[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38072056.64", 
        "nombre": "25053", 
        "nombre_siren": "8704"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26058690.95", 
        "nombre": "10025", 
        "nombre_siren": "3573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13705506.77", 
        "nombre": "5480", 
        "nombre_siren": "1859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2397993.87", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "342"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4167714.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22330172.94", 
        "nombre": "9059", 
        "nombre_siren": "2899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10585938.43", 
        "nombre": "3425", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3173930.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2772637.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1916950.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14377165.00", 
        "nombre": "7156", 
        "nombre_siren": "2477", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20228266.14", 
        "nombre": "6966", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10089889.87", 
        "nombre": "5909", 
        "nombre_siren": "1758", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7793519.00", 
        "nombre": "5144", 
        "nombre_siren": "2291", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5783760.22", 
        "nombre": "3308", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5421736.00", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3868858.00", 
        "nombre": "2979", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4039242.00", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3272561.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2849442.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7465512.00", 
        "nombre": "4452", 
        "nombre_siren": "1440", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "85189951.23", 
    "nombre": "45442", 
    "nombre_siren": "14793"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26107769.41", 
        "nombre": "16646", 
        "nombre_siren": "5251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15447667.73", 
        "nombre": "5926", 
        "nombre_siren": "1971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7160413.09", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2609244.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "333"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3955907.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13845113.38", 
        "nombre": "5563", 
        "nombre_siren": "1847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6424898.40", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1733962.00", 
        "nombre": "560", 
        "nombre_siren": "222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4286810.00", 
        "nombre": "2257", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1490720.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9109432.00", 
        "nombre": "4654", 
        "nombre_siren": "1573", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11797891.19", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6141743.00", 
        "nombre": "3837", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4390761.00", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3985308.40", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2296045.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1638679.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1907887.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1978459.00", 
        "nombre": "1136", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1475572.64", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6889349.00", 
        "nombre": "2842", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "51611127.23", 
    "nombre": "26597", 
    "nombre_siren": "8542"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25240834.00", 
        "nombre": "16477", 
        "nombre_siren": "5261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13130056.09", 
        "nombre": "5183", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5635506.00", 
        "nombre": "2375", 
        "nombre_siren": "729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1971161.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3771334.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13042323.09", 
        "nombre": "5586", 
        "nombre_siren": "1758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4443423.00", 
        "nombre": "1502", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1385228.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4201963.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "888665.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10019097.00", 
        "nombre": "5217", 
        "nombre_siren": "1648", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11856078.07", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5374498.00", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3293485.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2229928.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2593276.02", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1909557.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2222576.00", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1667703.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1388613.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3690345.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "46245156.09", 
    "nombre": "25385", 
    "nombre_siren": "8161"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18984383.87", 
        "nombre": "12698", 
        "nombre_siren": "4024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12833828.00", 
        "nombre": "4975", 
        "nombre_siren": "1499"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5979811.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1364243.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4919273.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10757725.00", 
        "nombre": "4423", 
        "nombre_siren": "1357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4170956.87", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1046138.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2680592.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "664648.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12556190.00", 
        "nombre": "4732", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6899037.00", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3080446.00", 
        "nombre": "1993", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2822797.00", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2347123.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2231906.87", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2161993.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1532598.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1605100.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1105984.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3129344.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "39472518.87", 
    "nombre": "21026", 
    "nombre_siren": "6507"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27393302.02", 
        "nombre": "17516", 
        "nombre_siren": "5149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18523726.17", 
        "nombre": "6051", 
        "nombre_siren": "1813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6177499.80", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1654621.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5110850.00", 
        "nombre": "2163", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12259279.79", 
        "nombre": "4498", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6694943.20", 
        "nombre": "1900", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2773401.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5468274.00", 
        "nombre": "3317", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1890487.00", 
        "nombre": "316", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9006708.00", 
        "nombre": "5878", 
        "nombre_siren": "1511", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16331997.99", 
        "nombre": "5215", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7527593.00", 
        "nombre": "3092", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3917092.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2730825.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2418536.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3264029.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1956807.00", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1475602.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1827356.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3743781.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "54200326.99", 
    "nombre": "26702", 
    "nombre_siren": "7800"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "160333618.22", 
        "nombre": "106140", 
        "nombre_siren": "29605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "117525918.32", 
        "nombre": "43003", 
        "nombre_siren": "12391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "76679705.87", 
        "nombre": "30784", 
        "nombre_siren": "8163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7202093.09", 
        "nombre": "3171", 
        "nombre_siren": "902"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "31621227.14", 
        "nombre": "14350", 
        "nombre_siren": "3917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "83736015.66", 
        "nombre": "33693", 
        "nombre_siren": "9715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35305633.45", 
        "nombre": "10859", 
        "nombre_siren": "3273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15115478.00", 
        "nombre": "3634", 
        "nombre_siren": "1137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18716147.16", 
        "nombre": "11385", 
        "nombre_siren": "3352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12444055.00", 
        "nombre": "1785", 
        "nombre_siren": "753"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55601553.00", 
        "nombre": "27863", 
        "nombre_siren": "8232", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "83352220.97", 
        "nombre": "25769", 
        "nombre_siren": "5407", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "40105520.11", 
        "nombre": "20362", 
        "nombre_siren": "3396", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "28736676.52", 
        "nombre": "17035", 
        "nombre_siren": "4834", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29160420.50", 
        "nombre": "16708", 
        "nombre_siren": "5227", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24331328.00", 
        "nombre": "15718", 
        "nombre_siren": "6130", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20908461.00", 
        "nombre": "11182", 
        "nombre_siren": "3080", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18685583.78", 
        "nombre": "10189", 
        "nombre_siren": "2054", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "17924104.28", 
        "nombre": "9741", 
        "nombre_siren": "2945", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13994004.00", 
        "nombre": "9652", 
        "nombre_siren": "2333", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31413672.34", 
        "nombre": "21013", 
        "nombre_siren": "7753", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "364213544.50", 
    "nombre": "185232", 
    "nombre_siren": "51252"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31483717.00", 
        "nombre": "21551", 
        "nombre_siren": "6659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18977968.19", 
        "nombre": "7616", 
        "nombre_siren": "2419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6753717.21", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2204884.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8852502.00", 
        "nombre": "3986", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15436336.11", 
        "nombre": "6513", 
        "nombre_siren": "2044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5056867.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1399486.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4043873.00", 
        "nombre": "2584", 
        "nombre_siren": "817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "848129.29", 
        "nombre": "131", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19032778.21", 
        "nombre": "7381", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9803993.00", 
        "nombre": "5385", 
        "nombre_siren": "1704", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5641134.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4677489.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4007692.19", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2678161.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3095583.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2429521.00", 
        "nombre": "1936", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2326339.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1880684.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4406064.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "59979438.40", 
    "nombre": "33591", 
    "nombre_siren": "10324"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15457176.00", 
        "nombre": "10185", 
        "nombre_siren": "3230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8921401.69", 
        "nombre": "3558", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3232366.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1072929.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2273472.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7993013.72", 
        "nombre": "3477", 
        "nombre_siren": "1138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3411239.26", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1092026.71", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2308731.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "790820.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8499790.69", 
        "nombre": "3180", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5298040.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3605857.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2616118.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1354356.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1139352.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1455490.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1124261.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "919440.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "751045.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2053314.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "28817063.69", 
    "nombre": "15618", 
    "nombre_siren": "5039"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13512737.00", 
        "nombre": "10033", 
        "nombre_siren": "3342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7156927.00", 
        "nombre": "2784", 
        "nombre_siren": "903"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3994207.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "912273.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "173"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1428680.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6650327.00", 
        "nombre": "2797", 
        "nombre_siren": "888"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3021654.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "837919.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1812825.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "418843.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7006838.00", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4512920.00", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2529329.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2394205.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1932471.00", 
        "nombre": "1235", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1196903.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1263264.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1635943.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "998974.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1043613.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2196359.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "26710819.00", 
    "nombre": "15918", 
    "nombre_siren": "5031"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21186858.00", 
        "nombre": "12196", 
        "nombre_siren": "4025"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12967936.54", 
        "nombre": "5141", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "5418645.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6547203.84", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "832"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3857171.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13104617.32", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "1630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5303327.92", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1639296.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4727227.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "927681.00", 
        "nombre": "173", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9265165.30", 
        "nombre": "3315", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6417129.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4695085.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "9876733.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2921836.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2678867.08", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2324495.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1466550.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1472029.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1313961.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3929700.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "46361550.38", 
    "nombre": "21164", 
    "nombre_siren": "7302"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35484446.26", 
        "nombre": "24633", 
        "nombre_siren": "7625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22228127.75", 
        "nombre": "8589", 
        "nombre_siren": "2659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12678822.86", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "1585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2392302.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "377"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9421612.89", 
        "nombre": "4396", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18293081.40", 
        "nombre": "7714", 
        "nombre_siren": "2400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7051440.92", 
        "nombre": "2417", 
        "nombre_siren": "827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2722741.84", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4092968.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1269328.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21081144.58", 
        "nombre": "8069", 
        "nombre_siren": "1708", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14059301.82", 
        "nombre": "7509", 
        "nombre_siren": "2339", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6120596.00", 
        "nombre": "4227", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6293886.00", 
        "nombre": "4220", 
        "nombre_siren": "1805", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5158880.00", 
        "nombre": "2743", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3801338.47", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2649972.00", 
        "nombre": "2106", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2917827.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2661235.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2082074.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6480291.00", 
        "nombre": "4219", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "73306545.87", 
    "nombre": "40225", 
    "nombre_siren": "12308"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26014455.00", 
        "nombre": "17021", 
        "nombre_siren": "5475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16265602.90", 
        "nombre": "6270", 
        "nombre_siren": "2013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5256268.79", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2549637.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "555"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5896293.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13522290.93", 
        "nombre": "5623", 
        "nombre_siren": "1835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5120366.76", 
        "nombre": "1701", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1703178.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4370768.00", 
        "nombre": "2883", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1046204.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14551851.37", 
        "nombre": "5423", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8600964.49", 
        "nombre": "4093", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4267917.00", 
        "nombre": "2921", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4643472.00", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3074147.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3337280.54", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1923798.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1997600.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1897774.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1882844.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4194918.29", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "50372566.69", 
    "nombre": "27009", 
    "nombre_siren": "8693"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "196528292.48", 
        "nombre": "131672", 
        "nombre_siren": "38921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "147022679.21", 
        "nombre": "56168", 
        "nombre_siren": "16667"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "109536133.52", 
        "nombre": "44320", 
        "nombre_siren": "12374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14069606.96", 
        "nombre": "5956", 
        "nombre_siren": "1645"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "36544912.51", 
        "nombre": "16979", 
        "nombre_siren": "4876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "112941159.74", 
        "nombre": "46439", 
        "nombre_siren": "13565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "50030495.50", 
        "nombre": "15804", 
        "nombre_siren": "4754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "18820297.17", 
        "nombre": "4836", 
        "nombre_siren": "1525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21879965.00", 
        "nombre": "14027", 
        "nombre_siren": "4199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13533951.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "860"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "84175873.41", 
        "nombre": "41578", 
        "nombre_siren": "12576", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "105944589.91", 
        "nombre": "35248", 
        "nombre_siren": "7016", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "44626028.70", 
        "nombre": "25610", 
        "nombre_siren": "8246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "38652998.45", 
        "nombre": "22752", 
        "nombre_siren": "6581", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "31523918.00", 
        "nombre": "20135", 
        "nombre_siren": "7996", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "33962359.70", 
        "nombre": "17108", 
        "nombre_siren": "3613", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "31072848.82", 
        "nombre": "16245", 
        "nombre_siren": "3380", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20742815.00", 
        "nombre": "15459", 
        "nombre_siren": "6858", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16299944.19", 
        "nombre": "11340", 
        "nombre_siren": "2921", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "21254962.71", 
        "nombre": "11020", 
        "nombre_siren": "3081", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42169201.28", 
        "nombre": "24502", 
        "nombre_siren": "7778", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "470425540.17", 
    "nombre": "240997", 
    "nombre_siren": "69892"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50053181.90", 
        "nombre": "32901", 
        "nombre_siren": "10487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40860864.85", 
        "nombre": "14754", 
        "nombre_siren": "4639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16417422.54", 
        "nombre": "5752", 
        "nombre_siren": "1747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4500093.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "578"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11471738.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "1439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29456058.68", 
        "nombre": "11491", 
        "nombre_siren": "3662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13392070.45", 
        "nombre": "4112", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5818803.16", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5548978.00", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4456635.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20366957.00", 
        "nombre": "10234", 
        "nombre_siren": "3305", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31147374.43", 
        "nombre": "9942", 
        "nombre_siren": "2336", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11798426.00", 
        "nombre": "6872", 
        "nombre_siren": "2030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9360381.23", 
        "nombre": "4707", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6767801.00", 
        "nombre": "4551", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8383347.62", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "946", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3895768.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3856534.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4219289.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2909273.00", 
        "nombre": "1880", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10207924.01", 
        "nombre": "5773", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "112913075.29", 
    "nombre": "56172", 
    "nombre_siren": "17564"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14942611.26", 
        "nombre": "9306", 
        "nombre_siren": "3262"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6461284.58", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2309717.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1800001.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "448"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2161364.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7228186.26", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "991"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2564823.58", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "687245.00", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4455360.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "398344.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4303408.00", 
        "nombre": "2970", 
        "nombre_siren": "1399", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7619872.84", 
        "nombre": "2890", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3843827.00", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2394696.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1673133.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1034010.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1017894.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "762217.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "714323.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "730583.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1496993.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "25590956.84", 
    "nombre": "13779", 
    "nombre_siren": "4866"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23182143.00", 
        "nombre": "16393", 
        "nombre_siren": "5332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14299884.00", 
        "nombre": "5589", 
        "nombre_siren": "1861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4273036.12", 
        "nombre": "1708", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1346419.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3653146.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11449121.12", 
        "nombre": "4818", 
        "nombre_siren": "1614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4428492.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1908230.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2902511.00", 
        "nombre": "1955", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1011967.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8491902.00", 
        "nombre": "4509", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10313421.00", 
        "nombre": "3978", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5801919.00", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3816953.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2836037.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2732968.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1858319.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1610364.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1585497.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1526184.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2842867.12", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "43416431.12", 
    "nombre": "24635", 
    "nombre_siren": "7990"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58028835.84", 
        "nombre": "40063", 
        "nombre_siren": "13274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44795366.39", 
        "nombre": "16619", 
        "nombre_siren": "5586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12680229.16", 
        "nombre": "4855", 
        "nombre_siren": "1601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3567844.00", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14947533.63", 
        "nombre": "6638", 
        "nombre_siren": "2070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29567515.37", 
        "nombre": "12126", 
        "nombre_siren": "4148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12520756.61", 
        "nombre": "3877", 
        "nombre_siren": "1413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4311433.78", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6001629.00", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3031676.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23630639.00", 
        "nombre": "11787", 
        "nombre_siren": "3972", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29252464.92", 
        "nombre": "9988", 
        "nombre_siren": "2461", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11846438.00", 
        "nombre": "7310", 
        "nombre_siren": "2219", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8276496.00", 
        "nombre": "5615", 
        "nombre_siren": "2638", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8889395.00", 
        "nombre": "4826", 
        "nombre_siren": "1673", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7582556.84", 
        "nombre": "4374", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5632135.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1920", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4607278.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4352133.00", 
        "nombre": "3037", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4288538.63", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11868846.00", 
        "nombre": "7328", 
        "nombre_siren": "2529", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "120226920.39", 
    "nombre": "64360", 
    "nombre_siren": "21186"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18016809.00", 
        "nombre": "11531", 
        "nombre_siren": "3744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10865555.90", 
        "nombre": "4231", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3959641.69", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1344646.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2844018.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8948389.16", 
        "nombre": "3803", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3762439.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1584528.43", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2610674.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "697584.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8755139.90", 
        "nombre": "3422", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6382763.00", 
        "nombre": "3253", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4188717.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2589866.26", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2322474.43", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2106900.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1312277.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1142543.00", 
        "nombre": "867", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1347679.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1126102.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3234694.00", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "34509155.59", 
    "nombre": "18244", 
    "nombre_siren": "5855"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16398974.00", 
        "nombre": "10923", 
        "nombre_siren": "3722"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10404167.66", 
        "nombre": "4059", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5191938.00", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1517523.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3563060.00", 
        "nombre": "1651", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9260379.66", 
        "nombre": "3902", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3547909.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1313818.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3059777.00", 
        "nombre": "1955", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "791179.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9468080.66", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6630928.00", 
        "nombre": "3052", 
        "nombre_siren": "1041", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3925223.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2306574.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1656713.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1802106.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1893757.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1341607.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1238908.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1069861.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2414832.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "33748589.66", 
    "nombre": "18006", 
    "nombre_siren": "6049"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34326611.24", 
        "nombre": "23519", 
        "nombre_siren": "7431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33863006.83", 
        "nombre": "12516", 
        "nombre_siren": "3943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9601614.09", 
        "nombre": "3785", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2957512.69", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "449"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6417913.11", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19988848.52", 
        "nombre": "7811", 
        "nombre_siren": "2444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9475465.93", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "969"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3984363.55", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4612094.05", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3119120.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15019373.00", 
        "nombre": "7655", 
        "nombre_siren": "2480", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21917170.11", 
        "nombre": "6979", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8277922.00", 
        "nombre": "4677", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5270113.00", 
        "nombre": "3537", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6424559.00", 
        "nombre": "3467", 
        "nombre_siren": "1159", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4949629.05", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3728056.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3114225.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2983948.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2869004.00", 
        "nombre": "1650", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7107750.69", 
        "nombre": "4386", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "81661749.85", 
    "nombre": "41950", 
    "nombre_siren": "13086"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38302410.00", 
        "nombre": "24834", 
        "nombre_siren": "8167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33388079.80", 
        "nombre": "12271", 
        "nombre_siren": "3994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5492149.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3441115.77", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "487"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9420438.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24516534.05", 
        "nombre": "9547", 
        "nombre_siren": "3014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8911838.52", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3094927.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5172804.00", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1383201.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26487186.63", 
        "nombre": "9376", 
        "nombre_siren": "2144", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15426541.00", 
        "nombre": "7451", 
        "nombre_siren": "2489", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8727802.00", 
        "nombre": "4907", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5062809.00", 
        "nombre": "3411", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4788676.26", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4848020.68", 
        "nombre": "2691", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3466828.00", 
        "nombre": "2622", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2903750.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2433034.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2004448.00", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4950545.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "81099640.57", 
    "nombre": "41189", 
    "nombre_siren": "13406"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7858059.00", 
        "nombre": "5524", 
        "nombre_siren": "1777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2916934.27", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1612321.63", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "781287.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1142881.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3469121.27", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1411767.63", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "323645.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1313742.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136832.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3568420.63", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2115194.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1484741.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1242358.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "874563.27", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "635830.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "721383.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "472809.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "576248.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "423264.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1161995.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "13276805.90", 
    "nombre": "7971", 
    "nombre_siren": "2566"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40626623.11", 
        "nombre": "28177", 
        "nombre_siren": "8974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22052523.31", 
        "nombre": "8770", 
        "nombre_siren": "2780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9286168.40", 
        "nombre": "3680", 
        "nombre_siren": "1136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2703669.00", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "438"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9393480.28", 
        "nombre": "4380", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18722753.41", 
        "nombre": "7990", 
        "nombre_siren": "2630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6801235.95", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2135601.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4937712.00", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1360476.07", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22692643.54", 
        "nombre": "9307", 
        "nombre_siren": "2079", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13317996.30", 
        "nombre": "7241", 
        "nombre_siren": "2345", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7379377.00", 
        "nombre": "4754", 
        "nombre_siren": "1433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5959457.00", 
        "nombre": "4161", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4159763.98", 
        "nombre": "2632", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4328334.00", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3023272.00", 
        "nombre": "2163", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2641510.00", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2948750.00", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2184245.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6615257.00", 
        "nombre": "4110", 
        "nombre_siren": "1446", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "75250605.82", 
    "nombre": "42489", 
    "nombre_siren": "13386"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29823068.94", 
        "nombre": "20087", 
        "nombre_siren": "6382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25489947.52", 
        "nombre": "9699", 
        "nombre_siren": "3195"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8500793.82", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2098433.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "292"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5624834.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "796"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17239276.76", 
        "nombre": "6995", 
        "nombre_siren": "2257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8278303.52", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3134731.00", 
        "nombre": "852", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3497731.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1937974.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12992392.00", 
        "nombre": "6299", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16732718.76", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7989185.00", 
        "nombre": "4549", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5107291.75", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4024919.00", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4482256.00", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3412554.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3138798.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2250113.77", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1668903.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4765970.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "66565101.28", 
    "nombre": "34578", 
    "nombre_siren": "11004"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47462536.00", 
        "nombre": "32827", 
        "nombre_siren": "10376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30967674.91", 
        "nombre": "12177", 
        "nombre_siren": "3888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15391608.51", 
        "nombre": "6239", 
        "nombre_siren": "1961"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3554346.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "516"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10300648.00", 
        "nombre": "4905", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24500034.65", 
        "nombre": "9999", 
        "nombre_siren": "3208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9455997.77", 
        "nombre": "3197", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2943564.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5356398.00", 
        "nombre": "3685", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2242293.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18176606.00", 
        "nombre": "9301", 
        "nombre_siren": "2895", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23988243.42", 
        "nombre": "8571", 
        "nombre_siren": "1939", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9593381.00", 
        "nombre": "5950", 
        "nombre_siren": "1779", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7974676.00", 
        "nombre": "5339", 
        "nombre_siren": "2357", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6877768.00", 
        "nombre": "4097", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6589238.00", 
        "nombre": "3910", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4956666.00", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4581735.00", 
        "nombre": "3210", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4054154.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3315834.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8344223.00", 
        "nombre": "4866", 
        "nombre_siren": "1623", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "98452524.42", 
    "nombre": "53908", 
    "nombre_siren": "16849"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33247803.72", 
        "nombre": "21803", 
        "nombre_siren": "6895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22354110.81", 
        "nombre": "8926", 
        "nombre_siren": "2954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10203391.40", 
        "nombre": "4305", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1860295.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5651124.32", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17938519.56", 
        "nombre": "7472", 
        "nombre_siren": "2444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7608720.25", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "896"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2403598.00", 
        "nombre": "723", 
        "nombre_siren": "270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3777441.00", 
        "nombre": "2389", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1392958.08", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12661010.00", 
        "nombre": "6501", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14829101.54", 
        "nombre": "5315", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8992954.35", 
        "nombre": "5305", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6081503.00", 
        "nombre": "3944", 
        "nombre_siren": "1762", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5068003.00", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4157604.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2910295.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2363864.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2195692.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2490945.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6547388.04", 
        "nombre": "3695", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "68298359.93", 
    "nombre": "36409", 
    "nombre_siren": "11506"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22463049.00", 
        "nombre": "14509", 
        "nombre_siren": "4689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15624327.16", 
        "nombre": "6368", 
        "nombre_siren": "2117"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7763743.13", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1197150.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3592062.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12593590.29", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "1722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5088879.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2055647.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2556975.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1013054.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8545774.00", 
        "nombre": "4253", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10027673.29", 
        "nombre": "3582", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5690213.00", 
        "nombre": "3292", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4083657.00", 
        "nombre": "2676", 
        "nombre_siren": "1217", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2758029.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2915091.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3146863.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1745936.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2116072.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2086913.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4408709.00", 
        "nombre": "2688", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "47524930.29", 
    "nombre": "25187", 
    "nombre_siren": "8078"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58154883.84", 
        "nombre": "37568", 
        "nombre_siren": "12803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46371947.90", 
        "nombre": "16887", 
        "nombre_siren": "5413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12001123.56", 
        "nombre": "4408", 
        "nombre_siren": "1430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5488313.26", 
        "nombre": "2141", 
        "nombre_siren": "684"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12531129.00", 
        "nombre": "5558", 
        "nombre_siren": "1709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33759477.65", 
        "nombre": "13010", 
        "nombre_siren": "4132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15988932.03", 
        "nombre": "4900", 
        "nombre_siren": "1683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5700594.88", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7020010.00", 
        "nombre": "4443", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3259756.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37062221.75", 
        "nombre": "12429", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20737087.00", 
        "nombre": "9678", 
        "nombre_siren": "3254", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13310346.00", 
        "nombre": "7376", 
        "nombre_siren": "2258", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7444287.00", 
        "nombre": "5126", 
        "nombre_siren": "2547", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6592409.00", 
        "nombre": "4876", 
        "nombre_siren": "2294", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8156495.34", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7874016.61", 
        "nombre": "4258", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4683344.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "820", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4331036.00", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3338775.86", 
        "nombre": "2054", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9642224.00", 
        "nombre": "5799", 
        "nombre_siren": "2029", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "123172242.56", 
    "nombre": "62037", 
    "nombre_siren": "20461"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22130539.22", 
        "nombre": "13700", 
        "nombre_siren": "4346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19231752.73", 
        "nombre": "6382", 
        "nombre_siren": "2036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10816781.60", 
        "nombre": "4053", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1394734.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3369088.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14508190.33", 
        "nombre": "5885", 
        "nombre_siren": "1728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10186206.00", 
        "nombre": "3161", 
        "nombre_siren": "957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3476794.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2069753.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2522130.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16622979.73", 
        "nombre": "5312", 
        "nombre_siren": "1271", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8376267.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4421868.00", 
        "nombre": "2933", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6637503.00", 
        "nombre": "2887", 
        "nombre_siren": "876", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3312857.00", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2682292.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2045052.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1913316.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2078265.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2359617.82", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5109694.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "55559711.55", 
    "nombre": "26245", 
    "nombre_siren": "7931"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26326418.13", 
        "nombre": "16612", 
        "nombre_siren": "4767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18553522.00", 
        "nombre": "6433", 
        "nombre_siren": "1809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12025383.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1644956.25", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9379215.13", 
        "nombre": "3781", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16593536.25", 
        "nombre": "6601", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6698935.00", 
        "nombre": "2109", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2063284.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3828343.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1051354.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17435923.13", 
        "nombre": "6081", 
        "nombre_siren": "1259", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10033275.00", 
        "nombre": "4366", 
        "nombre_siren": "1310", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4306551.00", 
        "nombre": "2846", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6064756.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3687785.25", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3218350.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2614841.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2484439.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2497786.00", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1414280.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4918344.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "58676330.38", 
    "nombre": "28548", 
    "nombre_siren": "8126"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69625049.04", 
        "nombre": "49055", 
        "nombre_siren": "15043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51412517.77", 
        "nombre": "20748", 
        "nombre_siren": "6522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22808069.77", 
        "nombre": "9712", 
        "nombre_siren": "3012"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4539738.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "692"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15060504.00", 
        "nombre": "6989", 
        "nombre_siren": "2073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37402250.04", 
        "nombre": "15919", 
        "nombre_siren": "4992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13773248.00", 
        "nombre": "4628", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4394592.88", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9067216.00", 
        "nombre": "5961", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2061055.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29576728.00", 
        "nombre": "15902", 
        "nombre_siren": "4906", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34377272.81", 
        "nombre": "12603", 
        "nombre_siren": "2752", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14191609.00", 
        "nombre": "9630", 
        "nombre_siren": "3992", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13757173.00", 
        "nombre": "9170", 
        "nombre_siren": "2698", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11715641.00", 
        "nombre": "6615", 
        "nombre_siren": "2138", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10386192.77", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "1256", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5494093.00", 
        "nombre": "4127", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5739430.00", 
        "nombre": "3939", 
        "nombre_siren": "1300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5529109.00", 
        "nombre": "3867", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5616295.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13107656.00", 
        "nombre": "7656", 
        "nombre_siren": "2413", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "149491199.58", 
    "nombre": "82881", 
    "nombre_siren": "25361"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "130671509.54", 
        "nombre": "89688", 
        "nombre_siren": "27677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88730242.89", 
        "nombre": "34058", 
        "nombre_siren": "10653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50731763.82", 
        "nombre": "20823", 
        "nombre_siren": "6209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7486367.23", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1029"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19865780.00", 
        "nombre": "9710", 
        "nombre_siren": "2995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "56337495.05", 
        "nombre": "23567", 
        "nombre_siren": "7388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28499690.87", 
        "nombre": "8985", 
        "nombre_siren": "2929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11871852.57", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13521544.00", 
        "nombre": "8785", 
        "nombre_siren": "2832"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9646267.66", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "575"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43494750.00", 
        "nombre": "21845", 
        "nombre_siren": "6802", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "56131734.10", 
        "nombre": "18264", 
        "nombre_siren": "3867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28567736.06", 
        "nombre": "16508", 
        "nombre_siren": "5393", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22999852.00", 
        "nombre": "14889", 
        "nombre_siren": "5942", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23921590.00", 
        "nombre": "14351", 
        "nombre_siren": "4253", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16622496.00", 
        "nombre": "12501", 
        "nombre_siren": "5653", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21115698.00", 
        "nombre": "11707", 
        "nombre_siren": "2483", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20373206.93", 
        "nombre": "11003", 
        "nombre_siren": "2288", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12559048.00", 
        "nombre": "9231", 
        "nombre_siren": "2464", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12418591.52", 
        "nombre": "6864", 
        "nombre_siren": "2070", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23195437.87", 
        "nombre": "14243", 
        "nombre_siren": "4858", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "281400140.48", 
    "nombre": "151406", 
    "nombre_siren": "45961"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16341067.00", 
        "nombre": "11257", 
        "nombre_siren": "3648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9893470.55", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "1344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4664607.46", 
        "nombre": "1875", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1947524.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "354"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3416139.76", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8453377.12", 
        "nombre": "3514", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2948585.60", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "935378.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2700263.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "776685.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8832918.06", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5438200.00", 
        "nombre": "2833", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3237883.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2945873.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1973223.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2097220.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1870380.95", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1330430.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1229068.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1229395.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2934553.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "33119144.01", 
    "nombre": "18483", 
    "nombre_siren": "5953"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "161202526.36", 
        "nombre": "108865", 
        "nombre_siren": "34425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "105741717.83", 
        "nombre": "41345", 
        "nombre_siren": "13431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50901314.36", 
        "nombre": "21262", 
        "nombre_siren": "6458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12997098.18", 
        "nombre": "5844", 
        "nombre_siren": "1990"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28456894.07", 
        "nombre": "13403", 
        "nombre_siren": "4268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67034604.12", 
        "nombre": "28062", 
        "nombre_siren": "9306"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30734219.42", 
        "nombre": "10255", 
        "nombre_siren": "3541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13170941.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15159607.00", 
        "nombre": "9452", 
        "nombre_siren": "3135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10430061.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "681"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "56659224.00", 
        "nombre": "28758", 
        "nombre_siren": "9258", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "59660605.58", 
        "nombre": "20433", 
        "nombre_siren": "4618", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "34320886.88", 
        "nombre": "19530", 
        "nombre_siren": "6552", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "31067569.44", 
        "nombre": "18746", 
        "nombre_siren": "5687", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25621534.00", 
        "nombre": "16251", 
        "nombre_siren": "7056", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18066380.00", 
        "nombre": "13595", 
        "nombre_siren": "6079", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21578127.54", 
        "nombre": "12048", 
        "nombre_siren": "2555", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20947796.79", 
        "nombre": "11317", 
        "nombre_siren": "2489", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13383052.00", 
        "nombre": "9245", 
        "nombre_siren": "2375", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15592037.00", 
        "nombre": "8759", 
        "nombre_siren": "2521", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36914155.50", 
        "nombre": "21313", 
        "nombre_siren": "7573", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "333811368.73", 
    "nombre": "179995", 
    "nombre_siren": "56636"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "122821775.36", 
        "nombre": "87289", 
        "nombre_siren": "26979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "91363358.54", 
        "nombre": "35259", 
        "nombre_siren": "10912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56032223.42", 
        "nombre": "23164", 
        "nombre_siren": "6786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8884965.00", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "1235"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "30711644.76", 
        "nombre": "13699", 
        "nombre_siren": "3945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "68071383.78", 
        "nombre": "28428", 
        "nombre_siren": "8755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26883820.29", 
        "nombre": "8819", 
        "nombre_siren": "2924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9932705.07", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13596777.00", 
        "nombre": "8709", 
        "nombre_siren": "2757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6192279.42", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "454"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46952845.00", 
        "nombre": "25127", 
        "nombre_siren": "7658", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "65251985.62", 
        "nombre": "21850", 
        "nombre_siren": "4756", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23681525.07", 
        "nombre": "16033", 
        "nombre_siren": "6437", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27318083.00", 
        "nombre": "15163", 
        "nombre_siren": "4907", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22236760.37", 
        "nombre": "14214", 
        "nombre_siren": "4145", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19701605.04", 
        "nombre": "10624", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13547023.00", 
        "nombre": "10103", 
        "nombre_siren": "4567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11196619.97", 
        "nombre": "8046", 
        "nombre_siren": "2120", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11610138.00", 
        "nombre": "6762", 
        "nombre_siren": "2073", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9923074.00", 
        "nombre": "5668", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29898891.25", 
        "nombre": "18355", 
        "nombre_siren": "6049", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "281318550.32", 
    "nombre": "151945", 
    "nombre_siren": "46124"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "66854863.73", 
        "nombre": "24032", 
        "nombre_siren": "7786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64120897.00", 
        "nombre": "42471", 
        "nombre_siren": "13917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11605935.98", 
        "nombre": "4525", 
        "nombre_siren": "1447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5474510.27", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "691"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11766657.38", 
        "nombre": "5363", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38843636.45", 
        "nombre": "14977", 
        "nombre_siren": "4700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18177246.44", 
        "nombre": "5457", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7669474.00", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7334544.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "1446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5138305.71", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38406401.18", 
        "nombre": "12096", 
        "nombre_siren": "2760", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23925976.00", 
        "nombre": "10986", 
        "nombre_siren": "3729", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15121984.78", 
        "nombre": "8286", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14826468.71", 
        "nombre": "8087", 
        "nombre_siren": "2765", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9245012.00", 
        "nombre": "6832", 
        "nombre_siren": "3142", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10730197.65", 
        "nombre": "5796", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7710922.00", 
        "nombre": "5119", 
        "nombre_siren": "2403", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5855425.00", 
        "nombre": "3617", 
        "nombre_siren": "984", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5484411.00", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4100064.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14431286.66", 
        "nombre": "8092", 
        "nombre_siren": "2657", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "149838148.98", 
    "nombre": "74890", 
    "nombre_siren": "24055"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12892643.00", 
        "nombre": "8427", 
        "nombre_siren": "2642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8258735.00", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "1033"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2966760.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1373910.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1980413.00", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6894775.00", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3398404.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1032244.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1918652.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "557043.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7201316.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4610982.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3163556.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1773295.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1847278.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1515577.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1014646.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "801197.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "957999.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "884180.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1899170.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "25669196.00", 
    "nombre": "13569", 
    "nombre_siren": "4251"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42175284.09", 
        "nombre": "28456", 
        "nombre_siren": "9033"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33683700.79", 
        "nombre": "12793", 
        "nombre_siren": "3992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10724785.00", 
        "nombre": "4182", 
        "nombre_siren": "1324"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4246578.22", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "595"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7474534.00", 
        "nombre": "3450", 
        "nombre_siren": "1042"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22012317.72", 
        "nombre": "8920", 
        "nombre_siren": "2878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10431942.19", 
        "nombre": "3328", 
        "nombre_siren": "1103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3917673.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5112623.00", 
        "nombre": "3132", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2647396.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22532806.62", 
        "nombre": "7569", 
        "nombre_siren": "1659", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12796947.00", 
        "nombre": "6437", 
        "nombre_siren": "2134", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9507710.00", 
        "nombre": "5489", 
        "nombre_siren": "1638", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7529656.00", 
        "nombre": "4254", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6209187.00", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1871", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7006015.48", 
        "nombre": "3748", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4326114.00", 
        "nombre": "3297", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3750980.00", 
        "nombre": "2542", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3997708.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3080740.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10900804.00", 
        "nombre": "6357", 
        "nombre_siren": "2071", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "91638668.10", 
    "nombre": "48039", 
    "nombre_siren": "15034"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "102224380.72", 
        "nombre": "69071", 
        "nombre_siren": "21922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "74093809.00", 
        "nombre": "28458", 
        "nombre_siren": "9131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "37494415.90", 
        "nombre": "15199", 
        "nombre_siren": "4594"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5460629.41", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "736"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18258609.00", 
        "nombre": "8922", 
        "nombre_siren": "2798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52462144.39", 
        "nombre": "21038", 
        "nombre_siren": "6678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23893653.37", 
        "nombre": "7556", 
        "nombre_siren": "2540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8762233.86", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13493483.00", 
        "nombre": "8274", 
        "nombre_siren": "2610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5528215.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "52914262.38", 
        "nombre": "17858", 
        "nombre_siren": "3842", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32962222.00", 
        "nombre": "16104", 
        "nombre_siren": "5301", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19145041.00", 
        "nombre": "12597", 
        "nombre_siren": "5422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20703000.00", 
        "nombre": "12172", 
        "nombre_siren": "3567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17473139.11", 
        "nombre": "10011", 
        "nombre_siren": "3372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14501253.00", 
        "nombre": "9681", 
        "nombre_siren": "2604", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11604877.00", 
        "nombre": "8665", 
        "nombre_siren": "3906", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15260260.54", 
        "nombre": "8299", 
        "nombre_siren": "1759", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9243551.00", 
        "nombre": "5104", 
        "nombre_siren": "1659", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8893943.00", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19097687.00", 
        "nombre": "12034", 
        "nombre_siren": "4153", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "221799236.03", 
    "nombre": "117291", 
    "nombre_siren": "36656"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16517098.00", 
        "nombre": "11205", 
        "nombre_siren": "3606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12016625.00", 
        "nombre": "4575", 
        "nombre_siren": "1491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5864959.00", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1297217.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3506970.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10442206.00", 
        "nombre": "4174", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4115399.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1464426.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2284982.00", 
        "nombre": "1448", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "904993.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9622150.00", 
        "nombre": "3489", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6664796.00", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4200222.00", 
        "nombre": "2465", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2373281.00", 
        "nombre": "1609", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2387248.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2299767.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1491808.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1545505.00", 
        "nombre": "1057", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1442471.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1210206.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2820153.00", 
        "nombre": "1646", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "36057607.00", 
    "nombre": "18965", 
    "nombre_siren": "6086"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37047463.50", 
        "nombre": "25472", 
        "nombre_siren": "8420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27260693.96", 
        "nombre": "10562", 
        "nombre_siren": "3430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8435020.24", 
        "nombre": "3459", 
        "nombre_siren": "1115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2360195.50", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9778024.00", 
        "nombre": "4491", 
        "nombre_siren": "1377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18318084.97", 
        "nombre": "7549", 
        "nombre_siren": "2475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7027822.23", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2513076.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3701745.00", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1505742.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14088906.00", 
        "nombre": "7160", 
        "nombre_siren": "2317", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17397003.49", 
        "nombre": "6309", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7900779.00", 
        "nombre": "4926", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5493657.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6357685.00", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "1129", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4270977.00", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4997264.71", 
        "nombre": "2799", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3473273.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2868000.00", 
        "nombre": "1784", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2547757.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6333919.00", 
        "nombre": "3865", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "75729221.20", 
    "nombre": "41245", 
    "nombre_siren": "13428"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21506886.00", 
        "nombre": "13811", 
        "nombre_siren": "4430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15326034.00", 
        "nombre": "6057", 
        "nombre_siren": "2016"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4787239.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1665479.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3259166.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11822481.00", 
        "nombre": "4814", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4817625.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1096441.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2657939.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "950361.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11575448.00", 
        "nombre": "4552", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8093223.00", 
        "nombre": "4109", 
        "nombre_siren": "1400", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4978205.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3322170.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2809482.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2704082.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1599468.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1608312.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1242438.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1103432.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4590857.00", 
        "nombre": "2514", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "43627117.00", 
    "nombre": "22996", 
    "nombre_siren": "7411"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56005495.23", 
        "nombre": "37142", 
        "nombre_siren": "11550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34877600.07", 
        "nombre": "13636", 
        "nombre_siren": "4501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19924310.53", 
        "nombre": "8024", 
        "nombre_siren": "2564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4808162.00", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "683"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10246777.00", 
        "nombre": "4942", 
        "nombre_siren": "1507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30014182.45", 
        "nombre": "12316", 
        "nombre_siren": "3929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11859036.33", 
        "nombre": "4023", 
        "nombre_siren": "1433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4400585.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7696545.00", 
        "nombre": "4982", 
        "nombre_siren": "1545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2827217.05", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22629965.00", 
        "nombre": "11416", 
        "nombre_siren": "3695", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27554714.14", 
        "nombre": "9710", 
        "nombre_siren": "2038", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12610664.00", 
        "nombre": "7521", 
        "nombre_siren": "2158", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10492280.00", 
        "nombre": "6963", 
        "nombre_siren": "2955", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8087511.73", 
        "nombre": "4189", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7147219.00", 
        "nombre": "4137", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5166049.00", 
        "nombre": "3862", 
        "nombre_siren": "1751", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4384697.00", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4086429.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3888268.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10473518.96", 
        "nombre": "6185", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "116521315.83", 
    "nombre": "61823", 
    "nombre_siren": "19399"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18796054.00", 
        "nombre": "12119", 
        "nombre_siren": "3922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10804310.00", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3953038.92", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1698685.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3880260.92", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10091441.00", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "1346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3710929.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1145007.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2986000.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "613646.00", 
        "nombre": "102", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10800309.00", 
        "nombre": "4195", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6346992.00", 
        "nombre": "3090", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3461807.00", 
        "nombre": "2199", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2721641.00", 
        "nombre": "1880", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1837184.92", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1461880.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1633349.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1477278.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1687835.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1279623.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2718145.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "35426043.92", 
    "nombre": "19026", 
    "nombre_siren": "6122"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "98062281.00", 
        "nombre": "65338", 
        "nombre_siren": "21591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "85934148.59", 
        "nombre": "33094", 
        "nombre_siren": "10809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24063199.00", 
        "nombre": "9821", 
        "nombre_siren": "3034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6653773.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "968"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17204285.00", 
        "nombre": "8104", 
        "nombre_siren": "2477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48059504.08", 
        "nombre": "18994", 
        "nombre_siren": "6263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24168181.06", 
        "nombre": "7777", 
        "nombre_siren": "2600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8911799.45", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9551799.00", 
        "nombre": "5920", 
        "nombre_siren": "1928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6277052.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "435"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33055507.00", 
        "nombre": "15903", 
        "nombre_siren": "5327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "45183377.01", 
        "nombre": "14821", 
        "nombre_siren": "3429", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23851243.44", 
        "nombre": "13351", 
        "nombre_siren": "4520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21940344.00", 
        "nombre": "12098", 
        "nombre_siren": "3751", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13749641.00", 
        "nombre": "10426", 
        "nombre_siren": "4699", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16479106.14", 
        "nombre": "9483", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12460274.00", 
        "nombre": "8179", 
        "nombre_siren": "3880", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13256322.00", 
        "nombre": "6515", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8670664.00", 
        "nombre": "5653", 
        "nombre_siren": "1569", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7620240.00", 
        "nombre": "4091", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21581667.00", 
        "nombre": "13503", 
        "nombre_siren": "4788", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "217848385.59", 
    "nombre": "114023", 
    "nombre_siren": "36744"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36802511.00", 
        "nombre": "24541", 
        "nombre_siren": "7882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29165358.32", 
        "nombre": "11228", 
        "nombre_siren": "3669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12573130.82", 
        "nombre": "5272", 
        "nombre_siren": "1641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2476055.03", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "354"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6073184.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20764316.44", 
        "nombre": "8604", 
        "nombre_siren": "2801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10239522.56", 
        "nombre": "3374", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3219476.17", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4350030.00", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2338629.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14809834.33", 
        "nombre": "7814", 
        "nombre_siren": "2576", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17825906.81", 
        "nombre": "5981", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9894966.00", 
        "nombre": "5624", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6827228.00", 
        "nombre": "4497", 
        "nombre_siren": "1985", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6648780.00", 
        "nombre": "3404", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6213191.00", 
        "nombre": "3361", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3351996.00", 
        "nombre": "2533", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3798506.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3148745.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2896000.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6356616.03", 
        "nombre": "3851", 
        "nombre_siren": "1351", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "81771769.17", 
    "nombre": "42768", 
    "nombre_siren": "13639"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16440958.00", 
        "nombre": "11338", 
        "nombre_siren": "3745"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9747441.51", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4352541.47", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1506420.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4392371.98", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8302288.00", 
        "nombre": "3472", 
        "nombre_siren": "1107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3072075.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "842100.00", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2461610.00", 
        "nombre": "1679", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "454944.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9638911.47", 
        "nombre": "3861", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5891377.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3090699.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2654350.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1922115.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1352332.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1382777.51", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1464955.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1678958.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "918612.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2439974.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "32435060.98", 
    "nombre": "18164", 
    "nombre_siren": "5869"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24718295.00", 
        "nombre": "16680", 
        "nombre_siren": "5397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16670639.08", 
        "nombre": "6581", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5934545.58", 
        "nombre": "2512", 
        "nombre_siren": "823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1776725.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "321"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5117438.22", 
        "nombre": "2456", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12416498.57", 
        "nombre": "5274", 
        "nombre_siren": "1735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5540476.95", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1504418.72", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3329675.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "853599.20", 
        "nombre": "173", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9919337.00", 
        "nombre": "5089", 
        "nombre_siren": "1654", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11221689.46", 
        "nombre": "4343", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6041168.00", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4673638.00", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1368", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3220863.20", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2736488.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1723713.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1766345.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1953170.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1669497.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4433262.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "49359170.66", 
    "nombre": "26928", 
    "nombre_siren": "8680"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8227505.00", 
        "nombre": "5223", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4559054.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1451050.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "867489.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2667413.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3939630.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1446819.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "362260.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "43"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1825286.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189079.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5718545.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2058215.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1845865.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1001581.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1052864.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "516309.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "587930.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "81", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "511856.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "582267.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "383787.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "80", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "897686.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "15156905.00", 
    "nombre": "8034", 
    "nombre_siren": "2723"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48306869.00", 
        "nombre": "31801", 
        "nombre_siren": "10303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40738997.37", 
        "nombre": "15528", 
        "nombre_siren": "5220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9963078.45", 
        "nombre": "3874", 
        "nombre_siren": "1218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5023602.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "785"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7554169.02", 
        "nombre": "3592", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27519065.45", 
        "nombre": "10869", 
        "nombre_siren": "3553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11617600.35", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4043266.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5326663.00", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3226887.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25096671.73", 
        "nombre": "8507", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17217063.00", 
        "nombre": "8410", 
        "nombre_siren": "2820", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12490354.00", 
        "nombre": "6948", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8757548.09", 
        "nombre": "4736", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6648452.00", 
        "nombre": "4471", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7909459.00", 
        "nombre": "4175", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5330020.00", 
        "nombre": "4097", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3988808.00", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3350267.00", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3795628.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10331795.00", 
        "nombre": "5874", 
        "nombre_siren": "2036", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "104916065.82", 
    "nombre": "54253", 
    "nombre_siren": "17630"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32484282.64", 
        "nombre": "20252", 
        "nombre_siren": "6492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23407402.83", 
        "nombre": "8503", 
        "nombre_siren": "2715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5327150.38", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2960355.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "394"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6942497.82", 
        "nombre": "3141", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19452574.29", 
        "nombre": "7602", 
        "nombre_siren": "2421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7997412.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3184800.43", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3593651.00", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1340941.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18969394.53", 
        "nombre": "6710", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13421417.00", 
        "nombre": "6300", 
        "nombre_siren": "2113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7437784.00", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4275581.07", 
        "nombre": "2456", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3199103.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3810407.79", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2340387.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1951300.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2082491.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1938152.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5252721.46", 
        "nombre": "3151", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "64678738.85", 
    "nombre": "32424", 
    "nombre_siren": "10284"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47997531.00", 
        "nombre": "24916", 
        "nombre_siren": "8912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29122770.78", 
        "nombre": "10857", 
        "nombre_siren": "3619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "17002490.00", 
        "nombre": "3749", 
        "nombre_siren": "2481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14438611.89", 
        "nombre": "5320", 
        "nombre_siren": "1770"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8048435.89", 
        "nombre": "3178", 
        "nombre_siren": "1200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28817248.78", 
        "nombre": "9241", 
        "nombre_siren": "3596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11649054.00", 
        "nombre": "3321", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4483911.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15807613.00", 
        "nombre": "5515", 
        "nombre_siren": "2683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3416515.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "36268107.00", 
        "nombre": "8558", 
        "nombre_siren": "5297", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13387345.00", 
        "nombre": "6531", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17171585.67", 
        "nombre": "5468", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8358557.00", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5165294.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1468", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6035250.00", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4616577.00", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3356480.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3560531.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2702311.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8566701.00", 
        "nombre": "4801", 
        "nombre_siren": "1701", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "109188738.67", 
    "nombre": "45398", 
    "nombre_siren": "16855"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8558234.85", 
        "nombre": "5763", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5861546.00", 
        "nombre": "2312", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2284156.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "563370.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1566171.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4766876.00", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2098860.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "695378.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1357380.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "602649.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3854398.85", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4280698.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2598684.00", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1331845.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1094725.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "148", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1013821.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "573453.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "550991.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "610396.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "102", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "515360.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "969832.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "17394203.85", 
    "nombre": "9430", 
    "nombre_siren": "3018"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16316060.00", 
        "nombre": "10484", 
        "nombre_siren": "3362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12161942.81", 
        "nombre": "4705", 
        "nombre_siren": "1617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2861226.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1599005.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3052115.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9623481.81", 
        "nombre": "3910", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3926143.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1279623.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1960593.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "848013.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6348035.00", 
        "nombre": "3144", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8116330.00", 
        "nombre": "3045", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4626340.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2135013.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2311642.81", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2130426.00", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1327169.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1364302.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1013787.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "867636.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3058376.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "33299056.81", 
    "nombre": "17313", 
    "nombre_siren": "5622"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39323152.33", 
        "nombre": "26810", 
        "nombre_siren": "8432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28353792.39", 
        "nombre": "11097", 
        "nombre_siren": "3638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11863801.25", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2213921.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5768492.00", 
        "nombre": "2762", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20560325.73", 
        "nombre": "8510", 
        "nombre_siren": "2742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8810008.88", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3371297.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5055472.00", 
        "nombre": "3237", 
        "nombre_siren": "977"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2805167.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15133072.00", 
        "nombre": "7762", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18789713.39", 
        "nombre": "6223", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9885926.00", 
        "nombre": "5686", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6562926.00", 
        "nombre": "4361", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5928805.33", 
        "nombre": "3507", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5107621.00", 
        "nombre": "3113", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4029996.00", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4249444.00", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3576513.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2455572.25", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6690429.00", 
        "nombre": "4027", 
        "nombre_siren": "1398", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "82410017.97", 
    "nombre": "44115", 
    "nombre_siren": "13933"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9412756.00", 
        "nombre": "6090", 
        "nombre_siren": "1959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5239308.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2099105.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "711924.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1512615.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4935527.00", 
        "nombre": "2114", 
        "nombre_siren": "688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1914409.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "660952.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1339902.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "444123.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4582997.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3383597.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2452259.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1346432.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "432", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1056107.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "762721.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "716226.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "901290.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "162", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "543907.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "611426.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1242500.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "17599462.00", 
    "nombre": "9519", 
    "nombre_siren": "3051"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53645769.00", 
        "nombre": "35354", 
        "nombre_siren": "11700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48208819.57", 
        "nombre": "17855", 
        "nombre_siren": "5802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10983691.31", 
        "nombre": "4171", 
        "nombre_siren": "1354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4784774.00", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "626"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13611231.00", 
        "nombre": "5899", 
        "nombre_siren": "1770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31661286.35", 
        "nombre": "12333", 
        "nombre_siren": "3979"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14099651.70", 
        "nombre": "4359", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4967758.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6785490.00", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2763701.92", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35922868.83", 
        "nombre": "11951", 
        "nombre_siren": "2768", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20269286.00", 
        "nombre": "9589", 
        "nombre_siren": "3187", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11910216.00", 
        "nombre": "6784", 
        "nombre_siren": "2054", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8996764.00", 
        "nombre": "4825", 
        "nombre_siren": "1679", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6247341.00", 
        "nombre": "4731", 
        "nombre_siren": "2137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6385903.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "2181", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6993563.05", 
        "nombre": "4280", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4525414.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "1129", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4531615.00", 
        "nombre": "2903", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3866522.00", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9142727.00", 
        "nombre": "5639", 
        "nombre_siren": "1982", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "118792219.88", 
    "nombre": "60409", 
    "nombre_siren": "19610"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47719896.44", 
        "nombre": "32328", 
        "nombre_siren": "10359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37503761.19", 
        "nombre": "14389", 
        "nombre_siren": "4801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22629969.43", 
        "nombre": "9461", 
        "nombre_siren": "3027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1995882.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7628939.00", 
        "nombre": "3811", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29374421.16", 
        "nombre": "12728", 
        "nombre_siren": "4143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16330053.56", 
        "nombre": "5574", 
        "nombre_siren": "1890"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6401448.00", 
        "nombre": "1884", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5338261.00", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "1106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3720849.34", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21836315.39", 
        "nombre": "10984", 
        "nombre_siren": "3685", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28407540.13", 
        "nombre": "9523", 
        "nombre_siren": "2158", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15473777.00", 
        "nombre": "9250", 
        "nombre_siren": "2709", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9383971.00", 
        "nombre": "6162", 
        "nombre_siren": "2674", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7417651.54", 
        "nombre": "4270", 
        "nombre_siren": "1443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5091786.00", 
        "nombre": "3738", 
        "nombre_siren": "1763", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5551468.00", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4106160.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3114819.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3429248.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6841035.00", 
        "nombre": "4162", 
        "nombre_siren": "1398", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "110653771.06", 
    "nombre": "57808", 
    "nombre_siren": "18547"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12921676.92", 
        "nombre": "8386", 
        "nombre_siren": "2688"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7807828.90", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2605681.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "918315.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2431501.92", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7194624.90", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2622094.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "589248.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "78"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2008492.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "472293.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7074163.90", 
        "nombre": "2805", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4117890.00", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3000889.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1733173.00", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1860837.92", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1423484.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "946093.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "843253.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "812107.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "815603.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1863616.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "24491109.82", 
    "nombre": "13259", 
    "nombre_siren": "4237"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "142214638.23", 
        "nombre": "96199", 
        "nombre_siren": "29527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "105298714.53", 
        "nombre": "40178", 
        "nombre_siren": "12428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "55485852.39", 
        "nombre": "22161", 
        "nombre_siren": "6308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8846254.42", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1068"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22655515.01", 
        "nombre": "10995", 
        "nombre_siren": "3217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "76542370.27", 
        "nombre": "31166", 
        "nombre_siren": "9507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "37773990.68", 
        "nombre": "11831", 
        "nombre_siren": "3755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14603530.38", 
        "nombre": "3943", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14087114.00", 
        "nombre": "9124", 
        "nombre_siren": "2798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10074310.20", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "679"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "52623465.00", 
        "nombre": "27734", 
        "nombre_siren": "8801", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79936722.52", 
        "nombre": "26448", 
        "nombre_siren": "5619", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32520777.68", 
        "nombre": "19491", 
        "nombre_siren": "5729", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28622152.19", 
        "nombre": "16137", 
        "nombre_siren": "5198", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17957865.00", 
        "nombre": "13225", 
        "nombre_siren": "6141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22358645.93", 
        "nombre": "12721", 
        "nombre_siren": "2620", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17490079.00", 
        "nombre": "11695", 
        "nombre_siren": "4982", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19616432.07", 
        "nombre": "10723", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10509264.00", 
        "nombre": "6829", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10777031.08", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "1787", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22463688.10", 
        "nombre": "13928", 
        "nombre_siren": "4786", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "314876122.57", 
    "nombre": "164784", 
    "nombre_siren": "49622"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44142073.85", 
        "nombre": "28894", 
        "nombre_siren": "8894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30433588.17", 
        "nombre": "12041", 
        "nombre_siren": "3840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18871835.00", 
        "nombre": "8186", 
        "nombre_siren": "2309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2758527.98", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6444733.17", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "1011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23812068.85", 
        "nombre": "10035", 
        "nombre_siren": "3162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11051941.23", 
        "nombre": "3663", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3321413.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4621725.00", 
        "nombre": "2884", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2952636.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16432748.00", 
        "nombre": "8278", 
        "nombre_siren": "2750", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18893059.00", 
        "nombre": "6489", 
        "nombre_siren": "1490", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10973106.00", 
        "nombre": "6432", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10871948.85", 
        "nombre": "5856", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7542439.00", 
        "nombre": "4904", 
        "nombre_siren": "2151", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6929883.00", 
        "nombre": "3758", 
        "nombre_siren": "1222", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6445535.98", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4151761.17", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3464241.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3656032.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7795841.00", 
        "nombre": "4706", 
        "nombre_siren": "1648", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "97156595.00", 
    "nombre": "51150", 
    "nombre_siren": "15559"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17575684.90", 
        "nombre": "11093", 
        "nombre_siren": "3562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9903510.74", 
        "nombre": "3953", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3220021.41", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1258333.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2984317.09", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9853361.48", 
        "nombre": "4071", 
        "nombre_siren": "1317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3273575.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "981812.48", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2509576.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "498455.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9125980.92", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6111877.00", 
        "nombre": "2995", 
        "nombre_siren": "1036", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3800943.00", 
        "nombre": "2241", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2528203.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2040991.13", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1594063.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1132643.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1252103.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1039476.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1019487.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2536809.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "32182576.05", 
    "nombre": "17175", 
    "nombre_siren": "5521"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71366856.36", 
        "nombre": "48600", 
        "nombre_siren": "15359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48338950.32", 
        "nombre": "18246", 
        "nombre_siren": "5859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21167782.09", 
        "nombre": "8082", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4170744.65", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "578"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11079486.00", 
        "nombre": "5590", 
        "nombre_siren": "1688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40341588.80", 
        "nombre": "16679", 
        "nombre_siren": "5300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17487478.73", 
        "nombre": "5658", 
        "nombre_siren": "1930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6968180.92", 
        "nombre": "1953", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8530470.65", 
        "nombre": "5623", 
        "nombre_siren": "1718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5071777.13", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "345"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29451466.00", 
        "nombre": "15748", 
        "nombre_siren": "5033", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38809000.05", 
        "nombre": "13442", 
        "nombre_siren": "3050", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19083914.93", 
        "nombre": "12297", 
        "nombre_siren": "3632", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10462267.00", 
        "nombre": "7071", 
        "nombre_siren": "3100", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10521693.72", 
        "nombre": "5371", 
        "nombre_siren": "1730", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7044194.00", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "2509", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7992725.88", 
        "nombre": "4509", 
        "nombre_siren": "885", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4663862.65", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4485794.00", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3730162.00", 
        "nombre": "2584", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10142574.19", 
        "nombre": "6145", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "146387654.42", 
    "nombre": "77981", 
    "nombre_siren": "24496"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48909810.72", 
        "nombre": "32990", 
        "nombre_siren": "10301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38699610.76", 
        "nombre": "14845", 
        "nombre_siren": "4616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13674162.81", 
        "nombre": "5446", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2976437.60", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "428"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8635869.00", 
        "nombre": "4156", 
        "nombre_siren": "1230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26878929.65", 
        "nombre": "11016", 
        "nombre_siren": "3406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12368312.92", 
        "nombre": "3982", 
        "nombre_siren": "1320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4231272.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7087453.00", 
        "nombre": "4459", 
        "nombre_siren": "1382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3004915.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28279457.63", 
        "nombre": "10088", 
        "nombre_siren": "2164", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17492298.00", 
        "nombre": "8648", 
        "nombre_siren": "2807", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10405737.00", 
        "nombre": "6296", 
        "nombre_siren": "1859", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8586423.00", 
        "nombre": "5624", 
        "nombre_siren": "2412", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7792293.00", 
        "nombre": "4277", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6973424.66", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4689718.60", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1582", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4310489.00", 
        "nombre": "3039", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3599713.00", 
        "nombre": "2430", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3883369.00", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9045046.00", 
        "nombre": "5519", 
        "nombre_siren": "1900", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "105057968.89", 
    "nombre": "55422", 
    "nombre_siren": "17132"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61398739.00", 
        "nombre": "43031", 
        "nombre_siren": "14231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52606013.01", 
        "nombre": "20199", 
        "nombre_siren": "6496"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18109833.00", 
        "nombre": "7063", 
        "nombre_siren": "2230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4959347.00", 
        "nombre": "2450", 
        "nombre_siren": "871"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13143445.98", 
        "nombre": "6041", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35084282.06", 
        "nombre": "14285", 
        "nombre_siren": "4640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15288121.57", 
        "nombre": "5033", 
        "nombre_siren": "1711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5944147.36", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8126841.00", 
        "nombre": "5208", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3762233.04", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22394615.00", 
        "nombre": "10969", 
        "nombre_siren": "3627", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32492142.45", 
        "nombre": "10804", 
        "nombre_siren": "2527", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12902135.00", 
        "nombre": "7928", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12664648.56", 
        "nombre": "7244", 
        "nombre_siren": "2409", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8371513.00", 
        "nombre": "6317", 
        "nombre_siren": "2837", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8921920.00", 
        "nombre": "6087", 
        "nombre_siren": "2853", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9226936.00", 
        "nombre": "5131", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6981610.00", 
        "nombre": "4791", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5583652.00", 
        "nombre": "3100", 
        "nombre_siren": "941", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4807414.00", 
        "nombre": "3081", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14004045.00", 
        "nombre": "8451", 
        "nombre_siren": "2849", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "138350631.01", 
    "nombre": "73903", 
    "nombre_siren": "23958"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26993743.00", 
        "nombre": "17428", 
        "nombre_siren": "5190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19766027.85", 
        "nombre": "6907", 
        "nombre_siren": "1929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6251197.93", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2252897.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "271"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7126958.00", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13909323.22", 
        "nombre": "5337", 
        "nombre_siren": "1583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6480858.39", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2289275.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4578319.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "807"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1551124.17", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "99"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16922320.29", 
        "nombre": "5607", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11061295.34", 
        "nombre": "5049", 
        "nombre_siren": "1388", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4210348.00", 
        "nombre": "2631", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3735235.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3484938.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3299353.91", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3345062.24", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1847258.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1605549.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1683126.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4413472.00", 
        "nombre": "2721", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "55607957.78", 
    "nombre": "27714", 
    "nombre_siren": "8046"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47335817.63", 
        "nombre": "32791", 
        "nombre_siren": "10270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31725582.40", 
        "nombre": "12192", 
        "nombre_siren": "3828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19735707.32", 
        "nombre": "7680", 
        "nombre_siren": "2275"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3269763.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "522"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14426919.37", 
        "nombre": "6391", 
        "nombre_siren": "1831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24482516.98", 
        "nombre": "10285", 
        "nombre_siren": "3286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10682094.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3732790.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5646785.00", 
        "nombre": "3722", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2157086.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18553535.00", 
        "nombre": "9730", 
        "nombre_siren": "3003", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25998219.11", 
        "nombre": "8954", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8547396.00", 
        "nombre": "5778", 
        "nombre_siren": "2420", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8966181.00", 
        "nombre": "5739", 
        "nombre_siren": "1670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8550869.00", 
        "nombre": "4378", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6388801.61", 
        "nombre": "3439", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4628124.00", 
        "nombre": "3402", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4528420.62", 
        "nombre": "3104", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4127415.00", 
        "nombre": "2572", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3155453.01", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9298003.00", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "102742417.35", 
    "nombre": "54912", 
    "nombre_siren": "16946"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70914419.02", 
        "nombre": "48250", 
        "nombre_siren": "15127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68562767.91", 
        "nombre": "26400", 
        "nombre_siren": "8514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31269161.00", 
        "nombre": "12903", 
        "nombre_siren": "4157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8102847.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1045"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13336947.00", 
        "nombre": "6304", 
        "nombre_siren": "1977"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45863176.18", 
        "nombre": "19121", 
        "nombre_siren": "6340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24123855.96", 
        "nombre": "7859", 
        "nombre_siren": "2640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10743086.76", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8763021.00", 
        "nombre": "5369", 
        "nombre_siren": "1729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7734702.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "533"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28066373.19", 
        "nombre": "13625", 
        "nombre_siren": "4550", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44462642.53", 
        "nombre": "13536", 
        "nombre_siren": "3057", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18139028.00", 
        "nombre": "10162", 
        "nombre_siren": "2991", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14974362.58", 
        "nombre": "9034", 
        "nombre_siren": "3067", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11711065.00", 
        "nombre": "7769", 
        "nombre_siren": "3394", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9651046.00", 
        "nombre": "7015", 
        "nombre_siren": "3211", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11107828.85", 
        "nombre": "6449", 
        "nombre_siren": "1382", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8832430.78", 
        "nombre": "5039", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6091617.00", 
        "nombre": "4139", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6539882.00", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20454219.00", 
        "nombre": "11174", 
        "nombre_siren": "4067", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "180030494.93", 
    "nombre": "91678", 
    "nombre_siren": "28985"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41596487.17", 
        "nombre": "15634", 
        "nombre_siren": "5019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41315355.64", 
        "nombre": "28105", 
        "nombre_siren": "8991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18733338.83", 
        "nombre": "7585", 
        "nombre_siren": "2431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4059753.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8776554.00", 
        "nombre": "4086", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28839737.00", 
        "nombre": "11991", 
        "nombre_siren": "3882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16044222.64", 
        "nombre": "5192", 
        "nombre_siren": "1721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5692624.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4541335.00", 
        "nombre": "2980", 
        "nombre_siren": "967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4601826.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "337"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20592068.00", 
        "nombre": "10200", 
        "nombre_siren": "3376", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28448905.11", 
        "nombre": "8944", 
        "nombre_siren": "2048", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12847200.53", 
        "nombre": "7213", 
        "nombre_siren": "2109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7030450.00", 
        "nombre": "4687", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7435485.00", 
        "nombre": "4381", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4530356.00", 
        "nombre": "3396", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5417215.00", 
        "nombre": "2990", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3904569.00", 
        "nombre": "2611", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3514713.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3220397.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9376918.00", 
        "nombre": "4995", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "106318276.64", 
    "nombre": "53494", 
    "nombre_siren": "17105"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "192695798.09", 
        "nombre": "126404", 
        "nombre_siren": "36440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "125116656.37", 
        "nombre": "48611", 
        "nombre_siren": "15107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "83374201.74", 
        "nombre": "34463", 
        "nombre_siren": "9994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11587251.84", 
        "nombre": "5270", 
        "nombre_siren": "1490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29136758.00", 
        "nombre": "14116", 
        "nombre_siren": "4302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "86691335.79", 
        "nombre": "35139", 
        "nombre_siren": "10883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40852209.90", 
        "nombre": "12951", 
        "nombre_siren": "4217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16407939.69", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18412367.00", 
        "nombre": "11030", 
        "nombre_siren": "3355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11763161.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "755"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "59768616.66", 
        "nombre": "29922", 
        "nombre_siren": "9347", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45147681.00", 
        "nombre": "26732", 
        "nombre_siren": "8690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "49920714.90", 
        "nombre": "26479", 
        "nombre_siren": "5069", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "80437090.28", 
        "nombre": "25494", 
        "nombre_siren": "5420", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32024009.00", 
        "nombre": "17507", 
        "nombre_siren": "5070", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "29021461.80", 
        "nombre": "15932", 
        "nombre_siren": "3372", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24873900.40", 
        "nombre": "15869", 
        "nombre_siren": "6356", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20716166.00", 
        "nombre": "15278", 
        "nombre_siren": "6723", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20592007.00", 
        "nombre": "11320", 
        "nombre_siren": "3125", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16012137.00", 
        "nombre": "11013", 
        "nombre_siren": "2877", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "38646647.00", 
        "nombre": "22946", 
        "nombre_siren": "7562", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "417160431.04", 
    "nombre": "218492", 
    "nombre_siren": "63425"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12749999.00", 
        "nombre": "8690", 
        "nombre_siren": "2838"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7489228.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "1069"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2747492.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "582545.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2017331.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6177265.00", 
        "nombre": "2632", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2298077.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "913833.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1871758.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "628880.00", 
        "nombre": "99", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5026591.00", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5610796.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3081889.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2286373.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1229984.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1431859.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "996704.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "941991.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "807825.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "632308.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "156", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1739665.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "23785985.00", 
    "nombre": "13294", 
    "nombre_siren": "4411"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38143012.00", 
        "nombre": "24569", 
        "nombre_siren": "7804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27650533.91", 
        "nombre": "10326", 
        "nombre_siren": "3323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9732194.43", 
        "nombre": "3706", 
        "nombre_siren": "1171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3586410.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "591"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6833808.41", 
        "nombre": "3162", 
        "nombre_siren": "949"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22710867.03", 
        "nombre": "9093", 
        "nombre_siren": "2865"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8818214.90", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2500836.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6195881.00", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2166942.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22669737.44", 
        "nombre": "8083", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14828910.00", 
        "nombre": "7363", 
        "nombre_siren": "2458", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9289163.00", 
        "nombre": "5167", 
        "nombre_siren": "1521", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5047257.00", 
        "nombre": "3354", 
        "nombre_siren": "1589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5292424.00", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4708100.90", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2990932.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2774199.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3138292.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2493586.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6741554.00", 
        "nombre": "3815", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "79974155.34", 
    "nombre": "41020", 
    "nombre_siren": "12974"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29529484.00", 
        "nombre": "19329", 
        "nombre_siren": "6147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21502966.60", 
        "nombre": "8264", 
        "nombre_siren": "2748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5573321.49", 
        "nombre": "2310", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2021255.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5062288.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15819828.36", 
        "nombre": "6429", 
        "nombre_siren": "2036"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6789900.02", 
        "nombre": "2270", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2444064.71", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3019140.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1771453.00", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10242109.00", 
        "nombre": "5406", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14554963.09", 
        "nombre": "5133", 
        "nombre_siren": "1123", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8383521.00", 
        "nombre": "4963", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4569749.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3550824.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3925706.00", 
        "nombre": "2167", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2696736.00", 
        "nombre": "2033", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2301187.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1790620.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1860963.00", 
        "nombre": "943", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5227965.00", 
        "nombre": "3048", 
        "nombre_siren": "1032", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "59104343.09", 
    "nombre": "31196", 
    "nombre_siren": "9940"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "73728659.00", 
        "nombre": "45521", 
        "nombre_siren": "13271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58382190.48", 
        "nombre": "18088", 
        "nombre_siren": "5475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19708020.19", 
        "nombre": "6174", 
        "nombre_siren": "1867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4693654.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "548"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10434467.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30448034.00", 
        "nombre": "11001", 
        "nombre_siren": "3316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20817747.65", 
        "nombre": "5567", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11042733.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "19247810.00", 
        "nombre": "10740", 
        "nombre_siren": "2906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9859471.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "591"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "31332598.98", 
        "nombre": "18926", 
        "nombre_siren": "4689", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41904163.69", 
        "nombre": "11338", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20474835.00", 
        "nombre": "7975", 
        "nombre_siren": "2534", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11500636.98", 
        "nombre": "5170", 
        "nombre_siren": "1666", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9154371.00", 
        "nombre": "5112", 
        "nombre_siren": "1514", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7399603.00", 
        "nombre": "4825", 
        "nombre_siren": "2097", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8646848.02", 
        "nombre": "4441", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5079960.00", 
        "nombre": "3804", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "6103856.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5685095.00", 
        "nombre": "2619", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10703364.00", 
        "nombre": "5654", 
        "nombre_siren": "1814", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "157985331.67", 
    "nombre": "72608", 
    "nombre_siren": "21295"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "86977565.00", 
        "nombre": "56272", 
        "nombre_siren": "17535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69542554.95", 
        "nombre": "22997", 
        "nombre_siren": "7305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28005407.21", 
        "nombre": "9513", 
        "nombre_siren": "3002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4508052.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "557"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15183190.00", 
        "nombre": "6466", 
        "nombre_siren": "2039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40044921.96", 
        "nombre": "14692", 
        "nombre_siren": "4697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23663917.25", 
        "nombre": "6651", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11364530.82", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12609337.00", 
        "nombre": "7502", 
        "nombre_siren": "2370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10040066.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "633"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50156997.87", 
        "nombre": "14275", 
        "nombre_siren": "3449", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "20810447.00", 
        "nombre": "13596", 
        "nombre_siren": "3753", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26507945.90", 
        "nombre": "11171", 
        "nombre_siren": "3678", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15546697.00", 
        "nombre": "8825", 
        "nombre_siren": "2668", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17100379.59", 
        "nombre": "8274", 
        "nombre_siren": "2671", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13875285.67", 
        "nombre": "7485", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10343806.00", 
        "nombre": "6770", 
        "nombre_siren": "3025", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8367602.00", 
        "nombre": "6214", 
        "nombre_siren": "2718", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8523497.00", 
        "nombre": "4504", 
        "nombre_siren": "1402", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5735845.00", 
        "nombre": "3075", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14092035.13", 
        "nombre": "7933", 
        "nombre_siren": "2569", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "191060538.16", 
    "nombre": "92122", 
    "nombre_siren": "28623"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "428866520.00", 
        "nombre": "149997", 
        "nombre_siren": "39092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "414405533.25", 
        "nombre": "262181", 
        "nombre_siren": "67083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "319735633.02", 
        "nombre": "115312", 
        "nombre_siren": "29604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "30956895.27", 
        "nombre": "10263", 
        "nombre_siren": "2856"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "76724389.51", 
        "nombre": "33668", 
        "nombre_siren": "8875"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "232849200.34", 
        "nombre": "90646", 
        "nombre_siren": "23762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "157117311.69", 
        "nombre": "46487", 
        "nombre_siren": "11847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "87475440.33", 
        "nombre": "20232", 
        "nombre_siren": "5505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "53215921.75", 
        "nombre": "31398", 
        "nombre_siren": "8215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78297651.18", 
        "nombre": "11016", 
        "nombre_siren": "4077"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "190721592.69", 
        "nombre": "108144", 
        "nombre_siren": "32232", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "297086400.44", 
        "nombre": "78689", 
        "nombre_siren": "15772", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "114791617.14", 
        "nombre": "63231", 
        "nombre_siren": "12965", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "149419544.68", 
        "nombre": "62976", 
        "nombre_siren": "17979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "115573071.80", 
        "nombre": "56551", 
        "nombre_siren": "9992", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "66080378.62", 
        "nombre": "32308", 
        "nombre_siren": "8469", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "64299592.33", 
        "nombre": "31134", 
        "nombre_siren": "8410", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "61199039.56", 
        "nombre": "26339", 
        "nombre_siren": "5590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30131314.00", 
        "nombre": "21860", 
        "nombre_siren": "9140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "30845136.60", 
        "nombre": "20913", 
        "nombre_siren": "5216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "82460311.68", 
        "nombre": "42674", 
        "nombre_siren": "13906", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1202607999.54", 
    "nombre": "544819", 
    "nombre_siren": "139262"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65371854.54", 
        "nombre": "43456", 
        "nombre_siren": "13743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48174441.34", 
        "nombre": "17950", 
        "nombre_siren": "5755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21206910.44", 
        "nombre": "8155", 
        "nombre_siren": "2432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4421602.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "601"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10276511.00", 
        "nombre": "4851", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36179653.97", 
        "nombre": "14634", 
        "nombre_siren": "4684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17914893.02", 
        "nombre": "5726", 
        "nombre_siren": "1909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6972902.60", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6739224.00", 
        "nombre": "4329", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5125126.73", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24884164.00", 
        "nombre": "12918", 
        "nombre_siren": "4185", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37147973.95", 
        "nombre": "12300", 
        "nombre_siren": "2880", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17563754.00", 
        "nombre": "10199", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11701193.60", 
        "nombre": "6408", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8065528.00", 
        "nombre": "5361", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8601301.77", 
        "nombre": "4814", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5771310.00", 
        "nombre": "4373", 
        "nombre_siren": "2025", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6057165.00", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5015372.00", 
        "nombre": "3216", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4438454.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11118107.00", 
        "nombre": "6934", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "140364323.32", 
    "nombre": "72435", 
    "nombre_siren": "22668"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "106605215.68", 
        "nombre": "67681", 
        "nombre_siren": "18302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58895602.15", 
        "nombre": "23929", 
        "nombre_siren": "7479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49861532.56", 
        "nombre": "21937", 
        "nombre_siren": "6037"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3844341.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "616"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14636115.13", 
        "nombre": "7092", 
        "nombre_siren": "2008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43979035.21", 
        "nombre": "19104", 
        "nombre_siren": "5940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21064470.71", 
        "nombre": "7302", 
        "nombre_siren": "2493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8606015.99", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11470557.71", 
        "nombre": "7146", 
        "nombre_siren": "1868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5466202.97", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "395"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "47422290.74", 
        "nombre": "25481", 
        "nombre_siren": "4269", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31552872.16", 
        "nombre": "16339", 
        "nombre_siren": "5319", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34256004.97", 
        "nombre": "11662", 
        "nombre_siren": "2558", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18831716.98", 
        "nombre": "10741", 
        "nombre_siren": "3223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16675953.21", 
        "nombre": "10479", 
        "nombre_siren": "4306", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16633781.00", 
        "nombre": "9581", 
        "nombre_siren": "2969", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13432694.28", 
        "nombre": "7229", 
        "nombre_siren": "1493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7414849.00", 
        "nombre": "5564", 
        "nombre_siren": "2479", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9798920.00", 
        "nombre": "5067", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7945295.05", 
        "nombre": "5066", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17170920.00", 
        "nombre": "9698", 
        "nombre_siren": "3254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "221135297.39", 
    "nombre": "116907", 
    "nombre_siren": "32605"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "104035330.43", 
        "nombre": "65987", 
        "nombre_siren": "18550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64501307.58", 
        "nombre": "25602", 
        "nombre_siren": "8015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49791008.90", 
        "nombre": "22034", 
        "nombre_siren": "6076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3389582.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13343982.54", 
        "nombre": "6513", 
        "nombre_siren": "1951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41319365.58", 
        "nombre": "17387", 
        "nombre_siren": "5468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22480606.81", 
        "nombre": "7210", 
        "nombre_siren": "2337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9297962.70", 
        "nombre": "2533", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9809944.00", 
        "nombre": "6079", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5926050.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "400"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "43856752.48", 
        "nombre": "22745", 
        "nombre_siren": "3929", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24104812.22", 
        "nombre": "14323", 
        "nombre_siren": "4649", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27628934.67", 
        "nombre": "13119", 
        "nombre_siren": "4287", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33215583.09", 
        "nombre": "10611", 
        "nombre_siren": "2405", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18615951.00", 
        "nombre": "9822", 
        "nombre_siren": "2897", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12805967.00", 
        "nombre": "7954", 
        "nombre_siren": "3238", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10088479.00", 
        "nombre": "7564", 
        "nombre_siren": "3398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13819810.00", 
        "nombre": "7500", 
        "nombre_siren": "1630", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9799031.18", 
        "nombre": "6545", 
        "nombre_siren": "1763", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10600339.49", 
        "nombre": "5361", 
        "nombre_siren": "1440", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19617189.78", 
        "nombre": "11455", 
        "nombre_siren": "3733", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "224152849.91", 
    "nombre": "116999", 
    "nombre_siren": "33301"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20203808.15", 
        "nombre": "13496", 
        "nombre_siren": "4416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14036401.80", 
        "nombre": "5361", 
        "nombre_siren": "1776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2949495.28", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1603982.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2921514.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10768692.15", 
        "nombre": "4407", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4474973.80", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1474325.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2272222.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "943189.28", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7858631.00", 
        "nombre": "3862", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8968953.43", 
        "nombre": "3319", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5360909.00", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2987495.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2707955.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2345539.80", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1712179.00", 
        "nombre": "1357", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1523262.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1185202.00", 
        "nombre": "864", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1151808.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3324329.00", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "39126263.23", 
    "nombre": "21198", 
    "nombre_siren": "6894"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30383246.69", 
        "nombre": "20772", 
        "nombre_siren": "6640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18284855.03", 
        "nombre": "6892", 
        "nombre_siren": "2226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8565046.75", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "1036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2120655.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "305"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4718067.00", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15442149.24", 
        "nombre": "6451", 
        "nombre_siren": "2062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7544523.00", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2574552.23", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3564242.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2026550.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16430457.57", 
        "nombre": "5840", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10175923.00", 
        "nombre": "5581", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6732516.00", 
        "nombre": "4400", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4877799.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3728826.00", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3492909.21", 
        "nombre": "2001", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2667778.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2102849.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2049717.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2075389.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5454092.69", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "59788256.47", 
    "nombre": "32380", 
    "nombre_siren": "10253"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29780509.74", 
        "nombre": "21474", 
        "nombre_siren": "6996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19435104.34", 
        "nombre": "8012", 
        "nombre_siren": "2703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8942511.59", 
        "nombre": "3781", 
        "nombre_siren": "1208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1925288.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5082439.50", 
        "nombre": "2594", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15060833.47", 
        "nombre": "6370", 
        "nombre_siren": "2141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6096782.25", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1885242.45", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3907240.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1101957.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11883284.00", 
        "nombre": "6054", 
        "nombre_siren": "2025", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12744205.15", 
        "nombre": "4709", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6686041.00", 
        "nombre": "4418", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5098919.00", 
        "nombre": "3530", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4467153.83", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4091512.69", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2965885.00", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2821680.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "569", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2728437.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1853533.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5354127.00", 
        "nombre": "3436", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "60694777.67", 
    "nombre": "34855", 
    "nombre_siren": "11311"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20226672.00", 
        "nombre": "14273", 
        "nombre_siren": "4636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12883402.52", 
        "nombre": "5168", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5701070.96", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1132272.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3387401.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9697888.60", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3692989.78", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1349505.10", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2539844.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "674958.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7872367.00", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8635876.96", 
        "nombre": "3265", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4713375.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4315251.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2831954.10", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1964357.00", 
        "nombre": "1499", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2299027.42", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1524638.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1491752.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1399683.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3266052.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "40314333.48", 
    "nombre": "22734", 
    "nombre_siren": "7407"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "122176390.29", 
        "nombre": "83771", 
        "nombre_siren": "25979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "77298034.20", 
        "nombre": "29500", 
        "nombre_siren": "9519"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "51710475.97", 
        "nombre": "20796", 
        "nombre_siren": "6341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6129451.62", 
        "nombre": "2732", 
        "nombre_siren": "869"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "30356127.95", 
        "nombre": "14079", 
        "nombre_siren": "4196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "63809611.95", 
        "nombre": "26448", 
        "nombre_siren": "8492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24299544.71", 
        "nombre": "7827", 
        "nombre_siren": "2676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8678017.67", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12532489.00", 
        "nombre": "8061", 
        "nombre_siren": "2611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6067165.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "414"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50738498.00", 
        "nombre": "26879", 
        "nombre_siren": "8145", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "59374640.74", 
        "nombre": "19943", 
        "nombre_siren": "4623", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24630817.00", 
        "nombre": "15696", 
        "nombre_siren": "4606", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22929921.00", 
        "nombre": "15389", 
        "nombre_siren": "6324", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20788177.00", 
        "nombre": "11139", 
        "nombre_siren": "3654", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12995251.00", 
        "nombre": "7764", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10101994.00", 
        "nombre": "7679", 
        "nombre_siren": "3397", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13950641.72", 
        "nombre": "7420", 
        "nombre_siren": "1566", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9955458.00", 
        "nombre": "6856", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9260109.00", 
        "nombre": "5969", 
        "nombre_siren": "2038", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24299442.62", 
        "nombre": "13631", 
        "nombre_siren": "4327", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "259024950.08", 
    "nombre": "138365", 
    "nombre_siren": "42863"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62016318.21", 
        "nombre": "42484", 
        "nombre_siren": "12936"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42720047.38", 
        "nombre": "16772", 
        "nombre_siren": "5109"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25724711.45", 
        "nombre": "10359", 
        "nombre_siren": "3044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4664133.00", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "686"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13207508.83", 
        "nombre": "6136", 
        "nombre_siren": "1773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36795012.77", 
        "nombre": "15280", 
        "nombre_siren": "4590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13130197.00", 
        "nombre": "4361", 
        "nombre_siren": "1433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4507809.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7131432.00", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2661375.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28708373.83", 
        "nombre": "15298", 
        "nombre_siren": "4603", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34639096.60", 
        "nombre": "11935", 
        "nombre_siren": "2530", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11551334.44", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "2148", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10963921.00", 
        "nombre": "7349", 
        "nombre_siren": "3108", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9440105.17", 
        "nombre": "5209", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8979765.00", 
        "nombre": "5169", 
        "nombre_siren": "1710", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5223001.00", 
        "nombre": "4046", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5628759.00", 
        "nombre": "3273", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4568341.00", 
        "nombre": "3188", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4454789.00", 
        "nombre": "3178", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12001620.00", 
        "nombre": "6708", 
        "nombre_siren": "2124", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "136159106.04", 
    "nombre": "72703", 
    "nombre_siren": "21885"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41274291.00", 
        "nombre": "28017", 
        "nombre_siren": "9327"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41266246.31", 
        "nombre": "15678", 
        "nombre_siren": "5372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9155416.28", 
        "nombre": "3462", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3586170.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "527"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11273560.27", 
        "nombre": "4966", 
        "nombre_siren": "1528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24671998.04", 
        "nombre": "9855", 
        "nombre_siren": "3295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12355388.25", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3373762.41", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4650370.00", 
        "nombre": "2927", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2046160.62", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25283817.97", 
        "nombre": "8779", 
        "nombre_siren": "2084", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17152592.00", 
        "nombre": "8348", 
        "nombre_siren": "2817", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12237328.00", 
        "nombre": "6744", 
        "nombre_siren": "2043", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7455715.00", 
        "nombre": "3879", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5673046.00", 
        "nombre": "3814", 
        "nombre_siren": "1969", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4682681.00", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6501193.62", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3069624.00", 
        "nombre": "2210", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2980635.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2975365.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8063760.00", 
        "nombre": "4928", 
        "nombre_siren": "1779", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "96075757.59", 
    "nombre": "49486", 
    "nombre_siren": "16420"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28104737.00", 
        "nombre": "17980", 
        "nombre_siren": "5747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17971159.67", 
        "nombre": "7094", 
        "nombre_siren": "2386"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4630899.11", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2123377.09", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3686766.09", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12118133.00", 
        "nombre": "5198", 
        "nombre_siren": "1711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5213538.78", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2100158.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2811121.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1571162.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10800531.00", 
        "nombre": "5236", 
        "nombre_siren": "1658", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11609674.20", 
        "nombre": "4268", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6381644.00", 
        "nombre": "3698", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3793690.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3791046.91", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3525554.76", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2294068.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2170924.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1804163.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1599401.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5685920.00", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "53456616.87", 
    "nombre": "28570", 
    "nombre_siren": "9120"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24288166.00", 
        "nombre": "16492", 
        "nombre_siren": "5191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17211869.78", 
        "nombre": "6557", 
        "nombre_siren": "2112"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6545320.15", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1776842.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4178691.37", 
        "nombre": "2066", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12001557.01", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "1579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5453945.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2324568.55", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3615430.00", 
        "nombre": "2313", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2001676.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9430012.00", 
        "nombre": "4723", 
        "nombre_siren": "1505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12412820.66", 
        "nombre": "4563", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6266435.27", 
        "nombre": "3653", 
        "nombre_siren": "1094", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3579332.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3255891.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2852396.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2057838.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1936172.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1823162.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1567864.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5017275.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "50199197.93", 
    "nombre": "26683", 
    "nombre_siren": "8376"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24599169.20", 
        "nombre": "16494", 
        "nombre_siren": "5116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20143968.50", 
        "nombre": "8117", 
        "nombre_siren": "2624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7051377.40", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1291321.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5021904.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14907258.90", 
        "nombre": "6110", 
        "nombre_siren": "1912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5796054.20", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2145525.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3701515.00", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1103723.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "111"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11160378.00", 
        "nombre": "5443", 
        "nombre_siren": "1773", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14286196.10", 
        "nombre": "5360", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5970695.00", 
        "nombre": "3668", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4478782.00", 
        "nombre": "2956", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2816480.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3353249.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2207195.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1960109.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1719078.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1590856.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3840821.00", 
        "nombre": "2425", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "53383839.10", 
    "nombre": "28479", 
    "nombre_siren": "8922"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20328552.00", 
        "nombre": "13621", 
        "nombre_siren": "4318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13463949.05", 
        "nombre": "5242", 
        "nombre_siren": "1696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5895846.00", 
        "nombre": "2544", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1596305.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3572039.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11720373.05", 
        "nombre": "4933", 
        "nombre_siren": "1603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4282441.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1409894.00", 
        "nombre": "426", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2573510.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "777081.00", 
        "nombre": "127", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10386040.05", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7679205.00", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1310", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4555839.00", 
        "nombre": "2710", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3207349.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3223720.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2399968.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1436171.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1740754.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1354497.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1546464.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4028592.00", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "820", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "41558599.05", 
    "nombre": "22465", 
    "nombre_siren": "7066"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6746340.00", 
        "nombre": "4548", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6365551.00", 
        "nombre": "2385", 
        "nombre_siren": "782"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2176593.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "284557.00", 
        "nombre": "152", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1230759.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4566671.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2119011.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "739465.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "854461.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "381812.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3122423.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4038265.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2093978.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1075419.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1033309.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "705788.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "903235.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "710519.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "430536.00", 
        "nombre": "285", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "505075.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1125676.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "15744223.00", 
    "nombre": "8141", 
    "nombre_siren": "2617"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95710683.84", 
        "nombre": "59140", 
        "nombre_siren": "15670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50241405.23", 
        "nombre": "21008", 
        "nombre_siren": "6615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44007549.04", 
        "nombre": "20331", 
        "nombre_siren": "5480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2575293.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11933998.00", 
        "nombre": "5853", 
        "nombre_siren": "1645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36016600.39", 
        "nombre": "16018", 
        "nombre_siren": "4938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17716133.46", 
        "nombre": "6251", 
        "nombre_siren": "2133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6682006.00", 
        "nombre": "2016", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8627932.70", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "1522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3605033.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "51983790.27", 
        "nombre": "26460", 
        "nombre_siren": "4557", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24214243.50", 
        "nombre": "12586", 
        "nombre_siren": "4084", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14199591.00", 
        "nombre": "9014", 
        "nombre_siren": "3643", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14950448.50", 
        "nombre": "8975", 
        "nombre_siren": "2785", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15272416.00", 
        "nombre": "8492", 
        "nombre_siren": "2573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24520432.98", 
        "nombre": "8327", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12041625.00", 
        "nombre": "6343", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7103597.00", 
        "nombre": "5264", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8493654.00", 
        "nombre": "4573", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6518640.00", 
        "nombre": "4288", 
        "nombre_siren": "1120", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14729481.86", 
        "nombre": "8522", 
        "nombre_siren": "2788", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "194027920.11", 
    "nombre": "102844", 
    "nombre_siren": "28225"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "180056293.53", 
        "nombre": "108301", 
        "nombre_siren": "26200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "103468444.37", 
        "nombre": "40019", 
        "nombre_siren": "11105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "95227992.46", 
        "nombre": "41123", 
        "nombre_siren": "10255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6082831.25", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "646"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24173840.88", 
        "nombre": "11335", 
        "nombre_siren": "2945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "64068928.59", 
        "nombre": "26651", 
        "nombre_siren": "7281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "38385854.85", 
        "nombre": "12216", 
        "nombre_siren": "3480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16572856.29", 
        "nombre": "4284", 
        "nombre_siren": "1325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15048664.83", 
        "nombre": "9320", 
        "nombre_siren": "2491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10729416.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "705"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "98117178.91", 
        "nombre": "48893", 
        "nombre_siren": "8030", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "52203556.62", 
        "nombre": "29862", 
        "nombre_siren": "8687", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60427069.28", 
        "nombre": "18587", 
        "nombre_siren": "3817", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34975216.77", 
        "nombre": "16846", 
        "nombre_siren": "5005", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25565358.02", 
        "nombre": "13874", 
        "nombre_siren": "2830", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21942329.44", 
        "nombre": "11166", 
        "nombre_siren": "3151", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "18441644.67", 
        "nombre": "9785", 
        "nombre_siren": "2772", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13087195.00", 
        "nombre": "9653", 
        "nombre_siren": "4137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20737700.00", 
        "nombre": "9650", 
        "nombre_siren": "2132", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12732572.90", 
        "nombre": "8668", 
        "nombre_siren": "2148", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29920259.00", 
        "nombre": "17409", 
        "nombre_siren": "5913", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "388150080.61", 
    "nombre": "194393", 
    "nombre_siren": "48492"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "211708434.36", 
        "nombre": "121092", 
        "nombre_siren": "26613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "93386139.92", 
        "nombre": "43103", 
        "nombre_siren": "10023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "91260082.83", 
        "nombre": "37278", 
        "nombre_siren": "10578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5355465.00", 
        "nombre": "2420", 
        "nombre_siren": "685"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18688196.13", 
        "nombre": "9398", 
        "nombre_siren": "2259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67871813.19", 
        "nombre": "30713", 
        "nombre_siren": "8219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "38660789.33", 
        "nombre": "14025", 
        "nombre_siren": "4369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12610019.00", 
        "nombre": "4033", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15555594.89", 
        "nombre": "9728", 
        "nombre_siren": "2186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7278499.75", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "593"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "157430123.44", 
        "nombre": "80505", 
        "nombre_siren": "13283", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "56660027.24", 
        "nombre": "26742", 
        "nombre_siren": "7797", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47231596.19", 
        "nombre": "16689", 
        "nombre_siren": "3290", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28313104.00", 
        "nombre": "16554", 
        "nombre_siren": "4739", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22558917.00", 
        "nombre": "13483", 
        "nombre_siren": "5089", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24011018.75", 
        "nombre": "13359", 
        "nombre_siren": "2756", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15518434.00", 
        "nombre": "8279", 
        "nombre_siren": "2358", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14234697.00", 
        "nombre": "7135", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8887677.00", 
        "nombre": "5642", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "10192267.00", 
        "nombre": "5634", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18907132.49", 
        "nombre": "11682", 
        "nombre_siren": "4172", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "403944994.11", 
    "nombre": "205704", 
    "nombre_siren": "48056"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "153107462.69", 
        "nombre": "93422", 
        "nombre_siren": "22695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "71204704.93", 
        "nombre": "28766", 
        "nombre_siren": "8243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "70911618.61", 
        "nombre": "32394", 
        "nombre_siren": "8039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4722712.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "569"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16704838.38", 
        "nombre": "8078", 
        "nombre_siren": "2137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52402361.45", 
        "nombre": "22643", 
        "nombre_siren": "6366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26906290.08", 
        "nombre": "9336", 
        "nombre_siren": "2837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10085502.09", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13493645.34", 
        "nombre": "8449", 
        "nombre_siren": "2079"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5728786.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "89701355.73", 
        "nombre": "46459", 
        "nombre_siren": "7799", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29901558.00", 
        "nombre": "18212", 
        "nombre_siren": "5320", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34171966.20", 
        "nombre": "17076", 
        "nombre_siren": "5219", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41034598.06", 
        "nombre": "13915", 
        "nombre_siren": "2847", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21347295.43", 
        "nombre": "12107", 
        "nombre_siren": "2518", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17795787.05", 
        "nombre": "9542", 
        "nombre_siren": "2712", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14941616.00", 
        "nombre": "9295", 
        "nombre_siren": "3653", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13816642.17", 
        "nombre": "7101", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9154648.00", 
        "nombre": "6695", 
        "nombre_siren": "2946", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9084548.00", 
        "nombre": "6108", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21688392.59", 
        "nombre": "12213", 
        "nombre_siren": "3670", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "302638407.23", 
    "nombre": "158723", 
    "nombre_siren": "39754"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "119117546.96", 
        "nombre": "71181", 
        "nombre_siren": "17016"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53483201.57", 
        "nombre": "24955", 
        "nombre_siren": "6259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51783888.29", 
        "nombre": "21762", 
        "nombre_siren": "6669"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2915595.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "385"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11834889.71", 
        "nombre": "6052", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40708039.67", 
        "nombre": "18173", 
        "nombre_siren": "5298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20033893.02", 
        "nombre": "7400", 
        "nombre_siren": "2416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7273530.74", 
        "nombre": "2299", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9756818.72", 
        "nombre": "6245", 
        "nombre_siren": "1599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4307418.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "371"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "82007566.54", 
        "nombre": "43173", 
        "nombre_siren": "6941", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27379757.23", 
        "nombre": "13834", 
        "nombre_siren": "4292", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15747527.00", 
        "nombre": "9450", 
        "nombre_siren": "3740", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15538820.00", 
        "nombre": "9327", 
        "nombre_siren": "2882", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25704513.27", 
        "nombre": "8816", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14330877.78", 
        "nombre": "7743", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10713303.00", 
        "nombre": "5667", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6331672.00", 
        "nombre": "4699", 
        "nombre_siren": "2116", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8392805.00", 
        "nombre": "4398", 
        "nombre_siren": "1151", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6844610.00", 
        "nombre": "4396", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15980608.00", 
        "nombre": "8975", 
        "nombre_siren": "2898", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "228972059.82", 
    "nombre": "120478", 
    "nombre_siren": "30469"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70953898.49", 
        "nombre": "46520", 
        "nombre_siren": "11883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21218070.78", 
        "nombre": "11350", 
        "nombre_siren": "3142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18819944.67", 
        "nombre": "10681", 
        "nombre_siren": "2638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2386642.85", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "405"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4794883.00", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16368456.76", 
        "nombre": "9428", 
        "nombre_siren": "2724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6181636.74", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2412341.14", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14832367.00", 
        "nombre": "9695", 
        "nombre_siren": "2558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1033567.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "119"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21260944.95", 
        "nombre": "11627", 
        "nombre_siren": "1980", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17341644.17", 
        "nombre": "10795", 
        "nombre_siren": "3067", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15937789.95", 
        "nombre": "10206", 
        "nombre_siren": "2472", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10332604.04", 
        "nombre": "6069", 
        "nombre_siren": "1331", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9171336.71", 
        "nombre": "5958", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6535107.95", 
        "nombre": "4072", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6422447.51", 
        "nombre": "4031", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5186529.85", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5341195.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4583170.94", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11502163.72", 
        "nombre": "7852", 
        "nombre_siren": "2493", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "113614934.79", 
    "nombre": "70220", 
    "nombre_siren": "18102"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38610955.00", 
        "nombre": "25581", 
        "nombre_siren": "6928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23242842.59", 
        "nombre": "10881", 
        "nombre_siren": "3079"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14966863.35", 
        "nombre": "7682", 
        "nombre_siren": "2011"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1729218.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4538626.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15883911.34", 
        "nombre": "7705", 
        "nombre_siren": "2189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6634816.60", 
        "nombre": "2787", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2757187.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7507170.00", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1649827.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14822056.00", 
        "nombre": "7785", 
        "nombre_siren": "2148", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12706277.34", 
        "nombre": "5967", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6634602.00", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6779271.60", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5809648.00", 
        "nombre": "3682", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5912816.00", 
        "nombre": "3492", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5093643.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4441313.00", 
        "nombre": "2784", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3521093.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3037520.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10082023.00", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "1451", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "78840262.94", 
    "nombre": "45327", 
    "nombre_siren": "12314"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40855537.17", 
        "nombre": "19469", 
        "nombre_siren": "3629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15285915.02", 
        "nombre": "6452", 
        "nombre_siren": "1209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10712002.38", 
        "nombre": "4460", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1577958.23", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4392001.77", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10395980.56", 
        "nombre": "4558", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4618801.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1666350.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5919068.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "834231.69", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13051297.00", 
        "nombre": "5592", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10508640.84", 
        "nombre": "4752", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7728891.00", 
        "nombre": "4323", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9005386.74", 
        "nombre": "3570", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5062210.40", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4388751.84", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4249720.00", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3744074.60", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2965521.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1992012.87", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5781877.51", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "68478383.80", 
    "nombre": "31128", 
    "nombre_siren": "5863"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78503360.16", 
        "nombre": "56065", 
        "nombre_siren": "17163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28686543.65", 
        "nombre": "16890", 
        "nombre_siren": "5862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7818841.00", 
        "nombre": "4688", 
        "nombre_siren": "1509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2586735.75", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "525"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9132181.00", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "1880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22521461.16", 
        "nombre": "13874", 
        "nombre_siren": "4923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7551758.21", 
        "nombre": "4468", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2996450.44", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8951776.00", 
        "nombre": "6479", 
        "nombre_siren": "2043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1753511.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22570318.00", 
        "nombre": "15639", 
        "nombre_siren": "5051", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18922673.81", 
        "nombre": "11374", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11834635.00", 
        "nombre": "8003", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7947592.00", 
        "nombre": "5805", 
        "nombre_siren": "1725", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7405548.55", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "1950", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7656165.00", 
        "nombre": "5418", 
        "nombre_siren": "2453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7913613.00", 
        "nombre": "5194", 
        "nombre_siren": "1756", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6603370.00", 
        "nombre": "4748", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5721110.20", 
        "nombre": "4343", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6908456.00", 
        "nombre": "4293", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15249088.00", 
        "nombre": "9662", 
        "nombre_siren": "2961", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "118732569.56", 
    "nombre": "80178", 
    "nombre_siren": "25166"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "85139974.00", 
        "nombre": "34352", 
        "nombre_siren": "5321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8044590.23", 
        "nombre": "3344", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1083750.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "804399.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2499285.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1935190.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "606922.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "163116.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "44142540.84", 
        "nombre": "17912", 
        "nombre_siren": "2741", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15767907.00", 
        "nombre": "6651", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10115702.00", 
        "nombre": "3920", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9516127.00", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4903294.05", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2862772.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1792654.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1330429.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1397326.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1069524.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2294107.34", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "95192383.23", 
    "nombre": "38554", 
    "nombre_siren": "6111"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "151174958.65", 
    "nombre": "104246", 
    "nombre_siren": "46955"
  }
]
