[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52663075.32", 
        "nombre": "38286", 
        "nombre_siren": "11619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14579410.04", 
        "nombre": "9566", 
        "nombre_siren": "3027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13485114.72", 
        "nombre": "8949", 
        "nombre_siren": "2544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1824984.85", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3571862.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12329544.81", 
        "nombre": "8162", 
        "nombre_siren": "2677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4340562.00", 
        "nombre": "2757", 
        "nombre_siren": "985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1358509.14", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11174773.00", 
        "nombre": "8015", 
        "nombre_siren": "2503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "424448.00", 
        "nombre": "252", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13324283.00", 
        "nombre": "9326", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12833458.00", 
        "nombre": "8674", 
        "nombre_siren": "1874", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11144254.95", 
        "nombre": "8075", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8299796.71", 
        "nombre": "5646", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6867075.04", 
        "nombre": "4847", 
        "nombre_siren": "1280", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4943400.95", 
        "nombre": "3430", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4961988.77", 
        "nombre": "3425", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4346036.85", 
        "nombre": "3274", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3764821.00", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3337322.72", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8966524.94", 
        "nombre": "6537", 
        "nombre_siren": "1864", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "82788962.93", 
    "nombre": "58260", 
    "nombre_siren": "17611", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26437898.00", 
        "nombre": "19833", 
        "nombre_siren": "6651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12559688.59", 
        "nombre": "8376", 
        "nombre_siren": "2846"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8770618.35", 
        "nombre": "5954", 
        "nombre_siren": "1848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1035800.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2706011.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9217408.34", 
        "nombre": "6043", 
        "nombre_siren": "2104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3469968.60", 
        "nombre": "2207", 
        "nombre_siren": "862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1280960.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5304023.00", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "384613.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8305508.00", 
        "nombre": "5917", 
        "nombre_siren": "2010", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6299435.34", 
        "nombre": "4257", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4774382.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3978488.00", 
        "nombre": "2980", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4077511.60", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3846193.00", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3219799.00", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3071959.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2623309.00", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2734391.00", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6161913.00", 
        "nombre": "4516", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "49092888.94", 
    "nombre": "35132", 
    "nombre_siren": "11617", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31888041.40", 
        "nombre": "16760", 
        "nombre_siren": "3506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11947899.19", 
        "nombre": "5607", 
        "nombre_siren": "1163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8531778.39", 
        "nombre": "3943", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1281004.23", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3478898.78", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8505603.56", 
        "nombre": "4055", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3627365.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1348764.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "136"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4869847.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "528197.69", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10215364.00", 
        "nombre": "4892", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8378075.01", 
        "nombre": "4165", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6567754.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6624698.74", 
        "nombre": "2958", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3741752.63", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3418711.84", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3370117.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2867330.61", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2425018.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1237963.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4848909.38", 
        "nombre": "2446", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "53695694.21", 
    "nombre": "26967", 
    "nombre_siren": "5660", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66207547.16", 
        "nombre": "49554", 
        "nombre_siren": "17034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22885780.21", 
        "nombre": "15416", 
        "nombre_siren": "5812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6137503.00", 
        "nombre": "4190", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2135502.75", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "510"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7529334.00", 
        "nombre": "5165", 
        "nombre_siren": "1872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18853141.16", 
        "nombre": "12731", 
        "nombre_siren": "4904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6389012.21", 
        "nombre": "4198", 
        "nombre_siren": "1819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2272487.00", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7873874.00", 
        "nombre": "5867", 
        "nombre_siren": "2034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "606414.00", 
        "nombre": "393", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19353471.00", 
        "nombre": "14171", 
        "nombre_siren": "5022", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13251844.37", 
        "nombre": "9254", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11240770.00", 
        "nombre": "7704", 
        "nombre_siren": "3193", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6811004.55", 
        "nombre": "5318", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7008509.00", 
        "nombre": "5279", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7433272.00", 
        "nombre": "5261", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6410036.00", 
        "nombre": "4572", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5742566.00", 
        "nombre": "4289", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5061162.20", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1224", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4512493.00", 
        "nombre": "3381", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11679794.00", 
        "nombre": "8409", 
        "nombre_siren": "2904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "98504922.12", 
    "nombre": "71541", 
    "nombre_siren": "24954", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57924434.00", 
        "nombre": "28698", 
        "nombre_siren": "5160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5790773.39", 
        "nombre": "2882", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "760120.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "560653.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1846061.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1268284.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "447694.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "156600.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84000.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30138020.00", 
        "nombre": "15108", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11402089.00", 
        "nombre": "5564", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6784963.00", 
        "nombre": "3309", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5933244.00", 
        "nombre": "2857", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3351053.05", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "293", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2044551.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1127777.00", 
        "nombre": "562", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1018904.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "123", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "992009.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "781086.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1584954.34", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "65158650.39", 
    "nombre": "32312", 
    "nombre_siren": "5914", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "832804846.14", 
        "nombre": "619996", 
        "nombre_siren": "197875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "378640123.23", 
        "nombre": "241865", 
        "nombre_siren": "84752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "345924035.36", 
        "nombre": "225514", 
        "nombre_siren": "69336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "21360357.46", 
        "nombre": "14262", 
        "nombre_siren": "4621"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "93768212.20", 
        "nombre": "63227", 
        "nombre_siren": "21337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "272024806.11", 
        "nombre": "174830", 
        "nombre_siren": "61362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "125183604.49", 
        "nombre": "75237", 
        "nombre_siren": "27543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "42722699.56", 
        "nombre": "24622", 
        "nombre_siren": "9050"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "84164521.94", 
        "nombre": "61718", 
        "nombre_siren": "20557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13705149.97", 
        "nombre": "6881", 
        "nombre_siren": "2623"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "378674744.15", 
        "nombre": "255575", 
        "nombre_siren": "54869", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "211891193.29", 
        "nombre": "152337", 
        "nombre_siren": "56826", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "181584355.68", 
        "nombre": "128775", 
        "nombre_siren": "47931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "177917563.28", 
        "nombre": "105085", 
        "nombre_siren": "27186", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "117032167.86", 
        "nombre": "88955", 
        "nombre_siren": "23196", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "99143568.21", 
        "nombre": "68058", 
        "nombre_siren": "29783", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "89056583.25", 
        "nombre": "66691", 
        "nombre_siren": "25516", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "80056664.00", 
        "nombre": "59277", 
        "nombre_siren": "28096", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "67459446.22", 
        "nombre": "48577", 
        "nombre_siren": "14219", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "63444731.33", 
        "nombre": "45617", 
        "nombre_siren": "15294", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "136825012.92", 
        "nombre": "102793", 
        "nombre_siren": "36977", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1603086030.19", 
    "nombre": "1121740", 
    "nombre_siren": "359229", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "93834031.14", 
        "nombre": "74665", 
        "nombre_siren": "30540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46678725.61", 
        "nombre": "30488", 
        "nombre_siren": "12690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18605063.27", 
        "nombre": "12346", 
        "nombre_siren": "4700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5514801.03", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1474"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12364734.00", 
        "nombre": "8467", 
        "nombre_siren": "3466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37082265.99", 
        "nombre": "24537", 
        "nombre_siren": "10466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13385022.24", 
        "nombre": "8466", 
        "nombre_siren": "3788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3978861.59", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11852064.00", 
        "nombre": "8976", 
        "nombre_siren": "3695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1015546.04", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26354250.33", 
        "nombre": "20098", 
        "nombre_siren": "8528", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27259073.41", 
        "nombre": "17706", 
        "nombre_siren": "5266", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20744475.26", 
        "nombre": "14480", 
        "nombre_siren": "7337", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16904415.00", 
        "nombre": "13760", 
        "nombre_siren": "6075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12324301.02", 
        "nombre": "9038", 
        "nombre_siren": "3741", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11845080.00", 
        "nombre": "8994", 
        "nombre_siren": "4435", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11017262.00", 
        "nombre": "8613", 
        "nombre_siren": "2359", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7142564.00", 
        "nombre": "5795", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7691201.00", 
        "nombre": "5457", 
        "nombre_siren": "1792", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6782901.03", 
        "nombre": "5327", 
        "nombre_siren": "2340", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19403858.00", 
        "nombre": "14617", 
        "nombre_siren": "6047", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "167469381.05", 
    "nombre": "123885", 
    "nombre_siren": "49887", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "104366744.05", 
        "nombre": "83632", 
        "nombre_siren": "34369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52769882.28", 
        "nombre": "34750", 
        "nombre_siren": "14639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19237794.34", 
        "nombre": "12667", 
        "nombre_siren": "4965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6243925.69", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "1744"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15394858.09", 
        "nombre": "10569", 
        "nombre_siren": "4352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42600222.70", 
        "nombre": "28134", 
        "nombre_siren": "12068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14284070.88", 
        "nombre": "8971", 
        "nombre_siren": "3990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3976444.00", 
        "nombre": "2375", 
        "nombre_siren": "1064"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14469927.00", 
        "nombre": "10968", 
        "nombre_siren": "4588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1070014.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "245"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32425785.00", 
        "nombre": "24587", 
        "nombre_siren": "10427", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32878887.80", 
        "nombre": "21745", 
        "nombre_siren": "6577", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18845787.00", 
        "nombre": "15328", 
        "nombre_siren": "6697", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21101657.00", 
        "nombre": "14693", 
        "nombre_siren": "7513", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13966874.00", 
        "nombre": "10548", 
        "nombre_siren": "5155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12107613.20", 
        "nombre": "9680", 
        "nombre_siren": "2623", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12967195.90", 
        "nombre": "9570", 
        "nombre_siren": "4034", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8564704.00", 
        "nombre": "7204", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7925578.77", 
        "nombre": "6240", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6417096.00", 
        "nombre": "4961", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19044143.69", 
        "nombre": "14147", 
        "nombre_siren": "6065", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "186245322.36", 
    "nombre": "138703", 
    "nombre_siren": "56274", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "118425138.30", 
        "nombre": "94598", 
        "nombre_siren": "38632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55810306.53", 
        "nombre": "36546", 
        "nombre_siren": "15229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22728417.29", 
        "nombre": "14625", 
        "nombre_siren": "5459"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6063052.00", 
        "nombre": "4223", 
        "nombre_siren": "1591"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17551137.87", 
        "nombre": "11976", 
        "nombre_siren": "4811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47813962.93", 
        "nombre": "31546", 
        "nombre_siren": "13557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16927426.13", 
        "nombre": "10595", 
        "nombre_siren": "4759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5310066.12", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13808790.00", 
        "nombre": "10483", 
        "nombre_siren": "4293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1504521.04", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35938019.00", 
        "nombre": "27417", 
        "nombre_siren": "11576", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36146486.07", 
        "nombre": "23474", 
        "nombre_siren": "7224", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22077872.35", 
        "nombre": "18154", 
        "nombre_siren": "7943", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22387428.00", 
        "nombre": "15613", 
        "nombre_siren": "7952", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16770513.67", 
        "nombre": "12092", 
        "nombre_siren": "4911", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14061283.00", 
        "nombre": "10665", 
        "nombre_siren": "5289", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13106072.52", 
        "nombre": "10249", 
        "nombre_siren": "2837", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8215502.00", 
        "nombre": "6866", 
        "nombre_siren": "2338", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7592493.00", 
        "nombre": "5889", 
        "nombre_siren": "2226", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7388200.00", 
        "nombre": "5832", 
        "nombre_siren": "2635", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22921674.51", 
        "nombre": "16921", 
        "nombre_siren": "6625", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "206605544.12", 
    "nombre": "153172", 
    "nombre_siren": "61488", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "191418433.35", 
        "nombre": "154008", 
        "nombre_siren": "61634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "88715374.45", 
        "nombre": "57357", 
        "nombre_siren": "23446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47663744.37", 
        "nombre": "30986", 
        "nombre_siren": "11183"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7829467.07", 
        "nombre": "5433", 
        "nombre_siren": "1967"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24943099.84", 
        "nombre": "17072", 
        "nombre_siren": "6779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "74794845.70", 
        "nombre": "49033", 
        "nombre_siren": "20400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28285027.74", 
        "nombre": "17242", 
        "nombre_siren": "7472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8605552.85", 
        "nombre": "5058", 
        "nombre_siren": "2218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21259122.65", 
        "nombre": "16140", 
        "nombre_siren": "6536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2426266.61", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "542"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "56149540.00", 
        "nombre": "43768", 
        "nombre_siren": "17982", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55825486.44", 
        "nombre": "35227", 
        "nombre_siren": "10549", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35158346.90", 
        "nombre": "29742", 
        "nombre_siren": "12842", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "35772062.00", 
        "nombre": "25113", 
        "nombre_siren": "12281", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30182942.00", 
        "nombre": "22311", 
        "nombre_siren": "11146", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28256102.10", 
        "nombre": "20441", 
        "nombre_siren": "8351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24249996.78", 
        "nombre": "17071", 
        "nombre_siren": "4629", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20097431.69", 
        "nombre": "15906", 
        "nombre_siren": "4192", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12963616.82", 
        "nombre": "10562", 
        "nombre_siren": "3653", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12238449.08", 
        "nombre": "9512", 
        "nombre_siren": "3659", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30740018.43", 
        "nombre": "23447", 
        "nombre_siren": "9955", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "341633992.24", 
    "nombre": "253100", 
    "nombre_siren": "99127", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "190241041.11", 
        "nombre": "152601", 
        "nombre_siren": "61192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "103949017.39", 
        "nombre": "68215", 
        "nombre_siren": "28364"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49130709.92", 
        "nombre": "32562", 
        "nombre_siren": "12764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10560054.00", 
        "nombre": "7301", 
        "nombre_siren": "2714"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27680860.72", 
        "nombre": "18909", 
        "nombre_siren": "7714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "83144464.07", 
        "nombre": "55384", 
        "nombre_siren": "23525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32342672.94", 
        "nombre": "20400", 
        "nombre_siren": "9041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10368201.71", 
        "nombre": "6142", 
        "nombre_siren": "2702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24194622.00", 
        "nombre": "18238", 
        "nombre_siren": "7287"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2936714.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "670"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "61037324.00", 
        "nombre": "45771", 
        "nombre_siren": "18954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55964308.60", 
        "nombre": "36003", 
        "nombre_siren": "10904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "37709340.00", 
        "nombre": "31330", 
        "nombre_siren": "13387", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "44033097.00", 
        "nombre": "30546", 
        "nombre_siren": "14843", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29548191.00", 
        "nombre": "21741", 
        "nombre_siren": "10763", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28659904.33", 
        "nombre": "21139", 
        "nombre_siren": "8785", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20055667.46", 
        "nombre": "16326", 
        "nombre_siren": "4351", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14498676.00", 
        "nombre": "12005", 
        "nombre_siren": "4154", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "14224296.25", 
        "nombre": "10918", 
        "nombre_siren": "4792", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14302588.78", 
        "nombre": "10342", 
        "nombre_siren": "3198", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "38522999.00", 
        "nombre": "28826", 
        "nombre_siren": "11764", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "358556392.42", 
    "nombre": "264947", 
    "nombre_siren": "105795", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "144226178.00", 
        "nombre": "115500", 
        "nombre_siren": "47757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "80464819.95", 
        "nombre": "53152", 
        "nombre_siren": "22813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20788381.11", 
        "nombre": "14036", 
        "nombre_siren": "5243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8446294.00", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21337645.29", 
        "nombre": "14589", 
        "nombre_siren": "5983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52601069.17", 
        "nombre": "34979", 
        "nombre_siren": "15332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19557167.12", 
        "nombre": "12393", 
        "nombre_siren": "5680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5545029.86", 
        "nombre": "3302", 
        "nombre_siren": "1536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15410017.00", 
        "nombre": "11584", 
        "nombre_siren": "4872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1081744.62", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38440913.00", 
        "nombre": "29221", 
        "nombre_siren": "12381", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37712000.60", 
        "nombre": "25066", 
        "nombre_siren": "7703", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25798902.00", 
        "nombre": "20999", 
        "nombre_siren": "9308", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "25401950.00", 
        "nombre": "19306", 
        "nombre_siren": "9422", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25344278.53", 
        "nombre": "18524", 
        "nombre_siren": "7602", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26266935.00", 
        "nombre": "18293", 
        "nombre_siren": "9691", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17659294.93", 
        "nombre": "14073", 
        "nombre_siren": "4040", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10860018.00", 
        "nombre": "9083", 
        "nombre_siren": "3162", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9948892.00", 
        "nombre": "8056", 
        "nombre_siren": "3647", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10687773.00", 
        "nombre": "7600", 
        "nombre_siren": "2232", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "31422349.00", 
        "nombre": "23453", 
        "nombre_siren": "9897", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "259543306.06", 
    "nombre": "193674", 
    "nombre_siren": "79014", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "131531079.49", 
        "nombre": "104471", 
        "nombre_siren": "44003"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73747202.22", 
        "nombre": "47451", 
        "nombre_siren": "20049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15464917.93", 
        "nombre": "10115", 
        "nombre_siren": "3991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7900073.04", 
        "nombre": "5532", 
        "nombre_siren": "2018"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21414836.38", 
        "nombre": "14558", 
        "nombre_siren": "5999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51577387.14", 
        "nombre": "34098", 
        "nombre_siren": "14684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18124231.00", 
        "nombre": "11029", 
        "nombre_siren": "5053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5689941.00", 
        "nombre": "2953", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16621100.00", 
        "nombre": "12488", 
        "nombre_siren": "5223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1554592.16", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "291"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44006641.88", 
        "nombre": "28037", 
        "nombre_siren": "8958", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35179601.00", 
        "nombre": "26200", 
        "nombre_siren": "11251", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "23479776.00", 
        "nombre": "17487", 
        "nombre_siren": "8673", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21290176.11", 
        "nombre": "17193", 
        "nombre_siren": "7688", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23134250.00", 
        "nombre": "16197", 
        "nombre_siren": "8667", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19504284.05", 
        "nombre": "14290", 
        "nombre_siren": "6053", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14834430.12", 
        "nombre": "11790", 
        "nombre_siren": "3428", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "10315439.00", 
        "nombre": "8394", 
        "nombre_siren": "3746", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9762882.00", 
        "nombre": "8032", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7810101.52", 
        "nombre": "6194", 
        "nombre_siren": "2571", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23883169.00", 
        "nombre": "17754", 
        "nombre_siren": "7099", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "233200750.68", 
    "nombre": "171568", 
    "nombre_siren": "70833", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "319885622.80", 
        "nombre": "257545", 
        "nombre_siren": "104852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "142627203.19", 
        "nombre": "93276", 
        "nombre_siren": "39068"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "55606708.36", 
        "nombre": "36736", 
        "nombre_siren": "14130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "18535164.77", 
        "nombre": "12988", 
        "nombre_siren": "5159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "49108428.19", 
        "nombre": "33569", 
        "nombre_siren": "13607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "108235927.33", 
        "nombre": "71773", 
        "nombre_siren": "31106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "37041222.38", 
        "nombre": "23134", 
        "nombre_siren": "10513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11339748.08", 
        "nombre": "6676", 
        "nombre_siren": "3068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36918840.00", 
        "nombre": "27664", 
        "nombre_siren": "11721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3163501.94", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "687"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "88960089.30", 
        "nombre": "67402", 
        "nombre_siren": "27710", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79712168.22", 
        "nombre": "52457", 
        "nombre_siren": "16111", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "64328964.00", 
        "nombre": "45261", 
        "nombre_siren": "22806", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "50193060.36", 
        "nombre": "41905", 
        "nombre_siren": "18214", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "47192260.36", 
        "nombre": "34851", 
        "nombre_siren": "14429", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "45649188.00", 
        "nombre": "34668", 
        "nombre_siren": "16723", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "32235251.71", 
        "nombre": "25619", 
        "nombre_siren": "7121", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "23563971.00", 
        "nombre": "20259", 
        "nombre_siren": "6842", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "23399104.00", 
        "nombre": "18292", 
        "nombre_siren": "7117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "22090748.50", 
        "nombre": "17946", 
        "nombre_siren": "7889", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "68034076.67", 
        "nombre": "49889", 
        "nombre_siren": "19779", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "545358882.12", 
    "nombre": "408549", 
    "nombre_siren": "164543", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "355314718.79", 
        "nombre": "286762", 
        "nombre_siren": "115005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "155586161.18", 
        "nombre": "103109", 
        "nombre_siren": "42044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "85866689.84", 
        "nombre": "57325", 
        "nombre_siren": "21582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "19414126.23", 
        "nombre": "13773", 
        "nombre_siren": "5177"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "58579534.74", 
        "nombre": "40127", 
        "nombre_siren": "15723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "126800507.69", 
        "nombre": "84341", 
        "nombre_siren": "34985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40431148.68", 
        "nombre": "25923", 
        "nombre_siren": "11436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11903301.77", 
        "nombre": "7108", 
        "nombre_siren": "3181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "45469312.00", 
        "nombre": "34209", 
        "nombre_siren": "14137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3118424.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "740"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "101162088.16", 
        "nombre": "76483", 
        "nombre_siren": "30702", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "96192482.85", 
        "nombre": "64263", 
        "nombre_siren": "19018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "82838880.07", 
        "nombre": "58352", 
        "nombre_siren": "27789", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "50555379.00", 
        "nombre": "43293", 
        "nombre_siren": "18345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "54556120.26", 
        "nombre": "39969", 
        "nombre_siren": "16389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "50308554.00", 
        "nombre": "38007", 
        "nombre_siren": "18754", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "37700554.53", 
        "nombre": "30487", 
        "nombre_siren": "8187", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "29165629.59", 
        "nombre": "24924", 
        "nombre_siren": "8628", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25324193.52", 
        "nombre": "19825", 
        "nombre_siren": "7792", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "24190476.52", 
        "nombre": "19498", 
        "nombre_siren": "8486", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "75864279.54", 
        "nombre": "56334", 
        "nombre_siren": "21648", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "627858638.04", 
    "nombre": "471435", 
    "nombre_siren": "185495", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "449221172.79", 
        "nombre": "351820", 
        "nombre_siren": "139647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "190021477.49", 
        "nombre": "126561", 
        "nombre_siren": "52438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "98779925.54", 
        "nombre": "66495", 
        "nombre_siren": "25202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "20905928.72", 
        "nombre": "14725", 
        "nombre_siren": "5473"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "60535009.00", 
        "nombre": "41689", 
        "nombre_siren": "16887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "149197367.45", 
        "nombre": "99685", 
        "nombre_siren": "41675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "52878112.48", 
        "nombre": "34013", 
        "nombre_siren": "14899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15642612.51", 
        "nombre": "9726", 
        "nombre_siren": "4216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "60483534.00", 
        "nombre": "44651", 
        "nombre_siren": "18391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4583014.82", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "1178"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "109217439.82", 
        "nombre": "81558", 
        "nombre_siren": "33471", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "113472349.14", 
        "nombre": "75920", 
        "nombre_siren": "23065", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "87606848.40", 
        "nombre": "60776", 
        "nombre_siren": "29591", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "62318808.87", 
        "nombre": "51090", 
        "nombre_siren": "21767", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "67801486.47", 
        "nombre": "50032", 
        "nombre_siren": "20497", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "64201330.60", 
        "nombre": "48082", 
        "nombre_siren": "23000", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "60163391.98", 
        "nombre": "47648", 
        "nombre_siren": "16857", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "48135535.39", 
        "nombre": "38270", 
        "nombre_siren": "10545", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "45438417.87", 
        "nombre": "32002", 
        "nombre_siren": "8814", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "32469595.00", 
        "nombre": "24733", 
        "nombre_siren": "9547", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "87217941.00", 
        "nombre": "65594", 
        "nombre_siren": "28383", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "778043144.54", 
    "nombre": "575705", 
    "nombre_siren": "225242", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "359433513.28", 
        "nombre": "283694", 
        "nombre_siren": "108416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "159361494.93", 
        "nombre": "105360", 
        "nombre_siren": "41249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "111775570.20", 
        "nombre": "74301", 
        "nombre_siren": "26355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14597073.67", 
        "nombre": "10132", 
        "nombre_siren": "3529"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "57573816.68", 
        "nombre": "39427", 
        "nombre_siren": "15035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "136942068.36", 
        "nombre": "90923", 
        "nombre_siren": "36018"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "43228119.40", 
        "nombre": "27235", 
        "nombre_siren": "11355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12440532.73", 
        "nombre": "7279", 
        "nombre_siren": "3041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "42720890.16", 
        "nombre": "31708", 
        "nombre_siren": "12494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3509235.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "840"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "109088412.76", 
        "nombre": "81320", 
        "nombre_siren": "31638", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "96369481.57", 
        "nombre": "62788", 
        "nombre_siren": "18211", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "73455739.00", 
        "nombre": "51347", 
        "nombre_siren": "23980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "52356145.52", 
        "nombre": "43616", 
        "nombre_siren": "17754", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "58926042.83", 
        "nombre": "43077", 
        "nombre_siren": "17443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "46380440.00", 
        "nombre": "34928", 
        "nombre_siren": "16864", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "43874979.81", 
        "nombre": "30806", 
        "nombre_siren": "7777", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "36494443.59", 
        "nombre": "28541", 
        "nombre_siren": "7608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "32281276.92", 
        "nombre": "26678", 
        "nombre_siren": "8927", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "32764636.71", 
        "nombre": "24784", 
        "nombre_siren": "9188", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "72320393.37", 
        "nombre": "53747", 
        "nombre_siren": "21621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "654311992.08", 
    "nombre": "481632", 
    "nombre_siren": "180774", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29563778.13", 
        "nombre": "22518", 
        "nombre_siren": "8619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12583944.96", 
        "nombre": "8396", 
        "nombre_siren": "3184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8596476.60", 
        "nombre": "5773", 
        "nombre_siren": "2146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1482147.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5426131.13", 
        "nombre": "3711", 
        "nombre_siren": "1327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13032986.56", 
        "nombre": "8740", 
        "nombre_siren": "3269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5284256.00", 
        "nombre": "3461", 
        "nombre_siren": "1381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1349555.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3730222.00", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "298686.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10638404.09", 
        "nombre": "7216", 
        "nombre_siren": "2087", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7860447.00", 
        "nombre": "5582", 
        "nombre_siren": "2142", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6937615.00", 
        "nombre": "4868", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5395519.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1450", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3483672.00", 
        "nombre": "2882", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3778998.00", 
        "nombre": "2725", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2935019.00", 
        "nombre": "2264", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2843402.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2452056.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2107984.60", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5888185.00", 
        "nombre": "4375", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "54321301.69", 
    "nombre": "39295", 
    "nombre_siren": "14441", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "106599096.72", 
    "nombre": "82537", 
    "nombre_siren": "39790", 
    "reg": "None"
  }
]
