[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36391735.64", 
        "nombre": "24294", 
        "nombre_siren": "8672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24277003.95", 
        "nombre": "9741", 
        "nombre_siren": "3557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12887026.77", 
        "nombre": "5354", 
        "nombre_siren": "1856"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2293760.87", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4039080.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20942108.94", 
        "nombre": "8843", 
        "nombre_siren": "2887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9631061.43", 
        "nombre": "3314", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2835484.00", 
        "nombre": "890", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2604744.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1562996.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14012859.00", 
        "nombre": "7001", 
        "nombre_siren": "2464", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17564458.14", 
        "nombre": "6627", 
        "nombre_siren": "1529", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10002990.87", 
        "nombre": "5839", 
        "nombre_siren": "1755", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7643985.00", 
        "nombre": "5042", 
        "nombre_siren": "2285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5585758.22", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5153675.00", 
        "nombre": "2967", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3823485.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3916136.00", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3146555.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2757469.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7197859.00", 
        "nombre": "4321", 
        "nombre_siren": "1433", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "80805230.23", 
    "nombre": "44249", 
    "nombre_siren": "14738"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25190195.41", 
        "nombre": "16202", 
        "nombre_siren": "5239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14373525.73", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "1964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6809682.09", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2491486.00", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3834728.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13294374.38", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "1843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6070679.40", 
        "nombre": "2124", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1557818.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4121381.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "955833.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8953687.00", 
        "nombre": "4572", 
        "nombre_siren": "1570", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10434049.19", 
        "nombre": "4092", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6081365.00", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1134", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4283377.00", 
        "nombre": "2836", 
        "nombre_siren": "1285", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3802058.40", 
        "nombre": "2159", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2213877.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1624111.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1832963.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1893707.00", 
        "nombre": "1099", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1433321.64", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6598406.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1127", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "49150922.23", 
    "nombre": "25952", 
    "nombre_siren": "8511"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24094368.00", 
        "nombre": "16022", 
        "nombre_siren": "5231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12204385.09", 
        "nombre": "5051", 
        "nombre_siren": "1703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5436817.00", 
        "nombre": "2338", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1868846.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "435"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3620214.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "563"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12313508.09", 
        "nombre": "5467", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4050896.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1237341.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4051371.00", 
        "nombre": "2765", 
        "nombre_siren": "998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "724797.00", 
        "nombre": "163", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9793876.00", 
        "nombre": "5114", 
        "nombre_siren": "1641", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10451977.07", 
        "nombre": "4419", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5323707.00", 
        "nombre": "3130", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3221771.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2144199.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2422669.02", 
        "nombre": "1428", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1886616.00", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2135372.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1591065.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1346453.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3554310.00", 
        "nombre": "2246", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "43872015.09", 
    "nombre": "24732", 
    "nombre_siren": "8115"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18105893.87", 
        "nombre": "12319", 
        "nombre_siren": "4002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11881734.00", 
        "nombre": "4846", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5816771.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1297040.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4661505.00", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10009409.00", 
        "nombre": "4308", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3917502.87", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "945023.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2593218.00", 
        "nombre": "1719", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "542419.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11438341.00", 
        "nombre": "4568", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6690725.00", 
        "nombre": "3342", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3031632.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2748136.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "884", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2253661.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2063336.87", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2066764.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1509467.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1567300.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1046407.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2995922.00", 
        "nombre": "1823", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "37411691.87", 
    "nombre": "20463", 
    "nombre_siren": "6474"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25969446.02", 
        "nombre": "16896", 
        "nombre_siren": "5122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16884874.17", 
        "nombre": "5864", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6000338.80", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1606658.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4845635.00", 
        "nombre": "2109", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11384998.79", 
        "nombre": "4373", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6092889.20", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2565047.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5175858.00", 
        "nombre": "3194", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1544477.00", 
        "nombre": "293", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8495806.00", 
        "nombre": "5615", 
        "nombre_siren": "1497", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14826221.99", 
        "nombre": "5018", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7100892.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3708670.00", 
        "nombre": "2278", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2698984.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2372032.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3144649.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1928650.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1420374.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1691230.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3524986.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "50912494.99", 
    "nombre": "25855", 
    "nombre_siren": "7761"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "153818023.22", 
        "nombre": "102680", 
        "nombre_siren": "29439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "106634387.32", 
        "nombre": "41650", 
        "nombre_siren": "12325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "72704414.87", 
        "nombre": "30122", 
        "nombre_siren": "8089"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6786437.09", 
        "nombre": "3084", 
        "nombre_siren": "883"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "30124936.14", 
        "nombre": "14000", 
        "nombre_siren": "3899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "78758292.66", 
        "nombre": "32840", 
        "nombre_siren": "9682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32005503.45", 
        "nombre": "10510", 
        "nombre_siren": "3262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13242657.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17807325.16", 
        "nombre": "11023", 
        "nombre_siren": "3340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8933462.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "732"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53622491.00", 
        "nombre": "27053", 
        "nombre_siren": "8179", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "72269098.97", 
        "nombre": "24699", 
        "nombre_siren": "5355", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "38356998.11", 
        "nombre": "19791", 
        "nombre_siren": "3380", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "27978692.52", 
        "nombre": "16638", 
        "nombre_siren": "4803", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27735415.50", 
        "nombre": "16165", 
        "nombre_siren": "5187", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23733157.00", 
        "nombre": "15354", 
        "nombre_siren": "6110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19713806.00", 
        "nombre": "10824", 
        "nombre_siren": "3062", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17652491.78", 
        "nombre": "9845", 
        "nombre_siren": "2035", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "17391110.28", 
        "nombre": "9464", 
        "nombre_siren": "2921", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13393474.00", 
        "nombre": "9300", 
        "nombre_siren": "2308", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30548736.34", 
        "nombre": "20535", 
        "nombre_siren": "7726", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "342395471.50", 
    "nombre": "179668", 
    "nombre_siren": "50928"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29984337.00", 
        "nombre": "20887", 
        "nombre_siren": "6643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17608926.19", 
        "nombre": "7429", 
        "nombre_siren": "2417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6587654.21", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2084565.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8240571.00", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14413361.11", 
        "nombre": "6348", 
        "nombre_siren": "2041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4667153.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1316364.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3886569.00", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "693576.29", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17065371.21", 
        "nombre": "7069", 
        "nombre_siren": "1682", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9548903.00", 
        "nombre": "5254", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5593340.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4584810.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1447", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3822659.19", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2617004.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2392635.00", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3005857.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2236235.00", 
        "nombre": "1533", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1801840.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4155980.00", 
        "nombre": "2648", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "56824634.40", 
    "nombre": "32678", 
    "nombre_siren": "10299"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14823350.00", 
        "nombre": "9938", 
        "nombre_siren": "3224"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8251227.69", 
        "nombre": "3468", 
        "nombre_siren": "1173"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3157832.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "936328.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2211924.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7626201.72", 
        "nombre": "3415", 
        "nombre_siren": "1137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3115369.26", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "412"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1010318.71", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2176567.00", 
        "nombre": "1422", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "554017.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7491804.69", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5191290.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3578311.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2578351.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1305331.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1136784.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1400908.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1098998.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "898368.00", 
        "nombre": "541", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "706567.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1915216.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "27301928.69", 
    "nombre": "15254", 
    "nombre_siren": "5028"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13045537.00", 
        "nombre": "9771", 
        "nombre_siren": "3334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6633857.00", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3905930.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "882899.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1378352.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6397751.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2745049.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "750232.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1765840.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "389157.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6444074.00", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4384660.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2508794.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2374433.00", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1841815.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1167875.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1196281.00", 
        "nombre": "933", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1547834.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "992452.00", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "904708.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2239972.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "25602898.00", 
    "nombre": "15535", 
    "nombre_siren": "5013"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20341548.00", 
        "nombre": "11851", 
        "nombre_siren": "4009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12252458.54", 
        "nombre": "5028", 
        "nombre_siren": "1709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "5342761.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6365746.84", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "827"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3717879.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12533308.32", 
        "nombre": "4495", 
        "nombre_siren": "1623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5081096.92", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1550701.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4588926.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "781260.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6285043.00", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "1105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8323725.30", 
        "nombre": "3195", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4656620.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "9698780.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2834153.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2523159.08", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2236747.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1450302.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1435942.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1287097.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3811853.00", 
        "nombre": "2288", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "44543421.38", 
    "nombre": "20650", 
    "nombre_siren": "7268"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34064215.26", 
        "nombre": "23921", 
        "nombre_siren": "7597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20050475.75", 
        "nombre": "8322", 
        "nombre_siren": "2651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11986077.86", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "1577"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2289080.00", 
        "nombre": "1169", 
        "nombre_siren": "376"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8793334.89", 
        "nombre": "4274", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16947769.40", 
        "nombre": "7511", 
        "nombre_siren": "2393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6427414.92", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2359522.84", 
        "nombre": "748", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3915738.00", 
        "nombre": "2588", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "894486.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18312907.58", 
        "nombre": "7701", 
        "nombre_siren": "1701", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13719752.82", 
        "nombre": "7319", 
        "nombre_siren": "2328", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6053696.00", 
        "nombre": "4173", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6155490.00", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4914969.00", 
        "nombre": "2669", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3467154.47", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2625344.00", 
        "nombre": "2083", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2811141.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2546803.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2006708.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6298730.00", 
        "nombre": "4125", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "68912695.87", 
    "nombre": "39108", 
    "nombre_siren": "12264"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25083251.00", 
        "nombre": "16603", 
        "nombre_siren": "5461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15279438.90", 
        "nombre": "6144", 
        "nombre_siren": "2009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5057249.79", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2424171.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "548"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5596518.00", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12982715.93", 
        "nombre": "5544", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4794695.76", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1521725.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4198168.00", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "1014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "872798.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13179028.37", 
        "nombre": "5234", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8496145.49", 
        "nombre": "4037", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4203080.00", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4604951.00", 
        "nombre": "2860", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2873581.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3231473.54", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1899504.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1938356.00", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1863260.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1823318.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4018016.29", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "894", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "48130713.69", 
    "nombre": "26388", 
    "nombre_siren": "8665"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "189827022.48", 
        "nombre": "127978", 
        "nombre_siren": "38808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "137019498.21", 
        "nombre": "54790", 
        "nombre_siren": "16621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "105545108.52", 
        "nombre": "43542", 
        "nombre_siren": "12315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13352368.96", 
        "nombre": "5816", 
        "nombre_siren": "1630"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "35086491.51", 
        "nombre": "16644", 
        "nombre_siren": "4866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "108100502.74", 
        "nombre": "45565", 
        "nombre_siren": "13537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "46629142.50", 
        "nombre": "15429", 
        "nombre_siren": "4733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "17118994.17", 
        "nombre": "4688", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21181180.00", 
        "nombre": "13698", 
        "nombre_siren": "4185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10672986.00", 
        "nombre": "2169", 
        "nombre_siren": "849"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "82087114.41", 
        "nombre": "40624", 
        "nombre_siren": "12526", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "95845384.91", 
        "nombre": "34114", 
        "nombre_siren": "6982", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "43112802.70", 
        "nombre": "24932", 
        "nombre_siren": "8222", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "38193393.45", 
        "nombre": "22439", 
        "nombre_siren": "6573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "30676452.00", 
        "nombre": "19663", 
        "nombre_siren": "7975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "32495010.70", 
        "nombre": "16572", 
        "nombre_siren": "3594", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "29100674.82", 
        "nombre": "15730", 
        "nombre_siren": "3369", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20499835.00", 
        "nombre": "15260", 
        "nombre_siren": "6852", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15800736.19", 
        "nombre": "11006", 
        "nombre_siren": "2910", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20282095.71", 
        "nombre": "10745", 
        "nombre_siren": "3064", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "40919326.28", 
        "nombre": "23922", 
        "nombre_siren": "7747", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "449012826.17", 
    "nombre": "235007", 
    "nombre_siren": "69661"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47986610.90", 
        "nombre": "31986", 
        "nombre_siren": "10463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37981462.85", 
        "nombre": "14392", 
        "nombre_siren": "4623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15226922.54", 
        "nombre": "5630", 
        "nombre_siren": "1736"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4172118.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "572"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10989234.00", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27795363.68", 
        "nombre": "11255", 
        "nombre_siren": "3652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12384865.45", 
        "nombre": "4001", 
        "nombre_siren": "1369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5206891.16", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5338011.00", 
        "nombre": "3385", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3174365.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "279"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19935516.00", 
        "nombre": "10004", 
        "nombre_siren": "3294", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27328530.43", 
        "nombre": "9556", 
        "nombre_siren": "2327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11680096.00", 
        "nombre": "6778", 
        "nombre_siren": "2029", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8943154.23", 
        "nombre": "4601", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6662262.00", 
        "nombre": "4478", 
        "nombre_siren": "2128", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7731163.62", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3853593.00", 
        "nombre": "2948", 
        "nombre_siren": "1357", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3761096.00", 
        "nombre": "2485", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3918027.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2832910.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9802279.01", 
        "nombre": "5633", 
        "nombre_siren": "1863", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "106448627.29", 
    "nombre": "54736", 
    "nombre_siren": "17508"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14330203.26", 
        "nombre": "9079", 
        "nombre_siren": "3251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6161016.58", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2202471.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1743723.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "446"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2017676.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6921931.26", 
        "nombre": "2937", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2402863.58", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "635462.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4341551.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "342944.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4231501.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1394", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6871477.84", 
        "nombre": "2788", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3798048.00", 
        "nombre": "1716", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2374004.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1645983.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "991413.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1005059.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "699904.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "731670.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715173.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1450524.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "24514756.84", 
    "nombre": "13480", 
    "nombre_siren": "4850"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22150167.00", 
        "nombre": "15954", 
        "nombre_siren": "5320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13158135.00", 
        "nombre": "5453", 
        "nombre_siren": "1856"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4103545.12", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1288416.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3496090.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10741292.12", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4130440.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1620578.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2783136.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "755262.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8255829.00", 
        "nombre": "4412", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8798220.00", 
        "nombre": "3783", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5752049.00", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3750594.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1236", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2743699.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2618695.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1784430.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1593885.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1524441.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1470762.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2722608.12", 
        "nombre": "1785", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "41015212.12", 
    "nombre": "24023", 
    "nombre_siren": "7971"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55914705.84", 
        "nombre": "39026", 
        "nombre_siren": "13238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41212723.39", 
        "nombre": "16209", 
        "nombre_siren": "5567"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11623236.53", 
        "nombre": "4736", 
        "nombre_siren": "1592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3394685.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "598"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14054102.00", 
        "nombre": "6506", 
        "nombre_siren": "2067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27952810.37", 
        "nombre": "11887", 
        "nombre_siren": "4137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11421965.61", 
        "nombre": "3766", 
        "nombre_siren": "1406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3744166.78", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5809222.00", 
        "nombre": "3725", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1940082.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23132153.00", 
        "nombre": "11556", 
        "nombre_siren": "3958", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25043390.92", 
        "nombre": "9541", 
        "nombre_siren": "2448", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11683608.00", 
        "nombre": "7206", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8112819.00", 
        "nombre": "5518", 
        "nombre_siren": "2636", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8428242.00", 
        "nombre": "4689", 
        "nombre_siren": "1664", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5556162.00", 
        "nombre": "4235", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7046265.84", 
        "nombre": "4232", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4439862.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4234804.00", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4174207.00", 
        "nombre": "2562", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11448482.00", 
        "nombre": "7156", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "113299995.76", 
    "nombre": "62766", 
    "nombre_siren": "21115"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17253551.00", 
        "nombre": "11212", 
        "nombre_siren": "3735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10071021.90", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3763505.69", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1233925.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "219"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2669178.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8492498.16", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3401502.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1372100.43", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2538680.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "511954.00", 
        "nombre": "127", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7796514.90", 
        "nombre": "3275", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6210163.00", 
        "nombre": "3188", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4138431.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2548833.26", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2076547.43", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2013744.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1284622.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1134562.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1249387.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1112301.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3079401.00", 
        "nombre": "1793", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "32644506.59", 
    "nombre": "17790", 
    "nombre_siren": "5834"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15701359.00", 
        "nombre": "10635", 
        "nombre_siren": "3712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9831368.66", 
        "nombre": "3990", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4964963.00", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1440897.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "276"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3425878.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8816464.66", 
        "nombre": "3834", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3326867.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1190177.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2928849.00", 
        "nombre": "1903", 
        "nombre_siren": "704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "654579.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8523134.66", 
        "nombre": "3333", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6491605.00", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3886964.00", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2278879.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1602014.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1736876.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1777835.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1318701.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1195488.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1032119.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2330959.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "32174574.66", 
    "nombre": "17590", 
    "nombre_siren": "6035"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32964603.24", 
        "nombre": "22804", 
        "nombre_siren": "7410"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30954720.83", 
        "nombre": "12154", 
        "nombre_siren": "3930"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8991809.09", 
        "nombre": "3701", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2849581.69", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "444"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6143111.11", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18898092.52", 
        "nombre": "7651", 
        "nombre_siren": "2439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8688577.93", 
        "nombre": "2884", 
        "nombre_siren": "967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3288805.55", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4414533.05", 
        "nombre": "2794", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2294310.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14538302.00", 
        "nombre": "7446", 
        "nombre_siren": "2467", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18914795.11", 
        "nombre": "6664", 
        "nombre_siren": "1539", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8148757.00", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5159049.00", 
        "nombre": "3467", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6070186.00", 
        "nombre": "3369", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4675287.05", 
        "nombre": "2811", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3680732.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3023629.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2846032.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2727462.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6889488.69", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1583", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "76673719.85", 
    "nombre": "40768", 
    "nombre_siren": "13041"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36569920.00", 
        "nombre": "24236", 
        "nombre_siren": "8152"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31183610.80", 
        "nombre": "12010", 
        "nombre_siren": "3985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5062765.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3246874.77", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "476"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8733738.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22973677.05", 
        "nombre": "9345", 
        "nombre_siren": "3004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8226264.52", 
        "nombre": "2765", 
        "nombre_siren": "981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2790883.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4984236.00", 
        "nombre": "3315", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1059381.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23213670.63", 
        "nombre": "8968", 
        "nombre_siren": "2136", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15216582.00", 
        "nombre": "7341", 
        "nombre_siren": "2483", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8642556.00", 
        "nombre": "4859", 
        "nombre_siren": "1481", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5007370.00", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4541320.26", 
        "nombre": "2721", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4640395.68", 
        "nombre": "2624", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3416746.00", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2851074.00", 
        "nombre": "1985", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2381062.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1914963.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4713317.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "76539056.57", 
    "nombre": "40248", 
    "nombre_siren": "13367"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7546392.00", 
        "nombre": "5391", 
        "nombre_siren": "1775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2764534.27", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1529483.63", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "781287.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1070961.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3336798.27", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1323934.63", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "275795.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "37"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1245856.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136832.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3221025.63", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2049493.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1474405.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1216959.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "853013.27", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "628662.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "712010.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "466796.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "551586.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "129", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "416174.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1139777.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "12729900.90", 
    "nombre": "7799", 
    "nombre_siren": "2561"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39196849.11", 
        "nombre": "27469", 
        "nombre_siren": "8959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20447337.31", 
        "nombre": "8562", 
        "nombre_siren": "2771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9006192.02", 
        "nombre": "3632", 
        "nombre_siren": "1133"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2567551.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "437"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8902105.28", 
        "nombre": "4274", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17772907.41", 
        "nombre": "7842", 
        "nombre_siren": "2627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6390446.95", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1916752.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4812018.00", 
        "nombre": "3249", 
        "nombre_siren": "1108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1025229.69", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20509912.16", 
        "nombre": "8971", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13078185.30", 
        "nombre": "7095", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7311528.00", 
        "nombre": "4704", 
        "nombre_siren": "1430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5843975.00", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3953708.98", 
        "nombre": "2553", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4191249.00", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2971454.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2606930.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2818081.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2132914.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6381614.00", 
        "nombre": "4026", 
        "nombre_siren": "1441", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "71799551.44", 
    "nombre": "41496", 
    "nombre_siren": "13358"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28555407.94", 
        "nombre": "19508", 
        "nombre_siren": "6355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23471574.52", 
        "nombre": "9470", 
        "nombre_siren": "3185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8089436.82", 
        "nombre": "3215", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1985475.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5380380.00", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16305855.76", 
        "nombre": "6862", 
        "nombre_siren": "2250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7429839.52", 
        "nombre": "2510", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2815469.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3371079.00", 
        "nombre": "2154", 
        "nombre_siren": "704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1404209.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12644343.00", 
        "nombre": "6175", 
        "nombre_siren": "2089", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14407268.76", 
        "nombre": "5540", 
        "nombre_siren": "1261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7925873.00", 
        "nombre": "4503", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3930497.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4711871.75", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4312588.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3377166.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "1139", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3023492.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2201236.77", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1622404.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4598012.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "62754752.28", 
    "nombre": "33689", 
    "nombre_siren": "10958"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45719786.00", 
        "nombre": "31919", 
        "nombre_siren": "10349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28862316.91", 
        "nombre": "11888", 
        "nombre_siren": "3878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14607117.51", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "1954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3434537.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "512"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9802249.00", 
        "nombre": "4800", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23165467.65", 
        "nombre": "9795", 
        "nombre_siren": "3202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8849284.77", 
        "nombre": "3127", 
        "nombre_siren": "1086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2739158.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5174633.00", 
        "nombre": "3597", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1552281.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17821698.00", 
        "nombre": "9102", 
        "nombre_siren": "2888", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21143102.42", 
        "nombre": "8219", 
        "nombre_siren": "1933", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9499615.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "1777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7849083.00", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6544427.00", 
        "nombre": "3983", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6362026.00", 
        "nombre": "3802", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4898574.00", 
        "nombre": "3759", 
        "nombre_siren": "1616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4449767.00", 
        "nombre": "3118", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3976531.00", 
        "nombre": "2785", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3178015.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7977278.00", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "1611", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "93700116.42", 
    "nombre": "52565", 
    "nombre_siren": "16802"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31897818.72", 
        "nombre": "21243", 
        "nombre_siren": "6871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20761243.81", 
        "nombre": "8723", 
        "nombre_siren": "2946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9699329.40", 
        "nombre": "4230", 
        "nombre_siren": "1301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1763691.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "276"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5434886.32", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "817"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16985316.56", 
        "nombre": "7323", 
        "nombre_siren": "2436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6913204.25", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2195011.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3628486.00", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "913315.08", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12375519.00", 
        "nombre": "6378", 
        "nombre_siren": "2175", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8919747.35", 
        "nombre": "5252", 
        "nombre_siren": "1573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13006760.54", 
        "nombre": "5091", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5878624.00", 
        "nombre": "3871", 
        "nombre_siren": "1760", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4833435.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3825317.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2853358.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2334191.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2076953.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2391667.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6259270.04", 
        "nombre": "3605", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "64754841.93", 
    "nombre": "35556", 
    "nombre_siren": "11470"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21616915.00", 
        "nombre": "14135", 
        "nombre_siren": "4673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14689371.16", 
        "nombre": "6237", 
        "nombre_siren": "2110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7388504.13", 
        "nombre": "3317", 
        "nombre_siren": "1036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1132783.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3462679.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11960739.29", 
        "nombre": "5238", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4774471.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1800467.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "196"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2464076.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "745527.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "62"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8390256.00", 
        "nombre": "4169", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8809901.29", 
        "nombre": "3441", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5639992.00", 
        "nombre": "3252", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4001255.00", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2679888.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2760412.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2910358.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1717987.00", 
        "nombre": "1292", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2074586.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2005736.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4313863.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "45304234.29", 
    "nombre": "24601", 
    "nombre_siren": "8047"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55370716.84", 
        "nombre": "36570", 
        "nombre_siren": "12779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42431195.90", 
        "nombre": "16420", 
        "nombre_siren": "5395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11314508.56", 
        "nombre": "4324", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4969154.26", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "671"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11702786.00", 
        "nombre": "5412", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31345918.65", 
        "nombre": "12679", 
        "nombre_siren": "4124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14417465.03", 
        "nombre": "4731", 
        "nombre_siren": "1674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4895866.88", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6767730.00", 
        "nombre": "4349", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2580986.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31627580.75", 
        "nombre": "11806", 
        "nombre_siren": "2892", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20418177.00", 
        "nombre": "9530", 
        "nombre_siren": "3247", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13171613.00", 
        "nombre": "7298", 
        "nombre_siren": "2250", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7341053.00", 
        "nombre": "5048", 
        "nombre_siren": "2541", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6519811.00", 
        "nombre": "4824", 
        "nombre_siren": "2293", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7825236.34", 
        "nombre": "4280", 
        "nombre_siren": "1542", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7151293.61", 
        "nombre": "4098", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4545103.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4203355.00", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "1109", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3135673.86", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9305653.00", 
        "nombre": "5665", 
        "nombre_siren": "2024", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "115244549.56", 
    "nombre": "60433", 
    "nombre_siren": "20402"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20970771.22", 
        "nombre": "13314", 
        "nombre_siren": "4336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17212437.73", 
        "nombre": "6149", 
        "nombre_siren": "2021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10175003.60", 
        "nombre": "3966", 
        "nombre_siren": "1249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1324600.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3161216.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13633791.33", 
        "nombre": "5737", 
        "nombre_siren": "1718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9109165.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3025615.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1964472.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1854781.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14222311.73", 
        "nombre": "5028", 
        "nombre_siren": "1256", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8122415.00", 
        "nombre": "3693", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4338600.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6235195.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3258635.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2605080.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1977801.00", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1886643.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2025689.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1322265.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5674081.82", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "51668716.55", 
    "nombre": "25527", 
    "nombre_siren": "7896"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25263575.13", 
        "nombre": "16177", 
        "nombre_siren": "4758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16869535.00", 
        "nombre": "6221", 
        "nombre_siren": "1799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11518320.00", 
        "nombre": "4486", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1603324.25", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8764562.13", 
        "nombre": "3681", 
        "nombre_siren": "991"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15694581.25", 
        "nombre": "6455", 
        "nombre_siren": "1870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5986713.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1823063.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3726986.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "842442.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15507015.13", 
        "nombre": "5831", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9785817.00", 
        "nombre": "4287", 
        "nombre_siren": "1306", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4241769.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5794195.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3638111.25", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3150825.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2535324.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2269184.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2377090.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1396857.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4684618.00", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "55380805.38", 
    "nombre": "27805", 
    "nombre_siren": "8101"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67111763.04", 
        "nombre": "47652", 
        "nombre_siren": "14996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47931931.77", 
        "nombre": "20243", 
        "nombre_siren": "6511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22063745.77", 
        "nombre": "9556", 
        "nombre_siren": "3006"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4409810.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "687"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14325086.00", 
        "nombre": "6827", 
        "nombre_siren": "2067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35455022.04", 
        "nombre": "15586", 
        "nombre_siren": "4989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12612347.00", 
        "nombre": "4499", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3870300.88", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8781721.00", 
        "nombre": "5820", 
        "nombre_siren": "1820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1660224.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28952622.00", 
        "nombre": "15553", 
        "nombre_siren": "4893", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30677654.81", 
        "nombre": "12113", 
        "nombre_siren": "2748", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13890894.00", 
        "nombre": "9424", 
        "nombre_siren": "3986", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13570708.00", 
        "nombre": "9050", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11304958.00", 
        "nombre": "6443", 
        "nombre_siren": "2131", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9828882.77", 
        "nombre": "5913", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5418778.00", 
        "nombre": "4068", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5569998.00", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5350836.00", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5396938.00", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12660806.00", 
        "nombre": "7446", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "142623075.58", 
    "nombre": "80783", 
    "nombre_siren": "25293"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "126513567.54", 
        "nombre": "87159", 
        "nombre_siren": "27581"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "81711669.89", 
        "nombre": "33134", 
        "nombre_siren": "10625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48139627.82", 
        "nombre": "20387", 
        "nombre_siren": "6166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7069631.23", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1012"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19281162.00", 
        "nombre": "9513", 
        "nombre_siren": "2983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "53431904.05", 
        "nombre": "23041", 
        "nombre_siren": "7365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26493232.87", 
        "nombre": "8754", 
        "nombre_siren": "2922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10476810.57", 
        "nombre": "2963", 
        "nombre_siren": "1044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13102207.00", 
        "nombre": "8592", 
        "nombre_siren": "2823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6700244.66", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "563"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "42387915.00", 
        "nombre": "21354", 
        "nombre_siren": "6771", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49533812.10", 
        "nombre": "17585", 
        "nombre_siren": "3852", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27093170.06", 
        "nombre": "15992", 
        "nombre_siren": "5365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22517239.00", 
        "nombre": "14613", 
        "nombre_siren": "5925", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23491759.00", 
        "nombre": "14101", 
        "nombre_siren": "4235", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16447428.00", 
        "nombre": "12359", 
        "nombre_siren": "5652", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20476507.00", 
        "nombre": "11384", 
        "nombre_siren": "2476", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18909296.93", 
        "nombre": "10635", 
        "nombre_siren": "2272", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12045735.00", 
        "nombre": "8884", 
        "nombre_siren": "2451", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11823475.52", 
        "nombre": "6671", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22488415.87", 
        "nombre": "13856", 
        "nombre_siren": "4834", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "267214753.48", 
    "nombre": "147434", 
    "nombre_siren": "45785"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15454702.00", 
        "nombre": "10900", 
        "nombre_siren": "3632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8834074.55", 
        "nombre": "3931", 
        "nombre_siren": "1338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4138863.46", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1839185.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "353"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3137971.76", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7627839.12", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "1153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2520538.60", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "813743.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "108"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2564120.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "519530.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7230904.06", 
        "nombre": "3158", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5264526.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3175909.00", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2880956.00", 
        "nombre": "2021", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1891504.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1978430.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1648056.95", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1313314.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1169131.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1184317.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2802252.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "30539300.01", 
    "nombre": "17880", 
    "nombre_siren": "5928"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "156066266.36", 
        "nombre": "106029", 
        "nombre_siren": "34291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "97513951.83", 
        "nombre": "40326", 
        "nombre_siren": "13376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48454575.36", 
        "nombre": "20894", 
        "nombre_siren": "6419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12343852.18", 
        "nombre": "5714", 
        "nombre_siren": "1964"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27201615.07", 
        "nombre": "13126", 
        "nombre_siren": "4256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "63928180.12", 
        "nombre": "27556", 
        "nombre_siren": "9277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28432554.42", 
        "nombre": "9993", 
        "nombre_siren": "3520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11706200.00", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14573197.00", 
        "nombre": "9246", 
        "nombre_siren": "3121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7377907.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "670"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55104611.00", 
        "nombre": "28165", 
        "nombre_siren": "9224", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "52208892.58", 
        "nombre": "19682", 
        "nombre_siren": "4587", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "32532125.88", 
        "nombre": "19000", 
        "nombre_siren": "6526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30610004.44", 
        "nombre": "18460", 
        "nombre_siren": "5670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25180866.00", 
        "nombre": "16001", 
        "nombre_siren": "7041", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17877395.00", 
        "nombre": "13440", 
        "nombre_siren": "6075", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20468431.54", 
        "nombre": "11671", 
        "nombre_siren": "2536", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20245879.79", 
        "nombre": "11020", 
        "nombre_siren": "2472", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12793610.00", 
        "nombre": "8944", 
        "nombre_siren": "2365", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14831694.00", 
        "nombre": "8499", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "35493847.50", 
        "nombre": "20760", 
        "nombre_siren": "7508", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "317347357.73", 
    "nombre": "175642", 
    "nombre_siren": "56387"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "118200923.36", 
        "nombre": "84600", 
        "nombre_siren": "26879"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "83472277.54", 
        "nombre": "34169", 
        "nombre_siren": "10850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53546969.42", 
        "nombre": "22688", 
        "nombre_siren": "6727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8353814.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28726225.76", 
        "nombre": "13309", 
        "nombre_siren": "3935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "64208407.78", 
        "nombre": "27774", 
        "nombre_siren": "8713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24722805.29", 
        "nombre": "8572", 
        "nombre_siren": "2906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8759905.07", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13035696.00", 
        "nombre": "8474", 
        "nombre_siren": "2751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4600354.42", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "443"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "45388505.00", 
        "nombre": "24463", 
        "nombre_siren": "7615", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "57771809.62", 
        "nombre": "20993", 
        "nombre_siren": "4729", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23135194.07", 
        "nombre": "15657", 
        "nombre_siren": "6417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25918128.00", 
        "nombre": "14696", 
        "nombre_siren": "4877", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21770943.37", 
        "nombre": "13947", 
        "nombre_siren": "4120", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18500801.04", 
        "nombre": "10279", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13358683.00", 
        "nombre": "9963", 
        "nombre_siren": "4564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10760815.97", 
        "nombre": "7779", 
        "nombre_siren": "2108", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11070869.00", 
        "nombre": "6551", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9328449.00", 
        "nombre": "5434", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "28786014.25", 
        "nombre": "17830", 
        "nombre_siren": "6008", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "265790212.32", 
    "nombre": "147592", 
    "nombre_siren": "45894"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61501207.00", 
        "nombre": "41362", 
        "nombre_siren": "13884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61480830.73", 
        "nombre": "23404", 
        "nombre_siren": "7744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10891593.98", 
        "nombre": "4426", 
        "nombre_siren": "1435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5022492.27", 
        "nombre": "2276", 
        "nombre_siren": "683"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11107763.38", 
        "nombre": "5249", 
        "nombre_siren": "1598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36465810.45", 
        "nombre": "14637", 
        "nombre_siren": "4689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16376840.44", 
        "nombre": "5267", 
        "nombre_siren": "1897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6641241.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7017104.00", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "1446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3918855.71", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "346"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32934767.18", 
        "nombre": "11514", 
        "nombre_siren": "2739", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23401869.00", 
        "nombre": "10789", 
        "nombre_siren": "3712", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14942349.78", 
        "nombre": "8187", 
        "nombre_siren": "2501", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14140297.71", 
        "nombre": "7856", 
        "nombre_siren": "2748", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9147645.00", 
        "nombre": "6755", 
        "nombre_siren": "3139", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9940011.65", 
        "nombre": "5633", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7591029.00", 
        "nombre": "5045", 
        "nombre_siren": "2400", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5677199.00", 
        "nombre": "3521", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5231589.00", 
        "nombre": "2935", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4017418.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13653890.66", 
        "nombre": "7892", 
        "nombre_siren": "2647", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "140678065.98", 
    "nombre": "72996", 
    "nombre_siren": "23961"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12234807.00", 
        "nombre": "8178", 
        "nombre_siren": "2630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7773147.00", 
        "nombre": "3098", 
        "nombre_siren": "1033"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2844893.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1187464.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1885689.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6558437.00", 
        "nombre": "2911", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3081378.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "972004.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1846015.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "439172.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6237026.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4549254.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3137790.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1735379.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1732312.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1466709.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "988498.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "784687.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "926114.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "833606.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1826084.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "24217459.00", 
    "nombre": "13226", 
    "nombre_siren": "4233"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40410557.09", 
        "nombre": "27602", 
        "nombre_siren": "9015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31192922.85", 
        "nombre": "12475", 
        "nombre_siren": "3985"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10345016.00", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "1320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4050595.22", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "592"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7108798.00", 
        "nombre": "3369", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20694604.72", 
        "nombre": "8718", 
        "nombre_siren": "2871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9604926.25", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3490373.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4899564.00", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2137013.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20014037.68", 
        "nombre": "7252", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12512327.00", 
        "nombre": "6306", 
        "nombre_siren": "2131", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9375285.00", 
        "nombre": "5420", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7179122.00", 
        "nombre": "4117", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6080754.00", 
        "nombre": "4050", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6488869.48", 
        "nombre": "3611", 
        "nombre_siren": "830", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4276461.00", 
        "nombre": "3256", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3571323.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3829453.00", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3011878.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10467901.00", 
        "nombre": "6188", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "86807411.16", 
    "nombre": "46746", 
    "nombre_siren": "15003"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "98226465.72", 
        "nombre": "67004", 
        "nombre_siren": "21829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68667460.00", 
        "nombre": "27706", 
        "nombre_siren": "9078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35826945.90", 
        "nombre": "14891", 
        "nombre_siren": "4554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5169107.41", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "728"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17561897.00", 
        "nombre": "8736", 
        "nombre_siren": "2790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "49723515.39", 
        "nombre": "20609", 
        "nombre_siren": "6660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21937196.37", 
        "nombre": "7335", 
        "nombre_siren": "2525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7777981.86", 
        "nombre": "2237", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12799124.00", 
        "nombre": "7997", 
        "nombre_siren": "2597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4294563.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47148768.38", 
        "nombre": "17151", 
        "nombre_siren": "3814", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32099297.00", 
        "nombre": "15766", 
        "nombre_siren": "5274", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18678403.00", 
        "nombre": "12318", 
        "nombre_siren": "5406", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20410615.00", 
        "nombre": "11983", 
        "nombre_siren": "3555", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16694098.11", 
        "nombre": "9720", 
        "nombre_siren": "3341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13867290.00", 
        "nombre": "9296", 
        "nombre_siren": "2582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11474928.00", 
        "nombre": "8554", 
        "nombre_siren": "3900", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14322361.54", 
        "nombre": "8017", 
        "nombre_siren": "1750", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8797310.00", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8559509.00", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18363400.00", 
        "nombre": "11674", 
        "nombre_siren": "4124", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "210415980.03", 
    "nombre": "114110", 
    "nombre_siren": "36467"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15844886.00", 
        "nombre": "10891", 
        "nombre_siren": "3591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11077827.00", 
        "nombre": "4447", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5537874.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1226116.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3386424.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9834796.00", 
        "nombre": "4075", 
        "nombre_siren": "1321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3737696.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1278510.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2202215.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "712709.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8440782.00", 
        "nombre": "3318", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6496511.00", 
        "nombre": "3155", 
        "nombre_siren": "1074", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4149082.00", 
        "nombre": "2424", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2320712.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2225238.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2179487.00", 
        "nombre": "1153", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1469629.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1501754.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1421263.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1189145.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2654808.00", 
        "nombre": "1594", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "34048411.00", 
    "nombre": "18455", 
    "nombre_siren": "6056"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35600813.50", 
        "nombre": "24772", 
        "nombre_siren": "8398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25310503.96", 
        "nombre": "10290", 
        "nombre_siren": "3424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8117751.24", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2304524.50", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "400"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9152705.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17257849.97", 
        "nombre": "7386", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6516355.23", 
        "nombre": "2312", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2278445.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3539609.00", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1250423.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13719680.00", 
        "nombre": "6997", 
        "nombre_siren": "2312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15416783.49", 
        "nombre": "6045", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7791513.00", 
        "nombre": "4863", 
        "nombre_siren": "1503", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5395088.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1737", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5960937.00", 
        "nombre": "3280", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4215877.00", 
        "nombre": "3141", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4697544.71", 
        "nombre": "2701", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3340368.00", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2507698.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2768561.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6145391.00", 
        "nombre": "3776", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "71959441.20", 
    "nombre": "40207", 
    "nombre_siren": "13397"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20635893.00", 
        "nombre": "13456", 
        "nombre_siren": "4417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14180786.00", 
        "nombre": "5906", 
        "nombre_siren": "2005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4632716.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1590149.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "283"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3054998.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11149767.00", 
        "nombre": "4714", 
        "nombre_siren": "1592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4449878.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1000939.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2524894.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "758688.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10277145.00", 
        "nombre": "4367", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7922508.00", 
        "nombre": "4029", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4927144.00", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3260523.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2569601.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2612384.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1578958.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1501928.00", 
        "nombre": "888", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1228698.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1077913.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4424221.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "41381023.00", 
    "nombre": "22427", 
    "nombre_siren": "7379"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53801115.23", 
        "nombre": "36149", 
        "nombre_siren": "11525"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32877172.07", 
        "nombre": "13347", 
        "nombre_siren": "4488"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19361448.53", 
        "nombre": "7909", 
        "nombre_siren": "2556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4594446.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "676"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9892748.00", 
        "nombre": "4853", 
        "nombre_siren": "1505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28716749.45", 
        "nombre": "12097", 
        "nombre_siren": "3916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11340826.33", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3868694.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7415512.00", 
        "nombre": "4869", 
        "nombre_siren": "1545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2283015.05", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22119549.00", 
        "nombre": "11195", 
        "nombre_siren": "3682", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25107998.14", 
        "nombre": "9383", 
        "nombre_siren": "2031", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12489875.00", 
        "nombre": "7440", 
        "nombre_siren": "2158", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10256046.00", 
        "nombre": "6810", 
        "nombre_siren": "2947", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7555309.73", 
        "nombre": "4048", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6872405.00", 
        "nombre": "4032", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5123505.00", 
        "nombre": "3823", 
        "nombre_siren": "1750", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4277438.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3976631.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3723164.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10038008.96", 
        "nombre": "6014", 
        "nombre_siren": "2173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "111539929.83", 
    "nombre": "60384", 
    "nombre_siren": "19346"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17976608.00", 
        "nombre": "11816", 
        "nombre_siren": "3909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10085609.00", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "1368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3830756.92", 
        "nombre": "1628", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1614473.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3746909.92", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9582305.00", 
        "nombre": "4158", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3434864.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1032608.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2869516.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "370868.00", 
        "nombre": "96", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9621133.00", 
        "nombre": "4033", 
        "nombre_siren": "885", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6217102.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3427486.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2698950.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1443855.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1755056.92", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1599363.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1449354.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1624376.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1236939.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2607788.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "33681402.92", 
    "nombre": "18603", 
    "nombre_siren": "6101"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "94661541.00", 
        "nombre": "63717", 
        "nombre_siren": "21539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "79526416.59", 
        "nombre": "32301", 
        "nombre_siren": "10767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22434233.00", 
        "nombre": "9616", 
        "nombre_siren": "3015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6243339.00", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "957"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16498831.00", 
        "nombre": "7949", 
        "nombre_siren": "2472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45249857.08", 
        "nombre": "18597", 
        "nombre_siren": "6249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22042588.06", 
        "nombre": "7534", 
        "nombre_siren": "2589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7885582.45", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "886"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9142421.00", 
        "nombre": "5794", 
        "nombre_siren": "1926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4076166.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32422088.00", 
        "nombre": "15630", 
        "nombre_siren": "5310", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38601794.01", 
        "nombre": "14161", 
        "nombre_siren": "3416", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22516195.44", 
        "nombre": "12976", 
        "nombre_siren": "4488", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21720048.00", 
        "nombre": "11965", 
        "nombre_siren": "3744", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13585219.00", 
        "nombre": "10294", 
        "nombre_siren": "4692", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15338505.14", 
        "nombre": "9191", 
        "nombre_siren": "2173", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12276983.00", 
        "nombre": "8063", 
        "nombre_siren": "3871", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12896716.00", 
        "nombre": "6390", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8328838.00", 
        "nombre": "5488", 
        "nombre_siren": "1566", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7376948.00", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20937179.00", 
        "nombre": "13180", 
        "nombre_siren": "4773", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "206000513.59", 
    "nombre": "111335", 
    "nombre_siren": "36625"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35473736.00", 
        "nombre": "23896", 
        "nombre_siren": "7859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26902700.32", 
        "nombre": "10956", 
        "nombre_siren": "3651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12032433.82", 
        "nombre": "5189", 
        "nombre_siren": "1630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2305097.03", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5918338.00", 
        "nombre": "2807", 
        "nombre_siren": "897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19651860.44", 
        "nombre": "8428", 
        "nombre_siren": "2790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9372989.56", 
        "nombre": "3280", 
        "nombre_siren": "1144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2791341.17", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4161077.00", 
        "nombre": "2696", 
        "nombre_siren": "869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1727477.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14538392.33", 
        "nombre": "7662", 
        "nombre_siren": "2571", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15482990.81", 
        "nombre": "5727", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9735170.00", 
        "nombre": "5544", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6712377.00", 
        "nombre": "4418", 
        "nombre_siren": "1981", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6108886.00", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5920276.00", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3316510.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3644613.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2978296.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2810780.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6220390.03", 
        "nombre": "3775", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "77468681.17", 
    "nombre": "41746", 
    "nombre_siren": "13582"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15705833.00", 
        "nombre": "11015", 
        "nombre_siren": "3732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9187533.51", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4098066.47", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1442790.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4163575.98", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "590"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7756069.00", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2836126.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "778142.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2415941.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "356524.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8650908.47", 
        "nombre": "3710", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5797533.00", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3071016.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2580381.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1787079.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1324860.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1347688.51", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1436870.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1607322.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "878838.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2339427.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "30821922.98", 
    "nombre": "17709", 
    "nombre_siren": "5847"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23929785.00", 
        "nombre": "16266", 
        "nombre_siren": "5384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15677852.46", 
        "nombre": "6447", 
        "nombre_siren": "2101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5799495.58", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1705525.00", 
        "nombre": "880", 
        "nombre_siren": "318"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4879926.22", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11881580.64", 
        "nombre": "5189", 
        "nombre_siren": "1729"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5154180.26", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1442693.72", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3216563.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "743035.20", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9740617.00", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "1650", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10145082.53", 
        "nombre": "4188", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5991720.00", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "1078", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4626419.00", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2975220.51", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2649598.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1700616.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1746194.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1892943.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1613938.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4289276.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "47371624.04", 
    "nombre": "26333", 
    "nombre_siren": "8659"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7917097.00", 
        "nombre": "5103", 
        "nombre_siren": "1777"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4361048.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1419949.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "831226.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2551289.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3774987.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1360565.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "336966.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "43"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1781710.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189079.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5340594.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2018391.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1824827.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "987227.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1040275.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "508870.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "544173.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "79", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "507459.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "560509.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "361991.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "78", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "886811.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "14581127.00", 
    "nombre": "7870", 
    "nombre_siren": "2713"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46228152.00", 
        "nombre": "30907", 
        "nombre_siren": "10275"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37516750.37", 
        "nombre": "15123", 
        "nombre_siren": "5197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9281137.45", 
        "nombre": "3785", 
        "nombre_siren": "1211"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4733407.00", 
        "nombre": "2189", 
        "nombre_siren": "774"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7203510.02", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25732400.45", 
        "nombre": "10603", 
        "nombre_siren": "3539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10584828.35", 
        "nombre": "3644", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3565194.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5113806.00", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2139117.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16835830.00", 
        "nombre": "8230", 
        "nombre_siren": "2807", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21342713.73", 
        "nombre": "8077", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12357416.00", 
        "nombre": "6860", 
        "nombre_siren": "2082", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8267975.09", 
        "nombre": "4590", 
        "nombre_siren": "1580", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6544921.00", 
        "nombre": "4400", 
        "nombre_siren": "2126", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5268673.00", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7195724.00", 
        "nombre": "4020", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3885048.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3254040.00", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "866", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3635532.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10061814.00", 
        "nombre": "5729", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "98649686.82", 
    "nombre": "52818", 
    "nombre_siren": "17564"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31068867.64", 
        "nombre": "19758", 
        "nombre_siren": "6477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21682143.83", 
        "nombre": "8312", 
        "nombre_siren": "2710"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5152945.38", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2818522.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "393"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6610039.82", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18279869.29", 
        "nombre": "7442", 
        "nombre_siren": "2416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7392527.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2781993.43", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3441277.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1084063.00", 
        "nombre": "235", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16433282.53", 
        "nombre": "6414", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13184883.00", 
        "nombre": "6196", 
        "nombre_siren": "2108", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7403364.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4042866.07", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3159571.00", 
        "nombre": "2136", 
        "nombre_siren": "1098", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3719302.79", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2304442.00", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1915362.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2041109.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1875301.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5119815.46", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "61199298.85", 
    "nombre": "31681", 
    "nombre_siren": "10261"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46430117.00", 
        "nombre": "24205", 
        "nombre_siren": "8853"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26825823.78", 
        "nombre": "10571", 
        "nombre_siren": "3608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "16691276.00", 
        "nombre": "3684", 
        "nombre_siren": "2455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13458283.89", 
        "nombre": "5202", 
        "nombre_siren": "1753"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7746547.89", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27806866.78", 
        "nombre": "9069", 
        "nombre_siren": "3576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10869837.00", 
        "nombre": "3225", 
        "nombre_siren": "1296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3940876.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15381529.00", 
        "nombre": "5405", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2447464.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "191"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "35520384.00", 
        "nombre": "8385", 
        "nombre_siren": "5238", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13080495.00", 
        "nombre": "6384", 
        "nombre_siren": "2150", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14743063.67", 
        "nombre": "5220", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8268500.00", 
        "nombre": "4803", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5023374.00", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5650497.00", 
        "nombre": "3018", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4223102.00", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3318025.00", 
        "nombre": "2402", 
        "nombre_siren": "1114", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3412720.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2586336.00", 
        "nombre": "1613", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8206339.00", 
        "nombre": "4669", 
        "nombre_siren": "1688", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "104032835.67", 
    "nombre": "44218", 
    "nombre_siren": "16743"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8239914.85", 
        "nombre": "5603", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5445433.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2192064.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "542235.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "123"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1512280.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4507533.00", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2008254.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "658378.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "89"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1326734.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "417831.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3762674.85", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3751100.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2554998.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1315907.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1013741.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "983966.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "566954.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "544265.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "594852.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "102", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "501500.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "956586.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "16546543.85", 
    "nombre": "9199", 
    "nombre_siren": "3003"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15690617.00", 
        "nombre": "10237", 
        "nombre_siren": "3357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11535431.81", 
        "nombre": "4628", 
        "nombre_siren": "1615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2495841.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1524454.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2893525.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9167888.81", 
        "nombre": "3850", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3610594.00", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1175484.00", 
        "nombre": "378", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1899193.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "514928.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6256046.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7023274.00", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4570424.00", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2114215.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2158776.81", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2061321.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1308812.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1317483.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1008855.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "829298.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2958662.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "31607166.81", 
    "nombre": "16952", 
    "nombre_siren": "5611"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37936669.33", 
        "nombre": "26071", 
        "nombre_siren": "8405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26142170.39", 
        "nombre": "10810", 
        "nombre_siren": "3629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11217681.25", 
        "nombre": "4494", 
        "nombre_siren": "1455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2112168.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "328"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5614348.00", 
        "nombre": "2721", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19515866.73", 
        "nombre": "8332", 
        "nombre_siren": "2734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8128631.88", 
        "nombre": "2915", 
        "nombre_siren": "1024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3011810.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4824473.00", 
        "nombre": "3139", 
        "nombre_siren": "974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1968687.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14757267.00", 
        "nombre": "7591", 
        "nombre_siren": "2496", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16156014.39", 
        "nombre": "5945", 
        "nombre_siren": "1397", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9793823.00", 
        "nombre": "5617", 
        "nombre_siren": "1698", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6440033.00", 
        "nombre": "4280", 
        "nombre_siren": "1901", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5724420.33", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4847198.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3993181.00", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4073408.00", 
        "nombre": "2534", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3472826.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2386674.25", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6419195.00", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1390", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "78064039.97", 
    "nombre": "42986", 
    "nombre_siren": "13889"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9001879.00", 
        "nombre": "5932", 
        "nombre_siren": "1954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4625984.00", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2020657.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "667967.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "86"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1439837.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4565772.00", 
        "nombre": "2059", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1727121.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "594249.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1292512.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "239899.00", 
        "nombre": "63", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3305297.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3932267.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2430003.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1313192.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "966183.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "708275.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "750034.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "798066.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "536653.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "552921.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1159965.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "16452856.00", 
    "nombre": "9275", 
    "nombre_siren": "3035"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51507507.00", 
        "nombre": "34480", 
        "nombre_siren": "11668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44626269.57", 
        "nombre": "17424", 
        "nombre_siren": "5789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10360617.31", 
        "nombre": "4094", 
        "nombre_siren": "1349"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4556192.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "622"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12908969.00", 
        "nombre": "5777", 
        "nombre_siren": "1768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29539198.35", 
        "nombre": "12050", 
        "nombre_siren": "3966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13032616.70", 
        "nombre": "4244", 
        "nombre_siren": "1518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4442678.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6563585.00", 
        "nombre": "4204", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2038247.92", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31359042.83", 
        "nombre": "11433", 
        "nombre_siren": "2756", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19946018.00", 
        "nombre": "9441", 
        "nombre_siren": "3181", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11808439.00", 
        "nombre": "6710", 
        "nombre_siren": "2050", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8681372.00", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1671", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6187011.00", 
        "nombre": "4679", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6297881.00", 
        "nombre": "4247", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6527776.05", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4422656.00", 
        "nombre": "3065", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4378858.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3776676.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8834022.00", 
        "nombre": "5507", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "112219751.88", 
    "nombre": "58984", 
    "nombre_siren": "19557"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45699805.44", 
        "nombre": "31459", 
        "nombre_siren": "10333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34463501.19", 
        "nombre": "14046", 
        "nombre_siren": "4789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21289403.43", 
        "nombre": "9269", 
        "nombre_siren": "3017"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1838099.00", 
        "nombre": "875", 
        "nombre_siren": "277"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7330602.00", 
        "nombre": "3733", 
        "nombre_siren": "1244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27806809.16", 
        "nombre": "12468", 
        "nombre_siren": "4134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15010995.56", 
        "nombre": "5429", 
        "nombre_siren": "1889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5683866.00", 
        "nombre": "1823", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5124612.00", 
        "nombre": "3332", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2586972.34", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21371949.39", 
        "nombre": "10764", 
        "nombre_siren": "3671", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15344442.00", 
        "nombre": "9154", 
        "nombre_siren": "2707", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24130775.13", 
        "nombre": "9073", 
        "nombre_siren": "2153", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9184761.00", 
        "nombre": "6041", 
        "nombre_siren": "2663", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7049368.54", 
        "nombre": "4138", 
        "nombre_siren": "1436", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5042020.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1762", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5164284.00", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3917795.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3046784.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3290955.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6551937.00", 
        "nombre": "4050", 
        "nombre_siren": "1394", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "104095071.06", 
    "nombre": "56381", 
    "nombre_siren": "18497"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12312162.92", 
        "nombre": "8154", 
        "nombre_siren": "2683"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7282039.90", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2540946.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "884442.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2296969.92", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6714592.90", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2467537.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "524839.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "78"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1929817.00", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "421695.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6269427.90", 
        "nombre": "2681", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4037312.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2977543.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1709055.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1724713.92", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1373487.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "907611.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "834654.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "803749.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "800253.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1819393.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "23257198.82", 
    "nombre": "12937", 
    "nombre_siren": "4226"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "137233090.23", 
        "nombre": "93627", 
        "nombre_siren": "29441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "97785207.53", 
        "nombre": "39162", 
        "nombre_siren": "12377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53162109.39", 
        "nombre": "21778", 
        "nombre_siren": "6264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8171705.42", 
        "nombre": "3502", 
        "nombre_siren": "1044"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21936067.01", 
        "nombre": "10791", 
        "nombre_siren": "3214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "72880679.27", 
        "nombre": "30545", 
        "nombre_siren": "9486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35256219.68", 
        "nombre": "11543", 
        "nombre_siren": "3748"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12846177.38", 
        "nombre": "3799", 
        "nombre_siren": "1339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13568451.00", 
        "nombre": "8910", 
        "nombre_siren": "2795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7526662.20", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "51393032.00", 
        "nombre": "27130", 
        "nombre_siren": "8772", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "71128114.52", 
        "nombre": "25456", 
        "nombre_siren": "5587", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32013746.68", 
        "nombre": "19227", 
        "nombre_siren": "5706", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27594443.19", 
        "nombre": "15707", 
        "nombre_siren": "5182", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17769369.00", 
        "nombre": "13076", 
        "nombre_siren": "6137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21764340.93", 
        "nombre": "12416", 
        "nombre_siren": "2603", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17031917.00", 
        "nombre": "11448", 
        "nombre_siren": "4967", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18429071.07", 
        "nombre": "10373", 
        "nombre_siren": "2241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10228916.00", 
        "nombre": "6622", 
        "nombre_siren": "1786", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10373732.08", 
        "nombre": "5707", 
        "nombre_siren": "1782", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21646093.10", 
        "nombre": "13545", 
        "nombre_siren": "4753", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "299372775.57", 
    "nombre": "160707", 
    "nombre_siren": "49423"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42530976.85", 
        "nombre": "28142", 
        "nombre_siren": "8860"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28187753.17", 
        "nombre": "11768", 
        "nombre_siren": "3828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18201227.00", 
        "nombre": "8063", 
        "nombre_siren": "2296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2602222.98", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "420"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6248200.17", 
        "nombre": "3136", 
        "nombre_siren": "1009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22784492.85", 
        "nombre": "9843", 
        "nombre_siren": "3156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10404173.23", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3057938.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4467084.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1793575.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16122010.00", 
        "nombre": "8113", 
        "nombre_siren": "2742", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10844428.00", 
        "nombre": "6345", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16398899.00", 
        "nombre": "6246", 
        "nombre_siren": "1478", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10548002.85", 
        "nombre": "5757", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7361698.00", 
        "nombre": "4810", 
        "nombre_siren": "2145", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6610837.00", 
        "nombre": "3655", 
        "nombre_siren": "1215", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6076006.98", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4047425.17", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3426597.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3501161.00", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7509062.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "1637", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "92446127.00", 
    "nombre": "49979", 
    "nombre_siren": "15498"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16823024.90", 
        "nombre": "10823", 
        "nombre_siren": "3556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9221072.74", 
        "nombre": "3859", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3124638.41", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1211960.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2777294.09", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "435"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9285156.48", 
        "nombre": "3986", 
        "nombre_siren": "1315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3086707.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "906823.48", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2414518.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "387313.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8114210.92", 
        "nombre": "3420", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5990458.00", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3778182.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2490703.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1916295.13", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1553152.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1120111.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1215173.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1018961.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "997371.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2411105.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "30605722.05", 
    "nombre": "16774", 
    "nombre_siren": "5511"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "68720638.36", 
        "nombre": "47327", 
        "nombre_siren": "15314"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45148959.32", 
        "nombre": "17848", 
        "nombre_siren": "5846"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19909044.09", 
        "nombre": "7932", 
        "nombre_siren": "2532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3926974.65", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "569"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10691610.00", 
        "nombre": "5489", 
        "nombre_siren": "1685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38567409.80", 
        "nombre": "16361", 
        "nombre_siren": "5288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16343639.73", 
        "nombre": "5528", 
        "nombre_siren": "1920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6332546.92", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8193527.65", 
        "nombre": "5478", 
        "nombre_siren": "1714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3536034.13", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "337"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28879905.00", 
        "nombre": "15426", 
        "nombre_siren": "5017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33967743.05", 
        "nombre": "12861", 
        "nombre_siren": "3034", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18929313.93", 
        "nombre": "12163", 
        "nombre_siren": "3621", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10292772.00", 
        "nombre": "6955", 
        "nombre_siren": "3095", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10123330.72", 
        "nombre": "5214", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6991102.00", 
        "nombre": "5177", 
        "nombre_siren": "2508", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7518430.88", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4586492.65", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4307144.00", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3632073.00", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9832130.19", 
        "nombre": "5990", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "139060437.42", 
    "nombre": "76112", 
    "nombre_siren": "24407"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47074371.72", 
        "nombre": "32068", 
        "nombre_siren": "10265"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36210531.76", 
        "nombre": "14502", 
        "nombre_siren": "4598"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13047705.81", 
        "nombre": "5358", 
        "nombre_siren": "1685"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2804850.60", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "422"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8238114.00", 
        "nombre": "4066", 
        "nombre_siren": "1228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25452887.65", 
        "nombre": "10790", 
        "nombre_siren": "3395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11539303.92", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "1315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3884138.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6776632.00", 
        "nombre": "4331", 
        "nombre_siren": "1380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2344719.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25272551.63", 
        "nombre": "9709", 
        "nombre_siren": "2158", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17177979.00", 
        "nombre": "8478", 
        "nombre_siren": "2799", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10306956.00", 
        "nombre": "6223", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8422844.00", 
        "nombre": "5519", 
        "nombre_siren": "2399", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7434505.00", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "1421", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6558604.66", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "764", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4643335.60", 
        "nombre": "3442", 
        "nombre_siren": "1580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4133724.00", 
        "nombre": "2940", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3520315.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3765702.00", 
        "nombre": "2245", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8698890.00", 
        "nombre": "5372", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "99935406.89", 
    "nombre": "54037", 
    "nombre_siren": "17064"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59166086.00", 
        "nombre": "41826", 
        "nombre_siren": "14190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48681578.01", 
        "nombre": "19704", 
        "nombre_siren": "6482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17194723.00", 
        "nombre": "6925", 
        "nombre_siren": "2212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4835101.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "866"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12438213.98", 
        "nombre": "5903", 
        "nombre_siren": "1769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33286673.06", 
        "nombre": "14023", 
        "nombre_siren": "4633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14173283.57", 
        "nombre": "4914", 
        "nombre_siren": "1710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5284797.36", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7800075.00", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "1759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2887481.04", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "286"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21757404.00", 
        "nombre": "10752", 
        "nombre_siren": "3613", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28557097.45", 
        "nombre": "10343", 
        "nombre_siren": "2516", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12731607.00", 
        "nombre": "7810", 
        "nombre_siren": "2388", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12110122.56", 
        "nombre": "7030", 
        "nombre_siren": "2397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8283586.00", 
        "nombre": "6240", 
        "nombre_siren": "2836", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8770216.00", 
        "nombre": "5985", 
        "nombre_siren": "2847", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8729201.00", 
        "nombre": "4979", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6651868.00", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4685923.00", 
        "nombre": "3030", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5338291.00", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13538871.00", 
        "nombre": "8232", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "131154187.01", 
    "nombre": "72026", 
    "nombre_siren": "23880"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25521884.00", 
        "nombre": "16825", 
        "nombre_siren": "5171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18209768.85", 
        "nombre": "6708", 
        "nombre_siren": "1925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5916178.93", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2134641.00", 
        "nombre": "883", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6598412.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13012597.22", 
        "nombre": "5205", 
        "nombre_siren": "1581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5728321.39", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2086502.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4368278.00", 
        "nombre": "2773", 
        "nombre_siren": "806"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1309110.17", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15008680.29", 
        "nombre": "5368", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10555893.34", 
        "nombre": "4911", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4141286.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3410158.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3530327.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3109221.91", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3176034.24", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1831395.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1541424.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1612523.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4209622.00", 
        "nombre": "2631", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "52126564.78", 
    "nombre": "26844", 
    "nombre_siren": "8020"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45523218.63", 
        "nombre": "31810", 
        "nombre_siren": "10242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29287869.40", 
        "nombre": "11860", 
        "nombre_siren": "3815"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18632291.32", 
        "nombre": "7521", 
        "nombre_siren": "2264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3153084.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "519"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13695002.37", 
        "nombre": "6249", 
        "nombre_siren": "1828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23290428.98", 
        "nombre": "10074", 
        "nombre_siren": "3279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9817639.00", 
        "nombre": "3307", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3301594.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5443373.00", 
        "nombre": "3621", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1515317.00", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17936195.00", 
        "nombre": "9459", 
        "nombre_siren": "2990", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23342148.11", 
        "nombre": "8611", 
        "nombre_siren": "1992", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8866862.00", 
        "nombre": "5669", 
        "nombre_siren": "1670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8362875.00", 
        "nombre": "5657", 
        "nombre_siren": "2413", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8043000.00", 
        "nombre": "4245", 
        "nombre_siren": "1412", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4567130.00", 
        "nombre": "3353", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5961977.61", 
        "nombre": "3327", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4345992.62", 
        "nombre": "2987", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4027774.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3057129.01", 
        "nombre": "2129", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8760927.00", 
        "nombre": "5467", 
        "nombre_siren": "1807", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "97272010.35", 
    "nombre": "53411", 
    "nombre_siren": "16891"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "68650827.02", 
        "nombre": "47108", 
        "nombre_siren": "15076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "63433863.46", 
        "nombre": "25810", 
        "nombre_siren": "8485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29665696.00", 
        "nombre": "12679", 
        "nombre_siren": "4135"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7642400.00", 
        "nombre": "3016", 
        "nombre_siren": "1027"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12900385.00", 
        "nombre": "6194", 
        "nombre_siren": "1971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44033456.18", 
        "nombre": "18827", 
        "nombre_siren": "6321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22285567.27", 
        "nombre": "7661", 
        "nombre_siren": "2631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9295628.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8497721.00", 
        "nombre": "5242", 
        "nombre_siren": "1714"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5711982.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "530"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27484178.19", 
        "nombre": "13403", 
        "nombre_siren": "4535", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38372526.08", 
        "nombre": "13021", 
        "nombre_siren": "3041", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17954373.00", 
        "nombre": "10045", 
        "nombre_siren": "2988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14485424.58", 
        "nombre": "8805", 
        "nombre_siren": "3056", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11585653.00", 
        "nombre": "7679", 
        "nombre_siren": "3390", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9553113.00", 
        "nombre": "6943", 
        "nombre_siren": "3208", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10542168.85", 
        "nombre": "6272", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8578907.78", 
        "nombre": "4934", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5919105.00", 
        "nombre": "4017", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6282941.00", 
        "nombre": "3648", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19812696.00", 
        "nombre": "10873", 
        "nombre_siren": "4024", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "170571086.48", 
    "nombre": "89640", 
    "nombre_siren": "28866"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40011536.64", 
        "nombre": "27427", 
        "nombre_siren": "8971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37969194.17", 
        "nombre": "15254", 
        "nombre_siren": "5000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18035007.83", 
        "nombre": "7465", 
        "nombre_siren": "2421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3807067.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "600"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8502651.00", 
        "nombre": "4015", 
        "nombre_siren": "1275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27563756.00", 
        "nombre": "11779", 
        "nombre_siren": "3874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14746761.64", 
        "nombre": "5066", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4989755.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4410410.00", 
        "nombre": "2919", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3411714.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "334"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20082220.00", 
        "nombre": "9983", 
        "nombre_siren": "3362", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24683030.11", 
        "nombre": "8617", 
        "nombre_siren": "2041", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12714355.53", 
        "nombre": "7133", 
        "nombre_siren": "2108", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6918731.00", 
        "nombre": "4615", 
        "nombre_siren": "2066", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7136834.00", 
        "nombre": "4276", 
        "nombre_siren": "1509", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4493873.00", 
        "nombre": "3366", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5058121.00", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3756672.00", 
        "nombre": "2516", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3381618.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3146810.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9063883.00", 
        "nombre": "4887", 
        "nombre_siren": "1694", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "100436147.64", 
    "nombre": "52279", 
    "nombre_siren": "17051"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "186838440.09", 
        "nombre": "123052", 
        "nombre_siren": "36323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "116418530.37", 
        "nombre": "47395", 
        "nombre_siren": "15067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "79085772.74", 
        "nombre": "33771", 
        "nombre_siren": "9934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11143263.84", 
        "nombre": "5171", 
        "nombre_siren": "1477"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28296544.00", 
        "nombre": "13869", 
        "nombre_siren": "4295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "82580828.79", 
        "nombre": "34449", 
        "nombre_siren": "10857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "37884752.90", 
        "nombre": "12619", 
        "nombre_siren": "4205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14267679.69", 
        "nombre": "4037", 
        "nombre_siren": "1379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17750182.00", 
        "nombre": "10778", 
        "nombre_siren": "3349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8961068.00", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "732"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "58385010.66", 
        "nombre": "29365", 
        "nombre_siren": "9308", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "43355164.00", 
        "nombre": "25946", 
        "nombre_siren": "8644", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "48687931.90", 
        "nombre": "25872", 
        "nombre_siren": "5053", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "70877903.28", 
        "nombre": "24489", 
        "nombre_siren": "5388", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "31571423.00", 
        "nombre": "17255", 
        "nombre_siren": "5061", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24381397.40", 
        "nombre": "15589", 
        "nombre_siren": "6348", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27401785.80", 
        "nombre": "15437", 
        "nombre_siren": "3356", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20504847.00", 
        "nombre": "15112", 
        "nombre_siren": "6714", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19738318.00", 
        "nombre": "11054", 
        "nombre_siren": "3116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15518398.00", 
        "nombre": "10689", 
        "nombre_siren": "2863", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "37450351.00", 
        "nombre": "22325", 
        "nombre_siren": "7534", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "397872530.04", 
    "nombre": "213133", 
    "nombre_siren": "63200"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12281203.00", 
        "nombre": "8469", 
        "nombre_siren": "2831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6934677.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1068"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2541685.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "578355.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1911253.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5860424.00", 
        "nombre": "2584", 
        "nombre_siren": "897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2175687.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "780354.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1820724.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "385092.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4923593.00", 
        "nombre": "2733", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4934403.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3059055.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2253066.00", 
        "nombre": "1530", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1343834.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1149679.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "975490.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "921297.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "797815.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "605846.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1588563.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "22552641.00", 
    "nombre": "12979", 
    "nombre_siren": "4397"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36528978.00", 
        "nombre": "23866", 
        "nombre_siren": "7785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25570163.91", 
        "nombre": "10078", 
        "nombre_siren": "3312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9224410.43", 
        "nombre": "3630", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3378598.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "587"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6530578.41", 
        "nombre": "3100", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21464575.03", 
        "nombre": "8910", 
        "nombre_siren": "2861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8077042.90", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2172692.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5896781.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1696704.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19803393.44", 
        "nombre": "7715", 
        "nombre_siren": "1709", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14533238.00", 
        "nombre": "7212", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9201939.00", 
        "nombre": "5120", 
        "nombre_siren": "1519", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4957010.00", 
        "nombre": "3297", 
        "nombre_siren": "1587", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4984004.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4539836.90", 
        "nombre": "2496", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2947607.00", 
        "nombre": "2258", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2671044.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3078078.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "828", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2449497.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6398508.00", 
        "nombre": "3692", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "75564155.34", 
    "nombre": "39951", 
    "nombre_siren": "12938"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28303198.00", 
        "nombre": "18856", 
        "nombre_siren": "6135"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19941457.60", 
        "nombre": "8068", 
        "nombre_siren": "2744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5319581.49", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "703"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1908403.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4842912.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14780634.36", 
        "nombre": "6284", 
        "nombre_siren": "2033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6220589.02", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "800"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2221361.71", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2914926.00", 
        "nombre": "1954", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1382810.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "148"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10041620.00", 
        "nombre": "5296", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8298637.00", 
        "nombre": "4925", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12589904.09", 
        "nombre": "4899", 
        "nombre_siren": "1119", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4430604.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3507072.00", 
        "nombre": "2392", 
        "nombre_siren": "1208", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3637979.00", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2661387.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2250056.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1745572.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "427", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1777893.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5009232.00", 
        "nombre": "2969", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "55949956.09", 
    "nombre": "30468", 
    "nombre_siren": "9912"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70235439.00", 
        "nombre": "44003", 
        "nombre_siren": "13190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53947755.48", 
        "nombre": "17613", 
        "nombre_siren": "5443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18119934.19", 
        "nombre": "6014", 
        "nombre_siren": "1852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4190473.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "536"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10028985.00", 
        "nombre": "4466", 
        "nombre_siren": "1415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28816584.00", 
        "nombre": "10768", 
        "nombre_siren": "3302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19308407.65", 
        "nombre": "5408", 
        "nombre_siren": "1662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9881587.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18217142.00", 
        "nombre": "10361", 
        "nombre_siren": "2884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7685331.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "578"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "29640741.98", 
        "nombre": "18170", 
        "nombre_siren": "4648", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37541417.69", 
        "nombre": "10909", 
        "nombre_siren": "2663", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19513368.00", 
        "nombre": "7796", 
        "nombre_siren": "2519", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9049088.00", 
        "nombre": "5051", 
        "nombre_siren": "1509", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10742538.98", 
        "nombre": "5017", 
        "nombre_siren": "1654", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7224400.00", 
        "nombre": "4721", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7987499.02", 
        "nombre": "4280", 
        "nombre_siren": "976", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4991324.00", 
        "nombre": "3741", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5721494.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5398622.00", 
        "nombre": "2551", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10155916.00", 
        "nombre": "5499", 
        "nombre_siren": "1799", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "147966409.67", 
    "nombre": "70406", 
    "nombre_siren": "21158"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83246647.00", 
        "nombre": "54526", 
        "nombre_siren": "17438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "63716056.95", 
        "nombre": "22334", 
        "nombre_siren": "7262"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26016501.21", 
        "nombre": "9290", 
        "nombre_siren": "2967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3926040.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "543"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14568559.00", 
        "nombre": "6343", 
        "nombre_siren": "2031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37609393.96", 
        "nombre": "14351", 
        "nombre_siren": "4675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21830889.25", 
        "nombre": "6450", 
        "nombre_siren": "2157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10127248.82", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11985934.00", 
        "nombre": "7264", 
        "nombre_siren": "2362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7575854.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "611"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44284316.87", 
        "nombre": "13721", 
        "nombre_siren": "3422", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "19614724.00", 
        "nombre": "13009", 
        "nombre_siren": "3718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25594231.90", 
        "nombre": "10911", 
        "nombre_siren": "3656", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15264410.00", 
        "nombre": "8679", 
        "nombre_siren": "2658", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15916703.59", 
        "nombre": "8021", 
        "nombre_siren": "2651", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12798779.67", 
        "nombre": "7226", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10151801.00", 
        "nombre": "6643", 
        "nombre_siren": "3011", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8260059.00", 
        "nombre": "6135", 
        "nombre_siren": "2716", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8061957.00", 
        "nombre": "4366", 
        "nombre_siren": "1390", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5475556.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13529665.13", 
        "nombre": "7745", 
        "nombre_siren": "2558", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "178952204.16", 
    "nombre": "89437", 
    "nombre_siren": "28440"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "400713411.25", 
        "nombre": "255421", 
        "nombre_siren": "66788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "394794594.28", 
        "nombre": "145758", 
        "nombre_siren": "38848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "298378037.02", 
        "nombre": "112879", 
        "nombre_siren": "29318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "26751242.06", 
        "nombre": "9942", 
        "nombre_siren": "2805"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "73499409.66", 
        "nombre": "32927", 
        "nombre_siren": "8819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "222518381.34", 
        "nombre": "88820", 
        "nombre_siren": "23655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "145947071.68", 
        "nombre": "45306", 
        "nombre_siren": "11774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "76498919.26", 
        "nombre": "19383", 
        "nombre_siren": "5454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "50830021.75", 
        "nombre": "30547", 
        "nombre_siren": "8175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57595857.18", 
        "nombre": "10269", 
        "nombre_siren": "3998"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "183322615.69", 
        "nombre": "105080", 
        "nombre_siren": "32011", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "258187179.92", 
        "nombre": "75887", 
        "nombre_siren": "15640", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "144785063.68", 
        "nombre": "61692", 
        "nombre_siren": "17858", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "107948686.49", 
        "nombre": "61543", 
        "nombre_siren": "12886", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "112643032.80", 
        "nombre": "55572", 
        "nombre_siren": "9960", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "62451573.62", 
        "nombre": "31368", 
        "nombre_siren": "8372", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "62856290.33", 
        "nombre": "30576", 
        "nombre_siren": "8371", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "57624447.56", 
        "nombre": "25744", 
        "nombre_siren": "5566", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29739899.00", 
        "nombre": "21560", 
        "nombre_siren": "9135", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "29948232.60", 
        "nombre": "20377", 
        "nombre_siren": "5192", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "79773680.92", 
        "nombre": "41667", 
        "nombre_siren": "13808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1129280702.61", 
    "nombre": "531066", 
    "nombre_siren": "138396"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "62933301.54", 
        "nombre": "42326", 
        "nombre_siren": "13705"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45075931.34", 
        "nombre": "17561", 
        "nombre_siren": "5737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20203008.44", 
        "nombre": "8015", 
        "nombre_siren": "2410"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4134239.00", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "590"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9918888.00", 
        "nombre": "4772", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34508446.97", 
        "nombre": "14359", 
        "nombre_siren": "4667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16865275.02", 
        "nombre": "5603", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6177624.60", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6481824.00", 
        "nombre": "4235", 
        "nombre_siren": "1381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3980557.73", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "346"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24469097.00", 
        "nombre": "12677", 
        "nombre_siren": "4171", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33068447.95", 
        "nombre": "11845", 
        "nombre_siren": "2864", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17390699.00", 
        "nombre": "10088", 
        "nombre_siren": "3007", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11204263.60", 
        "nombre": "6239", 
        "nombre_siren": "2116", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7906322.00", 
        "nombre": "5272", 
        "nombre_siren": "2357", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8068499.77", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5712667.00", 
        "nombre": "4322", 
        "nombre_siren": "2023", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5875745.00", 
        "nombre": "3381", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4841069.00", 
        "nombre": "3114", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4268148.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10731037.00", 
        "nombre": "6764", 
        "nombre_siren": "2501", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "133535995.32", 
    "nombre": "70729", 
    "nombre_siren": "22583"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "102868661.68", 
        "nombre": "65768", 
        "nombre_siren": "18238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54918882.36", 
        "nombre": "23375", 
        "nombre_siren": "7462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48244566.56", 
        "nombre": "21602", 
        "nombre_siren": "5997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3661930.00", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "606"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14125537.13", 
        "nombre": "6956", 
        "nombre_siren": "2002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42113216.42", 
        "nombre": "18745", 
        "nombre_siren": "5916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19737794.71", 
        "nombre": "7154", 
        "nombre_siren": "2489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7753648.99", 
        "nombre": "2406", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11020240.71", 
        "nombre": "6928", 
        "nombre_siren": "1862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4372865.97", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "388"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "45803329.74", 
        "nombre": "24847", 
        "nombre_siren": "4258", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30673591.16", 
        "nombre": "15937", 
        "nombre_siren": "5294", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30579608.97", 
        "nombre": "11266", 
        "nombre_siren": "2540", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18506484.98", 
        "nombre": "10554", 
        "nombre_siren": "3212", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16349573.21", 
        "nombre": "10308", 
        "nombre_siren": "4290", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16029631.00", 
        "nombre": "9310", 
        "nombre_siren": "2951", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12554032.49", 
        "nombre": "6990", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7329097.00", 
        "nombre": "5495", 
        "nombre_siren": "2479", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9406964.00", 
        "nombre": "4948", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7754306.05", 
        "nombre": "4939", 
        "nombre_siren": "1359", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16636028.00", 
        "nombre": "9473", 
        "nombre_siren": "3242", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "211622646.60", 
    "nombre": "114067", 
    "nombre_siren": "32477"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100766510.43", 
        "nombre": "64302", 
        "nombre_siren": "18479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59816922.58", 
        "nombre": "24988", 
        "nombre_siren": "7988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48124291.90", 
        "nombre": "21668", 
        "nombre_siren": "6043"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3220379.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12920377.54", 
        "nombre": "6392", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39648697.58", 
        "nombre": "17091", 
        "nombre_siren": "5454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20967409.81", 
        "nombre": "7042", 
        "nombre_siren": "2328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8138325.70", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9449602.00", 
        "nombre": "5940", 
        "nombre_siren": "1867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4538153.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "42598972.48", 
        "nombre": "22277", 
        "nombre_siren": "3918", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23104251.22", 
        "nombre": "13923", 
        "nombre_siren": "4633", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26988377.67", 
        "nombre": "12867", 
        "nombre_siren": "4271", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29450338.09", 
        "nombre": "10254", 
        "nombre_siren": "2392", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18347297.00", 
        "nombre": "9674", 
        "nombre_siren": "2888", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12527977.00", 
        "nombre": "7806", 
        "nombre_siren": "3228", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9984002.00", 
        "nombre": "7483", 
        "nombre_siren": "3397", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12833065.00", 
        "nombre": "7257", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9517000.18", 
        "nombre": "6366", 
        "nombre_siren": "1755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10009537.49", 
        "nombre": "5225", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19002906.78", 
        "nombre": "11173", 
        "nombre_siren": "3705", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "214363724.91", 
    "nombre": "114305", 
    "nombre_siren": "33169"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19450951.15", 
        "nombre": "13146", 
        "nombre_siren": "4403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12928577.80", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "1774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2850586.28", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1553748.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2827623.00", 
        "nombre": "1384", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10095018.15", 
        "nombre": "4300", 
        "nombre_siren": "1458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4142357.80", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1325677.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2191581.00", 
        "nombre": "1415", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "706137.28", 
        "nombre": "184", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7716474.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1256", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7703545.43", 
        "nombre": "3166", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5323288.00", 
        "nombre": "2982", 
        "nombre_siren": "906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2940853.00", 
        "nombre": "2019", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2488589.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2276037.80", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1683565.00", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1481593.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1168511.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1100481.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3233502.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "37116439.23", 
    "nombre": "20678", 
    "nombre_siren": "6873"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29194057.69", 
        "nombre": "20228", 
        "nombre_siren": "6629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16620893.03", 
        "nombre": "6726", 
        "nombre_siren": "2217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8049960.75", 
        "nombre": "3291", 
        "nombre_siren": "1033"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2016217.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "305"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4496389.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14756359.24", 
        "nombre": "6342", 
        "nombre_siren": "2062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6868150.00", 
        "nombre": "2473", 
        "nombre_siren": "853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2278456.23", 
        "nombre": "704", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3422234.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1290567.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14496049.57", 
        "nombre": "5609", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9953339.00", 
        "nombre": "5473", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6675694.00", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1320", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4252140.00", 
        "nombre": "2587", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3672023.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3308541.21", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2639083.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2019996.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1974287.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2006626.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5317802.69", 
        "nombre": "3516", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "56315581.47", 
    "nombre": "31600", 
    "nombre_siren": "10231"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28801771.74", 
        "nombre": "20903", 
        "nombre_siren": "6969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18270539.34", 
        "nombre": "7829", 
        "nombre_siren": "2695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8611354.59", 
        "nombre": "3713", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1845404.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4965320.50", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14425160.47", 
        "nombre": "6250", 
        "nombre_siren": "2135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5636276.25", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1703632.45", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3785701.00", 
        "nombre": "2517", 
        "nombre_siren": "846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "895869.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11615689.00", 
        "nombre": "5918", 
        "nombre_siren": "2018", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11441042.15", 
        "nombre": "4537", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6570454.00", 
        "nombre": "4348", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4999370.00", 
        "nombre": "3456", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4293636.83", 
        "nombre": "2492", 
        "nombre_siren": "828", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3927229.69", 
        "nombre": "2416", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2934726.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1070", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2720010.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2670450.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1800905.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5166921.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "58140433.67", 
    "nombre": "34010", 
    "nombre_siren": "11263"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19587999.00", 
        "nombre": "13932", 
        "nombre_siren": "4626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12136577.52", 
        "nombre": "5052", 
        "nombre_siren": "1757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5572958.96", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1109272.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3286837.00", 
        "nombre": "1675", 
        "nombre_siren": "534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9123255.60", 
        "nombre": "3953", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3527823.78", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1264331.10", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2465899.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "603198.00", 
        "nombre": "127", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7729616.00", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7844089.96", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4634337.00", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "1310", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4273053.00", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1943487.00", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2689572.10", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2178368.42", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1487096.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1470950.00", 
        "nombre": "944", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1371630.00", 
        "nombre": "928", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3155524.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "38777723.48", 
    "nombre": "22232", 
    "nombre_siren": "7384"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "117229390.29", 
        "nombre": "81166", 
        "nombre_siren": "25898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "70890240.20", 
        "nombre": "28653", 
        "nombre_siren": "9474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "49176584.97", 
        "nombre": "20373", 
        "nombre_siren": "6307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5737484.62", 
        "nombre": "2669", 
        "nombre_siren": "862"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28617120.95", 
        "nombre": "13722", 
        "nombre_siren": "4183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60193626.95", 
        "nombre": "25795", 
        "nombre_siren": "8476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22284442.71", 
        "nombre": "7589", 
        "nombre_siren": "2669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7431223.67", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12191740.00", 
        "nombre": "7881", 
        "nombre_siren": "2606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4254737.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49439167.00", 
        "nombre": "26152", 
        "nombre_siren": "8115", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51405106.74", 
        "nombre": "19032", 
        "nombre_siren": "4591", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24352241.00", 
        "nombre": "15461", 
        "nombre_siren": "4601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22314963.00", 
        "nombre": "14997", 
        "nombre_siren": "6310", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19858091.00", 
        "nombre": "10838", 
        "nombre_siren": "3631", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9971039.00", 
        "nombre": "7572", 
        "nombre_siren": "3394", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12428526.00", 
        "nombre": "7519", 
        "nombre_siren": "2525", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13124721.72", 
        "nombre": "7178", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9543623.00", 
        "nombre": "6633", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9021415.00", 
        "nombre": "5823", 
        "nombre_siren": "2033", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23285404.62", 
        "nombre": "13222", 
        "nombre_siren": "4306", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "244744298.08", 
    "nombre": "134427", 
    "nombre_siren": "42699"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59720023.21", 
        "nombre": "41319", 
        "nombre_siren": "12907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39708338.38", 
        "nombre": "16347", 
        "nombre_siren": "5105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24666714.45", 
        "nombre": "10174", 
        "nombre_siren": "3036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4453286.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "683"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12526714.83", 
        "nombre": "5997", 
        "nombre_siren": "1772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34914221.77", 
        "nombre": "14953", 
        "nombre_siren": "4583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12080284.00", 
        "nombre": "4237", 
        "nombre_siren": "1432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3944707.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6926950.00", 
        "nombre": "4500", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2084122.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28101673.83", 
        "nombre": "14980", 
        "nombre_siren": "4591", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30898471.60", 
        "nombre": "11471", 
        "nombre_siren": "2524", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11375870.44", 
        "nombre": "7231", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10704951.00", 
        "nombre": "7197", 
        "nombre_siren": "3105", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8864268.17", 
        "nombre": "5043", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8697706.00", 
        "nombre": "5032", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5162350.00", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5388331.00", 
        "nombre": "3190", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4495104.00", 
        "nombre": "3131", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4313055.00", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11580477.00", 
        "nombre": "6548", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "129582258.04", 
    "nombre": "70886", 
    "nombre_siren": "21842"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39732607.00", 
        "nombre": "27249", 
        "nombre_siren": "9308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38318468.31", 
        "nombre": "15315", 
        "nombre_siren": "5360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8487364.28", 
        "nombre": "3379", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3355094.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "519"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10588364.27", 
        "nombre": "4839", 
        "nombre_siren": "1527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23282313.04", 
        "nombre": "9649", 
        "nombre_siren": "3290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11225260.25", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2940217.41", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4492007.00", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1537066.62", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "163"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21852220.97", 
        "nombre": "8389", 
        "nombre_siren": "2071", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16823805.00", 
        "nombre": "8170", 
        "nombre_siren": "2811", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12156206.00", 
        "nombre": "6677", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7203057.00", 
        "nombre": "3785", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5565062.00", 
        "nombre": "3745", 
        "nombre_siren": "1966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4624873.00", 
        "nombre": "3533", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5975620.62", 
        "nombre": "3336", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3022824.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2875348.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2819508.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7768643.00", 
        "nombre": "4810", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "90687167.59", 
    "nombre": "48225", 
    "nombre_siren": "16372"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27199310.00", 
        "nombre": "17470", 
        "nombre_siren": "5720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16579810.67", 
        "nombre": "6922", 
        "nombre_siren": "2380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4414330.11", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2015261.09", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "325"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3536145.09", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11432900.00", 
        "nombre": "5090", 
        "nombre_siren": "1707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4886367.78", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1805349.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2708328.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1204277.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10554799.00", 
        "nombre": "5127", 
        "nombre_siren": "1651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10204639.20", 
        "nombre": "4084", 
        "nombre_siren": "958", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6290149.00", 
        "nombre": "3647", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3747072.00", 
        "nombre": "2542", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3634064.91", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3239418.76", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2266872.00", 
        "nombre": "1730", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2070292.00", 
        "nombre": "1249", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1735192.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1559195.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5482948.00", 
        "nombre": "3005", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "50784641.87", 
    "nombre": "27828", 
    "nombre_siren": "9080"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23593105.00", 
        "nombre": "16109", 
        "nombre_siren": "5185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15721992.78", 
        "nombre": "6385", 
        "nombre_siren": "2104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6008400.15", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1714759.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "257"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3999883.37", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11409271.01", 
        "nombre": "4895", 
        "nombre_siren": "1576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5051796.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2090979.55", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3468058.00", 
        "nombre": "2257", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1295841.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9269802.00", 
        "nombre": "4639", 
        "nombre_siren": "1500", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10947512.66", 
        "nombre": "4374", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6225089.27", 
        "nombre": "3617", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3524722.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3072599.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2636083.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2040883.00", 
        "nombre": "1482", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1886287.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1738584.00", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1500799.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4583562.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "47425922.93", 
    "nombre": "26052", 
    "nombre_siren": "8357"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23525224.20", 
        "nombre": "16032", 
        "nombre_siren": "5103"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18939815.50", 
        "nombre": "7965", 
        "nombre_siren": "2618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6841976.40", 
        "nombre": "2886", 
        "nombre_siren": "931"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1238866.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4811067.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14059796.90", 
        "nombre": "5993", 
        "nombre_siren": "1911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5410785.20", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1916389.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3544863.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "939232.00", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10941516.00", 
        "nombre": "5345", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12837025.10", 
        "nombre": "5154", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5909101.00", 
        "nombre": "3625", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4406388.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3114539.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2653043.00", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2155932.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1897710.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1706793.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1503773.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3718065.00", 
        "nombre": "2372", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "50843885.10", 
    "nombre": "27809", 
    "nombre_siren": "8900"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19526319.00", 
        "nombre": "13225", 
        "nombre_siren": "4298"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12379589.05", 
        "nombre": "5111", 
        "nombre_siren": "1693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5553067.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1514699.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3343840.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11040168.05", 
        "nombre": "4834", 
        "nombre_siren": "1600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4037232.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1256091.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2467568.00", 
        "nombre": "1624", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "575495.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7475177.00", 
        "nombre": "3839", 
        "nombre_siren": "1304", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9233585.05", 
        "nombre": "3807", 
        "nombre_siren": "876", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4512344.00", 
        "nombre": "2679", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3142850.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2936330.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2264738.00", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1406137.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1666159.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1323668.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1416584.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3870049.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "39247621.05", 
    "nombre": "21863", 
    "nombre_siren": "7033"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6468107.00", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5905395.00", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2094318.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "283057.00", 
        "nombre": "151", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1199220.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4280065.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1936310.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "622442.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "803866.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "360143.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3051611.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3498129.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2074882.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1060419.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "992883.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "220", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "696358.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "871887.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "681127.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "419864.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "487531.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1087368.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "14922059.00", 
    "nombre": "7928", 
    "nombre_siren": "2607"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "92861143.84", 
        "nombre": "57645", 
        "nombre_siren": "15612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47425722.23", 
        "nombre": "20546", 
        "nombre_siren": "6590"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "42962202.97", 
        "nombre": "20074", 
        "nombre_siren": "5449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2428303.00", 
        "nombre": "1065", 
        "nombre_siren": "317"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11491786.00", 
        "nombre": "5740", 
        "nombre_siren": "1638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34862688.39", 
        "nombre": "15769", 
        "nombre_siren": "4923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16715892.39", 
        "nombre": "6137", 
        "nombre_siren": "2122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6204447.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8284494.70", 
        "nombre": "5100", 
        "nombre_siren": "1519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2806477.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "294"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "50773787.27", 
        "nombre": "25996", 
        "nombre_siren": "4544", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23609430.50", 
        "nombre": "12333", 
        "nombre_siren": "4065", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13947162.00", 
        "nombre": "8867", 
        "nombre_siren": "3637", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14494824.50", 
        "nombre": "8721", 
        "nombre_siren": "2768", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15082749.00", 
        "nombre": "8371", 
        "nombre_siren": "2561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22252060.91", 
        "nombre": "8086", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11260441.00", 
        "nombre": "6152", 
        "nombre_siren": "1277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7002499.00", 
        "nombre": "5181", 
        "nombre_siren": "2348", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8142414.00", 
        "nombre": "4454", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6353834.00", 
        "nombre": "4167", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14251158.86", 
        "nombre": "8274", 
        "nombre_siren": "2774", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "187170361.04", 
    "nombre": "100602", 
    "nombre_siren": "28105"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "175104673.53", 
        "nombre": "105713", 
        "nombre_siren": "26125"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "96165689.37", 
        "nombre": "38967", 
        "nombre_siren": "11059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "92321228.46", 
        "nombre": "40481", 
        "nombre_siren": "10192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5402954.25", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "638"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23322229.88", 
        "nombre": "11111", 
        "nombre_siren": "2937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61452984.59", 
        "nombre": "26177", 
        "nombre_siren": "7257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "35908871.85", 
        "nombre": "11944", 
        "nombre_siren": "3469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14955954.29", 
        "nombre": "4147", 
        "nombre_siren": "1319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14520835.83", 
        "nombre": "9078", 
        "nombre_siren": "2483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8347887.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "692"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "95890489.91", 
        "nombre": "48055", 
        "nombre_siren": "8012", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "50351876.62", 
        "nombre": "29012", 
        "nombre_siren": "8636", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54020269.28", 
        "nombre": "17992", 
        "nombre_siren": "3796", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34150446.77", 
        "nombre": "16541", 
        "nombre_siren": "4983", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24238682.02", 
        "nombre": "13481", 
        "nombre_siren": "2818", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21616635.44", 
        "nombre": "11011", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "17834565.67", 
        "nombre": "9536", 
        "nombre_siren": "2744", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12916996.00", 
        "nombre": "9519", 
        "nombre_siren": "4132", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19696239.00", 
        "nombre": "9433", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12343351.90", 
        "nombre": "8439", 
        "nombre_siren": "2141", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "29249512.00", 
        "nombre": "17034", 
        "nombre_siren": "5899", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "372309064.61", 
    "nombre": "190053", 
    "nombre_siren": "48303"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "206358967.87", 
        "nombre": "118488", 
        "nombre_siren": "26515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "91740759.92", 
        "nombre": "42692", 
        "nombre_siren": "9971"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87139558.08", 
        "nombre": "36665", 
        "nombre_siren": "10542"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5083517.00", 
        "nombre": "2368", 
        "nombre_siren": "677"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18282844.13", 
        "nombre": "9256", 
        "nombre_siren": "2257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "66081066.19", 
        "nombre": "30333", 
        "nombre_siren": "8206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "37112919.84", 
        "nombre": "13814", 
        "nombre_siren": "4353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11750283.00", 
        "nombre": "3956", 
        "nombre_siren": "1393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14983424.89", 
        "nombre": "9477", 
        "nombre_siren": "2179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6129547.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "583"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "154336993.44", 
        "nombre": "79254", 
        "nombre_siren": "13241", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55300816.24", 
        "nombre": "26289", 
        "nombre_siren": "7769", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44085236.19", 
        "nombre": "16368", 
        "nombre_siren": "3263", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27486072.00", 
        "nombre": "16145", 
        "nombre_siren": "4714", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22204524.00", 
        "nombre": "13314", 
        "nombre_siren": "5078", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22922631.00", 
        "nombre": "13039", 
        "nombre_siren": "2744", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15235087.00", 
        "nombre": "8144", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13902305.00", 
        "nombre": "7003", 
        "nombre_siren": "1738", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9858294.00", 
        "nombre": "5504", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8705429.00", 
        "nombre": "5494", 
        "nombre_siren": "1403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18540287.00", 
        "nombre": "11472", 
        "nombre_siren": "4155", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "392577674.87", 
    "nombre": "202026", 
    "nombre_siren": "47863"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "148748080.69", 
        "nombre": "91208", 
        "nombre_siren": "22622"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "69155623.61", 
        "nombre": "31925", 
        "nombre_siren": "7994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "66849637.93", 
        "nombre": "28127", 
        "nombre_siren": "8216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4432294.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "560"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16219783.38", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "2135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "50550937.45", 
        "nombre": "22276", 
        "nombre_siren": "6348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25104225.08", 
        "nombre": "9137", 
        "nombre_siren": "2826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9183104.09", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12920268.34", 
        "nombre": "8201", 
        "nombre_siren": "2076"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4853968.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "447"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "87531006.73", 
        "nombre": "45618", 
        "nombre_siren": "7778", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28783722.00", 
        "nombre": "17700", 
        "nombre_siren": "5296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33341194.20", 
        "nombre": "16754", 
        "nombre_siren": "5199", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37634622.06", 
        "nombre": "13561", 
        "nombre_siren": "2829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20337970.43", 
        "nombre": "11782", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17474494.05", 
        "nombre": "9388", 
        "nombre_siren": "2703", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14714298.00", 
        "nombre": "9175", 
        "nombre_siren": "3644", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13179920.17", 
        "nombre": "6917", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9062202.00", 
        "nombre": "6622", 
        "nombre_siren": "2942", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8826234.00", 
        "nombre": "5950", 
        "nombre_siren": "1542", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20991881.59", 
        "nombre": "11886", 
        "nombre_siren": "3651", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "291877545.23", 
    "nombre": "155353", 
    "nombre_siren": "39600"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "115938445.96", 
        "nombre": "69563", 
        "nombre_siren": "16966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "52096882.57", 
        "nombre": "24602", 
        "nombre_siren": "6217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49109057.29", 
        "nombre": "21341", 
        "nombre_siren": "6643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2730130.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "379"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11499911.71", 
        "nombre": "5944", 
        "nombre_siren": "1593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39397903.67", 
        "nombre": "17883", 
        "nombre_siren": "5277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18943007.02", 
        "nombre": "7270", 
        "nombre_siren": "2409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6705499.74", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9415251.72", 
        "nombre": "6085", 
        "nombre_siren": "1597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3784702.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "366"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "80010325.54", 
        "nombre": "42414", 
        "nombre_siren": "6918", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26743485.23", 
        "nombre": "13594", 
        "nombre_siren": "4277", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15450785.00", 
        "nombre": "9306", 
        "nombre_siren": "3733", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15034880.00", 
        "nombre": "9067", 
        "nombre_siren": "2872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23645248.27", 
        "nombre": "8584", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14100891.78", 
        "nombre": "7616", 
        "nombre_siren": "2264", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10118763.00", 
        "nombre": "5507", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6273640.00", 
        "nombre": "4656", 
        "nombre_siren": "2113", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6732918.00", 
        "nombre": "4306", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8046757.00", 
        "nombre": "4287", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15388650.00", 
        "nombre": "8718", 
        "nombre_siren": "2878", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "221546343.82", 
    "nombre": "118055", 
    "nombre_siren": "30345"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69961643.49", 
        "nombre": "46036", 
        "nombre_siren": "11873"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20847739.78", 
        "nombre": "11265", 
        "nombre_siren": "3139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18613208.67", 
        "nombre": "10611", 
        "nombre_siren": "2630"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2375057.85", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "405"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4683278.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16211036.76", 
        "nombre": "9378", 
        "nombre_siren": "2724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6050776.74", 
        "nombre": "3166", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2345174.14", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14552989.00", 
        "nombre": "9572", 
        "nombre_siren": "2556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "995702.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20889162.95", 
        "nombre": "11533", 
        "nombre_siren": "1975", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17131801.17", 
        "nombre": "10717", 
        "nombre_siren": "3064", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15695990.95", 
        "nombre": "10062", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10158220.04", 
        "nombre": "6012", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9108150.71", 
        "nombre": "5924", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6427735.95", 
        "nombre": "4044", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6344020.51", 
        "nombre": "3986", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5117143.85", 
        "nombre": "3686", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5272381.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4480566.94", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11408853.72", 
        "nombre": "7794", 
        "nombre_siren": "2490", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "112034027.79", 
    "nombre": "69576", 
    "nombre_siren": "18081"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38112017.00", 
        "nombre": "25276", 
        "nombre_siren": "6913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22689278.59", 
        "nombre": "10784", 
        "nombre_siren": "3074"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14806884.35", 
        "nombre": "7621", 
        "nombre_siren": "2002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1669849.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4438576.00", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15639319.34", 
        "nombre": "7650", 
        "nombre_siren": "2186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6522616.60", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2621417.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7416899.00", 
        "nombre": "5020", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1556167.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14613097.00", 
        "nombre": "7699", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12336772.34", 
        "nombre": "5915", 
        "nombre_siren": "1202", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6601154.00", 
        "nombre": "4052", 
        "nombre_siren": "1036", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6646985.60", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5765033.00", 
        "nombre": "3657", 
        "nombre_siren": "1355", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5819322.00", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5008408.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4397809.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3474615.00", 
        "nombre": "2524", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3016610.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9888607.00", 
        "nombre": "5932", 
        "nombre_siren": "1446", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "77568412.94", 
    "nombre": "44849", 
    "nombre_siren": "12285"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40611513.17", 
        "nombre": "19341", 
        "nombre_siren": "3628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15204386.02", 
        "nombre": "6416", 
        "nombre_siren": "1209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10637998.38", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1560358.23", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4367178.77", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10339310.56", 
        "nombre": "4536", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4590351.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1656350.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "139"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5901268.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "809825.69", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "66"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13020927.00", 
        "nombre": "5572", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10456940.84", 
        "nombre": "4729", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7669355.00", 
        "nombre": "4283", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8948478.74", 
        "nombre": "3557", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4991849.40", 
        "nombre": "2175", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4379751.84", 
        "nombre": "2020", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4225061.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3713880.60", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2942716.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1974206.87", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5738059.51", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "68061226.80", 
    "nombre": "30939", 
    "nombre_siren": "5862"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77552499.16", 
        "nombre": "55522", 
        "nombre_siren": "17160"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27997029.65", 
        "nombre": "16803", 
        "nombre_siren": "5862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7761153.00", 
        "nombre": "4666", 
        "nombre_siren": "1509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2542349.75", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "524"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9009046.00", 
        "nombre": "5722", 
        "nombre_siren": "1880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22205595.16", 
        "nombre": "13803", 
        "nombre_siren": "4922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7442808.21", 
        "nombre": "4450", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2864134.44", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8851899.00", 
        "nombre": "6424", 
        "nombre_siren": "2043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1491660.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "193"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22348310.00", 
        "nombre": "15514", 
        "nombre_siren": "5051", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18451190.81", 
        "nombre": "11265", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11771033.00", 
        "nombre": "7965", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7819464.00", 
        "nombre": "5721", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7353672.55", 
        "nombre": "5660", 
        "nombre_siren": "1950", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7625636.00", 
        "nombre": "5396", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7747647.00", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "1756", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6558232.00", 
        "nombre": "4722", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5680900.20", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6731458.00", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14902577.00", 
        "nombre": "9573", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "116990120.56", 
    "nombre": "79516", 
    "nombre_siren": "25162"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84667738.00", 
        "nombre": "34195", 
        "nombre_siren": "5316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8006590.23", 
        "nombre": "3331", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1082250.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "796899.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2480285.00", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1919132.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "592692.00", 
        "nombre": "259", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "163116.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43929296.84", 
        "nombre": "17837", 
        "nombre_siren": "2739", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15651275.00", 
        "nombre": "6605", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10102202.00", 
        "nombre": "3911", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9471550.00", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4887450.05", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2779272.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1786846.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1328929.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1392225.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1068024.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2279077.34", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "94676147.23", 
    "nombre": "38381", 
    "nombre_siren": "6105"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "147457354.65", 
    "nombre": "102534", 
    "nombre_siren": "46882"
  }
]
