[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42031908.64", 
        "nombre": "26634", 
        "nombre_siren": "8822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33211330.48", 
        "nombre": "11033", 
        "nombre_siren": "3656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18830559.77", 
        "nombre": "6093", 
        "nombre_siren": "1921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3432314.87", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "373"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4945719.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27322179.94", 
        "nombre": "9860", 
        "nombre_siren": "2964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13283786.96", 
        "nombre": "3750", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4768808.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3404826.00", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4411144.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29711363.67", 
        "nombre": "7972", 
        "nombre_siren": "1580", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15654958.00", 
        "nombre": "7564", 
        "nombre_siren": "2525", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10782024.87", 
        "nombre": "6147", 
        "nombre_siren": "1778", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8282988.00", 
        "nombre": "5426", 
        "nombre_siren": "2326", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6984778.22", 
        "nombre": "3565", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7055749.00", 
        "nombre": "3366", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3943600.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4542594.00", 
        "nombre": "2921", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3793520.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3212920.00", 
        "nombre": "1960", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8507321.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "102471816.76", 
    "nombre": "48793", 
    "nombre_siren": "15070"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29070942.41", 
        "nombre": "17558", 
        "nombre_siren": "5347"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19529197.34", 
        "nombre": "6428", 
        "nombre_siren": "2023"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9215167.16", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3470452.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "395"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4610273.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16776042.99", 
        "nombre": "6017", 
        "nombre_siren": "1894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8201718.47", 
        "nombre": "2375", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2322551.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4979602.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3117167.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9890138.00", 
        "nombre": "4899", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17169662.19", 
        "nombre": "4862", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6308669.00", 
        "nombre": "3917", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4571393.00", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "1297", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4878098.08", 
        "nombre": "2405", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2714049.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1661935.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2082595.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2171791.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4747543.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5382918.64", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "61578791.91", 
    "nombre": "28438", 
    "nombre_siren": "8779"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28444230.00", 
        "nombre": "17729", 
        "nombre_siren": "5455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16430826.91", 
        "nombre": "5649", 
        "nombre_siren": "1745"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8407344.00", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2594194.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "494"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4468091.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16069687.09", 
        "nombre": "6126", 
        "nombre_siren": "1820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5542366.82", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2081819.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4845535.00", 
        "nombre": "3166", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2151970.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11017254.00", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "1685", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17464895.07", 
        "nombre": "5304", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5619389.00", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3507350.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2797320.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3567010.84", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1953194.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2657834.00", 
        "nombre": "1390", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1801482.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1551195.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4207270.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "56144193.91", 
    "nombre": "27624", 
    "nombre_siren": "8490"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21855200.87", 
        "nombre": "13786", 
        "nombre_siren": "4097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17420954.00", 
        "nombre": "5591", 
        "nombre_siren": "1531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8832158.00", 
        "nombre": "2762", 
        "nombre_siren": "748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1791990.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6491989.00", 
        "nombre": "2634", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13996527.00", 
        "nombre": "4920", 
        "nombre_siren": "1389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5999577.87", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1577161.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3058879.00", 
        "nombre": "1919", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1485032.00", 
        "nombre": "156", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19098958.00", 
        "nombre": "5529", 
        "nombre_siren": "1099", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7756588.00", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3281120.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3049280.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2958795.00", 
        "nombre": "1881", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2719711.87", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2818459.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1764046.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1579013.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1390382.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3776742.00", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "50193094.87", 
    "nombre": "23196", 
    "nombre_siren": "6657"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32172309.02", 
        "nombre": "19383", 
        "nombre_siren": "5270"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25049429.17", 
        "nombre": "6824", 
        "nombre_siren": "1864"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8745597.80", 
        "nombre": "2433", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2345793.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6422676.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16055368.79", 
        "nombre": "5034", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9320714.20", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4358978.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6527757.00", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "960"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3238393.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "136"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10972011.00", 
        "nombre": "6760", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23399170.99", 
        "nombre": "6063", 
        "nombre_siren": "1224", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9220358.00", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4741875.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2648879.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3025020.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4172226.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2027960.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1667742.00", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2439101.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4500430.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "68814772.99", 
    "nombre": "29771", 
    "nombre_siren": "8011"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "173369879.22", 
        "nombre": "112401", 
        "nombre_siren": "29953"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "150431861.96", 
        "nombre": "47295", 
        "nombre_siren": "12695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "103653346.87", 
        "nombre": "34210", 
        "nombre_siren": "8477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10076409.09", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "971"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "37766935.14", 
        "nombre": "15591", 
        "nombre_siren": "3982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "102419835.66", 
        "nombre": "36764", 
        "nombre_siren": "9898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "46849053.91", 
        "nombre": "12186", 
        "nombre_siren": "3369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21759982.18", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "1189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20204229.16", 
        "nombre": "12048", 
        "nombre_siren": "3386"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27756431.00", 
        "nombre": "2307", 
        "nombre_siren": "856"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "61840593.00", 
        "nombre": "29723", 
        "nombre_siren": "8416", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "122599029.43", 
        "nombre": "29466", 
        "nombre_siren": "5572", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "45270827.11", 
        "nombre": "21756", 
        "nombre_siren": "3442", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "34854312.50", 
        "nombre": "18103", 
        "nombre_siren": "5354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30758817.52", 
        "nombre": "17864", 
        "nombre_siren": "4884", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26006118.00", 
        "nombre": "16559", 
        "nombre_siren": "6215", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25640239.18", 
        "nombre": "12042", 
        "nombre_siren": "3157", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "23150847.78", 
        "nombre": "11068", 
        "nombre_siren": "2113", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "20029503.28", 
        "nombre": "10526", 
        "nombre_siren": "3044", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15528741.00", 
        "nombre": "10338", 
        "nombre_siren": "2359", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "34334677.34", 
        "nombre": "22130", 
        "nombre_siren": "7860", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "440013706.14", 
    "nombre": "199575", 
    "nombre_siren": "52274"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34986211.00", 
        "nombre": "22873", 
        "nombre_siren": "6730"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24620201.19", 
        "nombre": "8397", 
        "nombre_siren": "2456"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9607053.21", 
        "nombre": "3108", 
        "nombre_siren": "869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2681643.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11230169.00", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19407431.11", 
        "nombre": "7082", 
        "nombre_siren": "2079"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6660741.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1895639.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4452695.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2119616.29", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27043825.21", 
        "nombre": "8381", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10804189.00", 
        "nombre": "5720", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5864595.00", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4917124.00", 
        "nombre": "3297", 
        "nombre_siren": "1465", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4783975.19", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2953532.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3619002.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2487627.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2528834.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2186426.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5265131.00", 
        "nombre": "2896", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "72454260.40", 
    "nombre": "36122", 
    "nombre_siren": "10476"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17320175.00", 
        "nombre": "10798", 
        "nombre_siren": "3269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11014982.69", 
        "nombre": "3876", 
        "nombre_siren": "1201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4132243.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1506914.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2677645.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9642808.72", 
        "nombre": "3779", 
        "nombre_siren": "1158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4239652.26", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "428"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1383404.71", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2600534.00", 
        "nombre": "1575", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1411625.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11485179.69", 
        "nombre": "3602", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5794441.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3814006.00", 
        "nombre": "2414", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2794201.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1748410.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1694376.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1163977.00", 
        "nombre": "844", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1205501.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1029867.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1021388.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2357659.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "34109005.69", 
    "nombre": "16786", 
    "nombre_siren": "5149"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14765145.00", 
        "nombre": "10639", 
        "nombre_siren": "3395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8968244.00", 
        "nombre": "3034", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5266582.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1096465.00", 
        "nombre": "556", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1581225.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8162757.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3939620.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1137563.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1998394.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "870467.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9508814.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4819385.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2660676.00", 
        "nombre": "1758", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2555285.00", 
        "nombre": "1735", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2215946.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1405159.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1296186.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2141431.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1014460.00", 
        "nombre": "817", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1211558.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2402211.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "31231111.00", 
    "nombre": "17028", 
    "nombre_siren": "5126"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24343587.00", 
        "nombre": "13121", 
        "nombre_siren": "4182"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16527345.54", 
        "nombre": "5597", 
        "nombre_siren": "1769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7070750.84", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8648713.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "991"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4543620.00", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15809210.32", 
        "nombre": "5037", 
        "nombre_siren": "1697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6934948.92", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2379751.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6004547.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2122417.00", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13649166.30", 
        "nombre": "3812", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6965178.00", 
        "nombre": "3442", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4938904.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "12655744.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "1594", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3087032.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3432400.08", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2613955.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1500771.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1751567.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1504506.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4733580.00", 
        "nombre": "2517", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "56832803.38", 
    "nombre": "23122", 
    "nombre_siren": "7682"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38948804.26", 
        "nombre": "26040", 
        "nombre_siren": "7717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28620579.75", 
        "nombre": "9392", 
        "nombre_siren": "2715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16596920.99", 
        "nombre": "5910", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3212423.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "401"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11821238.89", 
        "nombre": "4812", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22263980.53", 
        "nombre": "8341", 
        "nombre_siren": "2426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9086241.92", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3716822.84", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4467696.00", 
        "nombre": "2813", 
        "nombre_siren": "826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3148772.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29486278.71", 
        "nombre": "9066", 
        "nombre_siren": "1755", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15294696.82", 
        "nombre": "7940", 
        "nombre_siren": "2373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6614861.00", 
        "nombre": "4385", 
        "nombre_siren": "1820", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6482238.00", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6559897.00", 
        "nombre": "2994", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4641099.47", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2711389.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3399535.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3143125.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2256438.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7293517.00", 
        "nombre": "4515", 
        "nombre_siren": "1433", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "87883075.00", 
    "nombre": "43132", 
    "nombre_siren": "12521"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29044488.00", 
        "nombre": "18133", 
        "nombre_siren": "5574"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20126220.33", 
        "nombre": "6825", 
        "nombre_siren": "2073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7493316.95", 
        "nombre": "2290", 
        "nombre_siren": "642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3435904.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "600"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7180970.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16251886.93", 
        "nombre": "6096", 
        "nombre_siren": "1878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6503728.19", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2398295.16", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4818949.00", 
        "nombre": "3108", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2427249.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20124421.96", 
        "nombre": "6104", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9440409.49", 
        "nombre": "4357", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4572292.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1371", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4874853.00", 
        "nombre": "2994", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3676422.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4047080.54", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1962965.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2386063.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2196564.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2081420.00", 
        "nombre": "1427", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5024041.29", 
        "nombre": "2712", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "60386532.28", 
    "nombre": "29103", 
    "nombre_siren": "8921"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "214021697.48", 
        "nombre": "139649", 
        "nombre_siren": "39432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "182060549.71", 
        "nombre": "60893", 
        "nombre_siren": "17027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "141053393.63", 
        "nombre": "48664", 
        "nombre_siren": "12772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "17876866.96", 
        "nombre": "6583", 
        "nombre_siren": "1736"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "42762126.51", 
        "nombre": "18301", 
        "nombre_siren": "4946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "134918454.24", 
        "nombre": "50199", 
        "nombre_siren": "13773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "62974521.50", 
        "nombre": "17345", 
        "nombre_siren": "4876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "26199609.17", 
        "nombre": "5477", 
        "nombre_siren": "1598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "23722666.00", 
        "nombre": "14806", 
        "nombre_siren": "4249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28757755.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "977"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "93412123.41", 
        "nombre": "44322", 
        "nombre_siren": "12869", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "146274342.41", 
        "nombre": "39610", 
        "nombre_siren": "7219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "52565523.81", 
        "nombre": "27641", 
        "nombre_siren": "8433", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "41311217.45", 
        "nombre": "23796", 
        "nombre_siren": "6659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33738691.00", 
        "nombre": "21244", 
        "nombre_siren": "8106", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "38368987.70", 
        "nombre": "18362", 
        "nombre_siren": "3677", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "38271178.82", 
        "nombre": "17651", 
        "nombre_siren": "3485", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21208446.00", 
        "nombre": "15796", 
        "nombre_siren": "6879", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17977033.19", 
        "nombre": "12147", 
        "nombre_siren": "2966", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "27674549.71", 
        "nombre": "11885", 
        "nombre_siren": "3159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "47508873.28", 
        "nombre": "26219", 
        "nombre_siren": "7956", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "558310966.78", 
    "nombre": "258673", 
    "nombre_siren": "71245"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55174059.90", 
        "nombre": "34796", 
        "nombre_siren": "10617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53721439.85", 
        "nombre": "16301", 
        "nombre_siren": "4753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24268919.54", 
        "nombre": "6480", 
        "nombre_siren": "1831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6374097.00", 
        "nombre": "2089", 
        "nombre_siren": "628"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13769291.00", 
        "nombre": "5374", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36339986.68", 
        "nombre": "12509", 
        "nombre_siren": "3735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18219217.45", 
        "nombre": "4646", 
        "nombre_siren": "1413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8723665.16", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6121757.00", 
        "nombre": "3665", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9809182.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "324"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46480070.43", 
        "nombre": "11547", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22355760.00", 
        "nombre": "10803", 
        "nombre_siren": "3364", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12532814.00", 
        "nombre": "7124", 
        "nombre_siren": "2049", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11887591.23", 
        "nombre": "5112", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7193696.00", 
        "nombre": "4763", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11062692.62", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3968523.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4248784.00", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5561553.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3309148.00", 
        "nombre": "2022", 
        "nombre_siren": "703", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12019397.01", 
        "nombre": "6195", 
        "nombre_siren": "1908", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "140620029.29", 
    "nombre": "60621", 
    "nombre_siren": "17939"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17324799.26", 
        "nombre": "10107", 
        "nombre_siren": "3346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8337235.05", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3130166.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2204751.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "472"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2699711.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9230974.26", 
        "nombre": "3303", 
        "nombre_siren": "1010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3372243.02", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "908779.03", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4970126.00", 
        "nombre": "3157", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "843038.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11250400.31", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4857388.00", 
        "nombre": "3342", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4132065.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2530320.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1794578.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1206150.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "142", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "859741.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1194338.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "766014.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "752757.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1732914.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "31076665.31", 
    "nombre": "15059", 
    "nombre_siren": "4998"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25488458.00", 
        "nombre": "17323", 
        "nombre_siren": "5403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17926642.49", 
        "nombre": "6048", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5903941.12", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1845244.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "219"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4180347.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13520361.12", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5834804.49", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2498743.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3157849.00", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2373163.00", 
        "nombre": "240", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9288246.00", 
        "nombre": "4755", 
        "nombre_siren": "1535", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14647514.49", 
        "nombre": "4483", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6171059.00", 
        "nombre": "3599", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3917890.00", 
        "nombre": "2692", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3627716.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3064136.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2088018.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1643776.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1736662.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1871881.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3422336.12", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "51479234.61", 
    "nombre": "26280", 
    "nombre_siren": "8149"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63660221.84", 
        "nombre": "42314", 
        "nombre_siren": "13431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59866167.39", 
        "nombre": "18397", 
        "nombre_siren": "5729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17940674.16", 
        "nombre": "5464", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5206843.00", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "653"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19067765.63", 
        "nombre": "7319", 
        "nombre_siren": "2104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37040751.37", 
        "nombre": "13205", 
        "nombre_siren": "4231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16623781.61", 
        "nombre": "4335", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6570946.78", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6547081.00", 
        "nombre": "4019", 
        "nombre_siren": "1328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7197817.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25688560.00", 
        "nombre": "12406", 
        "nombre_siren": "4046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44647961.92", 
        "nombre": "11682", 
        "nombre_siren": "2561", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12440647.00", 
        "nombre": "7562", 
        "nombre_siren": "2237", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8688578.00", 
        "nombre": "5841", 
        "nombre_siren": "2658", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11237379.00", 
        "nombre": "5243", 
        "nombre_siren": "1711", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9932413.84", 
        "nombre": "4772", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5772471.00", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5215972.00", 
        "nombre": "3459", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4855941.00", 
        "nombre": "3230", 
        "nombre_siren": "1114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4812179.63", 
        "nombre": "2763", 
        "nombre_siren": "939", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14536448.00", 
        "nombre": "7844", 
        "nombre_siren": "2591", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "147828551.39", 
    "nombre": "69204", 
    "nombre_siren": "21595"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19961044.00", 
        "nombre": "12179", 
        "nombre_siren": "3810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13289059.90", 
        "nombre": "4545", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5332945.69", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1639236.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "241"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3283894.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10942485.16", 
        "nombre": "4112", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4689022.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2058982.43", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2833250.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "568"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1458015.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12333506.90", 
        "nombre": "3855", 
        "nombre_siren": "779", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6924874.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4435719.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2768680.26", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2757537.43", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2381106.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1412765.00", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1151787.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1470762.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1362098.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3545953.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "40544788.59", 
    "nombre": "19437", 
    "nombre_siren": "5999"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18642441.00", 
        "nombre": "11738", 
        "nombre_siren": "3808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13612353.66", 
        "nombre": "4485", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7305574.00", 
        "nombre": "2327", 
        "nombre_siren": "687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2184293.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4354181.00", 
        "nombre": "1809", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11635933.66", 
        "nombre": "4269", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4626518.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2054087.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3444632.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1876159.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14241298.66", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7176226.00", 
        "nombre": "3220", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4312028.00", 
        "nombre": "2531", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2469489.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1924473.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2410212.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2341747.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1388278.00", 
        "nombre": "1029", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1400123.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1226272.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3079002.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "41969148.66", 
    "nombre": "19654", 
    "nombre_siren": "6239"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42790713.99", 
        "nombre": "13590", 
        "nombre_siren": "4042"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37327406.62", 
        "nombre": "24766", 
        "nombre_siren": "7516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12853340.09", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "1207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3767101.69", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7441100.49", 
        "nombre": "3224", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24327284.52", 
        "nombre": "8444", 
        "nombre_siren": "2494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12116159.09", 
        "nombre": "3283", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5626640.55", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5053992.05", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "949"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5989560.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16393743.00", 
        "nombre": "8072", 
        "nombre_siren": "2540", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31274223.65", 
        "nombre": "7935", 
        "nombre_siren": "1579", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8757716.00", 
        "nombre": "4836", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7600852.00", 
        "nombre": "3708", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5538038.00", 
        "nombre": "3693", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6213493.05", 
        "nombre": "3141", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3782951.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1266", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3440067.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3442694.00", 
        "nombre": "1887", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3228651.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7979138.69", 
        "nombre": "4692", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "97651567.39", 
    "nombre": "44830", 
    "nombre_siren": "13344"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43444389.72", 
        "nombre": "13481", 
        "nombre_siren": "4078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43113011.00", 
        "nombre": "26402", 
        "nombre_siren": "8320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7974287.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5052096.77", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "577"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11923778.92", 
        "nombre": "4531", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30693518.05", 
        "nombre": "10419", 
        "nombre_siren": "3069"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11867653.52", 
        "nombre": "3156", 
        "nombre_siren": "1010"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4190360.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5818641.00", 
        "nombre": "3633", 
        "nombre_siren": "1156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3662468.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38719387.55", 
        "nombre": "10792", 
        "nombre_siren": "2193", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16687977.00", 
        "nombre": "7817", 
        "nombre_siren": "2537", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9307001.00", 
        "nombre": "5095", 
        "nombre_siren": "1512", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5256595.00", 
        "nombre": "3533", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6193294.26", 
        "nombre": "3096", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5930512.68", 
        "nombre": "2912", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3511595.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3158916.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2734636.00", 
        "nombre": "1670", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2673622.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5886134.00", 
        "nombre": "3433", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "100059670.49", 
    "nombre": "44499", 
    "nombre_siren": "13755"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8758711.00", 
        "nombre": "5870", 
        "nombre_siren": "1803"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3681379.27", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2160622.63", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1046194.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "173"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1340749.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4237664.27", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1858355.63", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "450482.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1405641.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "425370.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5041309.63", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2255831.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1617284.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1333224.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1032249.27", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "837352.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "738331.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "517782.00", 
        "nombre": "405", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "631553.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "440011.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1310184.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "15755110.90", 
    "nombre": "8552", 
    "nombre_siren": "2610"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44296038.11", 
        "nombre": "29573", 
        "nombre_siren": "9059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27858899.31", 
        "nombre": "9538", 
        "nombre_siren": "2837"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12508428.40", 
        "nombre": "4081", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3483914.00", 
        "nombre": "1440", 
        "nombre_siren": "461"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11535827.28", 
        "nombre": "4748", 
        "nombre_siren": "1251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23211513.41", 
        "nombre": "8672", 
        "nombre_siren": "2664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8671497.95", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2966206.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5304232.00", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2893279.07", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31250731.54", 
        "nombre": "10435", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14230365.30", 
        "nombre": "7548", 
        "nombre_siren": "2382", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7688173.00", 
        "nombre": "4897", 
        "nombre_siren": "1447", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6250316.00", 
        "nombre": "4324", 
        "nombre_siren": "1932", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5113191.98", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5248518.00", 
        "nombre": "2599", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3222440.00", 
        "nombre": "2267", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2686497.00", 
        "nombre": "2114", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3313611.00", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2407910.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7317148.00", 
        "nombre": "4343", 
        "nombre_siren": "1484", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "88728901.82", 
    "nombre": "45187", 
    "nombre_siren": "13580"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32845919.94", 
        "nombre": "21302", 
        "nombre_siren": "6464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32759164.08", 
        "nombre": "10616", 
        "nombre_siren": "3294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11846910.97", 
        "nombre": "3690", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3015570.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6792622.00", 
        "nombre": "2881", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21047290.91", 
        "nombre": "7580", 
        "nombre_siren": "2301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11054733.08", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4541611.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3874393.00", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4345902.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14237421.00", 
        "nombre": "6663", 
        "nombre_siren": "2149", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24658584.76", 
        "nombre": "6633", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8574612.00", 
        "nombre": "4730", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6674112.31", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5602073.15", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4330361.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3483410.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3489701.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2399032.77", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2084527.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5586588.00", 
        "nombre": "3175", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "81120422.99", 
    "nombre": "37246", 
    "nombre_siren": "11246"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52673201.00", 
        "nombre": "35065", 
        "nombre_siren": "10524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39896343.91", 
        "nombre": "13393", 
        "nombre_siren": "3991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21689541.33", 
        "nombre": "7050", 
        "nombre_siren": "2044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4838173.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "554"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12621823.00", 
        "nombre": "5349", 
        "nombre_siren": "1507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30574668.20", 
        "nombre": "10961", 
        "nombre_siren": "3277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12779512.04", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "1128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4488004.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5966141.00", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4832759.00", 
        "nombre": "489", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35823151.24", 
        "nombre": "9950", 
        "nombre_siren": "2006", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20083438.00", 
        "nombre": "9907", 
        "nombre_siren": "2959", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10377668.00", 
        "nombre": "6248", 
        "nombre_siren": "1804", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8580495.00", 
        "nombre": "5651", 
        "nombre_siren": "2406", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8678016.00", 
        "nombre": "4499", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8180355.00", 
        "nombre": "4239", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5103978.00", 
        "nombre": "3915", 
        "nombre_siren": "1628", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5198118.00", 
        "nombre": "3507", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4563722.00", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4040980.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9543697.00", 
        "nombre": "5247", 
        "nombre_siren": "1668", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "120173618.24", 
    "nombre": "58414", 
    "nombre_siren": "17215"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37024123.72", 
        "nombre": "23154", 
        "nombre_siren": "7004"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27687090.81", 
        "nombre": "9656", 
        "nombre_siren": "3022"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13410747.40", 
        "nombre": "4723", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2593822.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "310"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6522548.32", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21449467.56", 
        "nombre": "8037", 
        "nombre_siren": "2495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9562060.25", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3296456.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4189502.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3215961.08", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13850886.00", 
        "nombre": "6862", 
        "nombre_siren": "2233", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21709583.54", 
        "nombre": "6107", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9544216.35", 
        "nombre": "5536", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6483918.00", 
        "nombre": "4107", 
        "nombre_siren": "1796", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6165808.00", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5203644.00", 
        "nombre": "2581", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3213554.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2402155.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2385473.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2898662.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7493261.04", 
        "nombre": "3972", 
        "nombre_siren": "1215", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "81351160.93", 
    "nombre": "39054", 
    "nombre_siren": "11768"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24633307.00", 
        "nombre": "15263", 
        "nombre_siren": "4748"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19480045.16", 
        "nombre": "6863", 
        "nombre_siren": "2161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9949350.13", 
        "nombre": "3684", 
        "nombre_siren": "1080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1593806.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4137246.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14950938.29", 
        "nombre": "5727", 
        "nombre_siren": "1751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6569251.00", 
        "nombre": "1978", 
        "nombre_siren": "666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2779009.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2784854.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2487447.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9291896.00", 
        "nombre": "4457", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14423800.29", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5961858.00", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4384374.00", 
        "nombre": "2793", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3354014.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3874837.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3227756.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2305385.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1763578.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2576682.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4970741.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "56134921.29", 
    "nombre": "26812", 
    "nombre_siren": "8240"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64413720.84", 
        "nombre": "39618", 
        "nombre_siren": "12940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59859254.93", 
        "nombre": "18470", 
        "nombre_siren": "5544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17402065.56", 
        "nombre": "4948", 
        "nombre_siren": "1500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8082640.26", 
        "nombre": "2446", 
        "nombre_siren": "740"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15094054.00", 
        "nombre": "5985", 
        "nombre_siren": "1720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42062681.28", 
        "nombre": "14159", 
        "nombre_siren": "4201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21267398.43", 
        "nombre": "5462", 
        "nombre_siren": "1724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7949149.88", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7730037.00", 
        "nombre": "4689", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7603780.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54893445.78", 
        "nombre": "14398", 
        "nombre_siren": "3019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22177766.00", 
        "nombre": "10079", 
        "nombre_siren": "3315", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13843657.00", 
        "nombre": "7604", 
        "nombre_siren": "2277", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7748783.00", 
        "nombre": "5292", 
        "nombre_siren": "2570", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6715687.00", 
        "nombre": "4959", 
        "nombre_siren": "2300", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10156005.34", 
        "nombre": "4748", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10380955.61", 
        "nombre": "4657", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5237291.00", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4746974.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3963441.86", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11059649.00", 
        "nombre": "6162", 
        "nombre_siren": "2076", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "150923655.59", 
    "nombre": "66516", 
    "nombre_siren": "20853"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28288188.73", 
        "nombre": "7431", 
        "nombre_siren": "2164"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25240450.22", 
        "nombre": "14673", 
        "nombre_siren": "4411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15570209.60", 
        "nombre": "4647", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1801283.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4169696.00", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18682736.33", 
        "nombre": "6570", 
        "nombre_siren": "1795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14345302.00", 
        "nombre": "3654", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5568187.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2331226.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5996509.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25708133.73", 
        "nombre": "6248", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9735190.00", 
        "nombre": "4124", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8856422.00", 
        "nombre": "3236", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4802569.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3595840.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3460064.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2204714.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2042441.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2650393.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3401717.82", 
        "nombre": "1112", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6408551.00", 
        "nombre": "3295", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "72866035.55", 
    "nombre": "28932", 
    "nombre_siren": "8214"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29785414.15", 
        "nombre": "17808", 
        "nombre_siren": "4826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25273233.00", 
        "nombre": "7242", 
        "nombre_siren": "1880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15954492.00", 
        "nombre": "5124", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2003957.25", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12505945.13", 
        "nombre": "4268", 
        "nombre_siren": "1014"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21137373.25", 
        "nombre": "7270", 
        "nombre_siren": "1905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8761202.02", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3199175.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4267603.00", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2119166.00", 
        "nombre": "230", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25012113.13", 
        "nombre": "7013", 
        "nombre_siren": "1304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11364425.00", 
        "nombre": "4682", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4651674.00", 
        "nombre": "3039", 
        "nombre_siren": "1154", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8006630.00", 
        "nombre": "2938", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3920920.25", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3692948.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2888134.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3176793.00", 
        "nombre": "1548", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3076789.02", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2185063.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5167658.00", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "73143147.40", 
    "nombre": "31194", 
    "nombre_siren": "8316"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76214050.04", 
        "nombre": "52136", 
        "nombre_siren": "15248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65229831.62", 
        "nombre": "22801", 
        "nombre_siren": "6660"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "30435173.77", 
        "nombre": "10831", 
        "nombre_siren": "3095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5721317.00", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "742"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18395770.30", 
        "nombre": "7648", 
        "nombre_siren": "2092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46166213.59", 
        "nombre": "17407", 
        "nombre_siren": "5070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17955756.00", 
        "nombre": "5146", 
        "nombre_siren": "1644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5966492.88", 
        "nombre": "1400", 
        "nombre_siren": "486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10085589.00", 
        "nombre": "6354", 
        "nombre_siren": "1854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5481822.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32559744.30", 
        "nombre": "16916", 
        "nombre_siren": "4997", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49015293.36", 
        "nombre": "14364", 
        "nombre_siren": "2815", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15147654.00", 
        "nombre": "10190", 
        "nombre_siren": "4044", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14589034.00", 
        "nombre": "9549", 
        "nombre_siren": "2723", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14711145.00", 
        "nombre": "7238", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12852607.77", 
        "nombre": "6696", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5644582.00", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6425254.00", 
        "nombre": "4224", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6175270.00", 
        "nombre": "4180", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6471323.00", 
        "nombre": "3511", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15111290.00", 
        "nombre": "8305", 
        "nombre_siren": "2496", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "178703197.43", 
    "nombre": "89415", 
    "nombre_siren": "25828"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "140162307.54", 
        "nombre": "94469", 
        "nombre_siren": "27979"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "111590444.89", 
        "nombre": "37000", 
        "nombre_siren": "10879"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "65835270.82", 
        "nombre": "22914", 
        "nombre_siren": "6426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9223923.23", 
        "nombre": "3846", 
        "nombre_siren": "1098"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22974783.00", 
        "nombre": "10446", 
        "nombre_siren": "3034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67683927.05", 
        "nombre": "25426", 
        "nombre_siren": "7512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36472436.87", 
        "nombre": "9893", 
        "nombre_siren": "2994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16355772.57", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14526412.00", 
        "nombre": "9227", 
        "nombre_siren": "2857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18968505.66", 
        "nombre": "1761", 
        "nombre_siren": "652"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "47122332.00", 
        "nombre": "22981", 
        "nombre_siren": "6931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79654815.10", 
        "nombre": "20694", 
        "nombre_siren": "3989", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33173729.06", 
        "nombre": "17746", 
        "nombre_siren": "5505", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24343932.00", 
        "nombre": "15600", 
        "nombre_siren": "6009", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25337554.00", 
        "nombre": "14942", 
        "nombre_siren": "4307", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16971762.00", 
        "nombre": "12749", 
        "nombre_siren": "5666", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23422208.00", 
        "nombre": "12440", 
        "nombre_siren": "2515", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25452112.93", 
        "nombre": "11907", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13917373.00", 
        "nombre": "9928", 
        "nombre_siren": "2514", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15430987.52", 
        "nombre": "7329", 
        "nombre_siren": "2116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25765397.87", 
        "nombre": "15249", 
        "nombre_siren": "4977", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "330592203.48", 
    "nombre": "161565", 
    "nombre_siren": "46768"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17739910.00", 
        "nombre": "11902", 
        "nombre_siren": "3696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12064830.55", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "1365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5790439.46", 
        "nombre": "2066", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2429862.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "370"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3987568.76", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9859147.12", 
        "nombre": "3746", 
        "nombre_siren": "1171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3480383.60", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1220790.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2927098.00", 
        "nombre": "1873", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1333649.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11374896.06", 
        "nombre": "3725", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5927837.00", 
        "nombre": "3010", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3093154.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3373377.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2187610.00", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2528484.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2294666.95", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1374454.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1355354.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1347469.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3440215.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "38297517.01", 
    "nombre": "19725", 
    "nombre_siren": "6052"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "174747709.36", 
        "nombre": "114859", 
        "nombre_siren": "35024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "134622213.83", 
        "nombre": "44976", 
        "nombre_siren": "13790"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68610803.36", 
        "nombre": "23488", 
        "nombre_siren": "6711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "17398198.18", 
        "nombre": "6630", 
        "nombre_siren": "2214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "34182774.07", 
        "nombre": "14479", 
        "nombre_siren": "4355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "81191200.12", 
        "nombre": "30315", 
        "nombre_siren": "9539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40775795.42", 
        "nombre": "11426", 
        "nombre_siren": "3672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "18938350.00", 
        "nombre": "4227", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16738934.00", 
        "nombre": "10073", 
        "nombre_siren": "3247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22585497.00", 
        "nombre": "2101", 
        "nombre_siren": "794"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "62613595.00", 
        "nombre": "30398", 
        "nombre_siren": "9469", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "89710735.58", 
        "nombre": "23401", 
        "nombre_siren": "4803", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "40838209.88", 
        "nombre": "21028", 
        "nombre_siren": "6729", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32810523.44", 
        "nombre": "19486", 
        "nombre_siren": "5764", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "27086106.00", 
        "nombre": "16917", 
        "nombre_siren": "7120", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18356421.00", 
        "nombre": "13840", 
        "nombre_siren": "6101", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26523850.54", 
        "nombre": "13048", 
        "nombre_siren": "2636", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "23560138.79", 
        "nombre": "12077", 
        "nombre_siren": "2534", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14752646.00", 
        "nombre": "9890", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18456078.00", 
        "nombre": "9318", 
        "nombre_siren": "2576", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "43639332.50", 
        "nombre": "23229", 
        "nombre_siren": "8046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "398347636.73", 
    "nombre": "192632", 
    "nombre_siren": "58062"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "132532455.36", 
        "nombre": "92100", 
        "nombre_siren": "27357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "116211527.54", 
        "nombre": "38700", 
        "nombre_siren": "11200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "74643678.42", 
        "nombre": "25778", 
        "nombre_siren": "7038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11748945.00", 
        "nombre": "4685", 
        "nombre_siren": "1319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "38107109.76", 
        "nombre": "15095", 
        "nombre_siren": "4023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "82768678.78", 
        "nombre": "30852", 
        "nombre_siren": "8903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34933458.29", 
        "nombre": "9806", 
        "nombre_siren": "2997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14820436.07", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14705573.00", 
        "nombre": "9205", 
        "nombre_siren": "2784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14493874.42", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "51931663.00", 
        "nombre": "26731", 
        "nombre_siren": "7820", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "93812022.62", 
        "nombre": "24924", 
        "nombre_siren": "4923", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25249098.07", 
        "nombre": "16877", 
        "nombre_siren": "6522", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33417861.00", 
        "nombre": "16499", 
        "nombre_siren": "5055", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23946895.37", 
        "nombre": "14857", 
        "nombre_siren": "4215", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24352980.04", 
        "nombre": "11496", 
        "nombre_siren": "2225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13908133.00", 
        "nombre": "10364", 
        "nombre_siren": "4594", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12257299.97", 
        "nombre": "8591", 
        "nombre_siren": "2166", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13774808.00", 
        "nombre": "7252", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11194030.00", 
        "nombre": "6095", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "33528043.25", 
        "nombre": "19579", 
        "nombre_siren": "6218", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "337372834.32", 
    "nombre": "163265", 
    "nombre_siren": "47122"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "86108373.73", 
        "nombre": "26285", 
        "nombre_siren": "7996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69798954.00", 
        "nombre": "44741", 
        "nombre_siren": "14105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16678755.55", 
        "nombre": "5015", 
        "nombre_siren": "1535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7645747.27", 
        "nombre": "2645", 
        "nombre_siren": "768"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13868742.38", 
        "nombre": "5749", 
        "nombre_siren": "1626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47592095.45", 
        "nombre": "16189", 
        "nombre_siren": "4787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23631940.44", 
        "nombre": "6059", 
        "nombre_siren": "1966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11023306.57", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "725"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8154069.00", 
        "nombre": "4791", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11187956.71", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55945544.18", 
        "nombre": "13905", 
        "nombre_siren": "2880", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26075815.00", 
        "nombre": "11525", 
        "nombre_siren": "3813", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19038862.28", 
        "nombre": "8763", 
        "nombre_siren": "2872", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15871172.78", 
        "nombre": "8568", 
        "nombre_siren": "2537", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9390843.00", 
        "nombre": "6956", 
        "nombre_siren": "3151", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13502070.65", 
        "nombre": "6298", 
        "nombre_siren": "1410", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8121545.00", 
        "nombre": "5325", 
        "nombre_siren": "2438", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6424905.00", 
        "nombre": "3879", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6201125.00", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4426291.00", 
        "nombre": "3072", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17012598.66", 
        "nombre": "8657", 
        "nombre_siren": "2716", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "182010772.55", 
    "nombre": "80212", 
    "nombre_siren": "24611"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14289317.00", 
        "nombre": "8933", 
        "nombre_siren": "2675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10274636.00", 
        "nombre": "3410", 
        "nombre_siren": "1050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3911025.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1732175.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2320063.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "281"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8364550.00", 
        "nombre": "3204", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4265623.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1295693.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2133524.00", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1166904.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10052550.00", 
        "nombre": "3070", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5044160.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3339669.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1889794.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2168606.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1733673.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1045322.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "818779.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1052759.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1117690.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2121299.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "30384301.00", 
    "nombre": "14520", 
    "nombre_siren": "4324"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45922925.09", 
        "nombre": "30012", 
        "nombre_siren": "9127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42662171.79", 
        "nombre": "13999", 
        "nombre_siren": "4066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14822938.31", 
        "nombre": "4679", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5691952.22", 
        "nombre": "2090", 
        "nombre_siren": "638"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8884910.00", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1052"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27116882.72", 
        "nombre": "9690", 
        "nombre_siren": "2933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13479942.19", 
        "nombre": "3691", 
        "nombre_siren": "1130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5758028.31", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5618073.00", 
        "nombre": "3318", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5063920.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32800812.93", 
        "nombre": "8689", 
        "nombre_siren": "1704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13979482.00", 
        "nombre": "6792", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10063317.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "1654", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8827566.00", 
        "nombre": "4574", 
        "nombre_siren": "1394", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6460772.00", 
        "nombre": "4292", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8672500.48", 
        "nombre": "4077", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4410992.00", 
        "nombre": "3369", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4160773.00", 
        "nombre": "2723", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4359262.00", 
        "nombre": "2256", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3352463.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12820367.00", 
        "nombre": "6871", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "109908307.41", 
    "nombre": "51522", 
    "nombre_siren": "15294"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111630272.72", 
        "nombre": "73229", 
        "nombre_siren": "22207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "94365372.63", 
        "nombre": "31081", 
        "nombre_siren": "9341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50558454.31", 
        "nombre": "16855", 
        "nombre_siren": "4772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7326868.41", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "809"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21465600.00", 
        "nombre": "9587", 
        "nombre_siren": "2842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "64412916.61", 
        "nombre": "22879", 
        "nombre_siren": "6793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31443946.19", 
        "nombre": "8410", 
        "nombre_siren": "2620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13143101.86", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15151773.00", 
        "nombre": "8890", 
        "nombre_siren": "2647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12247053.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "468"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "75497597.20", 
        "nombre": "20336", 
        "nombre_siren": "3973", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "36845436.00", 
        "nombre": "17117", 
        "nombre_siren": "5409", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20271847.00", 
        "nombre": "13185", 
        "nombre_siren": "5495", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21895645.00", 
        "nombre": "12618", 
        "nombre_siren": "3609", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20911211.33", 
        "nombre": "10833", 
        "nombre_siren": "3453", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16595490.00", 
        "nombre": "10644", 
        "nombre_siren": "2667", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19606456.54", 
        "nombre": "9064", 
        "nombre_siren": "1832", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11898285.00", 
        "nombre": "8824", 
        "nombre_siren": "3920", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11522274.00", 
        "nombre": "5458", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10062075.00", 
        "nombre": "5066", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21329100.00", 
        "nombre": "12880", 
        "nombre_siren": "4264", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "266435417.07", 
    "nombre": "126025", 
    "nombre_siren": "37389"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18630974.00", 
        "nombre": "12034", 
        "nombre_siren": "3659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15687973.46", 
        "nombre": "5067", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7756652.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1874451.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4088631.00", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13058441.16", 
        "nombre": "4587", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5431939.96", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2078515.34", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2677889.00", 
        "nombre": "1593", 
        "nombre_siren": "472"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2010950.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14210363.12", 
        "nombre": "4048", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7233918.00", 
        "nombre": "3439", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4455086.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2542092.00", 
        "nombre": "1688", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3005610.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2892952.34", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1902523.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1562059.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1641392.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1391776.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3474702.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "44312473.46", 
    "nombre": "20644", 
    "nombre_siren": "6222"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40711940.50", 
        "nombre": "27006", 
        "nombre_siren": "8543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35988437.76", 
        "nombre": "11674", 
        "nombre_siren": "3511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12134670.24", 
        "nombre": "3888", 
        "nombre_siren": "1161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3115021.50", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "420"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12817058.00", 
        "nombre": "4987", 
        "nombre_siren": "1394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22517764.97", 
        "nombre": "8190", 
        "nombre_siren": "2514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9002705.03", 
        "nombre": "2602", 
        "nombre_siren": "868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3530989.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4089149.00", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3841246.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "157"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15613113.00", 
        "nombre": "7596", 
        "nombre_siren": "2363", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26320055.29", 
        "nombre": "7320", 
        "nombre_siren": "1539", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8618686.00", 
        "nombre": "5127", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5763441.00", 
        "nombre": "3778", 
        "nombre_siren": "1756", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7987747.00", 
        "nombre": "3693", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4421997.00", 
        "nombre": "3295", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6559775.71", 
        "nombre": "3081", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3978555.00", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3288189.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2801510.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7231686.00", 
        "nombre": "4141", 
        "nombre_siren": "1412", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "92584755.00", 
    "nombre": "44457", 
    "nombre_siren": "13694"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23795548.00", 
        "nombre": "14575", 
        "nombre_siren": "4483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19270448.00", 
        "nombre": "6593", 
        "nombre_siren": "2055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7063593.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2278874.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "311"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3994208.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14606420.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "1629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6202095.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1537767.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2880659.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2507538.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17175159.00", 
        "nombre": "5212", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8837163.00", 
        "nombre": "4333", 
        "nombre_siren": "1425", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5211711.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3505431.00", 
        "nombre": "2262", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3497363.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3079996.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1641770.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1788238.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1334743.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1207702.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5460000.00", 
        "nombre": "2690", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "52739276.00", 
    "nombre": "24641", 
    "nombre_siren": "7562"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60578766.23", 
        "nombre": "39043", 
        "nombre_siren": "11673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42868393.30", 
        "nombre": "14669", 
        "nombre_siren": "4590"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25373052.91", 
        "nombre": "8778", 
        "nombre_siren": "2641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6153264.00", 
        "nombre": "2442", 
        "nombre_siren": "727"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11574447.00", 
        "nombre": "5230", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35957204.45", 
        "nombre": "13210", 
        "nombre_siren": "3972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15318852.21", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "1466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5712802.73", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8294160.00", 
        "nombre": "5240", 
        "nombre_siren": "1557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5458625.05", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24496934.00", 
        "nombre": "11963", 
        "nombre_siren": "3760", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38734720.75", 
        "nombre": "10960", 
        "nombre_siren": "2093", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13192959.00", 
        "nombre": "7775", 
        "nombre_siren": "2180", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11017990.00", 
        "nombre": "7262", 
        "nombre_siren": "2977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9818885.73", 
        "nombre": "4564", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8085391.00", 
        "nombre": "4392", 
        "nombre_siren": "1432", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5315800.00", 
        "nombre": "3958", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4862532.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4340627.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4294103.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11719281.96", 
        "nombre": "6595", 
        "nombre_siren": "2237", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "135879224.44", 
    "nombre": "65760", 
    "nombre_siren": "19731"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21237817.00", 
        "nombre": "12910", 
        "nombre_siren": "3965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13966804.96", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "1404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5306829.92", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2167752.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4841036.92", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "572"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12642507.00", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4787857.96", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1677081.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3382172.00", 
        "nombre": "2071", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "986860.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15137944.96", 
        "nombre": "4809", 
        "nombre_siren": "904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7128227.00", 
        "nombre": "3282", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3666938.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2936823.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2203637.92", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1491087.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1813410.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2121592.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1602218.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1414895.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3336387.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "42853159.88", 
    "nombre": "20555", 
    "nombre_siren": "6227"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "109912468.64", 
        "nombre": "35967", 
        "nombre_siren": "11036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "105215124.00", 
        "nombre": "68392", 
        "nombre_siren": "21799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33806903.00", 
        "nombre": "10800", 
        "nombre_siren": "3175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8979720.00", 
        "nombre": "3273", 
        "nombre_siren": "1030"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20560268.00", 
        "nombre": "8717", 
        "nombre_siren": "2511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "58375177.99", 
        "nombre": "20402", 
        "nombre_siren": "6352"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31392986.73", 
        "nombre": "8547", 
        "nombre_siren": "2646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12940059.92", 
        "nombre": "2688", 
        "nombre_siren": "925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10309366.00", 
        "nombre": "6194", 
        "nombre_siren": "1945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14552824.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "537"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67181108.66", 
        "nombre": "16945", 
        "nombre_siren": "3556", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35695933.00", 
        "nombre": "16604", 
        "nombre_siren": "5411", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29287463.91", 
        "nombre": "14341", 
        "nombre_siren": "4638", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23128532.00", 
        "nombre": "12512", 
        "nombre_siren": "3781", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13943029.00", 
        "nombre": "10601", 
        "nombre_siren": "4704", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20670202.07", 
        "nombre": "10234", 
        "nombre_siren": "2246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13089635.00", 
        "nombre": "8456", 
        "nombre_siren": "3919", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14665017.00", 
        "nombre": "6894", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9549347.00", 
        "nombre": "6019", 
        "nombre_siren": "1589", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9768772.00", 
        "nombre": "4328", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24068660.00", 
        "nombre": "14303", 
        "nombre_siren": "4903", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "261047699.64", 
    "nombre": "121237", 
    "nombre_siren": "37372"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40164439.00", 
        "nombre": "25855", 
        "nombre_siren": "7982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37338402.32", 
        "nombre": "12215", 
        "nombre_siren": "3742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16469824.82", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "1686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3320890.03", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7088224.00", 
        "nombre": "3058", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25095942.44", 
        "nombre": "9301", 
        "nombre_siren": "2845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13514037.56", 
        "nombre": "3737", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4508531.17", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4719261.00", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "876"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5117502.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "206"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15893874.33", 
        "nombre": "8220", 
        "nombre_siren": "2618", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25914521.81", 
        "nombre": "6888", 
        "nombre_siren": "1391", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10477523.00", 
        "nombre": "5831", 
        "nombre_siren": "1713", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7187127.00", 
        "nombre": "4679", 
        "nombre_siren": "2002", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8309441.00", 
        "nombre": "3731", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7971240.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1168", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3428493.00", 
        "nombre": "2582", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4117402.00", 
        "nombre": "2118", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3409238.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4023029.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7305715.03", 
        "nombre": "4126", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "98037604.17", 
    "nombre": "45751", 
    "nombre_siren": "13886"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18234978.00", 
        "nombre": "12022", 
        "nombre_siren": "3797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12252929.51", 
        "nombre": "4342", 
        "nombre_siren": "1271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6026684.47", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1891384.00", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "305"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5543380.98", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10224009.00", 
        "nombre": "3767", 
        "nombre_siren": "1125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3963169.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1213994.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2697727.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1087103.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13584306.47", 
        "nombre": "4372", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6267257.00", 
        "nombre": "3255", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3233225.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2842905.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2630591.00", 
        "nombre": "1347", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1542734.51", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1395275.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1605961.00", 
        "nombre": "1046", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1917255.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1011027.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2771639.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "38802175.98", 
    "nombre": "19484", 
    "nombre_siren": "5972"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26469392.00", 
        "nombre": "17485", 
        "nombre_siren": "5445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20669548.08", 
        "nombre": "7090", 
        "nombre_siren": "2145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8100363.58", 
        "nombre": "2769", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2117650.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "329"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6023159.22", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14666414.57", 
        "nombre": "5619", 
        "nombre_siren": "1756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6782980.95", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2058823.72", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3526240.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2151882.20", 
        "nombre": "224", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10498562.00", 
        "nombre": "5319", 
        "nombre_siren": "1673", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16093634.46", 
        "nombre": "4900", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6263950.00", 
        "nombre": "3744", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4893910.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4103814.20", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3088293.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1753521.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1900744.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2300156.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1805641.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4913694.00", 
        "nombre": "2709", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "57615919.66", 
    "nombre": "28557", 
    "nombre_siren": "8798"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9599841.00", 
        "nombre": "5727", 
        "nombre_siren": "1826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6385344.59", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2084715.00", 
        "nombre": "666", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1098235.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3589756.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5138519.59", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2053912.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "443903.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "45"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2124390.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "544686.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8638452.59", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2395399.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2017684.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1063010.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1140482.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "534044.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "706509.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "88", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "595367.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "647277.00", 
        "nombre": "320", 
        "nombre_siren": "121", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "450630.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "81", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1031088.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "19219942.59", 
    "nombre": "8922", 
    "nombre_siren": "2807"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53061360.00", 
        "nombre": "33671", 
        "nombre_siren": "10454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52306216.92", 
        "nombre": "16982", 
        "nombre_siren": "5366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13786210.28", 
        "nombre": "4304", 
        "nombre_siren": "1269"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6987733.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "842"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8895119.02", 
        "nombre": "3834", 
        "nombre_siren": "1123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33617725.75", 
        "nombre": "11797", 
        "nombre_siren": "3615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15262533.15", 
        "nombre": "4162", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5767173.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5814130.00", 
        "nombre": "3497", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7028365.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36109054.28", 
        "nombre": "9714", 
        "nombre_siren": "1926", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18934017.00", 
        "nombre": "8939", 
        "nombre_siren": "2894", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13247734.00", 
        "nombre": "7228", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11230700.64", 
        "nombre": "5144", 
        "nombre_siren": "1655", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10026264.28", 
        "nombre": "4637", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6942209.00", 
        "nombre": "4611", 
        "nombre_siren": "2147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5419677.00", 
        "nombre": "4174", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4536350.00", 
        "nombre": "2796", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3695133.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5049617.00", 
        "nombre": "2247", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11832783.00", 
        "nombre": "6337", 
        "nombre_siren": "2094", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "127023539.20", 
    "nombre": "58304", 
    "nombre_siren": "18033"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36078042.64", 
        "nombre": "21324", 
        "nombre_siren": "6548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29614311.83", 
        "nombre": "9251", 
        "nombre_siren": "2767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7364183.38", 
        "nombre": "2178", 
        "nombre_siren": "635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3961476.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8444479.82", 
        "nombre": "3385", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23712411.29", 
        "nombre": "8188", 
        "nombre_siren": "2449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10185597.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4207518.43", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3955213.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2816268.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27224504.53", 
        "nombre": "7648", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14485972.00", 
        "nombre": "6578", 
        "nombre_siren": "2145", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7773051.00", 
        "nombre": "4239", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5469581.07", 
        "nombre": "2658", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3312857.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4368428.79", 
        "nombre": "2112", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2372867.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2132925.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2298755.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2165199.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5887693.46", 
        "nombre": "3338", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "77491833.85", 
    "nombre": "34585", 
    "nombre_siren": "10429"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56355840.00", 
        "nombre": "27337", 
        "nombre_siren": "9382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38061621.78", 
        "nombre": "12093", 
        "nombre_siren": "3784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "22369811.00", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "2890"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "20560678.89", 
        "nombre": "6058", 
        "nombre_siren": "1905"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9725359.89", 
        "nombre": "3543", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36249656.78", 
        "nombre": "10423", 
        "nombre_siren": "3855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15366129.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6162574.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20130944.00", 
        "nombre": "6609", 
        "nombre_siren": "3037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7586451.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "47728537.00", 
        "nombre": "10912", 
        "nombre_siren": "6185", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15074974.00", 
        "nombre": "6988", 
        "nombre_siren": "2216", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26350914.67", 
        "nombre": "6328", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8851883.00", 
        "nombre": "5067", 
        "nombre_siren": "1458", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5598709.00", 
        "nombre": "3680", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7424637.00", 
        "nombre": "3414", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6182684.00", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3476866.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1123", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4055345.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3070491.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10160246.00", 
        "nombre": "5293", 
        "nombre_siren": "1793", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "137975286.67", 
    "nombre": "50818", 
    "nombre_siren": "18031"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9537587.85", 
        "nombre": "6127", 
        "nombre_siren": "1866"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7326396.00", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3112830.14", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "769250.00", 
        "nombre": "338", 
        "nombre_siren": "143"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1786345.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5801546.14", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2732005.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1060041.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1559595.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1035757.00", 
        "nombre": "149", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4255034.85", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6247935.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2727559.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1407738.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1385793.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1225988.14", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "591151.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "618861.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "152", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "663505.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "598981.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1194040.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "20916585.99", 
    "nombre": "10165", 
    "nombre_siren": "3097"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18234594.00", 
        "nombre": "11107", 
        "nombre_siren": "3398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15420047.81", 
        "nombre": "5099", 
        "nombre_siren": "1662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3764789.54", 
        "nombre": "1188", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2154421.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3524356.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11519064.81", 
        "nombre": "4202", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5166258.54", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1932743.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2192791.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1595706.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12000341.54", 
        "nombre": "3487", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6803763.00", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4916707.00", 
        "nombre": "2595", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2217313.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2868773.81", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2540118.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1380301.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1560907.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1114520.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "986807.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3545124.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "39934675.35", 
    "nombre": "18535", 
    "nombre_siren": "5726"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43310829.33", 
        "nombre": "28428", 
        "nombre_siren": "8532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35831578.39", 
        "nombre": "12099", 
        "nombre_siren": "3724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16345724.25", 
        "nombre": "5122", 
        "nombre_siren": "1531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3006746.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6789936.00", 
        "nombre": "2982", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25165388.73", 
        "nombre": "9230", 
        "nombre_siren": "2782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11218780.88", 
        "nombre": "3289", 
        "nombre_siren": "1048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4925131.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5535611.00", 
        "nombre": "3425", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5673225.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16396914.00", 
        "nombre": "8215", 
        "nombre_siren": "2559", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27542642.39", 
        "nombre": "7209", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10491022.00", 
        "nombre": "5906", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6988973.00", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7328474.33", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6669464.00", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4124085.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4806527.00", 
        "nombre": "2822", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4037960.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2792878.25", 
        "nombre": "1721", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8015673.00", 
        "nombre": "4344", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "99194612.97", 
    "nombre": "47423", 
    "nombre_siren": "14212"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10647639.00", 
        "nombre": "6487", 
        "nombre_siren": "2000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6624562.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2794327.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1013428.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "111"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1742543.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5942266.00", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2506430.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "918876.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1514832.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "809597.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6578244.00", 
        "nombre": "1996", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3792240.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2578492.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1419519.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1326175.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "869710.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "738426.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1077964.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "630667.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "731078.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1503907.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "21246422.00", 
    "nombre": "10254", 
    "nombre_siren": "3146"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "63329947.60", 
        "nombre": "19688", 
        "nombre_siren": "5922"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "59953096.00", 
        "nombre": "37473", 
        "nombre_siren": "11832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16196749.31", 
        "nombre": "4713", 
        "nombre_siren": "1428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6944598.00", 
        "nombre": "2321", 
        "nombre_siren": "678"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17283708.00", 
        "nombre": "6451", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40501106.35", 
        "nombre": "13530", 
        "nombre_siren": "4056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18689877.73", 
        "nombre": "4872", 
        "nombre_siren": "1562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7234407.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7647033.00", 
        "nombre": "4534", 
        "nombre_siren": "1377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6438131.92", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "54126294.86", 
        "nombre": "13924", 
        "nombre_siren": "2865", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21988559.00", 
        "nombre": "10081", 
        "nombre_siren": "3239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12684967.00", 
        "nombre": "7061", 
        "nombre_siren": "2083", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11430552.00", 
        "nombre": "5243", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6347828.00", 
        "nombre": "4819", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8645782.05", 
        "nombre": "4682", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6629655.00", 
        "nombre": "4449", 
        "nombre_siren": "2195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4969105.00", 
        "nombre": "3293", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5094059.00", 
        "nombre": "3121", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4808655.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "781", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10867560.00", 
        "nombre": "6053", 
        "nombre_siren": "2022", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "147593016.91", 
    "nombre": "65208", 
    "nombre_siren": "19984"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52750656.44", 
        "nombre": "34225", 
        "nombre_siren": "10504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48668504.19", 
        "nombre": "15778", 
        "nombre_siren": "4921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29641712.43", 
        "nombre": "10483", 
        "nombre_siren": "3121"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2805121.00", 
        "nombre": "1044", 
        "nombre_siren": "324"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8789718.00", 
        "nombre": "4085", 
        "nombre_siren": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35640909.16", 
        "nombre": "13835", 
        "nombre_siren": "4210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21035129.56", 
        "nombre": "6131", 
        "nombre_siren": "1929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9254739.00", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6023350.00", 
        "nombre": "3660", 
        "nombre_siren": "1137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7583939.34", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "304"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24165849.39", 
        "nombre": "11655", 
        "nombre_siren": "3765", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41993208.13", 
        "nombre": "11032", 
        "nombre_siren": "2218", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16355367.00", 
        "nombre": "9597", 
        "nombre_siren": "2734", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9985527.00", 
        "nombre": "6468", 
        "nombre_siren": "2710", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9125344.54", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "1479", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5221925.00", 
        "nombre": "3829", 
        "nombre_siren": "1780", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7461261.00", 
        "nombre": "3457", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4609013.00", 
        "nombre": "2814", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3496438.00", 
        "nombre": "2199", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4246632.00", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8007812.00", 
        "nombre": "4565", 
        "nombre_siren": "1476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "134668377.06", 
    "nombre": "62262", 
    "nombre_siren": "18944"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14666213.92", 
        "nombre": "8981", 
        "nombre_siren": "2735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10130229.51", 
        "nombre": "3413", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3562091.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1455462.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "204"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2966187.92", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9047692.90", 
        "nombre": "3227", 
        "nombre_siren": "978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3419772.61", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "863351.00", 
        "nombre": "213", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2230592.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "944807.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10136872.90", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4606957.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3158221.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1865241.00", 
        "nombre": "1245", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2432819.53", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1677202.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1079324.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "926568.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "830847.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1000799.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2334173.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "30049024.43", 
    "nombre": "14384", 
    "nombre_siren": "4338"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "154533542.23", 
        "nombre": "101229", 
        "nombre_siren": "29908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130843667.00", 
        "nombre": "43561", 
        "nombre_siren": "12728"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "72908710.76", 
        "nombre": "24250", 
        "nombre_siren": "6539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12024371.42", 
        "nombre": "4043", 
        "nombre_siren": "1140"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "25762640.01", 
        "nombre": "11729", 
        "nombre_siren": "3256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "91258209.72", 
        "nombre": "33578", 
        "nombre_siren": "9663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "48691837.69", 
        "nombre": "13069", 
        "nombre_siren": "3841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19992408.96", 
        "nombre": "4434", 
        "nombre_siren": "1401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15301861.00", 
        "nombre": "9616", 
        "nombre_siren": "2819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "21647181.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "808"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "112195875.11", 
        "nombre": "30038", 
        "nombre_siren": "5833", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57084450.00", 
        "nombre": "29202", 
        "nombre_siren": "8993", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34236785.13", 
        "nombre": "20138", 
        "nombre_siren": "5784", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33566616.99", 
        "nombre": "17317", 
        "nombre_siren": "5312", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24863498.93", 
        "nombre": "13562", 
        "nombre_siren": "2662", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18262480.00", 
        "nombre": "13435", 
        "nombre_siren": "6161", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18471293.00", 
        "nombre": "12195", 
        "nombre_siren": "5042", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "24569800.07", 
        "nombre": "11525", 
        "nombre_siren": "2327", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11471233.00", 
        "nombre": "7223", 
        "nombre_siren": "1824", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13542390.08", 
        "nombre": "6267", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25076532.10", 
        "nombre": "14820", 
        "nombre_siren": "4922", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "373340954.41", 
    "nombre": "175722", 
    "nombre_siren": "50596"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47874229.85", 
        "nombre": "30319", 
        "nombre_siren": "9002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36974662.17", 
        "nombre": "12895", 
        "nombre_siren": "3907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24448466.00", 
        "nombre": "8895", 
        "nombre_siren": "2373"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3695476.98", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "458"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7518987.17", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27750342.85", 
        "nombre": "10667", 
        "nombre_siren": "3204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13845776.23", 
        "nombre": "3993", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4743076.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5001750.00", 
        "nombre": "3040", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6227360.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17501852.00", 
        "nombre": "8632", 
        "nombre_siren": "2794", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27202007.00", 
        "nombre": "7359", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11590292.00", 
        "nombre": "6638", 
        "nombre_siren": "1922", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12210375.85", 
        "nombre": "6219", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7945520.00", 
        "nombre": "5094", 
        "nombre_siren": "2176", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8078286.00", 
        "nombre": "3984", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7907553.98", 
        "nombre": "3635", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4503152.17", 
        "nombre": "2795", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3562115.00", 
        "nombre": "2676", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4499232.00", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8916396.00", 
        "nombre": "5011", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "113916782.00", 
    "nombre": "54287", 
    "nombre_siren": "15829"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19679867.90", 
        "nombre": "11749", 
        "nombre_siren": "3597"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12573747.74", 
        "nombre": "4290", 
        "nombre_siren": "1334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4470086.41", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "442"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1685402.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3498751.09", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12104016.48", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4336788.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1354366.48", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2768528.00", 
        "nombre": "1645", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1176508.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13294626.92", 
        "nombre": "4085", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6555214.00", 
        "nombre": "3133", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3985168.00", 
        "nombre": "2311", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2676032.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2536032.13", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1836706.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1364556.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1151804.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1144062.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1118104.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2971825.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "38634130.05", 
    "nombre": "18402", 
    "nombre_siren": "5613"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78001966.36", 
        "nombre": "51111", 
        "nombre_siren": "15497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "60088698.31", 
        "nombre": "19753", 
        "nombre_siren": "5982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28317141.09", 
        "nombre": "8899", 
        "nombre_siren": "2653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5970300.65", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "613"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12552891.00", 
        "nombre": "5930", 
        "nombre_siren": "1706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47880786.13", 
        "nombre": "17952", 
        "nombre_siren": "5377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22227111.39", 
        "nombre": "6227", 
        "nombre_siren": "1973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9451309.92", 
        "nombre": "2185", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9318304.65", 
        "nombre": "5927", 
        "nombre_siren": "1732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10596348.13", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31543986.00", 
        "nombre": "16525", 
        "nombre_siren": "5111", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55800951.04", 
        "nombre": "15350", 
        "nombre_siren": "3136", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19835551.93", 
        "nombre": "12630", 
        "nombre_siren": "3662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10932539.00", 
        "nombre": "7355", 
        "nombre_siren": "3120", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12399700.72", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "1766", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7170457.00", 
        "nombre": "5318", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10529157.88", 
        "nombre": "4917", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4988914.65", 
        "nombre": "2966", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5090190.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4095094.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11334885.19", 
        "nombre": "6555", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "173721427.41", 
    "nombre": "83059", 
    "nombre_siren": "24883"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54026123.72", 
        "nombre": "34980", 
        "nombre_siren": "10424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48716367.23", 
        "nombre": "16190", 
        "nombre_siren": "4702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19434520.81", 
        "nombre": "6097", 
        "nombre_siren": "1758"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4107370.60", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "466"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10310025.00", 
        "nombre": "4515", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33214243.65", 
        "nombre": "12001", 
        "nombre_siren": "3456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16118247.49", 
        "nombre": "4391", 
        "nombre_siren": "1353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6358157.90", 
        "nombre": "1378", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7840935.00", 
        "nombre": "4752", 
        "nombre_siren": "1404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6351244.00", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "249"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "41080510.10", 
        "nombre": "11531", 
        "nombre_siren": "2211", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18908279.00", 
        "nombre": "9093", 
        "nombre_siren": "2851", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10977643.00", 
        "nombre": "6503", 
        "nombre_siren": "1872", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9119407.00", 
        "nombre": "5933", 
        "nombre_siren": "2454", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9420149.00", 
        "nombre": "4618", 
        "nombre_siren": "1464", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9082264.66", 
        "nombre": "4090", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4785757.60", 
        "nombre": "3562", 
        "nombre_siren": "1588", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4958222.00", 
        "nombre": "3291", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4054610.00", 
        "nombre": "2580", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4487757.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10207730.00", 
        "nombre": "5911", 
        "nombre_siren": "1950", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "127082329.36", 
    "nombre": "59594", 
    "nombre_siren": "17437"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68696141.01", 
        "nombre": "22252", 
        "nombre_siren": "6662"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67811405.00", 
        "nombre": "45829", 
        "nombre_siren": "14430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25226923.72", 
        "nombre": "7962", 
        "nombre_siren": "2326"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7004456.00", 
        "nombre": "2763", 
        "nombre_siren": "941"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16232843.70", 
        "nombre": "6588", 
        "nombre_siren": "1799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43362613.06", 
        "nombre": "15519", 
        "nombre_siren": "4715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20430879.57", 
        "nombre": "5635", 
        "nombre_siren": "1761"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9090954.36", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8982489.00", 
        "nombre": "5592", 
        "nombre_siren": "1812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8487456.04", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48996792.17", 
        "nombre": "12528", 
        "nombre_siren": "2608", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24890331.00", 
        "nombre": "11693", 
        "nombre_siren": "3714", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13717775.00", 
        "nombre": "8233", 
        "nombre_siren": "2430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15567838.56", 
        "nombre": "7883", 
        "nombre_siren": "2471", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8541408.00", 
        "nombre": "6439", 
        "nombre_siren": "2844", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9412783.00", 
        "nombre": "6376", 
        "nombre_siren": "2884", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11642133.00", 
        "nombre": "5649", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8214360.00", 
        "nombre": "5270", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7086746.00", 
        "nombre": "3363", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5431157.00", 
        "nombre": "3312", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16504442.00", 
        "nombre": "9219", 
        "nombre_siren": "2965", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "170005765.73", 
    "nombre": "79965", 
    "nombre_siren": "24477"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30863709.00", 
        "nombre": "18783", 
        "nombre_siren": "5274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26661773.85", 
        "nombre": "7700", 
        "nombre_siren": "1982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8761744.93", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3299439.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9010520.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17801602.22", 
        "nombre": "5895", 
        "nombre_siren": "1615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8692278.39", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3322795.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5298014.00", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3562528.17", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "116"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24284043.29", 
        "nombre": "6400", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12929633.34", 
        "nombre": "5407", 
        "nombre_siren": "1420", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4581907.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4709140.00", 
        "nombre": "2756", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3733797.00", 
        "nombre": "2569", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4066720.91", 
        "nombre": "2043", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4143672.24", 
        "nombre": "1784", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1927573.00", 
        "nombre": "1449", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1799607.00", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2296356.00", 
        "nombre": "1025", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5455309.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "69927758.78", 
    "nombre": "30246", 
    "nombre_siren": "8220"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52515333.63", 
        "nombre": "35040", 
        "nombre_siren": "10447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41859099.43", 
        "nombre": "13594", 
        "nombre_siren": "3933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27968404.32", 
        "nombre": "8710", 
        "nombre_siren": "2357"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4210458.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "551"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19022496.37", 
        "nombre": "7176", 
        "nombre_siren": "1861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30591459.98", 
        "nombre": "11315", 
        "nombre_siren": "3354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14141783.03", 
        "nombre": "3803", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5339805.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6280614.00", 
        "nombre": "3998", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5775490.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20936013.00", 
        "nombre": "10468", 
        "nombre_siren": "3062", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38608833.14", 
        "nombre": "10381", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9161486.00", 
        "nombre": "6098", 
        "nombre_siren": "2454", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9637157.00", 
        "nombre": "6017", 
        "nombre_siren": "1699", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11857232.00", 
        "nombre": "4903", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8078976.61", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4767883.00", 
        "nombre": "3492", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5137551.62", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4525239.00", 
        "nombre": "2767", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3585608.01", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10939334.00", 
        "nombre": "6134", 
        "nombre_siren": "1860", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "127235313.38", 
    "nombre": "59793", 
    "nombre_siren": "17337"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87929133.40", 
        "nombre": "28850", 
        "nombre_siren": "8750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77637790.02", 
        "nombre": "51206", 
        "nombre_siren": "15406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44946652.78", 
        "nombre": "14263", 
        "nombre_siren": "4299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11560814.00", 
        "nombre": "3757", 
        "nombre_siren": "1248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15967060.00", 
        "nombre": "6853", 
        "nombre_siren": "2032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "55670611.18", 
        "nombre": "20801", 
        "nombre_siren": "6503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30833013.23", 
        "nombre": "8635", 
        "nombre_siren": "2698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16008874.76", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9895860.00", 
        "nombre": "5876", 
        "nombre_siren": "1834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18985958.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "613"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68365628.80", 
        "nombre": "15537", 
        "nombre_siren": "3154", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31018961.19", 
        "nombre": "14493", 
        "nombre_siren": "4676", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19331812.00", 
        "nombre": "10604", 
        "nombre_siren": "3034", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17972567.58", 
        "nombre": "9705", 
        "nombre_siren": "3139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12571265.00", 
        "nombre": "8185", 
        "nombre_siren": "3441", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9876713.00", 
        "nombre": "7181", 
        "nombre_siren": "3233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13946803.85", 
        "nombre": "6944", 
        "nombre_siren": "1414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10226808.78", 
        "nombre": "5359", 
        "nombre_siren": "1114", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6706456.00", 
        "nombre": "4398", 
        "nombre_siren": "1134", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8105918.00", 
        "nombre": "4017", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25131256.00", 
        "nombre": "12681", 
        "nombre_siren": "4417", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "223254190.20", 
    "nombre": "99104", 
    "nombre_siren": "29838"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55898131.17", 
        "nombre": "17217", 
        "nombre_siren": "5153"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45770858.64", 
        "nombre": "29776", 
        "nombre_siren": "9138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26571472.83", 
        "nombre": "8459", 
        "nombre_siren": "2522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7415572.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "774"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11140309.00", 
        "nombre": "4499", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35734539.00", 
        "nombre": "13074", 
        "nombre_siren": "3989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21233683.64", 
        "nombre": "5794", 
        "nombre_siren": "1776"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9546779.00", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5260379.00", 
        "nombre": "3261", 
        "nombre_siren": "1017"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11787403.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "393"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23137577.00", 
        "nombre": "10922", 
        "nombre_siren": "3468", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "45680934.11", 
        "nombre": "10378", 
        "nombre_siren": "2112", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13723239.53", 
        "nombre": "7501", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7355910.00", 
        "nombre": "4884", 
        "nombre_siren": "2096", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8835025.00", 
        "nombre": "4712", 
        "nombre_siren": "1548", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4639129.00", 
        "nombre": "3475", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7259046.00", 
        "nombre": "3291", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4374454.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4666741.00", 
        "nombre": "2207", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3661592.00", 
        "nombre": "2172", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12955670.00", 
        "nombre": "5709", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "136289317.64", 
    "nombre": "58082", 
    "nombre_siren": "17646"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "206910367.09", 
        "nombre": "133158", 
        "nombre_siren": "36882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "156422474.75", 
        "nombre": "52920", 
        "nombre_siren": "15483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "110690625.91", 
        "nombre": "37890", 
        "nombre_siren": "10356"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14655350.84", 
        "nombre": "5806", 
        "nombre_siren": "1584"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "33692715.00", 
        "nombre": "15200", 
        "nombre_siren": "4383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "103946744.96", 
        "nombre": "37949", 
        "nombre_siren": "11062"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "53515655.27", 
        "nombre": "14370", 
        "nombre_siren": "4328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "23448448.69", 
        "nombre": "4848", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20104215.00", 
        "nombre": "11666", 
        "nombre_siren": "3389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26900552.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "906"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "65346778.67", 
        "nombre": "31539", 
        "nombre_siren": "9546", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "116591694.82", 
        "nombre": "29104", 
        "nombre_siren": "5617", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "52682065.00", 
        "nombre": "28776", 
        "nombre_siren": "8921", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "54704983.90", 
        "nombre": "28071", 
        "nombre_siren": "5119", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34003601.00", 
        "nombre": "18224", 
        "nombre_siren": "5142", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "36075611.80", 
        "nombre": "17284", 
        "nombre_siren": "3466", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26354887.40", 
        "nombre": "16615", 
        "nombre_siren": "6438", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21125790.00", 
        "nombre": "15567", 
        "nombre_siren": "6745", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "25471947.00", 
        "nombre": "12063", 
        "nombre_siren": "3190", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17760566.00", 
        "nombre": "11724", 
        "nombre_siren": "2923", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "42917416.00", 
        "nombre": "24548", 
        "nombre_siren": "7783", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "493035341.59", 
    "nombre": "233515", 
    "nombre_siren": "64688"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14402979.00", 
        "nombre": "9293", 
        "nombre_siren": "2881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9360996.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3556403.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "746866.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2381820.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7735618.00", 
        "nombre": "2880", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2926935.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1192408.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2083747.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "979763.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5677170.00", 
        "nombre": "2979", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8037251.00", 
        "nombre": "2596", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3223262.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2432463.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1504995.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1698430.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1099519.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1052626.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "823439.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "781667.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1953143.00", 
        "nombre": "1116", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "28283965.00", 
    "nombre": "14326", 
    "nombre_siren": "4495"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42648153.00", 
        "nombre": "26133", 
        "nombre_siren": "7932"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34965202.91", 
        "nombre": "11290", 
        "nombre_siren": "3394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13617078.43", 
        "nombre": "4178", 
        "nombre_siren": "1227"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4552761.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "625"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8144652.41", 
        "nombre": "3415", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27857022.03", 
        "nombre": "9890", 
        "nombre_siren": "2910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11332521.90", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3514634.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6883602.00", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4667323.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32311747.44", 
        "nombre": "9231", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16207682.00", 
        "nombre": "7767", 
        "nombre_siren": "2505", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9875993.00", 
        "nombre": "5359", 
        "nombre_siren": "1537", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5412033.00", 
        "nombre": "3543", 
        "nombre_siren": "1616", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6609321.00", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5708636.90", 
        "nombre": "2784", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3049764.00", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "1024", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3063952.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3644352.00", 
        "nombre": "2006", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2824494.00", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7937225.00", 
        "nombre": "4104", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "96645200.34", 
    "nombre": "44187", 
    "nombre_siren": "13260"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32520990.00", 
        "nombre": "20366", 
        "nombre_siren": "6204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27848021.90", 
        "nombre": "9015", 
        "nombre_siren": "2796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8558210.17", 
        "nombre": "2594", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3032034.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6029140.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19673772.83", 
        "nombre": "6967", 
        "nombre_siren": "2068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8944455.16", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3573412.08", 
        "nombre": "795", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3258850.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4281003.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22272367.93", 
        "nombre": "5906", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11163876.00", 
        "nombre": "5683", 
        "nombre_siren": "1865", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8946317.00", 
        "nombre": "5145", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5697667.00", 
        "nombre": "2649", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3705231.00", 
        "nombre": "2489", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4969228.14", 
        "nombre": "2374", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2740474.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2613744.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1975526.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2388331.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5979512.00", 
        "nombre": "3271", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "72452274.07", 
    "nombre": "33432", 
    "nombre_siren": "10113"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "85381031.99", 
        "nombre": "50240", 
        "nombre_siren": "13609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "82042497.56", 
        "nombre": "20563", 
        "nombre_siren": "5725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31532828.19", 
        "nombre": "7106", 
        "nombre_siren": "1997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7500247.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "647"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12748723.99", 
        "nombre": "5064", 
        "nombre_siren": "1475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38846489.55", 
        "nombre": "12221", 
        "nombre_siren": "3413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28895545.65", 
        "nombre": "6439", 
        "nombre_siren": "1741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "17085572.53", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22739591.00", 
        "nombre": "12155", 
        "nombre_siren": "3002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "23922621.00", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "682"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "37271242.98", 
        "nombre": "21608", 
        "nombre_siren": "4828", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66091239.61", 
        "nombre": "13335", 
        "nombre_siren": "2793", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27026443.00", 
        "nombre": "8798", 
        "nombre_siren": "2634", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15131559.98", 
        "nombre": "5720", 
        "nombre_siren": "1734", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10387169.00", 
        "nombre": "5408", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8059628.00", 
        "nombre": "5205", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11089548.17", 
        "nombre": "4904", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5331954.00", 
        "nombre": "3963", 
        "nombre_siren": "1638", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7297453.00", 
        "nombre": "3047", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7273175.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13192521.00", 
        "nombre": "6178", 
        "nombre_siren": "1905", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "208151933.74", 
    "nombre": "81044", 
    "nombre_siren": "22101"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "98889369.00", 
        "nombre": "61064", 
        "nombre_siren": "17946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "95096182.91", 
        "nombre": "25924", 
        "nombre_siren": "7607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "43869206.21", 
        "nombre": "10893", 
        "nombre_siren": "3176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6499221.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "627"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18837528.00", 
        "nombre": "7156", 
        "nombre_siren": "2086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51055753.92", 
        "nombre": "16259", 
        "nombre_siren": "4838"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32428753.25", 
        "nombre": "7626", 
        "nombre_siren": "2261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "17332199.82", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14845598.00", 
        "nombre": "8343", 
        "nombre_siren": "2452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "23823989.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "738"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "79255843.83", 
        "nombre": "16813", 
        "nombre_siren": "3606", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "24648550.00", 
        "nombre": "15489", 
        "nombre_siren": "3912", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31419873.90", 
        "nombre": "12106", 
        "nombre_siren": "3812", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16887364.00", 
        "nombre": "9243", 
        "nombre_siren": "2715", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22720021.59", 
        "nombre": "9116", 
        "nombre_siren": "2789", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17519999.67", 
        "nombre": "8248", 
        "nombre_siren": "1705", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11269168.00", 
        "nombre": "7268", 
        "nombre_siren": "3107", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8576739.00", 
        "nombre": "6365", 
        "nombre_siren": "2727", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10837509.00", 
        "nombre": "4886", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "6739870.00", 
        "nombre": "3397", 
        "nombre_siren": "1193", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16505999.13", 
        "nombre": "8531", 
        "nombre_siren": "2646", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "246380938.12", 
    "nombre": "101462", 
    "nombre_siren": "29564"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "551507725.70", 
        "nombre": "164111", 
        "nombre_siren": "40405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "448547314.25", 
        "nombre": "277362", 
        "nombre_siren": "68093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "444766423.14", 
        "nombre": "127427", 
        "nombre_siren": "31085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "49994463.72", 
        "nombre": "11626", 
        "nombre_siren": "3144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "90071567.51", 
        "nombre": "36430", 
        "nombre_siren": "9123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "278961574.46", 
        "nombre": "97993", 
        "nombre_siren": "24397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "204894950.12", 
        "nombre": "51582", 
        "nombre_siren": "12230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "126108736.36", 
        "nombre": "23282", 
        "nombre_siren": "5784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "58874185.75", 
        "nombre": "33382", 
        "nombre_siren": "8406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177254082.87", 
        "nombre": "14170", 
        "nombre_siren": "4704"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "222830151.69", 
        "nombre": "116507", 
        "nombre_siren": "33226", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "442826528.40", 
        "nombre": "89615", 
        "nombre_siren": "16482", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "142916824.45", 
        "nombre": "67637", 
        "nombre_siren": "13307", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "169226066.68", 
        "nombre": "67091", 
        "nombre_siren": "18518", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "127903382.80", 
        "nombre": "59758", 
        "nombre_siren": "10124", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "82665907.62", 
        "nombre": "35051", 
        "nombre_siren": "8870", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "70190985.33", 
        "nombre": "32899", 
        "nombre_siren": "8562", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "85411912.56", 
        "nombre": "28390", 
        "nombre_siren": "5786", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30946488.00", 
        "nombre": "22443", 
        "nombre_siren": "9185", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "34304560.60", 
        "nombre": "22282", 
        "nombre_siren": "5314", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "94235536.68", 
        "nombre": "45918", 
        "nombre_siren": "14392", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1503458344.81", 
    "nombre": "587591", 
    "nombre_siren": "143332"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "72237593.54", 
        "nombre": "45818", 
        "nombre_siren": "13918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62994386.96", 
        "nombre": "19668", 
        "nombre_siren": "5902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28546028.27", 
        "nombre": "8970", 
        "nombre_siren": "2501"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6208582.00", 
        "nombre": "2089", 
        "nombre_siren": "660"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12064024.00", 
        "nombre": "5211", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44742224.59", 
        "nombre": "15898", 
        "nombre_siren": "4781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23589532.02", 
        "nombre": "6366", 
        "nombre_siren": "1946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10103582.60", 
        "nombre": "2097", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7321030.00", 
        "nombre": "4533", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11361519.73", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "415"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55095055.95", 
        "nombre": "14239", 
        "nombre_siren": "2985", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26934228.00", 
        "nombre": "13537", 
        "nombre_siren": "4254", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18486473.00", 
        "nombre": "10535", 
        "nombre_siren": "3042", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14520797.05", 
        "nombre": "6882", 
        "nombre_siren": "2176", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8511530.00", 
        "nombre": "5592", 
        "nombre_siren": "2389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11109684.77", 
        "nombre": "5280", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5874546.00", 
        "nombre": "4461", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6877295.00", 
        "nombre": "3674", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5490597.00", 
        "nombre": "3430", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5794196.00", 
        "nombre": "2625", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12481586.00", 
        "nombre": "7343", 
        "nombre_siren": "2556", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "171175988.77", 
    "nombre": "77598", 
    "nombre_siren": "23113"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "115253540.68", 
        "nombre": "71245", 
        "nombre_siren": "18559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73079014.15", 
        "nombre": "25822", 
        "nombre_siren": "7654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "62308383.56", 
        "nombre": "23774", 
        "nombre_siren": "6233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5312475.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "692"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16725365.13", 
        "nombre": "7587", 
        "nombre_siren": "2030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51829416.21", 
        "nombre": "20524", 
        "nombre_siren": "6048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "26650917.71", 
        "nombre": "7991", 
        "nombre_siren": "2574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11952374.99", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12451729.71", 
        "nombre": "7568", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12715917.97", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "463"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "52302333.74", 
        "nombre": "27059", 
        "nombre_siren": "4321", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34075068.16", 
        "nombre": "17166", 
        "nombre_siren": "5424", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50520538.97", 
        "nombre": "13269", 
        "nombre_siren": "2683", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20075926.98", 
        "nombre": "11209", 
        "nombre_siren": "3267", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17883432.21", 
        "nombre": "10979", 
        "nombre_siren": "4368", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18693153.00", 
        "nombre": "10166", 
        "nombre_siren": "3039", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16767493.28", 
        "nombre": "7825", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7525863.00", 
        "nombre": "5660", 
        "nombre_siren": "2487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12119133.00", 
        "nombre": "5408", 
        "nombre_siren": "1492", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8703805.05", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19215272.00", 
        "nombre": "10374", 
        "nombre_siren": "3370", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "257882019.39", 
    "nombre": "124455", 
    "nombre_siren": "33308"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111405233.43", 
        "nombre": "69346", 
        "nombre_siren": "18775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "81130837.04", 
        "nombre": "27649", 
        "nombre_siren": "8229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "62090186.90", 
        "nombre": "23858", 
        "nombre_siren": "6257"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4521365.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "458"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15203306.54", 
        "nombre": "6940", 
        "nombre_siren": "1979"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48609485.58", 
        "nombre": "18590", 
        "nombre_siren": "5562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "29171758.27", 
        "nombre": "7973", 
        "nombre_siren": "2406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12812809.70", 
        "nombre": "2859", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10526348.00", 
        "nombre": "6371", 
        "nombre_siren": "1891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13699021.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "469"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "47932128.48", 
        "nombre": "23994", 
        "nombre_siren": "3972", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27201142.22", 
        "nombre": "15320", 
        "nombre_siren": "4749", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30091982.67", 
        "nombre": "13808", 
        "nombre_siren": "4361", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50340996.55", 
        "nombre": "12116", 
        "nombre_siren": "2532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19616382.00", 
        "nombre": "10201", 
        "nombre_siren": "2947", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13666872.00", 
        "nombre": "8342", 
        "nombre_siren": "3286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17007402.00", 
        "nombre": "8052", 
        "nombre_siren": "1672", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10275293.00", 
        "nombre": "7710", 
        "nombre_siren": "3414", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10633183.18", 
        "nombre": "6919", 
        "nombre_siren": "1789", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13200751.49", 
        "nombre": "5713", 
        "nombre_siren": "1479", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21597109.78", 
        "nombre": "12200", 
        "nombre_siren": "3823", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "261563243.37", 
    "nombre": "124375", 
    "nombre_siren": "33948"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21990194.15", 
        "nombre": "14190", 
        "nombre_siren": "4461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17879000.80", 
        "nombre": "5785", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4279296.28", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1986045.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "300"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3337926.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12926756.15", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5579028.80", 
        "nombre": "1681", 
        "nombre_siren": "558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2273099.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2458441.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2214696.28", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8723545.00", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13098925.43", 
        "nombre": "3802", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5578014.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3107922.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3424861.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2724681.80", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1751383.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1638051.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1278831.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1374390.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3777629.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "46478233.23", 
    "nombre": "22552", 
    "nombre_siren": "7012"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33170825.69", 
        "nombre": "21868", 
        "nombre_siren": "6704"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23920328.03", 
        "nombre": "7495", 
        "nombre_siren": "2293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12256500.78", 
        "nombre": "3757", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2780646.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "339"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5507918.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "709"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18634981.24", 
        "nombre": "6981", 
        "nombre_siren": "2103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9711916.03", 
        "nombre": "2789", 
        "nombre_siren": "870"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3855602.23", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3917298.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5119090.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "196"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24341330.60", 
        "nombre": "6702", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11093941.00", 
        "nombre": "5873", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7068270.00", 
        "nombre": "4524", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5983420.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3880792.00", 
        "nombre": "2637", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4472456.21", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2724717.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2353364.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2480911.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2225474.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5938077.69", 
        "nombre": "3809", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "72562753.50", 
    "nombre": "34637", 
    "nombre_siren": "10485"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32212085.74", 
        "nombre": "22624", 
        "nombre_siren": "7083"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24183904.34", 
        "nombre": "8636", 
        "nombre_siren": "2757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11251198.59", 
        "nombre": "4161", 
        "nombre_siren": "1240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2624070.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6069147.50", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17954787.47", 
        "nombre": "6858", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7550357.25", 
        "nombre": "2213", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2734100.45", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4224272.00", 
        "nombre": "2728", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2514491.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12808916.00", 
        "nombre": "6346", 
        "nombre_siren": "2059", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18387856.15", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6958710.00", 
        "nombre": "4577", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5355802.00", 
        "nombre": "3694", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5221363.83", 
        "nombre": "2763", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5053722.69", 
        "nombre": "2712", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3019856.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3039983.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2970808.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2116367.00", 
        "nombre": "1318", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5952238.00", 
        "nombre": "3655", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "70885622.67", 
    "nombre": "37139", 
    "nombre_siren": "11508"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21896129.00", 
        "nombre": "15032", 
        "nombre_siren": "4684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15938941.52", 
        "nombre": "5568", 
        "nombre_siren": "1793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7286679.96", 
        "nombre": "2621", 
        "nombre_siren": "782"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1472029.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3945914.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11580327.60", 
        "nombre": "4350", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4760551.78", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1840825.10", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2737633.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1546028.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8497378.00", 
        "nombre": "4293", 
        "nombre_siren": "1377", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12360385.96", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4947101.00", 
        "nombre": "3238", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4547997.00", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3170458.10", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2015462.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2871041.42", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1656074.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1695727.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1525759.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3665812.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "46953195.48", 
    "nombre": "24183", 
    "nombre_siren": "7522"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "132976776.29", 
        "nombre": "88543", 
        "nombre_siren": "26286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "99229090.61", 
        "nombre": "32531", 
        "nombre_siren": "9761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68598665.97", 
        "nombre": "23088", 
        "nombre_siren": "6550"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8154555.62", 
        "nombre": "3044", 
        "nombre_siren": "929"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "37733767.95", 
        "nombre": "15429", 
        "nombre_siren": "4274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "78726319.38", 
        "nombre": "28852", 
        "nombre_siren": "8653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "32608459.63", 
        "nombre": "8738", 
        "nombre_siren": "2746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12388748.67", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13655047.06", 
        "nombre": "8513", 
        "nombre_siren": "2640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12260986.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55410704.00", 
        "nombre": "28528", 
        "nombre_siren": "8290", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "87030469.09", 
        "nombre": "22965", 
        "nombre_siren": "4782", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "26022669.00", 
        "nombre": "16342", 
        "nombre_siren": "4656", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24238528.00", 
        "nombre": "16177", 
        "nombre_siren": "6414", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26310460.00", 
        "nombre": "12141", 
        "nombre_siren": "3753", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15014309.00", 
        "nombre": "8311", 
        "nombre_siren": "2590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17615231.72", 
        "nombre": "8112", 
        "nombre_siren": "1602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10335942.00", 
        "nombre": "7877", 
        "nombre_siren": "3416", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11089237.00", 
        "nombre": "7328", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "10140462.00", 
        "nombre": "6323", 
        "nombre_siren": "2066", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27463174.68", 
        "nombre": "14669", 
        "nombre_siren": "4441", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "310671186.49", 
    "nombre": "148773", 
    "nombre_siren": "43673"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67719393.21", 
        "nombre": "45093", 
        "nombre_siren": "13137"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54486645.81", 
        "nombre": "18376", 
        "nombre_siren": "5224"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33995750.45", 
        "nombre": "11517", 
        "nombre_siren": "3146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6497002.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "736"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16005708.83", 
        "nombre": "6663", 
        "nombre_siren": "1797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45597604.20", 
        "nombre": "16709", 
        "nombre_siren": "4667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16812710.00", 
        "nombre": "4811", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6368784.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7748098.00", 
        "nombre": "4857", 
        "nombre_siren": "1485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6192077.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31879705.83", 
        "nombre": "16289", 
        "nombre_siren": "4707", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49371742.60", 
        "nombre": "13623", 
        "nombre_siren": "2606", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11672079.00", 
        "nombre": "7741", 
        "nombre_siren": "3134", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12288585.44", 
        "nombre": "7677", 
        "nombre_siren": "2194", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11862825.60", 
        "nombre": "5694", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10412002.00", 
        "nombre": "5579", 
        "nombre_siren": "1751", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5372474.00", 
        "nombre": "4148", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6922071.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4962277.00", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5033951.00", 
        "nombre": "3391", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13964974.00", 
        "nombre": "7255", 
        "nombre_siren": "2184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "163742687.47", 
    "nombre": "78346", 
    "nombre_siren": "22340"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "54212501.69", 
        "nombre": "17218", 
        "nombre_siren": "5516"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45252496.00", 
        "nombre": "29512", 
        "nombre_siren": "9433"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13736979.56", 
        "nombre": "3927", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4728582.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "552"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14565147.94", 
        "nombre": "5490", 
        "nombre_siren": "1552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30769963.04", 
        "nombre": "10692", 
        "nombre_siren": "3345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16620889.25", 
        "nombre": "4365", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4962793.26", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4967501.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5560752.76", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38380173.49", 
        "nombre": "10226", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18761048.00", 
        "nombre": "8835", 
        "nombre_siren": "2881", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12711747.00", 
        "nombre": "6946", 
        "nombre_siren": "2059", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9704209.00", 
        "nombre": "4201", 
        "nombre_siren": "1397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5930341.00", 
        "nombre": "3953", 
        "nombre_siren": "1980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8903782.76", 
        "nombre": "3807", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4773973.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3381637.00", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3327934.00", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3932102.00", 
        "nombre": "1902", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8917246.00", 
        "nombre": "5200", 
        "nombre_siren": "1811", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "118724193.25", 
    "nombre": "53146", 
    "nombre_siren": "16759"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30378818.00", 
        "nombre": "18864", 
        "nombre_siren": "5807"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22561465.67", 
        "nombre": "7661", 
        "nombre_siren": "2438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6724967.11", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2657564.09", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4248033.09", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14609912.00", 
        "nombre": "5576", 
        "nombre_siren": "1737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6396729.78", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2993056.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3079011.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3824887.00", 
        "nombre": "351", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11557465.00", 
        "nombre": "5461", 
        "nombre_siren": "1683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17398352.20", 
        "nombre": "4861", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6723886.00", 
        "nombre": "3820", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3896381.00", 
        "nombre": "2642", 
        "nombre_siren": "1238", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4505830.91", 
        "nombre": "2378", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4211953.76", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2361487.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2470085.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1980229.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1713193.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6140396.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "62959258.87", 
    "nombre": "30310", 
    "nombre_siren": "9273"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26729923.00", 
        "nombre": "17473", 
        "nombre_siren": "5246"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21535709.78", 
        "nombre": "7103", 
        "nombre_siren": "2163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8564911.38", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2408382.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "271"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4940668.37", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14412836.01", 
        "nombre": "5360", 
        "nombre_siren": "1598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7103816.23", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3220448.55", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3926869.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3522127.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "138"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17604733.89", 
        "nombre": "5212", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10154205.00", 
        "nombre": "4973", 
        "nombre_siren": "1528", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6657369.27", 
        "nombre": "3797", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3773122.00", 
        "nombre": "2592", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4227514.00", 
        "nombre": "1944", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3603017.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2092164.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2126885.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2001812.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1836304.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5538800.00", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "59615926.16", 
    "nombre": "28595", 
    "nombre_siren": "8524"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27374866.20", 
        "nombre": "17548", 
        "nombre_siren": "5190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25696209.50", 
        "nombre": "8865", 
        "nombre_siren": "2675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9754879.40", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1963762.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "234"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5962949.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18248651.90", 
        "nombre": "6588", 
        "nombre_siren": "1942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7632724.20", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2983477.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4076232.00", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2850447.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "128"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20785074.10", 
        "nombre": "6123", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12350483.00", 
        "nombre": "5780", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6432691.00", 
        "nombre": "3812", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4808809.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3718225.00", 
        "nombre": "1989", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4129165.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2443634.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2274816.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1755433.00", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1899927.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4499463.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "65097720.10", 
    "nombre": "30728", 
    "nombre_siren": "9098"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22618272.00", 
        "nombre": "14441", 
        "nombre_siren": "4394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17062818.04", 
        "nombre": "5729", 
        "nombre_siren": "1739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7969223.00", 
        "nombre": "2828", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2120152.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4229937.00", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14322242.54", 
        "nombre": "5366", 
        "nombre_siren": "1634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5796471.50", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2063648.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2876780.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1877801.00", 
        "nombre": "173", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15323054.04", 
        "nombre": "4589", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8369113.00", 
        "nombre": "4145", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4765531.00", 
        "nombre": "2799", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3369677.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3884174.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2833818.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1899805.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1461177.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1436985.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1780087.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4921729.00", 
        "nombre": "2566", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "50045150.04", 
    "nombre": "24155", 
    "nombre_siren": "7239"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8009068.00", 
        "nombre": "2596", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7450895.00", 
        "nombre": "4809", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2854392.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "417280.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1455993.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "202"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5520174.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2749497.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1011372.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "921648.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "763578.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5982312.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3364473.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2138587.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1151401.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1209428.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1168098.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "734608.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "788299.00", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "489927.00", 
        "nombre": "308", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "624441.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1238040.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "18889614.00", 
    "nombre": "8741", 
    "nombre_siren": "2668"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "102534462.84", 
        "nombre": "62099", 
        "nombre_siren": "15915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61624746.38", 
        "nombre": "22575", 
        "nombre_siren": "6768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "54136517.04", 
        "nombre": "21951", 
        "nombre_siren": "5674"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3294716.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "359"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13480218.00", 
        "nombre": "6223", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42003999.54", 
        "nombre": "17079", 
        "nombre_siren": "5034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22508865.46", 
        "nombre": "6826", 
        "nombre_siren": "2190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9332858.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9296871.70", 
        "nombre": "5483", 
        "nombre_siren": "1535"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8376341.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "356"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "56714204.27", 
        "nombre": "27968", 
        "nombre_siren": "4627", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26819808.50", 
        "nombre": "13260", 
        "nombre_siren": "4186", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17332044.50", 
        "nombre": "9586", 
        "nombre_siren": "2864", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36070386.13", 
        "nombre": "9460", 
        "nombre_siren": "1954", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15179094.00", 
        "nombre": "9412", 
        "nombre_siren": "3686", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16359756.00", 
        "nombre": "8865", 
        "nombre_siren": "2623", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14700163.00", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7219677.00", 
        "nombre": "5343", 
        "nombre_siren": "2357", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9580008.00", 
        "nombre": "4813", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6973017.00", 
        "nombre": "4506", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16136772.86", 
        "nombre": "9055", 
        "nombre_siren": "2853", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "223084931.26", 
    "nombre": "109104", 
    "nombre_siren": "28845"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "192411776.53", 
        "nombre": "113744", 
        "nombre_siren": "26520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "130446121.37", 
        "nombre": "43476", 
        "nombre_siren": "11400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "123955634.46", 
        "nombre": "44804", 
        "nombre_siren": "10656"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8444292.25", 
        "nombre": "2513", 
        "nombre_siren": "707"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27876745.88", 
        "nombre": "12144", 
        "nombre_siren": "3007"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "76657185.59", 
        "nombre": "28685", 
        "nombre_siren": "7425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "51350545.85", 
        "nombre": "13618", 
        "nombre_siren": "3597"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "24807481.29", 
        "nombre": "4951", 
        "nombre_siren": "1380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16412782.83", 
        "nombre": "9842", 
        "nombre_siren": "2515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24760255.00", 
        "nombre": "2295", 
        "nombre_siren": "842"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "107570357.91", 
        "nombre": "51565", 
        "nombre_siren": "8123", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "60429333.62", 
        "nombre": "31966", 
        "nombre_siren": "8963", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "88093533.28", 
        "nombre": "21118", 
        "nombre_siren": "3977", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38254931.77", 
        "nombre": "17783", 
        "nombre_siren": "5123", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "31467457.02", 
        "nombre": "14875", 
        "nombre_siren": "2912", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23807598.44", 
        "nombre": "11723", 
        "nombre_siren": "3196", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "21567049.67", 
        "nombre": "10476", 
        "nombre_siren": "2850", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "27939105.00", 
        "nombre": "10328", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13394873.00", 
        "nombre": "9873", 
        "nombre_siren": "4151", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13860122.90", 
        "nombre": "9119", 
        "nombre_siren": "2177", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "32207981.00", 
        "nombre": "18415", 
        "nombre_siren": "6046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "458592343.61", 
    "nombre": "207241", 
    "nombre_siren": "49564"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "226841908.61", 
        "nombre": "127421", 
        "nombre_siren": "26944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "111389453.92", 
        "nombre": "46011", 
        "nombre_siren": "10314"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "109804663.07", 
        "nombre": "39906", 
        "nombre_siren": "10842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7130219.00", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "742"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21150981.13", 
        "nombre": "9984", 
        "nombre_siren": "2293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "77988236.43", 
        "nombre": "32647", 
        "nombre_siren": "8349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "47853266.33", 
        "nombre": "15155", 
        "nombre_siren": "4479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16923255.00", 
        "nombre": "4479", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16898018.89", 
        "nombre": "10295", 
        "nombre_siren": "2210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15394456.75", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "677"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "171026635.69", 
        "nombre": "84876", 
        "nombre_siren": "13421", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "63188998.24", 
        "nombre": "28241", 
        "nombre_siren": "8003", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "64118449.43", 
        "nombre": "18475", 
        "nombre_siren": "3424", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "31665450.00", 
        "nombre": "17611", 
        "nombre_siren": "4832", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27834107.75", 
        "nombre": "14245", 
        "nombre_siren": "2826", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24206374.00", 
        "nombre": "14049", 
        "nombre_siren": "5171", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16627820.00", 
        "nombre": "8669", 
        "nombre_siren": "2403", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17406667.00", 
        "nombre": "7570", 
        "nombre_siren": "1794", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "11624330.00", 
        "nombre": "5998", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9527489.00", 
        "nombre": "5933", 
        "nombre_siren": "1430", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20174795.49", 
        "nombre": "12152", 
        "nombre_siren": "4228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "457401116.60", 
    "nombre": "217819", 
    "nombre_siren": "48993"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "164265566.69", 
        "nombre": "98302", 
        "nombre_siren": "22965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87884503.93", 
        "nombre": "31117", 
        "nombre_siren": "8463"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86968090.61", 
        "nombre": "35033", 
        "nombre_siren": "8307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6065762.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "628"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19444054.38", 
        "nombre": "8667", 
        "nombre_siren": "2169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60975085.45", 
        "nombre": "24251", 
        "nombre_siren": "6480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34140474.08", 
        "nombre": "10217", 
        "nombre_siren": "2926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14778774.09", 
        "nombre": "3418", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14593357.34", 
        "nombre": "8930", 
        "nombre_siren": "2103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12795351.00", 
        "nombre": "1476", 
        "nombre_siren": "539"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "98275294.73", 
        "nombre": "49108", 
        "nombre_siren": "7875", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33426445.00", 
        "nombre": "19403", 
        "nombre_siren": "5443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "37686677.20", 
        "nombre": "18014", 
        "nombre_siren": "5338", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58527774.06", 
        "nombre": "15658", 
        "nombre_siren": "2978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "25823819.43", 
        "nombre": "13045", 
        "nombre_siren": "2602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19015084.05", 
        "nombre": "10014", 
        "nombre_siren": "2766", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15904281.00", 
        "nombre": "9715", 
        "nombre_siren": "3702", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16200460.17", 
        "nombre": "7548", 
        "nombre_siren": "1673", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9343629.00", 
        "nombre": "6837", 
        "nombre_siren": "2960", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9716603.00", 
        "nombre": "6423", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23955764.59", 
        "nombre": "13038", 
        "nombre_siren": "3785", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "347875832.23", 
    "nombre": "168803", 
    "nombre_siren": "40569"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "128466086.96", 
        "nombre": "74958", 
        "nombre_siren": "17219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "65650457.57", 
        "nombre": "26965", 
        "nombre_siren": "6484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64164612.29", 
        "nombre": "23478", 
        "nombre_siren": "6846"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4262262.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "436"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13416392.71", 
        "nombre": "6483", 
        "nombre_siren": "1623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "47247400.67", 
        "nombre": "19440", 
        "nombre_siren": "5382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25410525.02", 
        "nombre": "8094", 
        "nombre_siren": "2494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10240837.74", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10601072.72", 
        "nombre": "6587", 
        "nombre_siren": "1612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10773384.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "439"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "90495455.54", 
        "nombre": "45776", 
        "nombre_siren": "7020", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30105094.23", 
        "nombre": "14585", 
        "nombre_siren": "4392", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39290796.27", 
        "nombre": "10021", 
        "nombre_siren": "2029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17707624.00", 
        "nombre": "9978", 
        "nombre_siren": "2954", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16894847.00", 
        "nombre": "9879", 
        "nombre_siren": "3787", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15407983.78", 
        "nombre": "8140", 
        "nombre_siren": "2322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12870746.00", 
        "nombre": "6104", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6424479.00", 
        "nombre": "4770", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7539434.00", 
        "nombre": "4665", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9745613.00", 
        "nombre": "4657", 
        "nombre_siren": "1186", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17733174.00", 
        "nombre": "9604", 
        "nombre_siren": "2989", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "264215246.82", 
    "nombre": "128179", 
    "nombre_siren": "31118"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74914052.49", 
        "nombre": "48359", 
        "nombre_siren": "11964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23597505.78", 
        "nombre": "11723", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20237985.67", 
        "nombre": "10988", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2553194.85", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "408"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5144562.00", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17594567.76", 
        "nombre": "9697", 
        "nombre_siren": "2735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6786969.74", 
        "nombre": "3279", 
        "nombre_siren": "994"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2754343.14", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16035686.00", 
        "nombre": "10195", 
        "nombre_siren": "2578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1779547.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "122"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23295966.95", 
        "nombre": "12074", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18048596.17", 
        "nombre": "11091", 
        "nombre_siren": "3081", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "17442681.95", 
        "nombre": "10897", 
        "nombre_siren": "2499", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11513353.04", 
        "nombre": "6289", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9438871.71", 
        "nombre": "6092", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6845034.51", 
        "nombre": "4195", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6815882.95", 
        "nombre": "4190", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5395355.85", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5742913.00", 
        "nombre": "3448", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5029659.94", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11970800.72", 
        "nombre": "8032", 
        "nombre_siren": "2500", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "121539116.79", 
    "nombre": "72787", 
    "nombre_siren": "18228"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41114222.00", 
        "nombre": "26726", 
        "nombre_siren": "6994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25897390.81", 
        "nombre": "11335", 
        "nombre_siren": "3121"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16651209.35", 
        "nombre": "8026", 
        "nombre_siren": "2031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1922306.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4907530.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17459541.34", 
        "nombre": "8035", 
        "nombre_siren": "2209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7393183.60", 
        "nombre": "2892", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3158192.00", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8005467.00", 
        "nombre": "5336", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2294055.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15718933.00", 
        "nombre": "8112", 
        "nombre_siren": "2179", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14840818.34", 
        "nombre": "6301", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7100665.00", 
        "nombre": "4261", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7433560.60", 
        "nombre": "4021", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6082980.00", 
        "nombre": "3793", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6420191.00", 
        "nombre": "3639", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5670240.22", 
        "nombre": "3089", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4784879.00", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3816073.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3092332.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10917831.00", 
        "nombre": "6289", 
        "nombre_siren": "1465", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "85878503.16", 
    "nombre": "47312", 
    "nombre_siren": "12453"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42220215.17", 
        "nombre": "20111", 
        "nombre_siren": "3642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15952605.02", 
        "nombre": "6659", 
        "nombre_siren": "1220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11435898.38", 
        "nombre": "4609", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1629330.23", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4602848.77", 
        "nombre": "1977", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10870777.56", 
        "nombre": "4716", 
        "nombre_siren": "942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4987000.00", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1852241.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6114773.00", 
        "nombre": "3020", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "958219.69", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13408971.00", 
        "nombre": "5774", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10770990.84", 
        "nombre": "4875", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8005076.00", 
        "nombre": "4495", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9649570.74", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5485272.40", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4498764.84", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4398207.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3911842.60", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3054437.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2116420.87", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5985466.51", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "71285019.80", 
    "nombre": "32146", 
    "nombre_siren": "5889"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81751479.16", 
        "nombre": "57722", 
        "nombre_siren": "17212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31564564.65", 
        "nombre": "17326", 
        "nombre_siren": "5883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8919367.00", 
        "nombre": "4843", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3018739.75", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "528"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9775309.00", 
        "nombre": "5954", 
        "nombre_siren": "1884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23865498.16", 
        "nombre": "14185", 
        "nombre_siren": "4931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8212062.21", 
        "nombre": "4551", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3397297.44", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9269296.00", 
        "nombre": "6663", 
        "nombre_siren": "2049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3219238.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23438087.00", 
        "nombre": "16067", 
        "nombre_siren": "5063", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21078116.81", 
        "nombre": "11806", 
        "nombre_siren": "2413", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12064317.00", 
        "nombre": "8099", 
        "nombre_siren": "3205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8422663.00", 
        "nombre": "6076", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7580295.55", 
        "nombre": "5803", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7727278.00", 
        "nombre": "5468", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8436343.00", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "1767", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6876582.00", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7677792.00", 
        "nombre": "4487", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5927101.20", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17162664.00", 
        "nombre": "9981", 
        "nombre_siren": "2980", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "126391239.56", 
    "nombre": "82468", 
    "nombre_siren": "25251"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "89060036.00", 
        "nombre": "35639", 
        "nombre_siren": "5372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8609400.23", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1153172.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "844081.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "58"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2697769.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2052942.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "668084.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "187616.00", 
        "nombre": "58", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46039156.84", 
        "nombre": "18503", 
        "nombre_siren": "2767", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "16721103.00", 
        "nombre": "7040", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10636494.00", 
        "nombre": "4064", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9820610.00", 
        "nombre": "3613", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5199581.05", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3076002.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1918897.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1408484.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1434372.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1102742.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2428917.34", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "215", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "99786359.23", 
    "nombre": "39976", 
    "nombre_siren": "6176"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "173400654.71", 
    "nombre": "112071", 
    "nombre_siren": "47503"
  }
]
