[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50105248.65", 
        "nombre": "36504", 
        "nombre_siren": "11570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13722508.04", 
        "nombre": "9026", 
        "nombre_siren": "3013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12633493.14", 
        "nombre": "8403", 
        "nombre_siren": "2527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1775290.85", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "382"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3409098.00", 
        "nombre": "2299", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11720430.00", 
        "nombre": "7786", 
        "nombre_siren": "2671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4123613.00", 
        "nombre": "2624", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1286510.14", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10797828.00", 
        "nombre": "7746", 
        "nombre_siren": "2492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "399226.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12945869.00", 
        "nombre": "9107", 
        "nombre_siren": "3008", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "10782616.00", 
        "nombre": "7819", 
        "nombre_siren": "2388", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11192422.00", 
        "nombre": "7580", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8255046.71", 
        "nombre": "5629", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6262439.04", 
        "nombre": "4426", 
        "nombre_siren": "1271", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4813794.14", 
        "nombre": "3350", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4821238.00", 
        "nombre": "3328", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4242124.85", 
        "nombre": "3202", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3436456.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3324959.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8395953.94", 
        "nombre": "6130", 
        "nombre_siren": "1850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "78472918.68", 
    "nombre": "55356", 
    "nombre_siren": "17529", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25150655.00", 
        "nombre": "18931", 
        "nombre_siren": "6629"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11856603.60", 
        "nombre": "7953", 
        "nombre_siren": "2840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8233909.88", 
        "nombre": "5601", 
        "nombre_siren": "1842"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "965195.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "242"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2554775.00", 
        "nombre": "1757", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8697266.88", 
        "nombre": "5772", 
        "nombre_siren": "2101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3317107.60", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1233460.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5088690.00", 
        "nombre": "3830", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "350613.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8009848.00", 
        "nombre": "5722", 
        "nombre_siren": "2004", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5585224.88", 
        "nombre": "3824", 
        "nombre_siren": "1077", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4732382.00", 
        "nombre": "3241", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3815026.00", 
        "nombre": "2884", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3781011.60", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3711700.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2950818.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2961534.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "663", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2515108.00", 
        "nombre": "1973", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2723987.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5708608.00", 
        "nombre": "4194", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "46495247.48", 
    "nombre": "33411", 
    "nombre_siren": "11583", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24511988.15", 
        "nombre": "13996", 
        "nombre_siren": "3318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9333533.25", 
        "nombre": "4737", 
        "nombre_siren": "1102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6823426.98", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "991367.23", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2737180.84", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6942748.84", 
        "nombre": "3541", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2942786.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1168264.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3745058.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "423600.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7684367.00", 
        "nombre": "3999", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6352872.01", 
        "nombre": "3481", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5108752.00", 
        "nombre": "3169", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5260430.74", 
        "nombre": "2537", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2922127.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2630055.84", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2648620.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2261068.61", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1932258.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1089945.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3816790.41", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "41707286.61", 
    "nombre": "22682", 
    "nombre_siren": "5363", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63929135.16", 
        "nombre": "47840", 
        "nombre_siren": "17013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22219782.21", 
        "nombre": "14962", 
        "nombre_siren": "5806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5922252.00", 
        "nombre": "4043", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2052056.75", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "504"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7269760.00", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "1871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18341893.16", 
        "nombre": "12383", 
        "nombre_siren": "4898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6254344.21", 
        "nombre": "4108", 
        "nombre_siren": "1818"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2210987.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7717235.00", 
        "nombre": "5745", 
        "nombre_siren": "2031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "556414.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18952428.00", 
        "nombre": "13886", 
        "nombre_siren": "5017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12139188.37", 
        "nombre": "8455", 
        "nombre_siren": "2352", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11228970.00", 
        "nombre": "7697", 
        "nombre_siren": "3192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7414577.00", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6720174.55", 
        "nombre": "5246", 
        "nombre_siren": "1945", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6864132.00", 
        "nombre": "5168", 
        "nombre_siren": "1714", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6227456.00", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5648683.00", 
        "nombre": "4217", 
        "nombre_siren": "1609", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4859572.20", 
        "nombre": "3743", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4007267.00", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11199367.00", 
        "nombre": "8068", 
        "nombre_siren": "2901", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "95261815.12", 
    "nombre": "69168", 
    "nombre_siren": "24917", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45424092.00", 
        "nombre": "24309", 
        "nombre_siren": "4994"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4707987.39", 
        "nombre": "2517", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "625100.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "79"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "417139.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1527491.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1017392.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "369234.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "135600.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "20"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "69000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23824591.00", 
        "nombre": "12863", 
        "nombre_siren": "2596", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8775398.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5403307.00", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4533911.00", 
        "nombre": "2417", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2704217.05", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1605856.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "915927.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "816229.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "119", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "797551.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "624841.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "71", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1295160.34", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "51296988.39", 
    "nombre": "27460", 
    "nombre_siren": "5734", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "766169176.28", 
        "nombre": "574862", 
        "nombre_siren": "196353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "348130745.30", 
        "nombre": "228660", 
        "nombre_siren": "84284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "312620811.05", 
        "nombre": "208372", 
        "nombre_siren": "68743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "19257652.47", 
        "nombre": "13152", 
        "nombre_siren": "4536"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "86812240.24", 
        "nombre": "58948", 
        "nombre_siren": "21233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "250671360.02", 
        "nombre": "164768", 
        "nombre_siren": "61119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "112904616.78", 
        "nombre": "71043", 
        "nombre_siren": "27374"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "37362225.06", 
        "nombre": "22996", 
        "nombre_siren": "8926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "78438849.34", 
        "nombre": "57575", 
        "nombre_siren": "20478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9954695.00", 
        "nombre": "6018", 
        "nombre_siren": "2471"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "329111363.46", 
        "nombre": "225448", 
        "nombre_siren": "54114", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "202585160.93", 
        "nombre": "146531", 
        "nombre_siren": "56614", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "174685893.20", 
        "nombre": "125148", 
        "nombre_siren": "47778", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "149968719.06", 
        "nombre": "94410", 
        "nombre_siren": "26786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "99988910.55", 
        "nombre": "76916", 
        "nombre_siren": "22667", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "98224147.00", 
        "nombre": "67601", 
        "nombre_siren": "29738", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "85831088.55", 
        "nombre": "65048", 
        "nombre_siren": "25471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "79796810.00", 
        "nombre": "59071", 
        "nombre_siren": "28084", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "60591258.66", 
        "nombre": "44064", 
        "nombre_siren": "14003", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "58645596.53", 
        "nombre": "42317", 
        "nombre_siren": "15128", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "131106105.16", 
        "nombre": "98595", 
        "nombre_siren": "36801", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1470535053.10", 
    "nombre": "1045149", 
    "nombre_siren": "356607", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91096956.00", 
        "nombre": "72508", 
        "nombre_siren": "30468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44525964.69", 
        "nombre": "29669", 
        "nombre_siren": "12670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17601462.45", 
        "nombre": "11912", 
        "nombre_siren": "4685"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5255454.03", 
        "nombre": "3697", 
        "nombre_siren": "1463"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11909667.00", 
        "nombre": "8193", 
        "nombre_siren": "3459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35752164.51", 
        "nombre": "23919", 
        "nombre_siren": "10457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12706393.00", 
        "nombre": "8256", 
        "nombre_siren": "3779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3384148.43", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11568644.00", 
        "nombre": "8746", 
        "nombre_siren": "3686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "840340.04", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26035874.33", 
        "nombre": "19875", 
        "nombre_siren": "8520", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24865582.53", 
        "nombre": "16716", 
        "nombre_siren": "5241", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20722475.26", 
        "nombre": "14467", 
        "nombre_siren": "7337", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16779365.00", 
        "nombre": "13651", 
        "nombre_siren": "6073", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11826599.00", 
        "nombre": "8973", 
        "nombre_siren": "4434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11883275.02", 
        "nombre": "8753", 
        "nombre_siren": "3727", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9703081.00", 
        "nombre": "7747", 
        "nombre_siren": "2325", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6901526.00", 
        "nombre": "5582", 
        "nombre_siren": "2014", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7309820.00", 
        "nombre": "5201", 
        "nombre_siren": "1789", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6593475.03", 
        "nombre": "5184", 
        "nombre_siren": "2337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18695524.00", 
        "nombre": "14151", 
        "nombre_siren": "6024", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "161316597.17", 
    "nombre": "120300", 
    "nombre_siren": "49772", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "101541162.52", 
        "nombre": "81329", 
        "nombre_siren": "34319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50746520.18", 
        "nombre": "34008", 
        "nombre_siren": "14625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18152968.34", 
        "nombre": "12270", 
        "nombre_siren": "4949"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5988765.69", 
        "nombre": "4218", 
        "nombre_siren": "1731"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14885180.56", 
        "nombre": "10250", 
        "nombre_siren": "4341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41163082.71", 
        "nombre": "27509", 
        "nombre_siren": "12056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13583466.77", 
        "nombre": "8804", 
        "nombre_siren": "3987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3650005.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "1061"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14142864.00", 
        "nombre": "10701", 
        "nombre_siren": "4584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "799514.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32112062.00", 
        "nombre": "24365", 
        "nombre_siren": "10421", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30311979.35", 
        "nombre": "20638", 
        "nombre_siren": "6562", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18700867.00", 
        "nombre": "15220", 
        "nombre_siren": "6695", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21084176.00", 
        "nombre": "14680", 
        "nombre_siren": "7511", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13950014.00", 
        "nombre": "10533", 
        "nombre_siren": "5155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12553133.00", 
        "nombre": "9303", 
        "nombre_siren": "4023", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10607377.92", 
        "nombre": "8714", 
        "nombre_siren": "2596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8218379.00", 
        "nombre": "6894", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7809712.77", 
        "nombre": "6157", 
        "nombre_siren": "2834", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6108492.00", 
        "nombre": "4753", 
        "nombre_siren": "1964", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18600199.69", 
        "nombre": "13827", 
        "nombre_siren": "6051", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "180056392.73", 
    "nombre": "135084", 
    "nombre_siren": "56185", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "115238096.00", 
        "nombre": "92032", 
        "nombre_siren": "38573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53290859.36", 
        "nombre": "35663", 
        "nombre_siren": "15208"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20953530.51", 
        "nombre": "14039", 
        "nombre_siren": "5445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5805897.00", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1582"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16875531.87", 
        "nombre": "11549", 
        "nombre_siren": "4804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46224172.84", 
        "nombre": "30864", 
        "nombre_siren": "13542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15995932.18", 
        "nombre": "10371", 
        "nombre_siren": "4750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4516854.67", 
        "nombre": "2871", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13521607.00", 
        "nombre": "10252", 
        "nombre_siren": "4292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1066972.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "276"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35561911.00", 
        "nombre": "27132", 
        "nombre_siren": "11572", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32944518.24", 
        "nombre": "22317", 
        "nombre_siren": "7208", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21921185.00", 
        "nombre": "18013", 
        "nombre_siren": "7939", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22364151.00", 
        "nombre": "15597", 
        "nombre_siren": "7950", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15966190.79", 
        "nombre": "11687", 
        "nombre_siren": "4904", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14041331.00", 
        "nombre": "10644", 
        "nombre_siren": "5288", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11538099.95", 
        "nombre": "9236", 
        "nombre_siren": "2796", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7921065.00", 
        "nombre": "6606", 
        "nombre_siren": "2334", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7262931.00", 
        "nombre": "5724", 
        "nombre_siren": "2633", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7179573.00", 
        "nombre": "5612", 
        "nombre_siren": "2219", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22166056.89", 
        "nombre": "16387", 
        "nombre_siren": "6613", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "198867012.87", 
    "nombre": "148955", 
    "nombre_siren": "61390", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "185149978.23", 
        "nombre": "149153", 
        "nombre_siren": "61511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "84048629.57", 
        "nombre": "55695", 
        "nombre_siren": "23409"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44196112.97", 
        "nombre": "29512", 
        "nombre_siren": "11145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7469599.07", 
        "nombre": "5194", 
        "nombre_siren": "1953"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23985928.84", 
        "nombre": "16470", 
        "nombre_siren": "6772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71726418.08", 
        "nombre": "47678", 
        "nombre_siren": "20381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25934454.74", 
        "nombre": "16696", 
        "nombre_siren": "7453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7952371.18", 
        "nombre": "4902", 
        "nombre_siren": "2211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20780706.65", 
        "nombre": "15771", 
        "nombre_siren": "6531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1909259.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "55311425.00", 
        "nombre": "43204", 
        "nombre_siren": "17963", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50061744.72", 
        "nombre": "32975", 
        "nombre_siren": "10506", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34842558.33", 
        "nombre": "29524", 
        "nombre_siren": "12838", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "35712068.00", 
        "nombre": "25077", 
        "nombre_siren": "12278", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "30147466.00", 
        "nombre": "22278", 
        "nombre_siren": "11143", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26973289.86", 
        "nombre": "19796", 
        "nombre_siren": "8328", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21975414.28", 
        "nombre": "15656", 
        "nombre_siren": "4610", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17622522.28", 
        "nombre": "14183", 
        "nombre_siren": "4139", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12545527.82", 
        "nombre": "10155", 
        "nombre_siren": "3638", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11621063.76", 
        "nombre": "9088", 
        "nombre_siren": "3645", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30058212.79", 
        "nombre": "22934", 
        "nombre_siren": "9939", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "326871292.84", 
    "nombre": "244870", 
    "nombre_siren": "98922", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "184813644.89", 
        "nombre": "148147", 
        "nombre_siren": "61076"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "99929821.87", 
        "nombre": "66633", 
        "nombre_siren": "28328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "46733444.99", 
        "nombre": "31600", 
        "nombre_siren": "12743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10005531.00", 
        "nombre": "6949", 
        "nombre_siren": "2702"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "26695908.00", 
        "nombre": "18358", 
        "nombre_siren": "7707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "80668498.64", 
        "nombre": "54139", 
        "nombre_siren": "23501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30864946.97", 
        "nombre": "19974", 
        "nombre_siren": "9031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9442295.00", 
        "nombre": "5986", 
        "nombre_siren": "2698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "23509760.00", 
        "nombre": "17705", 
        "nombre_siren": "7277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2458214.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "658"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "60181960.19", 
        "nombre": "45223", 
        "nombre_siren": "18944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51279245.09", 
        "nombre": "34089", 
        "nombre_siren": "10867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "37413818.00", 
        "nombre": "31082", 
        "nombre_siren": "13384", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "43922857.00", 
        "nombre": "30488", 
        "nombre_siren": "14837", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29514869.00", 
        "nombre": "21707", 
        "nombre_siren": "10762", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27675183.36", 
        "nombre": "20550", 
        "nombre_siren": "8761", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17630288.08", 
        "nombre": "14527", 
        "nombre_siren": "4299", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14027612.00", 
        "nombre": "11582", 
        "nombre_siren": "4148", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "13973811.25", 
        "nombre": "10722", 
        "nombre_siren": "4792", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13405368.78", 
        "nombre": "9723", 
        "nombre_siren": "3185", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "37133000.00", 
        "nombre": "27904", 
        "nombre_siren": "11726", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "346158012.75", 
    "nombre": "257597", 
    "nombre_siren": "105613", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "140030833.00", 
        "nombre": "111976", 
        "nombre_siren": "47637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "77384996.16", 
        "nombre": "51966", 
        "nombre_siren": "22786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19760329.09", 
        "nombre": "13501", 
        "nombre_siren": "5228"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8021275.00", 
        "nombre": "5642", 
        "nombre_siren": "2296"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20596402.00", 
        "nombre": "14152", 
        "nombre_siren": "5977"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "50982160.36", 
        "nombre": "34224", 
        "nombre_siren": "15317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18559189.72", 
        "nombre": "12128", 
        "nombre_siren": "5672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5058259.17", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15080094.00", 
        "nombre": "11320", 
        "nombre_siren": "4863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "927299.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "38045503.00", 
        "nombre": "28928", 
        "nombre_siren": "12373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "35112130.36", 
        "nombre": "23930", 
        "nombre_siren": "7689", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25598410.00", 
        "nombre": "20828", 
        "nombre_siren": "9304", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "25368403.00", 
        "nombre": "19273", 
        "nombre_siren": "9420", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26203995.00", 
        "nombre": "18245", 
        "nombre_siren": "9686", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24294646.53", 
        "nombre": "17914", 
        "nombre_siren": "7584", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15671374.36", 
        "nombre": "12647", 
        "nombre_siren": "3977", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10490040.00", 
        "nombre": "8748", 
        "nombre_siren": "3147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9736095.00", 
        "nombre": "7873", 
        "nombre_siren": "3643", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9973450.00", 
        "nombre": "7114", 
        "nombre_siren": "2226", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30319890.00", 
        "nombre": "22668", 
        "nombre_siren": "9867", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "250813937.25", 
    "nombre": "188168", 
    "nombre_siren": "78848", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "127979223.00", 
        "nombre": "101657", 
        "nombre_siren": "43918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69281076.55", 
        "nombre": "46434", 
        "nombre_siren": "20026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14345763.67", 
        "nombre": "9779", 
        "nombre_siren": "3984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7530690.77", 
        "nombre": "5314", 
        "nombre_siren": "2010"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20595612.38", 
        "nombre": "14176", 
        "nombre_siren": "5989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "49806038.23", 
        "nombre": "33422", 
        "nombre_siren": "14673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16618669.38", 
        "nombre": "10792", 
        "nombre_siren": "5046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4389243.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "1335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16284238.00", 
        "nombre": "12212", 
        "nombre_siren": "5219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1036761.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "290"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39726799.18", 
        "nombre": "26994", 
        "nombre_siren": "8947", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34858316.00", 
        "nombre": "25972", 
        "nombre_siren": "11246", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "23447518.00", 
        "nombre": "17458", 
        "nombre_siren": "8673", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21056991.00", 
        "nombre": "17048", 
        "nombre_siren": "7685", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23098924.00", 
        "nombre": "16174", 
        "nombre_siren": "8665", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18569014.00", 
        "nombre": "13832", 
        "nombre_siren": "6038", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12908986.95", 
        "nombre": "10623", 
        "nombre_siren": "3379", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "10090352.00", 
        "nombre": "8199", 
        "nombre_siren": "3746", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9367008.00", 
        "nombre": "7704", 
        "nombre_siren": "2757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7496591.86", 
        "nombre": "5966", 
        "nombre_siren": "2561", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23073731.00", 
        "nombre": "17213", 
        "nombre_siren": "7086", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "223694231.99", 
    "nombre": "167183", 
    "nombre_siren": "70720", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "311012907.60", 
        "nombre": "250182", 
        "nombre_siren": "104634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "135917196.14", 
        "nombre": "90869", 
        "nombre_siren": "39005"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "52408800.12", 
        "nombre": "35400", 
        "nombre_siren": "14094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "17639266.27", 
        "nombre": "12380", 
        "nombre_siren": "5111"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47124231.39", 
        "nombre": "32467", 
        "nombre_siren": "13581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "104589278.16", 
        "nombre": "70096", 
        "nombre_siren": "31069"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34863752.44", 
        "nombre": "22570", 
        "nombre_siren": "10491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10335698.05", 
        "nombre": "6471", 
        "nombre_siren": "3053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36070392.00", 
        "nombre": "27025", 
        "nombre_siren": "11705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2278611.09", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "672"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "87832837.30", 
        "nombre": "66587", 
        "nombre_siren": "27688", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "72638540.54", 
        "nombre": "49634", 
        "nombre_siren": "16046", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "64249823.00", 
        "nombre": "45206", 
        "nombre_siren": "22801", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "49720514.36", 
        "nombre": "41511", 
        "nombre_siren": "18201", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "45561394.00", 
        "nombre": "34586", 
        "nombre_siren": "16720", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45592080.91", 
        "nombre": "33798", 
        "nombre_siren": "14401", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28239212.40", 
        "nombre": "22906", 
        "nombre_siren": "7007", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22568009.00", 
        "nombre": "19357", 
        "nombre_siren": "6815", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21627796.50", 
        "nombre": "17557", 
        "nombre_siren": "7883", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "22226802.00", 
        "nombre": "17514", 
        "nombre_siren": "7092", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "65425343.12", 
        "nombre": "48179", 
        "nombre_siren": "19723", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "525682353.13", 
    "nombre": "396835", 
    "nombre_siren": "164192", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "344397610.33", 
        "nombre": "277861", 
        "nombre_siren": "114763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "149182353.84", 
        "nombre": "100283", 
        "nombre_siren": "41986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "81062934.92", 
        "nombre": "55196", 
        "nombre_siren": "21527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "18311497.23", 
        "nombre": "13027", 
        "nombre_siren": "5130"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "56153220.74", 
        "nombre": "38630", 
        "nombre_siren": "15689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "121769180.20", 
        "nombre": "81950", 
        "nombre_siren": "34925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "38763962.61", 
        "nombre": "25304", 
        "nombre_siren": "11422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10600568.47", 
        "nombre": "6847", 
        "nombre_siren": "3165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "44281445.00", 
        "nombre": "33368", 
        "nombre_siren": "14121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2417068.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "722"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "99523642.16", 
        "nombre": "75372", 
        "nombre_siren": "30676", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "87626774.01", 
        "nombre": "60286", 
        "nombre_siren": "18949", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "82721826.07", 
        "nombre": "58274", 
        "nombre_siren": "27783", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "49967635.00", 
        "nombre": "42834", 
        "nombre_siren": "18332", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "52720152.17", 
        "nombre": "38802", 
        "nombre_siren": "16356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "50215648.00", 
        "nombre": "37925", 
        "nombre_siren": "18751", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "33100186.75", 
        "nombre": "27125", 
        "nombre_siren": "8048", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "27895209.59", 
        "nombre": "23754", 
        "nombre_siren": "8594", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "23726903.05", 
        "nombre": "19103", 
        "nombre_siren": "8473", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24264759.52", 
        "nombre": "19081", 
        "nombre_siren": "7770", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "72868602.00", 
        "nombre": "54277", 
        "nombre_siren": "21601", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "604631338.32", 
    "nombre": "456833", 
    "nombre_siren": "185107", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "434066499.70", 
        "nombre": "339837", 
        "nombre_siren": "139271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "183232191.81", 
        "nombre": "123170", 
        "nombre_siren": "52330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "93907970.29", 
        "nombre": "63942", 
        "nombre_siren": "25119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "19678800.86", 
        "nombre": "13871", 
        "nombre_siren": "5417"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "58495368.00", 
        "nombre": "40306", 
        "nombre_siren": "16847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "144231344.01", 
        "nombre": "96912", 
        "nombre_siren": "41611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "50452608.78", 
        "nombre": "33099", 
        "nombre_siren": "14855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14426818.09", 
        "nombre": "9380", 
        "nombre_siren": "4200"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "58922825.00", 
        "nombre": "43459", 
        "nombre_siren": "18364"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4002384.82", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "1151"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "107592719.82", 
        "nombre": "80415", 
        "nombre_siren": "33430", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "105120252.60", 
        "nombre": "71625", 
        "nombre_siren": "22959", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "87388242.40", 
        "nombre": "60634", 
        "nombre_siren": "29584", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "61641626.87", 
        "nombre": "50532", 
        "nombre_siren": "21749", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "65599498.18", 
        "nombre": "48481", 
        "nombre_siren": "20447", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "64089233.58", 
        "nombre": "47995", 
        "nombre_siren": "22996", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "57652876.98", 
        "nombre": "45571", 
        "nombre_siren": "16794", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "42542495.23", 
        "nombre": "34124", 
        "nombre_siren": "10355", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "42092274.00", 
        "nombre": "29753", 
        "nombre_siren": "8775", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "30920334.00", 
        "nombre": "23620", 
        "nombre_siren": "9502", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "85360549.00", 
        "nombre": "64174", 
        "nombre_siren": "28335", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "750000102.66", 
    "nombre": "556924", 
    "nombre_siren": "224641", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "345555461.17", 
        "nombre": "272973", 
        "nombre_siren": "108122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "151363886.41", 
        "nombre": "101451", 
        "nombre_siren": "41149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "104614704.98", 
        "nombre": "70514", 
        "nombre_siren": "26245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13522551.89", 
        "nombre": "9439", 
        "nombre_siren": "3477"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "54938509.82", 
        "nombre": "37744", 
        "nombre_siren": "15006"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "130547510.55", 
        "nombre": "87426", 
        "nombre_siren": "35939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40335713.33", 
        "nombre": "26127", 
        "nombre_siren": "11321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10940941.00", 
        "nombre": "6884", 
        "nombre_siren": "3021"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "41538642.16", 
        "nombre": "30798", 
        "nombre_siren": "12477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2832589.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "802"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "106905412.61", 
        "nombre": "79848", 
        "nombre_siren": "31597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "86392525.18", 
        "nombre": "57882", 
        "nombre_siren": "18093", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "73205101.00", 
        "nombre": "51198", 
        "nombre_siren": "23973", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "51447142.52", 
        "nombre": "42927", 
        "nombre_siren": "17731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "56907440.64", 
        "nombre": "41736", 
        "nombre_siren": "17392", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "46285609.00", 
        "nombre": "34839", 
        "nombre_siren": "16862", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "39213643.11", 
        "nombre": "27705", 
        "nombre_siren": "7731", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "30635444.92", 
        "nombre": "25271", 
        "nombre_siren": "8903", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "31962478.29", 
        "nombre": "25246", 
        "nombre_siren": "7479", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "31016163.71", 
        "nombre": "23606", 
        "nombre_siren": "9141", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "70232983.47", 
        "nombre": "52266", 
        "nombre_siren": "21569", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "624203944.45", 
    "nombre": "462524", 
    "nombre_siren": "180250", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28602144.13", 
        "nombre": "21751", 
        "nombre_siren": "8606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12231662.96", 
        "nombre": "8154", 
        "nombre_siren": "3175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8266028.60", 
        "nombre": "5548", 
        "nombre_siren": "2142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1392118.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "356"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5204271.13", 
        "nombre": "3557", 
        "nombre_siren": "1326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12611003.56", 
        "nombre": "8453", 
        "nombre_siren": "3262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5176709.00", 
        "nombre": "3388", 
        "nombre_siren": "1379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1330055.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3603452.00", 
        "nombre": "2661", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "291186.00", 
        "nombre": "185", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10005434.09", 
        "nombre": "6770", 
        "nombre_siren": "2082", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7706920.00", 
        "nombre": "5471", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6932172.00", 
        "nombre": "4864", 
        "nombre_siren": "2257", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5243932.00", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3408306.00", 
        "nombre": "2821", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3704402.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2814896.00", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2770269.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2445673.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2080870.00", 
        "nombre": "1507", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5474034.60", 
        "nombre": "4110", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "52586908.69", 
    "nombre": "37997", 
    "nombre_siren": "14414", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "100210921.72", 
    "nombre": "77700", 
    "nombre_siren": "39141", 
    "reg": "None"
  }
]
