[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44837990.64", 
        "nombre": "27682", 
        "nombre_siren": "8858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38023954.48", 
        "nombre": "11657", 
        "nombre_siren": "3692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21975688.77", 
        "nombre": "6449", 
        "nombre_siren": "1933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3854554.87", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "383"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5359570.00", 
        "nombre": "2309", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30771515.94", 
        "nombre": "10355", 
        "nombre_siren": "2983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15623599.96", 
        "nombre": "4005", 
        "nombre_siren": "1135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5744576.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3768084.00", 
        "nombre": "1764", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5705733.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36788078.67", 
        "nombre": "8750", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16233522.00", 
        "nombre": "7764", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10912862.87", 
        "nombre": "6231", 
        "nombre_siren": "1782", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8531113.00", 
        "nombre": "5570", 
        "nombre_siren": "2334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7782456.22", 
        "nombre": "3723", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8070241.00", 
        "nombre": "3583", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3979260.00", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4801858.00", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4090540.00", 
        "nombre": "2153", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3396302.00", 
        "nombre": "2032", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9071658.00", 
        "nombre": "4973", 
        "nombre_siren": "1483", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "113657891.76", 
    "nombre": "50896", 
    "nombre_siren": "15161"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31087764.41", 
        "nombre": "18252", 
        "nombre_siren": "5374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22422890.34", 
        "nombre": "6771", 
        "nombre_siren": "2038"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10722314.16", 
        "nombre": "3454", 
        "nombre_siren": "997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3983074.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5093985.00", 
        "nombre": "2074", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18786954.99", 
        "nombre": "6293", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9367194.47", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2812059.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5343775.00", 
        "nombre": "2551", 
        "nombre_siren": "782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4176793.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21289799.19", 
        "nombre": "5351", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10176946.00", 
        "nombre": "5015", 
        "nombre_siren": "1608", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6419048.00", 
        "nombre": "3982", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4677778.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5507731.08", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3063317.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2187934.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2377291.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1687202.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5111380.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6020649.64", 
        "nombre": "3243", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "68519075.91", 
    "nombre": "29749", 
    "nombre_siren": "8859"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30501793.00", 
        "nombre": "18446", 
        "nombre_siren": "5506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18840058.91", 
        "nombre": "5948", 
        "nombre_siren": "1755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9968552.00", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3000260.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5022707.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18176609.09", 
        "nombre": "6437", 
        "nombre_siren": "1829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6390284.82", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2542854.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5182841.00", 
        "nombre": "3334", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3401142.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21691551.07", 
        "nombre": "5808", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11430713.00", 
        "nombre": "5644", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5710735.00", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3576970.00", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3067850.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4219630.84", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1992753.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2810143.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1897057.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1616534.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4564326.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "62578262.91", 
    "nombre": "28906", 
    "nombre_siren": "8588"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23564977.87", 
        "nombre": "14402", 
        "nombre_siren": "4119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20382844.00", 
        "nombre": "5944", 
        "nombre_siren": "1538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10483102.00", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2029484.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "258"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7431102.00", 
        "nombre": "2790", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16221993.00", 
        "nombre": "5210", 
        "nombre_siren": "1393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7067581.87", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1889557.00", 
        "nombre": "388", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3275629.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2279791.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23399508.00", 
        "nombre": "6022", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8419852.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3367208.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3131202.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3200744.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3039784.87", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3059356.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1845347.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1612491.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1542342.00", 
        "nombre": "772", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4150424.00", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "56768258.87", 
    "nombre": "24395", 
    "nombre_siren": "6698"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35156634.02", 
        "nombre": "20438", 
        "nombre_siren": "5320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29880394.17", 
        "nombre": "7317", 
        "nombre_siren": "1882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10536125.80", 
        "nombre": "2616", 
        "nombre_siren": "615"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2709973.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7432047.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18694727.79", 
        "nombre": "5372", 
        "nombre_siren": "1413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11199736.20", 
        "nombre": "2366", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5227933.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7083256.00", 
        "nombre": "3970", 
        "nombre_siren": "973"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4651798.00", 
        "nombre": "452", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12011268.00", 
        "nombre": "7224", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28313672.99", 
        "nombre": "6603", 
        "nombre_siren": "1237", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10963588.00", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5193825.00", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2801665.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4815747.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3131835.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2057770.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1792321.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2756928.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5018559.00", 
        "nombre": "2395", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "78857178.99", 
    "nombre": "31560", 
    "nombre_siren": "8099"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "183645547.22", 
        "nombre": "117153", 
        "nombre_siren": "30095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "176768374.67", 
        "nombre": "50322", 
        "nombre_siren": "12785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "122060494.87", 
        "nombre": "36322", 
        "nombre_siren": "8565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12198262.09", 
        "nombre": "3701", 
        "nombre_siren": "985"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "42408108.14", 
        "nombre": "16441", 
        "nombre_siren": "4002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "116232456.66", 
        "nombre": "38844", 
        "nombre_siren": "9948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "55476460.62", 
        "nombre": "13079", 
        "nombre_siren": "3394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "27248822.18", 
        "nombre": "4610", 
        "nombre_siren": "1203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21437017.16", 
        "nombre": "12510", 
        "nombre_siren": "3401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "40565805.00", 
        "nombre": "2669", 
        "nombre_siren": "899"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "153860423.14", 
        "nombre": "32306", 
        "nombre_siren": "5627", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "66437286.00", 
        "nombre": "30944", 
        "nombre_siren": "8464", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "50029569.11", 
        "nombre": "23084", 
        "nombre_siren": "3453", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "38744325.50", 
        "nombre": "18993", 
        "nombre_siren": "5395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "31946379.52", 
        "nombre": "18343", 
        "nombre_siren": "4904", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26814675.00", 
        "nombre": "17036", 
        "nombre_siren": "6244", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "29229700.18", 
        "nombre": "12679", 
        "nombre_siren": "3190", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26280559.78", 
        "nombre": "11720", 
        "nombre_siren": "2138", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "20956355.28", 
        "nombre": "10948", 
        "nombre_siren": "3065", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "16645677.00", 
        "nombre": "10802", 
        "nombre_siren": "2376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36209937.34", 
        "nombre": "22778", 
        "nombre_siren": "7895", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "497154887.85", 
    "nombre": "209633", 
    "nombre_siren": "52606"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37769202.00", 
        "nombre": "23836", 
        "nombre_siren": "6751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28740142.19", 
        "nombre": "8938", 
        "nombre_siren": "2468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11310471.21", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3091634.00", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "377"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13285822.00", 
        "nombre": "4722", 
        "nombre_siren": "1175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22412653.11", 
        "nombre": "7493", 
        "nombre_siren": "2086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7929087.00", 
        "nombre": "2056", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2294903.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4753878.00", 
        "nombre": "2857", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2513241.29", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33181112.21", 
        "nombre": "9202", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11335558.00", 
        "nombre": "5890", 
        "nombre_siren": "1739", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5962502.00", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5052249.00", 
        "nombre": "3385", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5542986.19", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3115226.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "693", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3898521.00", 
        "nombre": "2191", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2528369.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2685422.00", 
        "nombre": "1785", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2362604.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5806052.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "81470601.40", 
    "nombre": "37892", 
    "nombre_siren": "10528"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18528157.00", 
        "nombre": "11175", 
        "nombre_siren": "3279"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12567455.69", 
        "nombre": "4046", 
        "nombre_siren": "1209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4663283.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1744269.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2873794.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10736284.72", 
        "nombre": "3951", 
        "nombre_siren": "1166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4796976.26", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1622147.71", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2811315.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1994178.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14017883.69", 
        "nombre": "3921", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5974153.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3868718.00", 
        "nombre": "2442", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2862680.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1949016.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "224", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1784580.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1175366.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1247118.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1060609.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1105330.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "155", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2592402.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "37637855.69", 
    "nombre": "17467", 
    "nombre_siren": "5187"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15414052.00", 
        "nombre": "10971", 
        "nombre_siren": "3408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10163983.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6220686.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1158390.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1712167.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9223812.00", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "904"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4578614.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1327626.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "98"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2074081.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1098271.00", 
        "nombre": "129", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11374179.00", 
        "nombre": "3529", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5063162.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2612160.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2675611.00", 
        "nombre": "1772", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2449401.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1467843.00", 
        "nombre": "1100", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1335075.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2274817.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1038500.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1283225.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2517813.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "34091786.00", 
    "nombre": "17644", 
    "nombre_siren": "5146"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26940346.00", 
        "nombre": "13825", 
        "nombre_siren": "4230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19157998.54", 
        "nombre": "5967", 
        "nombre_siren": "1801"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "8798581.00", 
        "nombre": "1532", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10696064.84", 
        "nombre": "3196", 
        "nombre_siren": "896"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5088272.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18597008.32", 
        "nombre": "5431", 
        "nombre_siren": "1731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8185000.92", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2911257.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7133516.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3115720.00", 
        "nombre": "268", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16637721.30", 
        "nombre": "4162", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7239323.00", 
        "nombre": "3555", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "16142410.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1705", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5016146.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3254927.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4110427.08", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3207207.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1517720.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1968443.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1581758.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5137149.00", 
        "nombre": "2666", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "65813231.38", 
    "nombre": "24734", 
    "nombre_siren": "7849"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41522082.26", 
        "nombre": "26980", 
        "nombre_siren": "7734"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33726804.75", 
        "nombre": "9987", 
        "nombre_siren": "2729"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19290352.99", 
        "nombre": "6291", 
        "nombre_siren": "1639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3618415.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "416"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13711634.89", 
        "nombre": "5101", 
        "nombre_siren": "1265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25566075.53", 
        "nombre": "8811", 
        "nombre_siren": "2434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10646378.92", 
        "nombre": "2826", 
        "nombre_siren": "841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4423213.84", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4687384.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4454945.00", 
        "nombre": "384", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36445351.71", 
        "nombre": "9904", 
        "nombre_siren": "1768", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16159677.82", 
        "nombre": "8208", 
        "nombre_siren": "2385", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6684995.00", 
        "nombre": "4479", 
        "nombre_siren": "1266", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6754260.00", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1823", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7303234.00", 
        "nombre": "3132", 
        "nombre_siren": "925", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5297980.47", 
        "nombre": "2553", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2741194.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "950", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3780260.00", 
        "nombre": "1927", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3372642.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2392100.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7730307.00", 
        "nombre": "4672", 
        "nombre_siren": "1438", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "98662002.00", 
    "nombre": "45116", 
    "nombre_siren": "12578"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31162125.00", 
        "nombre": "18833", 
        "nombre_siren": "5593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23261517.33", 
        "nombre": "7206", 
        "nombre_siren": "2081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8594094.95", 
        "nombre": "2422", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3744706.00", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "605"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8210142.00", 
        "nombre": "3218", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18334207.93", 
        "nombre": "6394", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7487780.19", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2800977.16", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5101721.00", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "1050"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3136353.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24482870.96", 
        "nombre": "6639", 
        "nombre_siren": "1211", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9783476.49", 
        "nombre": "4473", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4707361.00", 
        "nombre": "3193", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4943456.00", 
        "nombre": "3041", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4102905.00", 
        "nombre": "2173", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4433433.54", 
        "nombre": "2001", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2361504.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2565141.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2015586.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "710", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2177924.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5475388.29", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "67049046.28", 
    "nombre": "30386", 
    "nombre_siren": "8955"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "224564191.48", 
        "nombre": "144664", 
        "nombre_siren": "39551"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "208417124.71", 
        "nombre": "64028", 
        "nombre_siren": "17105"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "161029016.63", 
        "nombre": "51207", 
        "nombre_siren": "12880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "20700401.96", 
        "nombre": "6983", 
        "nombre_siren": "1784"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46994942.51", 
        "nombre": "19141", 
        "nombre_siren": "4962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "150000615.24", 
        "nombre": "52525", 
        "nombre_siren": "13839"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "73155584.50", 
        "nombre": "18441", 
        "nombre_siren": "4911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "31314316.17", 
        "nombre": "5907", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24910664.00", 
        "nombre": "15275", 
        "nombre_siren": "4257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "41178684.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1015"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "98551468.41", 
        "nombre": "45780", 
        "nombre_siren": "12925", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "178093686.41", 
        "nombre": "42862", 
        "nombre_siren": "7266", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "57377964.81", 
        "nombre": "28801", 
        "nombre_siren": "8494", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "42271964.45", 
        "nombre": "24268", 
        "nombre_siren": "6681", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "34720634.00", 
        "nombre": "21801", 
        "nombre_siren": "8145", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "42006114.70", 
        "nombre": "19383", 
        "nombre_siren": "3696", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "43684825.82", 
        "nombre": "18655", 
        "nombre_siren": "3512", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21398228.00", 
        "nombre": "15946", 
        "nombre_siren": "6882", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18972684.19", 
        "nombre": "12652", 
        "nombre_siren": "2976", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "30684606.71", 
        "nombre": "12440", 
        "nombre_siren": "3171", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "50227016.28", 
        "nombre": "27176", 
        "nombre_siren": "8014", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "617989193.78", 
    "nombre": "269764", 
    "nombre_siren": "71595"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62173676.85", 
        "nombre": "17234", 
        "nombre_siren": "4775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58823656.90", 
        "nombre": "36051", 
        "nombre_siren": "10648"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28588773.54", 
        "nombre": "6887", 
        "nombre_siren": "1854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7580093.00", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "647"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15479568.00", 
        "nombre": "5629", 
        "nombre_siren": "1465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41337809.68", 
        "nombre": "13153", 
        "nombre_siren": "3755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21365666.45", 
        "nombre": "4967", 
        "nombre_siren": "1419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10362517.16", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6462329.00", 
        "nombre": "3777", 
        "nombre_siren": "1107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "12898491.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "338"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "57696047.43", 
        "nombre": "12680", 
        "nombre_siren": "2438", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23235523.00", 
        "nombre": "11082", 
        "nombre_siren": "3384", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12717196.00", 
        "nombre": "7223", 
        "nombre_siren": "2050", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13232727.23", 
        "nombre": "5339", 
        "nombre_siren": "1610", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12773555.62", 
        "nombre": "5016", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7343313.00", 
        "nombre": "4855", 
        "nombre_siren": "2162", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4006753.00", 
        "nombre": "3080", 
        "nombre_siren": "1368", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4439105.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6275672.00", 
        "nombre": "2710", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3536281.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12991540.01", 
        "nombre": "6431", 
        "nombre_siren": "1914", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "158247713.29", 
    "nombre": "63371", 
    "nombre_siren": "18033"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18800735.26", 
        "nombre": "10589", 
        "nombre_siren": "3363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9314115.05", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3567110.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2552742.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "482"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3027677.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10369667.26", 
        "nombre": "3477", 
        "nombre_siren": "1013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3844576.02", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1078500.03", 
        "nombre": "264", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5378819.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1007897.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13473023.31", 
        "nombre": "3642", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5216290.00", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4259798.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2580901.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1839026.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1367442.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "928806.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1288870.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "778512.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "757660.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1824088.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "34314416.31", 
    "nombre": "15810", 
    "nombre_siren": "5033"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27100485.00", 
        "nombre": "17905", 
        "nombre_siren": "5418"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20658016.49", 
        "nombre": "6348", 
        "nombre_siren": "1911"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6899936.12", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2068840.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4539724.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15054998.12", 
        "nombre": "5358", 
        "nombre_siren": "1641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6752147.49", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3153497.00", 
        "nombre": "652", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3372294.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3278691.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "105"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18248203.49", 
        "nombre": "4896", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9640101.00", 
        "nombre": "4879", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6238879.00", 
        "nombre": "3650", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3964870.00", 
        "nombre": "2726", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4036333.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3342826.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2265189.00", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1672672.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1838620.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2124273.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3670260.12", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "57042226.61", 
    "nombre": "27310", 
    "nombre_siren": "8186"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69700333.39", 
        "nombre": "19493", 
        "nombre_siren": "5753"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67311595.84", 
        "nombre": "43715", 
        "nombre_siren": "13467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21549220.16", 
        "nombre": "5815", 
        "nombre_siren": "1682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5749004.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "665"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21634786.63", 
        "nombre": "7710", 
        "nombre_siren": "2112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "42261169.37", 
        "nombre": "13875", 
        "nombre_siren": "4251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19701198.61", 
        "nombre": "4659", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7869530.78", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6853145.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9755253.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55980838.92", 
        "nombre": "12849", 
        "nombre_siren": "2573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26647812.00", 
        "nombre": "12770", 
        "nombre_siren": "4058", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12665912.00", 
        "nombre": "7675", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8899929.00", 
        "nombre": "5947", 
        "nombre_siren": "2667", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12748126.00", 
        "nombre": "5479", 
        "nombre_siren": "1724", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11334903.84", 
        "nombre": "5057", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5833944.00", 
        "nombre": "4451", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5531054.00", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5047671.00", 
        "nombre": "3320", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4951823.63", 
        "nombre": "2816", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15822784.00", 
        "nombre": "8147", 
        "nombre_siren": "2610", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "165464798.39", 
    "nombre": "72135", 
    "nombre_siren": "21683"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21407866.00", 
        "nombre": "12628", 
        "nombre_siren": "3821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15179173.25", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1399"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6133462.69", 
        "nombre": "1858", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1837139.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "250"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3614362.00", 
        "nombre": "1480", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12342460.16", 
        "nombre": "4304", 
        "nombre_siren": "1268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5519577.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2518706.78", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "153"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2975010.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1934002.00", 
        "nombre": "193", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15348916.25", 
        "nombre": "4228", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7114385.00", 
        "nombre": "3477", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4482470.00", 
        "nombre": "2563", 
        "nombre_siren": "760", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2850552.26", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3082484.43", 
        "nombre": "1436", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2576677.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1463315.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1164074.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1557524.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1464400.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3775346.00", 
        "nombre": "2016", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "44880143.94", 
    "nombre": "20240", 
    "nombre_siren": "6036"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19881290.00", 
        "nombre": "12142", 
        "nombre_siren": "3826"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15676234.66", 
        "nombre": "4715", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8262196.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2466771.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "329"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4813278.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13226751.66", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5388151.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2472667.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3655489.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2290886.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17461399.66", 
        "nombre": "4440", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7452097.00", 
        "nombre": "3294", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4357301.00", 
        "nombre": "2556", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2505051.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2025412.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2685428.00", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2474855.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1399202.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1488437.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1271931.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3380045.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "46501158.66", 
    "nombre": "20465", 
    "nombre_siren": "6279"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "50354605.99", 
        "nombre": "14415", 
        "nombre_siren": "4062"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39366220.62", 
        "nombre": "25628", 
        "nombre_siren": "7541"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15977933.09", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "1226"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4588160.69", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "494"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8267829.49", 
        "nombre": "3372", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27511720.52", 
        "nombre": "8870", 
        "nombre_siren": "2506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14362505.09", 
        "nombre": "3514", 
        "nombre_siren": "1013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7412494.55", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "332"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5447239.05", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9286763.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39869786.65", 
        "nombre": "8734", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17313441.00", 
        "nombre": "8322", 
        "nombre_siren": "2552", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8949943.00", 
        "nombre": "4921", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9102784.00", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "1202", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5693076.00", 
        "nombre": "3781", 
        "nombre_siren": "1579", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6956971.05", 
        "nombre": "3297", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3814006.00", 
        "nombre": "2893", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3656002.00", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3853965.00", 
        "nombre": "1972", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3481276.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8508674.69", 
        "nombre": "4863", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "111199925.39", 
    "nombre": "46865", 
    "nombre_siren": "13421"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49976180.72", 
        "nombre": "14208", 
        "nombre_siren": "4099"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46466481.00", 
        "nombre": "27331", 
        "nombre_siren": "8352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9848657.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6184930.77", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "588"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13561831.92", 
        "nombre": "4773", 
        "nombre_siren": "1252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34938216.05", 
        "nombre": "10952", 
        "nombre_siren": "3084"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13785189.52", 
        "nombre": "3349", 
        "nombre_siren": "1015"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5055504.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6277791.00", 
        "nombre": "3759", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5346726.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47625841.55", 
        "nombre": "11778", 
        "nombre_siren": "2203", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17131130.00", 
        "nombre": "7983", 
        "nombre_siren": "2541", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9422636.00", 
        "nombre": "5157", 
        "nombre_siren": "1514", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5349581.00", 
        "nombre": "3595", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7443292.26", 
        "nombre": "3264", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6649539.68", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3546852.00", 
        "nombre": "2686", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3356841.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2845868.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3267272.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6313282.00", 
        "nombre": "3566", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "112952135.49", 
    "nombre": "46416", 
    "nombre_siren": "13823"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9346143.00", 
        "nombre": "6082", 
        "nombre_siren": "1813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4052855.27", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2497107.63", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1171556.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "178"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1484341.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4775082.27", 
        "nombre": "1800", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2055694.63", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "533741.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "38"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1496500.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "475703.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6011319.63", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2332408.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1654777.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1361127.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1164515.27", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "873018.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "761356.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "534432.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "95", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "663611.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "448740.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1370562.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "17175865.90", 
    "nombre": "8899", 
    "nombre_siren": "2631"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47537834.11", 
        "nombre": "30791", 
        "nombre_siren": "9101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32723409.31", 
        "nombre": "10117", 
        "nombre_siren": "2851"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14694076.40", 
        "nombre": "4344", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4204698.00", 
        "nombre": "1541", 
        "nombre_siren": "470"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13186872.28", 
        "nombre": "5014", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26605245.41", 
        "nombre": "9117", 
        "nombre_siren": "2675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10312202.95", 
        "nombre": "2743", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3643149.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5669207.00", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "1128"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3813151.07", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38572002.54", 
        "nombre": "11389", 
        "nombre_siren": "2141", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14867013.30", 
        "nombre": "7777", 
        "nombre_siren": "2385", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7820992.00", 
        "nombre": "4972", 
        "nombre_siren": "1448", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6412466.00", 
        "nombre": "4411", 
        "nombre_siren": "1941", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5774778.98", 
        "nombre": "2988", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5969040.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3460091.00", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2722734.00", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3583224.00", 
        "nombre": "2117", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2577478.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7981820.00", 
        "nombre": "4547", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "99741639.82", 
    "nombre": "47348", 
    "nombre_siren": "13650"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37283912.08", 
        "nombre": "11166", 
        "nombre_siren": "3310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34684210.94", 
        "nombre": "22037", 
        "nombre_siren": "6495"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13851402.97", 
        "nombre": "3921", 
        "nombre_siren": "1119"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3360879.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "313"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7555851.00", 
        "nombre": "3019", 
        "nombre_siren": "814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23500267.91", 
        "nombre": "7925", 
        "nombre_siren": "2316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12867870.08", 
        "nombre": "3093", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5433708.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4060617.00", 
        "nombre": "2425", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5501976.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30180066.76", 
        "nombre": "7239", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14860550.00", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "2158", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8677034.00", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7570262.31", 
        "nombre": "3107", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6160320.15", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4434017.00", 
        "nombre": "2864", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3518786.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "1149", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3659629.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2507538.77", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2312741.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5952318.00", 
        "nombre": "3301", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "89833262.99", 
    "nombre": "38813", 
    "nombre_siren": "11313"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55677659.00", 
        "nombre": "36328", 
        "nombre_siren": "10558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "45642646.09", 
        "nombre": "14101", 
        "nombre_siren": "4015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25883939.67", 
        "nombre": "7483", 
        "nombre_siren": "2069"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5398794.00", 
        "nombre": "2053", 
        "nombre_siren": "567"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13993834.00", 
        "nombre": "5603", 
        "nombre_siren": "1515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34856119.20", 
        "nombre": "11546", 
        "nombre_siren": "3299"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14779864.04", 
        "nombre": "3841", 
        "nombre_siren": "1135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5378074.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6267327.00", 
        "nombre": "4070", 
        "nombre_siren": "1150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7264899.52", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44199199.76", 
        "nombre": "10884", 
        "nombre_siren": "2019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21025269.00", 
        "nombre": "10227", 
        "nombre_siren": "2973", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10606835.00", 
        "nombre": "6352", 
        "nombre_siren": "1808", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8800569.00", 
        "nombre": "5787", 
        "nombre_siren": "2426", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9754036.00", 
        "nombre": "4743", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8891206.00", 
        "nombre": "4399", 
        "nombre_siren": "1358", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5173107.00", 
        "nombre": "3956", 
        "nombre_siren": "1630", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5487258.00", 
        "nombre": "3660", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4864394.00", 
        "nombre": "3176", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4477223.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10400301.00", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "133679397.76", 
    "nombre": "60914", 
    "nombre_siren": "17311"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39437564.72", 
        "nombre": "24011", 
        "nombre_siren": "7028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31507570.81", 
        "nombre": "10096", 
        "nombre_siren": "3040"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15322187.40", 
        "nombre": "4965", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2978150.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "315"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7076903.32", 
        "nombre": "2992", 
        "nombre_siren": "837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23917551.56", 
        "nombre": "8395", 
        "nombre_siren": "2510"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11127413.25", 
        "nombre": "2991", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3984727.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "279"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4468510.00", 
        "nombre": "2627", 
        "nombre_siren": "782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4432216.08", 
        "nombre": "336", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14363030.00", 
        "nombre": "7045", 
        "nombre_siren": "2238", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26996207.54", 
        "nombre": "6686", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9657727.35", 
        "nombre": "5618", 
        "nombre_siren": "1597", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6697231.00", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "1803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6866555.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5955536.00", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3365536.00", 
        "nombre": "2070", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2419619.00", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2477750.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3120112.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7961546.04", 
        "nombre": "4123", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "89880849.93", 
    "nombre": "40661", 
    "nombre_siren": "11820"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26187700.00", 
        "nombre": "15796", 
        "nombre_siren": "4763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21713134.16", 
        "nombre": "7151", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11198413.13", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1791361.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4501677.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16739698.29", 
        "nombre": "6002", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7536338.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3202829.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2921558.00", 
        "nombre": "1751", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3001884.00", 
        "nombre": "241", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9701906.00", 
        "nombre": "4568", 
        "nombre_siren": "1492", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17371682.29", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "832", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6032875.00", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4491934.00", 
        "nombre": "2852", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4392610.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3613366.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3472874.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2435502.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2788857.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1776347.00", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5291068.00", 
        "nombre": "2960", 
        "nombre_siren": "967", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "61369021.29", 
    "nombre": "27853", 
    "nombre_siren": "8285"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69475458.84", 
        "nombre": "41075", 
        "nombre_siren": "12967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69364906.93", 
        "nombre": "19528", 
        "nombre_siren": "5571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21037505.56", 
        "nombre": "5270", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9723713.26", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "754"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17060911.00", 
        "nombre": "6290", 
        "nombre_siren": "1723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48178813.28", 
        "nombre": "14952", 
        "nombre_siren": "4217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25071405.43", 
        "nombre": "5857", 
        "nombre_siren": "1735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9694716.88", 
        "nombre": "1739", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8299792.00", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10700445.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68838298.78", 
        "nombre": "15902", 
        "nombre_siren": "3033", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22741589.00", 
        "nombre": "10287", 
        "nombre_siren": "3321", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14039948.00", 
        "nombre": "7701", 
        "nombre_siren": "2285", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7878693.00", 
        "nombre": "5381", 
        "nombre_siren": "2574", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6782823.00", 
        "nombre": "5006", 
        "nombre_siren": "2301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11348820.34", 
        "nombre": "4966", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11886841.61", 
        "nombre": "4918", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5573557.00", 
        "nombre": "3415", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5135854.00", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "1133", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4605428.86", 
        "nombre": "2278", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11935705.00", 
        "nombre": "6405", 
        "nombre_siren": "2088", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "170767558.59", 
    "nombre": "69543", 
    "nombre_siren": "20934"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33275260.73", 
        "nombre": "7955", 
        "nombre_siren": "2185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27418569.22", 
        "nombre": "15280", 
        "nombre_siren": "4432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18888894.60", 
        "nombre": "4967", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2132972.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4691772.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21326441.33", 
        "nombre": "6948", 
        "nombre_siren": "1814"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16868642.00", 
        "nombre": "3932", 
        "nombre_siren": "1007"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6761371.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2449622.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8547697.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "212"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32159681.73", 
        "nombre": "6859", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10394312.00", 
        "nombre": "4291", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10368756.00", 
        "nombre": "3435", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4964471.00", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3763623.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3797644.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2325589.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2142015.00", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2792366.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3959014.82", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7014128.00", 
        "nombre": "3401", 
        "nombre_siren": "1006", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "83681600.55", 
    "nombre": "30422", 
    "nombre_siren": "8283"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31881605.15", 
        "nombre": "18518", 
        "nombre_siren": "4849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29111478.00", 
        "nombre": "7670", 
        "nombre_siren": "1887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18359854.00", 
        "nombre": "5414", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2218606.25", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14166167.13", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23816482.25", 
        "nombre": "7636", 
        "nombre_siren": "1914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10116379.02", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3874272.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4491904.00", 
        "nombre": "2751", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2948546.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "116"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30140776.13", 
        "nombre": "7587", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11930365.00", 
        "nombre": "4828", 
        "nombre_siren": "1344", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4802974.00", 
        "nombre": "3126", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8995784.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3991633.25", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3971195.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3079178.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3542616.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3398616.02", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2377463.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5466994.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "81697594.40", 
    "nombre": "32669", 
    "nombre_siren": "8355"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "80524515.04", 
        "nombre": "54148", 
        "nombre_siren": "15302"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "74151675.62", 
        "nombre": "23939", 
        "nombre_siren": "6684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "35541219.77", 
        "nombre": "11446", 
        "nombre_siren": "3120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6563677.00", 
        "nombre": "2805", 
        "nombre_siren": "766"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20419086.30", 
        "nombre": "8037", 
        "nombre_siren": "2096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51923836.59", 
        "nombre": "18277", 
        "nombre_siren": "5093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20800301.00", 
        "nombre": "5457", 
        "nombre_siren": "1656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7401173.88", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10647658.00", 
        "nombre": "6574", 
        "nombre_siren": "1862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8253487.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34566675.30", 
        "nombre": "17519", 
        "nombre_siren": "5015", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "59694976.36", 
        "nombre": "15637", 
        "nombre_siren": "2838", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15563812.00", 
        "nombre": "10436", 
        "nombre_siren": "4054", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14932029.00", 
        "nombre": "9729", 
        "nombre_siren": "2726", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16365259.00", 
        "nombre": "7568", 
        "nombre_siren": "2208", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14486701.77", 
        "nombre": "7090", 
        "nombre_siren": "1301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6462138.00", 
        "nombre": "4360", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6692550.00", 
        "nombre": "4354", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5716771.00", 
        "nombre": "4290", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7036785.00", 
        "nombre": "3664", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16367129.00", 
        "nombre": "8700", 
        "nombre_siren": "2529", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "197884826.43", 
    "nombre": "93347", 
    "nombre_siren": "25954"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "146135555.54", 
        "nombre": "97654", 
        "nombre_siren": "28058"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "128001100.89", 
        "nombre": "38854", 
        "nombre_siren": "10947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "75193017.82", 
        "nombre": "24044", 
        "nombre_siren": "6480"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10494593.23", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "1124"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24692456.00", 
        "nombre": "10836", 
        "nombre_siren": "3044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "74959266.05", 
        "nombre": "26541", 
        "nombre_siren": "7549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "41674120.87", 
        "nombre": "10465", 
        "nombre_siren": "3009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19420759.57", 
        "nombre": "3755", 
        "nombre_siren": "1103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15206674.00", 
        "nombre": "9481", 
        "nombre_siren": "2866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26939702.66", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "681"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49013279.00", 
        "nombre": "23606", 
        "nombre_siren": "6954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "96668704.10", 
        "nombre": "22343", 
        "nombre_siren": "4030", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "36487142.06", 
        "nombre": "18477", 
        "nombre_siren": "5537", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25031180.00", 
        "nombre": "15952", 
        "nombre_siren": "6034", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25861923.00", 
        "nombre": "15217", 
        "nombre_siren": "4323", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25034234.00", 
        "nombre": "13049", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17170022.00", 
        "nombre": "12893", 
        "nombre_siren": "5672", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28660077.93", 
        "nombre": "12546", 
        "nombre_siren": "2381", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14899789.00", 
        "nombre": "10423", 
        "nombre_siren": "2520", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "17636117.52", 
        "nombre": "7662", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27142055.87", 
        "nombre": "15761", 
        "nombre_siren": "5007", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "363604524.48", 
    "nombre": "167929", 
    "nombre_siren": "46994"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18760075.00", 
        "nombre": "12295", 
        "nombre_siren": "3702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13852178.55", 
        "nombre": "4629", 
        "nombre_siren": "1373"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6642563.46", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2649972.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "373"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4384107.76", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11192617.12", 
        "nombre": "3925", 
        "nombre_siren": "1177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4142556.60", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1419257.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3061749.00", 
        "nombre": "1923", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1683329.00", 
        "nombre": "182", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13952654.06", 
        "nombre": "4056", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6100801.00", 
        "nombre": "3078", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3151642.00", 
        "nombre": "2196", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3442833.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "614", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2367010.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2757399.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2524677.95", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1383943.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1414475.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1409241.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3672588.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "42177264.01", 
    "nombre": "20512", 
    "nombre_siren": "6075"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "183905467.36", 
        "nombre": "118940", 
        "nombre_siren": "35229"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "155303819.83", 
        "nombre": "47302", 
        "nombre_siren": "13880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "79505816.36", 
        "nombre": "24724", 
        "nombre_siren": "6783"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "22342040.18", 
        "nombre": "7238", 
        "nombre_siren": "2369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "38090600.07", 
        "nombre": "15157", 
        "nombre_siren": "4403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "91220705.12", 
        "nombre": "31737", 
        "nombre_siren": "9619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "48656504.42", 
        "nombre": "12257", 
        "nombre_siren": "3745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "23119257.00", 
        "nombre": "4592", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18049439.00", 
        "nombre": "10472", 
        "nombre_siren": "3302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "31769469.00", 
        "nombre": "2416", 
        "nombre_siren": "830"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "66024363.00", 
        "nombre": "31314", 
        "nombre_siren": "9520", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "111604262.58", 
        "nombre": "25510", 
        "nombre_siren": "4858", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "45499657.88", 
        "nombre": "21929", 
        "nombre_siren": "6778", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33440055.44", 
        "nombre": "19844", 
        "nombre_siren": "5777", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "27626232.00", 
        "nombre": "17250", 
        "nombre_siren": "7147", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18504771.00", 
        "nombre": "13969", 
        "nombre_siren": "6106", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30075817.54", 
        "nombre": "13799", 
        "nombre_siren": "2666", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25349581.79", 
        "nombre": "12660", 
        "nombre_siren": "2545", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15752182.00", 
        "nombre": "10348", 
        "nombre_siren": "2429", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "20364647.00", 
        "nombre": "9759", 
        "nombre_siren": "2599", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "49784285.50", 
        "nombre": "24501", 
        "nombre_siren": "8293", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "444025855.73", 
    "nombre": "200883", 
    "nombre_siren": "58582"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "139283190.36", 
        "nombre": "95481", 
        "nombre_siren": "27455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "133747571.54", 
        "nombre": "40790", 
        "nombre_siren": "11260"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "85783748.42", 
        "nombre": "27179", 
        "nombre_siren": "7090"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13021871.00", 
        "nombre": "4889", 
        "nombre_siren": "1353"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "42664662.76", 
        "nombre": "15867", 
        "nombre_siren": "4041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "92923721.78", 
        "nombre": "32309", 
        "nombre_siren": "8951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "40955498.29", 
        "nombre": "10411", 
        "nombre_siren": "3008"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "17918315.07", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15600966.00", 
        "nombre": "9519", 
        "nombre_siren": "2793"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19800926.42", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "564"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54416453.00", 
        "nombre": "27637", 
        "nombre_siren": "7861", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "114665088.62", 
        "nombre": "27088", 
        "nombre_siren": "4964", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26014401.07", 
        "nombre": "17319", 
        "nombre_siren": "6544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "36863141.00", 
        "nombre": "17229", 
        "nombre_siren": "5088", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24475438.37", 
        "nombre": "15135", 
        "nombre_siren": "4228", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27441137.04", 
        "nombre": "12109", 
        "nombre_siren": "2246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14041328.00", 
        "nombre": "10477", 
        "nombre_siren": "4597", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12880343.97", 
        "nombre": "8972", 
        "nombre_siren": "2173", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15136356.00", 
        "nombre": "7577", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12351749.00", 
        "nombre": "6484", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "35787173.25", 
        "nombre": "20314", 
        "nombre_siren": "6266", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "374072609.32", 
    "nombre": "170341", 
    "nombre_siren": "47365"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "100588836.73", 
        "nombre": "27769", 
        "nombre_siren": "8031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74087063.00", 
        "nombre": "46253", 
        "nombre_siren": "14144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19813321.55", 
        "nombre": "5319", 
        "nombre_siren": "1559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9116778.27", 
        "nombre": "2820", 
        "nombre_siren": "785"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15766820.38", 
        "nombre": "6050", 
        "nombre_siren": "1627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "54196081.45", 
        "nombre": "17030", 
        "nombre_siren": "4803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27671081.44", 
        "nombre": "6473", 
        "nombre_siren": "1978"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13568760.57", 
        "nombre": "2373", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8629008.00", 
        "nombre": "4922", 
        "nombre_siren": "1463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15747458.71", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "70904946.18", 
        "nombre": "15379", 
        "nombre_siren": "2904", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26935990.00", 
        "nombre": "11764", 
        "nombre_siren": "3824", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21032023.28", 
        "nombre": "9100", 
        "nombre_siren": "2886", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16229889.78", 
        "nombre": "8697", 
        "nombre_siren": "2544", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9450952.00", 
        "nombre": "7005", 
        "nombre_siren": "3152", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15455850.65", 
        "nombre": "6671", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8263041.00", 
        "nombre": "5402", 
        "nombre_siren": "2440", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6814818.00", 
        "nombre": "4040", 
        "nombre_siren": "1012", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6846838.00", 
        "nombre": "3455", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4755418.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18695174.66", 
        "nombre": "9014", 
        "nombre_siren": "2739", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "205384941.55", 
    "nombre": "83687", 
    "nombre_siren": "24722"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15412832.00", 
        "nombre": "9282", 
        "nombre_siren": "2682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11641282.00", 
        "nombre": "3578", 
        "nombre_siren": "1054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4575339.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2062657.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2568093.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9428692.00", 
        "nombre": "3364", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5005741.00", 
        "nombre": "1246", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1512594.00", 
        "nombre": "354", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2269132.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1636694.00", 
        "nombre": "156", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12314463.00", 
        "nombre": "3364", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5199706.00", 
        "nombre": "2454", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3408977.00", 
        "nombre": "1941", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1934379.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "586", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2449326.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1964509.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "281", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1117714.00", 
        "nombre": "744", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1130118.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "151", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "826552.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1288658.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2234856.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "33869258.00", 
    "nombre": "15167", 
    "nombre_siren": "4343"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49350937.79", 
        "nombre": "14766", 
        "nombre_siren": "4086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48660769.09", 
        "nombre": "31085", 
        "nombre_siren": "9161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16802079.31", 
        "nombre": "4898", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6540616.22", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "651"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9785581.00", 
        "nombre": "3880", 
        "nombre_siren": "1058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30826959.72", 
        "nombre": "10184", 
        "nombre_siren": "2950"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15579947.19", 
        "nombre": "3919", 
        "nombre_siren": "1142"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6896099.31", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "367"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6076333.00", 
        "nombre": "3439", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6973717.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39968683.93", 
        "nombre": "9462", 
        "nombre_siren": "1713", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14767661.00", 
        "nombre": "6978", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10206709.00", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "1655", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9558690.00", 
        "nombre": "4769", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6581790.00", 
        "nombre": "4372", 
        "nombre_siren": "1892", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10007428.48", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4454594.00", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4420663.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4665532.00", 
        "nombre": "2371", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3493361.00", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14037610.00", 
        "nombre": "7170", 
        "nombre_siren": "2154", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "122162722.41", 
    "nombre": "53699", 
    "nombre_siren": "15377"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "118517714.72", 
        "nombre": "76082", 
        "nombre_siren": "22330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "109028995.63", 
        "nombre": "32783", 
        "nombre_siren": "9407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "58122782.31", 
        "nombre": "17794", 
        "nombre_siren": "4823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8659092.41", 
        "nombre": "2850", 
        "nombre_siren": "832"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23566237.00", 
        "nombre": "10017", 
        "nombre_siren": "2854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "72710065.61", 
        "nombre": "24023", 
        "nombre_siren": "6837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36892881.19", 
        "nombre": "8978", 
        "nombre_siren": "2637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16049177.86", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "855"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16286638.00", 
        "nombre": "9250", 
        "nombre_siren": "2658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "16971972.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "92306689.20", 
        "nombre": "22213", 
        "nombre_siren": "4018", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "39468863.00", 
        "nombre": "17650", 
        "nombre_siren": "5440", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20949471.00", 
        "nombre": "13518", 
        "nombre_siren": "5515", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22509638.00", 
        "nombre": "12849", 
        "nombre_siren": "3628", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22926061.33", 
        "nombre": "11291", 
        "nombre_siren": "3479", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "17862360.00", 
        "nombre": "11263", 
        "nombre_siren": "2698", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22169088.54", 
        "nombre": "9587", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12016750.00", 
        "nombre": "8912", 
        "nombre_siren": "3927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12653360.00", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "1700", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11275273.00", 
        "nombre": "5286", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22745480.00", 
        "nombre": "13397", 
        "nombre_siren": "4310", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "296883034.07", 
    "nombre": "131665", 
    "nombre_siren": "37650"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19810248.00", 
        "nombre": "12471", 
        "nombre_siren": "3681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17742960.45", 
        "nombre": "5316", 
        "nombre_siren": "1549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9386796.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "783"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2192763.00", 
        "nombre": "709", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4462129.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "555"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14807058.15", 
        "nombre": "4835", 
        "nombre_siren": "1370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6267925.96", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2512775.34", 
        "nombre": "514", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2880217.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2943900.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17675294.11", 
        "nombre": "4422", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7507459.00", 
        "nombre": "3545", 
        "nombre_siren": "1108", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4498263.00", 
        "nombre": "2590", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2596771.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3467293.00", 
        "nombre": "1639", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3269703.34", 
        "nombre": "1361", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1962889.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1597567.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1683638.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1541459.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3696354.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "49496690.45", 
    "nombre": "21533", 
    "nombre_siren": "6271"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43079377.50", 
        "nombre": "27987", 
        "nombre_siren": "8570"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41592419.76", 
        "nombre": "12297", 
        "nombre_siren": "3528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14267304.24", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3458213.50", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "425"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14511083.00", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25352385.97", 
        "nombre": "8579", 
        "nombre_siren": "2522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10432645.03", 
        "nombre": "2751", 
        "nombre_siren": "872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4213341.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4309472.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5634003.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32724484.29", 
        "nombre": "8007", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16260172.00", 
        "nombre": "7844", 
        "nombre_siren": "2373", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8996718.00", 
        "nombre": "5217", 
        "nombre_siren": "1529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8912581.00", 
        "nombre": "3859", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5873047.00", 
        "nombre": "3849", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4487214.00", 
        "nombre": "3331", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7398758.71", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4196427.00", 
        "nombre": "2749", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3606152.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2927723.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7648723.00", 
        "nombre": "4300", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "103032000.00", 
    "nombre": "46358", 
    "nombre_siren": "13761"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25665713.00", 
        "nombre": "15139", 
        "nombre_siren": "4492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22422633.00", 
        "nombre": "6941", 
        "nombre_siren": "2072"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8435143.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2643282.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "318"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4493409.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16484769.00", 
        "nombre": "5489", 
        "nombre_siren": "1637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7254536.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "623"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1894137.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3114785.00", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3722070.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21368471.00", 
        "nombre": "5715", 
        "nombre_siren": "1080", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9264698.00", 
        "nombre": "4423", 
        "nombre_siren": "1427", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5267818.00", 
        "nombre": "2948", 
        "nombre_siren": "839", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3598778.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "1064", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4183773.00", 
        "nombre": "1785", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3347182.00", 
        "nombre": "1658", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1660253.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1915557.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1377170.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1267933.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6245951.00", 
        "nombre": "2816", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "59497584.00", 
    "nombre": "25752", 
    "nombre_siren": "7599"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64362388.23", 
        "nombre": "40482", 
        "nombre_siren": "11711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48121493.30", 
        "nombre": "15338", 
        "nombre_siren": "4616"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "28948366.85", 
        "nombre": "9227", 
        "nombre_siren": "2657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7102355.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "741"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12634399.00", 
        "nombre": "5453", 
        "nombre_siren": "1529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40000639.39", 
        "nombre": "13812", 
        "nombre_siren": "3989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17333390.21", 
        "nombre": "4673", 
        "nombre_siren": "1474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6818813.73", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8762459.00", 
        "nombre": "5402", 
        "nombre_siren": "1559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7437035.05", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25350390.00", 
        "nombre": "12299", 
        "nombre_siren": "3781", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46939012.69", 
        "nombre": "11949", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13390505.00", 
        "nombre": "7882", 
        "nombre_siren": "2187", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11309629.00", 
        "nombre": "7443", 
        "nombre_siren": "2991", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11190784.73", 
        "nombre": "4835", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8788236.00", 
        "nombre": "4555", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5388566.00", 
        "nombre": "3998", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5166927.00", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4582646.00", 
        "nombre": "2809", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4686302.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12647352.96", 
        "nombre": "6856", 
        "nombre_siren": "2250", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "149440351.38", 
    "nombre": "68464", 
    "nombre_siren": "19825"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22873739.00", 
        "nombre": "13384", 
        "nombre_siren": "3982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16095311.96", 
        "nombre": "4943", 
        "nombre_siren": "1412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6083753.92", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2439646.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5396754.92", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14245156.00", 
        "nombre": "4867", 
        "nombre_siren": "1380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5463269.96", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "436"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1955905.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3569767.00", 
        "nombre": "2141", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1671678.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18566014.96", 
        "nombre": "5253", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7321850.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3726610.00", 
        "nombre": "2300", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2987331.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2436383.92", 
        "nombre": "1299", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1509350.00", 
        "nombre": "1157", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1922496.00", 
        "nombre": "1152", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2488066.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1672006.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1464275.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3572024.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "553", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "47666406.88", 
    "nombre": "21408", 
    "nombre_siren": "6260"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "126122216.64", 
        "nombre": "37812", 
        "nombre_siren": "11080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "110630501.00", 
        "nombre": "70504", 
        "nombre_siren": "21863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40661474.00", 
        "nombre": "11459", 
        "nombre_siren": "3203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10158543.00", 
        "nombre": "3448", 
        "nombre_siren": "1047"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22923742.00", 
        "nombre": "9115", 
        "nombre_siren": "2517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "66064398.99", 
        "nombre": "21350", 
        "nombre_siren": "6376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36878121.73", 
        "nombre": "9109", 
        "nombre_siren": "2655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15614045.92", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "936"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10908155.00", 
        "nombre": "6355", 
        "nombre_siren": "1952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "19847767.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "553"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "83924413.66", 
        "nombre": "18593", 
        "nombre_siren": "3590", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "37453921.00", 
        "nombre": "16998", 
        "nombre_siren": "5424", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "32436095.91", 
        "nombre": "14963", 
        "nombre_siren": "4663", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "23465822.00", 
        "nombre": "12668", 
        "nombre_siren": "3788", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "23573750.07", 
        "nombre": "10812", 
        "nombre_siren": "2267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14052174.00", 
        "nombre": "10695", 
        "nombre_siren": "4707", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13355270.00", 
        "nombre": "8573", 
        "nombre_siren": "3925", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15725157.00", 
        "nombre": "7186", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10210101.00", 
        "nombre": "6266", 
        "nombre_siren": "1596", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11221180.00", 
        "nombre": "4521", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25298334.00", 
        "nombre": "14754", 
        "nombre_siren": "4929", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "290716218.64", 
    "nombre": "126029", 
    "nombre_siren": "37523"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42360257.32", 
        "nombre": "12812", 
        "nombre_siren": "3754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42305909.00", 
        "nombre": "26653", 
        "nombre_siren": "7995"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18655754.82", 
        "nombre": "6051", 
        "nombre_siren": "1695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3825640.03", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "389"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7599872.00", 
        "nombre": "3148", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27727366.44", 
        "nombre": "9688", 
        "nombre_siren": "2851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15748714.56", 
        "nombre": "3959", 
        "nombre_siren": "1183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5479624.17", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4988221.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6563636.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16359979.33", 
        "nombre": "8402", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31425610.81", 
        "nombre": "7517", 
        "nombre_siren": "1402", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10605295.00", 
        "nombre": "5895", 
        "nombre_siren": "1713", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7343421.00", 
        "nombre": "4770", 
        "nombre_siren": "2003", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9397035.00", 
        "nombre": "3929", 
        "nombre_siren": "767", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8941804.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3455507.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "1189", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4377406.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4636701.00", 
        "nombre": "2053", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3580468.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7768382.03", 
        "nombre": "4281", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "107891609.17", 
    "nombre": "47459", 
    "nombre_siren": "13925"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19511708.00", 
        "nombre": "12476", 
        "nombre_siren": "3809"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14120197.51", 
        "nombre": "4579", 
        "nombre_siren": "1282"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7144059.47", 
        "nombre": "2022", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2095356.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "306"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6294877.98", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11637647.00", 
        "nombre": "3943", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4631161.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1483843.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2805830.00", 
        "nombre": "1824", 
        "nombre_siren": "629"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1445581.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16734936.47", 
        "nombre": "4773", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6478432.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3284171.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2916854.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2883467.00", 
        "nombre": "1411", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1643981.51", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1418639.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1658447.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2020524.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1071182.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3145387.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "43256020.98", 
    "nombre": "20308", 
    "nombre_siren": "6001"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27694529.00", 
        "nombre": "18042", 
        "nombre_siren": "5467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23258955.08", 
        "nombre": "7418", 
        "nombre_siren": "2152"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9119505.58", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2364713.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6669178.22", 
        "nombre": "2743", 
        "nombre_siren": "754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16245367.57", 
        "nombre": "5847", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7668993.95", 
        "nombre": "2098", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2443263.72", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3693520.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2549836.20", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10791647.00", 
        "nombre": "5446", 
        "nombre_siren": "1679", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19144380.46", 
        "nombre": "5320", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6367045.00", 
        "nombre": "3799", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5014226.00", 
        "nombre": "3198", 
        "nombre_siren": "1387", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4655275.20", 
        "nombre": "1977", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3379129.00", 
        "nombre": "1803", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1763660.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1991459.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1890512.00", 
        "nombre": "1292", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2544229.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5155106.00", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "62696668.66", 
    "nombre": "29618", 
    "nombre_siren": "8836"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10503180.00", 
        "nombre": "5952", 
        "nombre_siren": "1835"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7619419.59", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2456157.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1290820.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4202978.00", 
        "nombre": "1327", 
        "nombre_siren": "331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5926829.59", 
        "nombre": "1937", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2494016.00", 
        "nombre": "618", 
        "nombre_siren": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "602046.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "47"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2247795.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "793325.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10670250.59", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2471000.00", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2144685.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1112548.00", 
        "nombre": "758", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1147358.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "538944.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "794240.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "90", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "624462.00", 
        "nombre": "363", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "703310.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "121", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "473998.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1240588.00", 
        "nombre": "565", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "21921383.59", 
    "nombre": "9363", 
    "nombre_siren": "2829"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59926392.92", 
        "nombre": "17844", 
        "nombre_siren": "5401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56337740.00", 
        "nombre": "34825", 
        "nombre_siren": "10485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16253924.28", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "1284"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8032326.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "874"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9773637.02", 
        "nombre": "4004", 
        "nombre_siren": "1131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37902532.75", 
        "nombre": "12357", 
        "nombre_siren": "3631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17577516.15", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7077330.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6202817.00", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9572798.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "287"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44487096.28", 
        "nombre": "10641", 
        "nombre_siren": "1941", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19908158.00", 
        "nombre": "9173", 
        "nombre_siren": "2906", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13418367.00", 
        "nombre": "7320", 
        "nombre_siren": "2112", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12498068.64", 
        "nombre": "5397", 
        "nombre_siren": "1670", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11222331.28", 
        "nombre": "4917", 
        "nombre_siren": "1009", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7060366.00", 
        "nombre": "4683", 
        "nombre_siren": "2152", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5469824.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4791722.00", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3929431.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5854730.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12835356.00", 
        "nombre": "6603", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "141475450.20", 
    "nombre": "60746", 
    "nombre_siren": "18147"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38864987.64", 
        "nombre": "22066", 
        "nombre_siren": "6565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34423934.83", 
        "nombre": "9760", 
        "nombre_siren": "2780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8580257.38", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4758996.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9527192.82", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26782929.29", 
        "nombre": "8577", 
        "nombre_siren": "2460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11988507.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5054936.43", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4217199.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "764"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4121567.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34197503.53", 
        "nombre": "8422", 
        "nombre_siren": "1605", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14900173.00", 
        "nombre": "6713", 
        "nombre_siren": "2151", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7877334.00", 
        "nombre": "4278", 
        "nombre_siren": "1246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6299032.07", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3380638.00", 
        "nombre": "2264", 
        "nombre_siren": "1110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4778367.79", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2389366.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "817", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2221672.00", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2376250.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2403564.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6278095.46", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "87101995.85", 
    "nombre": "36034", 
    "nombre_siren": "10469"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61028015.00", 
        "nombre": "28715", 
        "nombre_siren": "9476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43775257.78", 
        "nombre": "12814", 
        "nombre_siren": "3821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "26297172.00", 
        "nombre": "5545", 
        "nombre_siren": "3052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "24803110.89", 
        "nombre": "6490", 
        "nombre_siren": "1943"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11063285.89", 
        "nombre": "3774", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41405103.78", 
        "nombre": "11164", 
        "nombre_siren": "3922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17973322.00", 
        "nombre": "4067", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7447592.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22629970.00", 
        "nombre": "7228", 
        "nombre_siren": "3135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10161957.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "54986329.00", 
        "nombre": "12348", 
        "nombre_siren": "6439", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15776900.00", 
        "nombre": "7204", 
        "nombre_siren": "2231", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33026475.67", 
        "nombre": "6972", 
        "nombre_siren": "1279", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8992649.00", 
        "nombre": "5150", 
        "nombre_siren": "1459", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5770953.00", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1497", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8270972.00", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7139279.00", 
        "nombre": "2942", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3533633.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4320351.00", 
        "nombre": "2166", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3251897.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11442952.00", 
        "nombre": "5556", 
        "nombre_siren": "1809", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "156512390.67", 
    "nombre": "54119", 
    "nombre_siren": "18360"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10166183.85", 
        "nombre": "6338", 
        "nombre_siren": "1875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8384956.00", 
        "nombre": "2649", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3745365.14", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "320"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "880110.00", 
        "nombre": "375", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1921442.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6575854.14", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3172438.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1219918.00", 
        "nombre": "283", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1638223.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1528487.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4392061.85", 
        "nombre": "2232", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7923420.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2748439.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1429817.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1609728.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1329994.14", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "190", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "597753.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "655592.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "153", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "692897.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "105", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "698300.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1269135.00", 
        "nombre": "662", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "23347136.99", 
    "nombre": "10599", 
    "nombre_siren": "3126"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19548105.00", 
        "nombre": "11491", 
        "nombre_siren": "3404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17167412.81", 
        "nombre": "5301", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4348325.54", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2434582.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3866145.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12677414.81", 
        "nombre": "4359", 
        "nombre_siren": "1295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5946416.54", 
        "nombre": "1520", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2201888.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2338052.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2179656.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14691570.54", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6983619.00", 
        "nombre": "3380", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4955223.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2245438.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3255614.81", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2796099.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1397126.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1638673.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1139179.00", 
        "nombre": "719", 
        "nombre_siren": "262", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1008343.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3748363.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "43859248.35", 
    "nombre": "19224", 
    "nombre_siren": "5747"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45669311.33", 
        "nombre": "29452", 
        "nombre_siren": "8554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41012914.39", 
        "nombre": "12743", 
        "nombre_siren": "3741"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19146232.25", 
        "nombre": "5442", 
        "nombre_siren": "1546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3509090.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "364"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7479450.00", 
        "nombre": "3105", 
        "nombre_siren": "894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28224944.73", 
        "nombre": "9674", 
        "nombre_siren": "2792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12848349.88", 
        "nombre": "3476", 
        "nombre_siren": "1053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5938071.00", 
        "nombre": "1155", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5922520.00", 
        "nombre": "3573", 
        "nombre_siren": "988"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7720887.00", 
        "nombre": "702", 
        "nombre_siren": "231"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16976055.00", 
        "nombre": "8460", 
        "nombre_siren": "2563", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34526072.39", 
        "nombre": "7958", 
        "nombre_siren": "1462", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10691603.00", 
        "nombre": "6003", 
        "nombre_siren": "1726", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7187260.00", 
        "nombre": "4692", 
        "nombre_siren": "1929", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8183453.33", 
        "nombre": "3969", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7496657.00", 
        "nombre": "3604", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4154251.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5075832.00", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4252956.00", 
        "nombre": "2522", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2922586.25", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8513173.00", 
        "nombre": "4525", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "109979898.97", 
    "nombre": "49480", 
    "nombre_siren": "14270"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11373438.00", 
        "nombre": "6731", 
        "nombre_siren": "2014"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7607549.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3155903.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1199805.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1895758.00", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6814562.00", 
        "nombre": "2395", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2891218.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1066279.00", 
        "nombre": "246", 
        "nombre_siren": "81"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1608870.00", 
        "nombre": "1011", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1039495.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8043677.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3885308.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2605611.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1464029.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1516342.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "918628.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "202", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1206292.00", 
        "nombre": "551", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "752380.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "644338.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "838206.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "117", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1588253.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "23463064.00", 
    "nombre": "10683", 
    "nombre_siren": "3169"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73439969.60", 
        "nombre": "20839", 
        "nombre_siren": "5965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "63963032.00", 
        "nombre": "38778", 
        "nombre_siren": "11872"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19051555.31", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8098023.00", 
        "nombre": "2461", 
        "nombre_siren": "685"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "19706787.00", 
        "nombre": "6793", 
        "nombre_siren": "1787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "46363163.35", 
        "nombre": "14263", 
        "nombre_siren": "4084"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21799504.73", 
        "nombre": "5191", 
        "nombre_siren": "1570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8893821.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8192849.00", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8457964.92", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "258"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "66867325.86", 
        "nombre": "15268", 
        "nombre_siren": "2883", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22628491.00", 
        "nombre": "10326", 
        "nombre_siren": "3250", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12908034.00", 
        "nombre": "7159", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12459478.00", 
        "nombre": "5459", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9953208.05", 
        "nombre": "4968", 
        "nombre_siren": "1020", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6392911.00", 
        "nombre": "4854", 
        "nombre_siren": "2146", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6766218.00", 
        "nombre": "4536", 
        "nombre_siren": "2205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5200926.00", 
        "nombre": "3392", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5380215.00", 
        "nombre": "3247", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5531736.00", 
        "nombre": "2601", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11632663.00", 
        "nombre": "6265", 
        "nombre_siren": "2038", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "165721205.91", 
    "nombre": "68075", 
    "nombre_siren": "20083"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "56171237.19", 
        "nombre": "16620", 
        "nombre_siren": "4946"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55805651.44", 
        "nombre": "35408", 
        "nombre_siren": "10537"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33791926.43", 
        "nombre": "11017", 
        "nombre_siren": "3149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3134176.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9520049.00", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "1267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39632894.16", 
        "nombre": "14493", 
        "nombre_siren": "4232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24314833.56", 
        "nombre": "6485", 
        "nombre_siren": "1940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11054411.00", 
        "nombre": "2306", 
        "nombre_siren": "700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6388628.00", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "1143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10428562.34", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51840138.13", 
        "nombre": "12106", 
        "nombre_siren": "2235", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25371153.39", 
        "nombre": "11986", 
        "nombre_siren": "3785", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16609487.00", 
        "nombre": "9729", 
        "nombre_siren": "2738", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10301946.00", 
        "nombre": "6674", 
        "nombre_siren": "2724", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9733524.54", 
        "nombre": "4768", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5260883.00", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1785", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8651158.00", 
        "nombre": "3661", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4848564.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3796891.00", 
        "nombre": "2268", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4684489.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8607140.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "1492", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "149705374.06", 
    "nombre": "64884", 
    "nombre_siren": "19040"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16041327.92", 
        "nombre": "9379", 
        "nombre_siren": "2754"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11741526.51", 
        "nombre": "3614", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4516712.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1655118.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3363789.92", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10442250.90", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4039537.61", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1082220.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2412776.00", 
        "nombre": "1452", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1549320.00", 
        "nombre": "156", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12707730.90", 
        "nombre": "3544", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4989232.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3171391.00", 
        "nombre": "1767", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1951864.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2874554.53", 
        "nombre": "1290", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1900639.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1152563.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "967644.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "841574.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1052155.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2580365.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "34189712.43", 
    "nombre": "15093", 
    "nombre_siren": "4375"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "163296288.23", 
        "nombre": "104894", 
        "nombre_siren": "29984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "149127390.00", 
        "nombre": "45662", 
        "nombre_siren": "12789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "82677999.76", 
        "nombre": "25398", 
        "nombre_siren": "6592"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14289396.42", 
        "nombre": "4266", 
        "nombre_siren": "1160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27819041.01", 
        "nombre": "12181", 
        "nombre_siren": "3263"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "101249572.72", 
        "nombre": "35082", 
        "nombre_siren": "9695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "55894177.69", 
        "nombre": "13842", 
        "nombre_siren": "3854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "23741486.96", 
        "nombre": "4758", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16267296.00", 
        "nombre": "9936", 
        "nombre_siren": "2828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "30250877.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "856"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "136216030.11", 
        "nombre": "32604", 
        "nombre_siren": "5887", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "59662782.00", 
        "nombre": "30029", 
        "nombre_siren": "9028", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34765629.13", 
        "nombre": "20419", 
        "nombre_siren": "5790", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "36467024.99", 
        "nombre": "18024", 
        "nombre_siren": "5338", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "26433295.93", 
        "nombre": "14205", 
        "nombre_siren": "2676", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18421986.00", 
        "nombre": "13528", 
        "nombre_siren": "6167", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18975356.00", 
        "nombre": "12478", 
        "nombre_siren": "5054", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27836828.07", 
        "nombre": "12209", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12001453.00", 
        "nombre": "7516", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "15242521.08", 
        "nombre": "6537", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26408831.10", 
        "nombre": "15311", 
        "nombre_siren": "4944", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "412431737.41", 
    "nombre": "182860", 
    "nombre_siren": "50807"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50542018.85", 
        "nombre": "31433", 
        "nombre_siren": "9034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42331364.17", 
        "nombre": "13464", 
        "nombre_siren": "3925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27852747.00", 
        "nombre": "9328", 
        "nombre_siren": "2389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4502496.98", 
        "nombre": "1454", 
        "nombre_siren": "475"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8188950.17", 
        "nombre": "3528", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30632157.85", 
        "nombre": "11078", 
        "nombre_siren": "3219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15824642.23", 
        "nombre": "4191", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5678474.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5239679.00", 
        "nombre": "3128", 
        "nombre_siren": "962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9214308.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18088138.00", 
        "nombre": "8849", 
        "nombre_siren": "2806", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33747342.00", 
        "nombre": "7998", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11796480.00", 
        "nombre": "6749", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13221687.85", 
        "nombre": "6513", 
        "nombre_siren": "1158", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8250990.00", 
        "nombre": "5231", 
        "nombre_siren": "2182", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8971631.00", 
        "nombre": "4147", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9134276.98", 
        "nombre": "3843", 
        "nombre_siren": "766", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4719126.17", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3597813.00", 
        "nombre": "2704", 
        "nombre_siren": "1161", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5112711.00", 
        "nombre": "2347", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9512378.00", 
        "nombre": "5217", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "126152574.00", 
    "nombre": "56493", 
    "nombre_siren": "15911"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21149364.90", 
        "nombre": "12160", 
        "nombre_siren": "3605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14297359.74", 
        "nombre": "4495", 
        "nombre_siren": "1341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5098319.41", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1999767.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "225"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3843932.09", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "443"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13799016.48", 
        "nombre": "4641", 
        "nombre_siren": "1341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4944020.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1520971.48", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2931347.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1554743.00", 
        "nombre": "129", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16253745.92", 
        "nombre": "4446", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6757819.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4005388.00", 
        "nombre": "2328", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2713653.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2851331.13", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1981275.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1411310.00", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1165727.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1203306.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1178774.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3247508.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "42769837.05", 
    "nombre": "19158", 
    "nombre_siren": "5637"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83184868.36", 
        "nombre": "52952", 
        "nombre_siren": "15547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68846343.31", 
        "nombre": "20709", 
        "nombre_siren": "6016"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32799588.54", 
        "nombre": "9328", 
        "nombre_siren": "2680"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7009875.65", 
        "nombre": "2220", 
        "nombre_siren": "623"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13598431.00", 
        "nombre": "6151", 
        "nombre_siren": "1710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "53235436.13", 
        "nombre": "18761", 
        "nombre_siren": "5393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25695494.84", 
        "nombre": "6598", 
        "nombre_siren": "1986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11331204.92", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9938942.65", 
        "nombre": "6149", 
        "nombre_siren": "1739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14817845.13", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "420"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32806124.00", 
        "nombre": "16980", 
        "nombre_siren": "5133", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69050301.49", 
        "nombre": "16825", 
        "nombre_siren": "3165", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20114154.93", 
        "nombre": "12778", 
        "nombre_siren": "3665", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11233152.00", 
        "nombre": "7521", 
        "nombre_siren": "3129", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13694736.72", 
        "nombre": "6002", 
        "nombre_siren": "1776", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7216842.00", 
        "nombre": "5357", 
        "nombre_siren": "2515", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11956847.88", 
        "nombre": "5227", 
        "nombre_siren": "929", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5131621.65", 
        "nombre": "3056", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5707229.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4282856.00", 
        "nombre": "2840", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11990131.19", 
        "nombre": "6806", 
        "nombre_siren": "2082", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "193183996.86", 
    "nombre": "86425", 
    "nombre_siren": "25000"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57561680.72", 
        "nombre": "36288", 
        "nombre_siren": "10461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55841737.19", 
        "nombre": "17009", 
        "nombre_siren": "4727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "22413999.81", 
        "nombre": "6420", 
        "nombre_siren": "1765"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4693788.60", 
        "nombre": "1653", 
        "nombre_siren": "474"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11522070.00", 
        "nombre": "4737", 
        "nombre_siren": "1256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37371956.65", 
        "nombre": "12561", 
        "nombre_siren": "3465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18475348.49", 
        "nombre": "4643", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7599269.90", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8411595.00", 
        "nombre": "4932", 
        "nombre_siren": "1407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8846694.96", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50379040.06", 
        "nombre": "12565", 
        "nombre_siren": "2223", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19626089.00", 
        "nombre": "9325", 
        "nombre_siren": "2858", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11230893.00", 
        "nombre": "6611", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9338730.00", 
        "nombre": "6077", 
        "nombre_siren": "2459", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10103791.00", 
        "nombre": "4798", 
        "nombre_siren": "1473", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10381407.66", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4838344.60", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1590", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5247959.00", 
        "nombre": "3450", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4254329.00", 
        "nombre": "2660", 
        "nombre_siren": "866", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5030219.00", 
        "nombre": "2592", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10878351.00", 
        "nombre": "6111", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "141309153.32", 
    "nombre": "62112", 
    "nombre_siren": "17513"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "79347741.01", 
        "nombre": "23485", 
        "nombre_siren": "6709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71708652.00", 
        "nombre": "47452", 
        "nombre_siren": "14474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29646794.72", 
        "nombre": "8451", 
        "nombre_siren": "2345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7733830.00", 
        "nombre": "2892", 
        "nombre_siren": "961"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18284960.70", 
        "nombre": "6924", 
        "nombre_siren": "1804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48976814.06", 
        "nombre": "16284", 
        "nombre_siren": "4730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23616849.57", 
        "nombre": "5986", 
        "nombre_siren": "1778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "10926032.36", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9463275.00", 
        "nombre": "5782", 
        "nombre_siren": "1821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11970880.04", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "61205311.17", 
        "nombre": "13773", 
        "nombre_siren": "2639", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25934786.00", 
        "nombre": "12026", 
        "nombre_siren": "3725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13927144.00", 
        "nombre": "8357", 
        "nombre_siren": "2434", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17224336.56", 
        "nombre": "8237", 
        "nombre_siren": "2493", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9649745.00", 
        "nombre": "6509", 
        "nombre_siren": "2894", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8616811.00", 
        "nombre": "6502", 
        "nombre_siren": "2845", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13041115.00", 
        "nombre": "5965", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8833894.00", 
        "nombre": "5550", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7847658.00", 
        "nombre": "3518", 
        "nombre_siren": "968", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5750984.00", 
        "nombre": "3423", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17672073.00", 
        "nombre": "9579", 
        "nombre_siren": "2992", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "189703857.73", 
    "nombre": "83439", 
    "nombre_siren": "24606"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33197596.00", 
        "nombre": "19595", 
        "nombre_siren": "5300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31078817.85", 
        "nombre": "8172", 
        "nombre_siren": "1996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10256404.93", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4003423.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "293"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10309979.00", 
        "nombre": "3275", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20211232.22", 
        "nombre": "6205", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10282701.39", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4295664.00", 
        "nombre": "707", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5703626.00", 
        "nombre": "3292", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4361305.17", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28891435.29", 
        "nombre": "6908", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14542972.34", 
        "nombre": "5645", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5038520.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4944783.00", 
        "nombre": "2818", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3822579.00", 
        "nombre": "2632", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4650655.91", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4600058.24", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1977812.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1883016.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2546818.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5968018.00", 
        "nombre": "3050", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "78866667.78", 
    "nombre": "31725", 
    "nombre_siren": "8267"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55523410.63", 
        "nombre": "36316", 
        "nombre_siren": "10482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "48625263.43", 
        "nombre": "14444", 
        "nombre_siren": "3967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32756189.32", 
        "nombre": "9247", 
        "nombre_siren": "2378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4859278.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "567"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21549652.37", 
        "nombre": "7596", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34755193.98", 
        "nombre": "11916", 
        "nombre_siren": "3378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16388783.03", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6574960.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6570093.00", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8227084.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47396788.14", 
        "nombre": "11324", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22107637.00", 
        "nombre": "10862", 
        "nombre_siren": "3070", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9386952.00", 
        "nombre": "6253", 
        "nombre_siren": "2465", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9847448.00", 
        "nombre": "6110", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13334380.00", 
        "nombre": "5155", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9432796.61", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5446140.62", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4821178.00", 
        "nombre": "3536", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4764791.00", 
        "nombre": "2874", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3735207.01", 
        "nombre": "2417", 
        "nombre_siren": "755", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12172841.00", 
        "nombre": "6430", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "142446159.38", 
    "nombre": "62541", 
    "nombre_siren": "17443"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "102522195.40", 
        "nombre": "30438", 
        "nombre_siren": "8805"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "82466318.02", 
        "nombre": "53140", 
        "nombre_siren": "15502"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53395273.78", 
        "nombre": "15049", 
        "nombre_siren": "4336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13164468.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1310"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17492176.00", 
        "nombre": "7168", 
        "nombre_siren": "2052"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "61904467.18", 
        "nombre": "21749", 
        "nombre_siren": "6548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36173728.23", 
        "nombre": "9215", 
        "nombre_siren": "2712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19674671.76", 
        "nombre": "3613", 
        "nombre_siren": "1033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10554059.00", 
        "nombre": "6113", 
        "nombre_siren": "1856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27127007.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "637"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "86766679.80", 
        "nombre": "17107", 
        "nombre_siren": "3172", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33025456.19", 
        "nombre": "14936", 
        "nombre_siren": "4710", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19760778.00", 
        "nombre": "10785", 
        "nombre_siren": "3049", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19762517.58", 
        "nombre": "10106", 
        "nombre_siren": "3160", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12950189.00", 
        "nombre": "8404", 
        "nombre_siren": "3461", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15726414.85", 
        "nombre": "7318", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9972830.00", 
        "nombre": "7252", 
        "nombre_siren": "3242", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11315578.78", 
        "nombre": "5628", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7252092.00", 
        "nombre": "4637", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8966847.00", 
        "nombre": "4215", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27218672.00", 
        "nombre": "13296", 
        "nombre_siren": "4487", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "252718055.20", 
    "nombre": "103684", 
    "nombre_siren": "30086"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "64975411.17", 
        "nombre": "18231", 
        "nombre_siren": "5187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "48665918.64", 
        "nombre": "30863", 
        "nombre_siren": "9176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31686030.83", 
        "nombre": "8998", 
        "nombre_siren": "2558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8934091.00", 
        "nombre": "2280", 
        "nombre_siren": "829"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12472371.00", 
        "nombre": "4727", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40662310.00", 
        "nombre": "13758", 
        "nombre_siren": "4025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24813938.64", 
        "nombre": "6182", 
        "nombre_siren": "1792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11539153.00", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5636858.00", 
        "nombre": "3405", 
        "nombre_siren": "1037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15561168.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "405"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "57022771.11", 
        "nombre": "11478", 
        "nombre_siren": "2128", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24684584.00", 
        "nombre": "11279", 
        "nombre_siren": "3485", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13975790.53", 
        "nombre": "7630", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7544690.00", 
        "nombre": "5004", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9615542.00", 
        "nombre": "4924", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4685951.00", 
        "nombre": "3514", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8429743.00", 
        "nombre": "3498", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4698702.00", 
        "nombre": "2957", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5356879.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3918280.00", 
        "nombre": "2258", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14953086.00", 
        "nombre": "6085", 
        "nombre_siren": "1981", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "154886018.64", 
    "nombre": "60921", 
    "nombre_siren": "17807"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "216789143.09", 
        "nombre": "137860", 
        "nombre_siren": "37021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "179251123.54", 
        "nombre": "55580", 
        "nombre_siren": "15589"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "128068710.91", 
        "nombre": "39915", 
        "nombre_siren": "10470"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "16773353.84", 
        "nombre": "6105", 
        "nombre_siren": "1615"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "36617687.00", 
        "nombre": "15808", 
        "nombre_siren": "4405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "116002238.96", 
        "nombre": "39638", 
        "nombre_siren": "11104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "62078800.27", 
        "nombre": "15266", 
        "nombre_siren": "4359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "28894595.48", 
        "nombre": "5269", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "21426394.00", 
        "nombre": "12066", 
        "nombre_siren": "3399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "37445761.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "955"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "68552928.67", 
        "nombre": "32395", 
        "nombre_siren": "9603", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "143598005.61", 
        "nombre": "31698", 
        "nombre_siren": "5676", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "58044773.00", 
        "nombre": "29961", 
        "nombre_siren": "8992", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "58282652.90", 
        "nombre": "29345", 
        "nombre_siren": "5141", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "34953918.00", 
        "nombre": "18574", 
        "nombre_siren": "5157", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "40555587.80", 
        "nombre": "18254", 
        "nombre_siren": "3511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "26951650.40", 
        "nombre": "16961", 
        "nombre_siren": "6466", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "21299838.00", 
        "nombre": "15702", 
        "nombre_siren": "6750", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "28372707.00", 
        "nombre": "12593", 
        "nombre_siren": "3213", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18881847.00", 
        "nombre": "12230", 
        "nombre_siren": "2939", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "45744946.00", 
        "nombre": "25488", 
        "nombre_siren": "7833", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "545238854.38", 
    "nombre": "243201", 
    "nombre_siren": "65073"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15388490.00", 
        "nombre": "9636", 
        "nombre_siren": "2897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10655775.00", 
        "nombre": "3489", 
        "nombre_siren": "1098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4054904.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "792850.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "128"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2648358.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8744072.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3308355.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1439430.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2205605.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1217924.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5812428.00", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9954063.00", 
        "nombre": "2847", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3272342.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2484038.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1685173.00", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1851144.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1162619.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1095792.00", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "829703.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "831379.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "160", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2130059.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "31108740.00", 
    "nombre": "14914", 
    "nombre_siren": "4515"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45803634.00", 
        "nombre": "27180", 
        "nombre_siren": "7973"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40683068.91", 
        "nombre": "11971", 
        "nombre_siren": "3417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15925363.43", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "1240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5142637.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "637"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9072948.41", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "965"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31820094.03", 
        "nombre": "10439", 
        "nombre_siren": "2931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13147514.90", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "1000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4275392.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7395429.00", 
        "nombre": "4141", 
        "nombre_siren": "1248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6276833.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "39853819.44", 
        "nombre": "10143", 
        "nombre_siren": "1782", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16872614.00", 
        "nombre": "7981", 
        "nombre_siren": "2519", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10076065.00", 
        "nombre": "5449", 
        "nombre_siren": "1544", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5583876.00", 
        "nombre": "3634", 
        "nombre_siren": "1623", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7430398.00", 
        "nombre": "3419", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6349830.90", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "874", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3087671.00", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3334902.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3886679.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2986254.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8954599.00", 
        "nombre": "4312", 
        "nombre_siren": "1299", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "108416708.34", 
    "nombre": "46271", 
    "nombre_siren": "13348"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34671295.00", 
        "nombre": "21042", 
        "nombre_siren": "6220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31759224.90", 
        "nombre": "9438", 
        "nombre_siren": "2804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9718969.17", 
        "nombre": "2731", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3765868.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6777581.00", 
        "nombre": "2688", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21994429.83", 
        "nombre": "7263", 
        "nombre_siren": "2072"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10353886.16", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4237027.08", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3431596.00", 
        "nombre": "2170", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5692923.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27201252.93", 
        "nombre": "6446", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11534919.00", 
        "nombre": "5836", 
        "nombre_siren": "1870", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9081054.00", 
        "nombre": "5206", 
        "nombre_siren": "1485", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6174285.00", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3762476.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6034234.14", 
        "nombre": "2522", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2787434.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "899", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2701633.00", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2040754.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2739132.00", 
        "nombre": "1067", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6351201.00", 
        "nombre": "3383", 
        "nombre_siren": "1058", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "80408375.07", 
    "nombre": "34730", 
    "nombre_siren": "10147"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "99678820.56", 
        "nombre": "22032", 
        "nombre_siren": "5831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91723427.99", 
        "nombre": "52512", 
        "nombre_siren": "13707"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40161761.19", 
        "nombre": "7657", 
        "nombre_siren": "2042"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9900309.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "662"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14445567.99", 
        "nombre": "5362", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45073423.55", 
        "nombre": "12974", 
        "nombre_siren": "3460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34890431.65", 
        "nombre": "6942", 
        "nombre_siren": "1762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21534801.53", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24521823.00", 
        "nombre": "12741", 
        "nombre_siren": "3026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "34835267.00", 
        "nombre": "2161", 
        "nombre_siren": "718"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "39861451.98", 
        "nombre": "22710", 
        "nombre_siren": "4871", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "81791772.61", 
        "nombre": "14523", 
        "nombre_siren": "2831", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34007204.00", 
        "nombre": "9336", 
        "nombre_siren": "2677", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18048741.98", 
        "nombre": "6025", 
        "nombre_siren": "1763", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10850933.00", 
        "nombre": "5508", 
        "nombre_siren": "1566", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8452672.00", 
        "nombre": "5433", 
        "nombre_siren": "2192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12499554.17", 
        "nombre": "5158", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5425791.00", 
        "nombre": "4021", 
        "nombre_siren": "1644", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "8079446.00", 
        "nombre": "3191", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8820572.00", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15321509.00", 
        "nombre": "6461", 
        "nombre_siren": "1931", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "243159647.74", 
    "nombre": "85451", 
    "nombre_siren": "22358"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "113143501.80", 
        "nombre": "27710", 
        "nombre_siren": "7694"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "106175958.00", 
        "nombre": "63828", 
        "nombre_siren": "18077"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "53601462.60", 
        "nombre": "11668", 
        "nombre_siren": "3230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8153459.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "646"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21517648.00", 
        "nombre": "7592", 
        "nombre_siren": "2105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "58592577.92", 
        "nombre": "17198", 
        "nombre_siren": "4882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "38711426.64", 
        "nombre": "8240", 
        "nombre_siren": "2286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "21796565.71", 
        "nombre": "3380", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16078216.00", 
        "nombre": "8772", 
        "nombre_siren": "2473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "33280590.00", 
        "nombre": "2285", 
        "nombre_siren": "765"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "98593997.11", 
        "nombre": "18474", 
        "nombre_siren": "3640", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "26752933.00", 
        "nombre": "16440", 
        "nombre_siren": "3971", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35080469.90", 
        "nombre": "12628", 
        "nombre_siren": "3845", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26606796.59", 
        "nombre": "9623", 
        "nombre_siren": "2816", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17338101.00", 
        "nombre": "9431", 
        "nombre_siren": "2724", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19760866.67", 
        "nombre": "8723", 
        "nombre_siren": "1722", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11799508.00", 
        "nombre": "7565", 
        "nombre_siren": "3146", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8695571.00", 
        "nombre": "6453", 
        "nombre_siren": "2734", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12536111.00", 
        "nombre": "5129", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7244243.00", 
        "nombre": "3559", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18715276.13", 
        "nombre": "8877", 
        "nombre_siren": "2674", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "283123873.40", 
    "nombre": "106902", 
    "nombre_siren": "29851"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "635360312.12", 
        "nombre": "172968", 
        "nombre_siren": "40732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "526544606.14", 
        "nombre": "134598", 
        "nombre_siren": "31490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "472865325.25", 
        "nombre": "288140", 
        "nombre_siren": "68414"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "60937574.72", 
        "nombre": "12356", 
        "nombre_siren": "3226"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "99496299.51", 
        "nombre": "38141", 
        "nombre_siren": "9203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "309309367.46", 
        "nombre": "102434", 
        "nombre_siren": "24554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "236574542.12", 
        "nombre": "54685", 
        "nombre_siren": "12321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "155091918.78", 
        "nombre": "25347", 
        "nombre_siren": "5849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "62879907.75", 
        "nombre": "34657", 
        "nombre_siren": "8452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "242027277.87", 
        "nombre": "16154", 
        "nombre_siren": "4894"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "243499605.69", 
        "nombre": "121425", 
        "nombre_siren": "33536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "547876475.40", 
        "nombre": "97054", 
        "nombre_siren": "16659", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "160793862.87", 
        "nombre": "70795", 
        "nombre_siren": "13429", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "181089413.68", 
        "nombre": "69277", 
        "nombre_siren": "18624", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "137596577.80", 
        "nombre": "62583", 
        "nombre_siren": "10161", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "92498502.62", 
        "nombre": "36688", 
        "nombre_siren": "8997", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "72596673.33", 
        "nombre": "33789", 
        "nombre_siren": "8588", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "99799111.56", 
        "nombre": "29871", 
        "nombre_siren": "5848", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "36927181.60", 
        "nombre": "23226", 
        "nombre_siren": "5351", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "31319776.00", 
        "nombre": "22718", 
        "nombre_siren": "9197", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "100373055.68", 
        "nombre": "47703", 
        "nombre_siren": "14516", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1704370236.23", 
    "nombre": "615129", 
    "nombre_siren": "144459"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76693792.54", 
        "nombre": "47403", 
        "nombre_siren": "13964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "72291287.96", 
        "nombre": "20652", 
        "nombre_siren": "5918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "33017405.27", 
        "nombre": "9425", 
        "nombre_siren": "2531"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7288119.00", 
        "nombre": "2225", 
        "nombre_siren": "678"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13141082.00", 
        "nombre": "5410", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "50183247.59", 
        "nombre": "16646", 
        "nombre_siren": "4804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27171031.02", 
        "nombre": "6727", 
        "nombre_siren": "1955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12124883.60", 
        "nombre": "2262", 
        "nombre_siren": "698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7708439.00", 
        "nombre": "4660", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "15307555.73", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67277740.95", 
        "nombre": "15581", 
        "nombre_siren": "3015", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27798234.00", 
        "nombre": "13844", 
        "nombre_siren": "4265", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18727976.00", 
        "nombre": "10675", 
        "nombre_siren": "3049", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16016256.05", 
        "nombre": "7150", 
        "nombre_siren": "2182", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8695764.00", 
        "nombre": "5701", 
        "nombre_siren": "2394", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13036187.77", 
        "nombre": "5584", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5936605.00", 
        "nombre": "4516", 
        "nombre_siren": "2032", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7366970.00", 
        "nombre": "3798", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5804482.00", 
        "nombre": "3592", 
        "nombre_siren": "884", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6609965.00", 
        "nombre": "2740", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13209822.00", 
        "nombre": "7577", 
        "nombre_siren": "2572", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "190480002.77", 
    "nombre": "80758", 
    "nombre_siren": "23221"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "121527570.68", 
        "nombre": "74063", 
        "nombre_siren": "18626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "82313961.15", 
        "nombre": "26993", 
        "nombre_siren": "7711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "70099093.56", 
        "nombre": "24820", 
        "nombre_siren": "6272"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6015854.00", 
        "nombre": "2076", 
        "nombre_siren": "716"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18182762.13", 
        "nombre": "7908", 
        "nombre_siren": "2039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "56663152.21", 
        "nombre": "21313", 
        "nombre_siren": "6073"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30051101.71", 
        "nombre": "8359", 
        "nombre_siren": "2591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14237257.99", 
        "nombre": "3000", 
        "nombre_siren": "907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13140925.71", 
        "nombre": "7859", 
        "nombre_siren": "1912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "17340990.97", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "56581421.74", 
        "nombre": "28572", 
        "nombre_siren": "4334", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "35622897.16", 
        "nombre": "17638", 
        "nombre_siren": "5454", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60869644.97", 
        "nombre": "14267", 
        "nombre_siren": "2704", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20398561.98", 
        "nombre": "11381", 
        "nombre_siren": "3274", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18365688.21", 
        "nombre": "11205", 
        "nombre_siren": "4389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20168213.00", 
        "nombre": "10554", 
        "nombre_siren": "3052", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19143445.28", 
        "nombre": "8298", 
        "nombre_siren": "1577", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7582006.00", 
        "nombre": "5708", 
        "nombre_siren": "2489", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13404869.00", 
        "nombre": "5652", 
        "nombre_siren": "1501", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9088104.05", 
        "nombre": "5567", 
        "nombre_siren": "1400", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20657234.00", 
        "nombre": "10749", 
        "nombre_siren": "3411", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "281882085.39", 
    "nombre": "129591", 
    "nombre_siren": "33491"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "116786881.43", 
        "nombre": "71814", 
        "nombre_siren": "18838"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "92023459.04", 
        "nombre": "28840", 
        "nombre_siren": "8271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "69373826.90", 
        "nombre": "24880", 
        "nombre_siren": "6316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5204925.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "466"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16367300.54", 
        "nombre": "7197", 
        "nombre_siren": "1990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "53334182.58", 
        "nombre": "19266", 
        "nombre_siren": "5589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33263168.27", 
        "nombre": "8388", 
        "nombre_siren": "2411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15424177.70", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10990606.00", 
        "nombre": "6560", 
        "nombre_siren": "1898"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18670572.00", 
        "nombre": "1424", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "51481902.48", 
        "nombre": "25108", 
        "nombre_siren": "3984", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29210161.22", 
        "nombre": "15899", 
        "nombre_siren": "4783", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31305452.67", 
        "nombre": "14152", 
        "nombre_siren": "4385", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "62082246.55", 
        "nombre": "13111", 
        "nombre_siren": "2554", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20002776.00", 
        "nombre": "10377", 
        "nombre_siren": "2956", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13950810.00", 
        "nombre": "8527", 
        "nombre_siren": "3296", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19384421.00", 
        "nombre": "8478", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10366661.00", 
        "nombre": "7782", 
        "nombre_siren": "3415", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11139844.18", 
        "nombre": "7169", 
        "nombre_siren": "1798", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14389414.49", 
        "nombre": "5962", 
        "nombre_siren": "1484", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22491023.78", 
        "nombre": "12572", 
        "nombre_siren": "3847", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "285804713.37", 
    "nombre": "129137", 
    "nombre_siren": "34118"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23223640.15", 
        "nombre": "14679", 
        "nombre_siren": "4476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20745242.80", 
        "nombre": "6072", 
        "nombre_siren": "1822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4915749.28", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2510271.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3656284.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14427795.15", 
        "nombre": "4933", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6513757.80", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2695858.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2620897.00", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3281332.28", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9019645.00", 
        "nombre": "4157", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16117825.43", 
        "nombre": "4134", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5663212.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3161310.00", 
        "nombre": "2136", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4189525.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3026325.80", 
        "nombre": "1561", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1788705.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1916218.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1331648.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1520255.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4005636.00", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "51740305.23", 
    "nombre": "23469", 
    "nombre_siren": "7048"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35508569.69", 
        "nombre": "22658", 
        "nombre_siren": "6724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28270097.03", 
        "nombre": "7916", 
        "nombre_siren": "2305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14205127.78", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3252653.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "348"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6075455.00", 
        "nombre": "2509", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21073588.24", 
        "nombre": "7337", 
        "nombre_siren": "2113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11420809.03", 
        "nombre": "2985", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4639283.23", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4224720.00", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6934313.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30645559.60", 
        "nombre": "7383", 
        "nombre_siren": "1422", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11453108.00", 
        "nombre": "6020", 
        "nombre_siren": "1885", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7141007.00", 
        "nombre": "4576", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6923087.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3951243.00", 
        "nombre": "2686", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5009343.21", 
        "nombre": "2269", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2766959.00", 
        "nombre": "2022", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2517957.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2729646.00", 
        "nombre": "1408", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2277715.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6255275.69", 
        "nombre": "3944", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "81670900.50", 
    "nombre": "36171", 
    "nombre_siren": "10534"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33744128.74", 
        "nombre": "23320", 
        "nombre_siren": "7116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27456949.34", 
        "nombre": "9007", 
        "nombre_siren": "2763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12660464.59", 
        "nombre": "4383", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2882858.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "364"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6611560.50", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "828"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19769299.47", 
        "nombre": "7114", 
        "nombre_siren": "2179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8625510.25", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3313921.45", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4429465.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3491122.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13097294.00", 
        "nombre": "6484", 
        "nombre_siren": "2065", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22614682.15", 
        "nombre": "5832", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7040481.00", 
        "nombre": "4628", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5481589.00", 
        "nombre": "3773", 
        "nombre_siren": "1639", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5617500.83", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5603681.69", 
        "nombre": "2858", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3056598.00", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3211808.00", 
        "nombre": "2324", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3083849.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2277429.00", 
        "nombre": "1361", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6273852.00", 
        "nombre": "3774", 
        "nombre_siren": "1208", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "77358764.67", 
    "nombre": "38478", 
    "nombre_siren": "11560"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23057536.00", 
        "nombre": "15552", 
        "nombre_siren": "4692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17860306.52", 
        "nombre": "5859", 
        "nombre_siren": "1796"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8114379.96", 
        "nombre": "2780", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1641992.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4348772.00", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12938124.60", 
        "nombre": "4594", 
        "nombre_siren": "1381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5403727.78", 
        "nombre": "1521", 
        "nombre_siren": "478"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2115609.10", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2853605.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1916624.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8800014.00", 
        "nombre": "4428", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14734167.96", 
        "nombre": "4050", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5085055.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1324", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4619062.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3480170.10", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3281682.42", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2033425.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1723253.00", 
        "nombre": "1194", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1797928.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1584035.00", 
        "nombre": "1019", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3893188.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "51031980.48", 
    "nombre": "25192", 
    "nombre_siren": "7540"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "141608623.29", 
        "nombre": "92193", 
        "nombre_siren": "26370"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "117573059.47", 
        "nombre": "34643", 
        "nombre_siren": "9848"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "80843603.97", 
        "nombre": "24624", 
        "nombre_siren": "6614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "9825329.62", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "964"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "42781235.95", 
        "nombre": "16330", 
        "nombre_siren": "4296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "90348899.38", 
        "nombre": "30562", 
        "nombre_siren": "8706"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "39092264.49", 
        "nombre": "9420", 
        "nombre_siren": "2781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "15887858.67", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14481520.06", 
        "nombre": "8820", 
        "nombre_siren": "2652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18671500.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "492"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "58711952.00", 
        "nombre": "29651", 
        "nombre_siren": "8326", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "110385788.09", 
        "nombre": "25388", 
        "nombre_siren": "4824", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "25122691.00", 
        "nombre": "16721", 
        "nombre_siren": "6450", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "26702274.00", 
        "nombre": "16701", 
        "nombre_siren": "4667", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "30331998.00", 
        "nombre": "12830", 
        "nombre_siren": "3787", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16583736.00", 
        "nombre": "8704", 
        "nombre_siren": "2605", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "20231959.72", 
        "nombre": "8626", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10459729.00", 
        "nombre": "7972", 
        "nombre_siren": "3419", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11951496.00", 
        "nombre": "7714", 
        "nombre_siren": "1783", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "10796739.00", 
        "nombre": "6554", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30284351.54", 
        "nombre": "15435", 
        "nombre_siren": "4499", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "351562714.35", 
    "nombre": "156296", 
    "nombre_siren": "43943"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71977800.21", 
        "nombre": "46868", 
        "nombre_siren": "13192"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62894034.81", 
        "nombre": "19415", 
        "nombre_siren": "5249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39461848.45", 
        "nombre": "12186", 
        "nombre_siren": "3166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7651836.00", 
        "nombre": "2614", 
        "nombre_siren": "769"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18195460.83", 
        "nombre": "7036", 
        "nombre_siren": "1804"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51647727.20", 
        "nombre": "17598", 
        "nombre_siren": "4700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19941750.00", 
        "nombre": "5140", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7738168.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8166371.00", 
        "nombre": "5010", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8632497.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "236"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33633271.83", 
        "nombre": "16838", 
        "nombre_siren": "4724", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "60572406.60", 
        "nombre": "14898", 
        "nombre_siren": "2624", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11996551.00", 
        "nombre": "7969", 
        "nombre_siren": "3144", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12742218.44", 
        "nombre": "7842", 
        "nombre_siren": "2200", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13636797.60", 
        "nombre": "6031", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11183181.00", 
        "nombre": "5805", 
        "nombre_siren": "1757", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5455530.00", 
        "nombre": "4204", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7654643.00", 
        "nombre": "3689", 
        "nombre_siren": "1078", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5255704.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5293949.00", 
        "nombre": "3502", 
        "nombre_siren": "1068", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15585163.00", 
        "nombre": "7634", 
        "nombre_siren": "2228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "183009415.47", 
    "nombre": "82000", 
    "nombre_siren": "22470"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "63498633.69", 
        "nombre": "18257", 
        "nombre_siren": "5558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47919537.00", 
        "nombre": "30496", 
        "nombre_siren": "9454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16842509.56", 
        "nombre": "4193", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5365464.00", 
        "nombre": "1856", 
        "nombre_siren": "561"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16759565.94", 
        "nombre": "5825", 
        "nombre_siren": "1560"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35310851.04", 
        "nombre": "11259", 
        "nombre_siren": "3358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19686623.25", 
        "nombre": "4669", 
        "nombre_siren": "1483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6428389.26", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5250959.00", 
        "nombre": "3143", 
        "nombre_siren": "1005"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7488539.76", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "48927827.49", 
        "nombre": "11322", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19439071.00", 
        "nombre": "9102", 
        "nombre_siren": "2891", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12867925.00", 
        "nombre": "7036", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11347861.00", 
        "nombre": "4421", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10237200.76", 
        "nombre": "4037", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6059812.00", 
        "nombre": "4016", 
        "nombre_siren": "1985", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4811622.00", 
        "nombre": "3681", 
        "nombre_siren": "1620", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3518393.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3552355.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4375703.00", 
        "nombre": "1989", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9333351.00", 
        "nombre": "5348", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "134471121.25", 
    "nombre": "55536", 
    "nombre_siren": "16862"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31904180.00", 
        "nombre": "19477", 
        "nombre_siren": "5825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25736350.67", 
        "nombre": "8014", 
        "nombre_siren": "2450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8102396.11", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3070599.09", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4698546.09", 
        "nombre": "2020", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16407517.00", 
        "nombre": "5829", 
        "nombre_siren": "1743"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7379970.78", 
        "nombre": "2058", 
        "nombre_siren": "644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3677280.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3258809.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5134975.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11973560.00", 
        "nombre": "5577", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21457507.20", 
        "nombre": "5318", 
        "nombre_siren": "1003", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6866238.00", 
        "nombre": "3889", 
        "nombre_siren": "1118", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3963622.00", 
        "nombre": "2676", 
        "nombre_siren": "1240", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4907968.91", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4992951.76", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2398947.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2631288.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2084883.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1796642.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6436149.00", 
        "nombre": "3383", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "69509756.87", 
    "nombre": "31486", 
    "nombre_siren": "9316"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28179779.00", 
        "nombre": "18055", 
        "nombre_siren": "5259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24706869.78", 
        "nombre": "7450", 
        "nombre_siren": "2179"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9903732.38", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2725883.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "280"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5403049.37", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16090404.01", 
        "nombre": "5606", 
        "nombre_siren": "1608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8277269.23", 
        "nombre": "2072", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3798162.55", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4163955.00", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "739"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4683058.00", 
        "nombre": "397", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21458702.89", 
        "nombre": "5670", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10622784.00", 
        "nombre": "5103", 
        "nombre_siren": "1536", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6738257.27", 
        "nombre": "3848", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3893617.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4594461.00", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4288060.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2120037.00", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2186734.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2142073.00", 
        "nombre": "1402", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2031763.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5806109.00", 
        "nombre": "2928", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "65882598.16", 
    "nombre": "29742", 
    "nombre_siren": "8566"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29525965.50", 
        "nombre": "9344", 
        "nombre_siren": "2684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29375612.20", 
        "nombre": "18235", 
        "nombre_siren": "5207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11517345.40", 
        "nombre": "3478", 
        "nombre_siren": "977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2268307.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "237"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6663010.00", 
        "nombre": "2751", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21029219.90", 
        "nombre": "6966", 
        "nombre_siren": "1954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8955076.20", 
        "nombre": "2385", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3499179.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4362049.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3969781.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "133"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "25978331.10", 
        "nombre": "6745", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13070788.00", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "1818", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6524708.00", 
        "nombre": "3867", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4937449.00", 
        "nombre": "3194", 
        "nombre_siren": "1351", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4113765.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4680427.00", 
        "nombre": "2051", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2551094.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2369371.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1768367.00", 
        "nombre": "1312", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2135647.00", 
        "nombre": "1082", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4885286.00", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "73015233.10", 
    "nombre": "32129", 
    "nombre_siren": "9142"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24121879.00", 
        "nombre": "14961", 
        "nombre_siren": "4409"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19640166.04", 
        "nombre": "6021", 
        "nombre_siren": "1747"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9112964.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2564150.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "289"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4642702.00", 
        "nombre": "1859", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16168500.54", 
        "nombre": "5626", 
        "nombre_siren": "1646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6733969.50", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "531"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2526432.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3068248.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2735506.00", 
        "nombre": "204", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18829929.04", 
        "nombre": "5002", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8651897.00", 
        "nombre": "4241", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4824058.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "809", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3436157.00", 
        "nombre": "2377", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4465002.00", 
        "nombre": "2114", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3034413.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1981626.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "287", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1478036.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1551899.00", 
        "nombre": "1050", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2037311.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "290", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5423516.00", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "885", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "55713844.04", 
    "nombre": "25187", 
    "nombre_siren": "7290"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9672047.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7886731.00", 
        "nombre": "4952", 
        "nombre_siren": "1494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3177361.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "462091.00", 
        "nombre": "186", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1549026.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6232137.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3188075.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1187011.00", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "69"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "979632.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1421628.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7331353.00", 
        "nombre": "1784", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3456153.00", 
        "nombre": "1634", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2173596.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1185030.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1752445.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1378879.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "103", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "741745.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "837195.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "527705.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "665640.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "85", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1306468.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "21356209.00", 
    "nombre": "9122", 
    "nombre_siren": "2685"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "107308585.84", 
        "nombre": "64349", 
        "nombre_siren": "15972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68708467.38", 
        "nombre": "23485", 
        "nombre_siren": "6808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "60318301.04", 
        "nombre": "22886", 
        "nombre_siren": "5732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3661452.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14648517.00", 
        "nombre": "6505", 
        "nombre_siren": "1677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45661288.54", 
        "nombre": "17688", 
        "nombre_siren": "5066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25585098.46", 
        "nombre": "7157", 
        "nombre_siren": "2206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11289008.00", 
        "nombre": "2411", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9723766.70", 
        "nombre": "5646", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "11152091.00", 
        "nombre": "1006", 
        "nombre_siren": "372"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "60829031.27", 
        "nombre": "29318", 
        "nombre_siren": "4646", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28035683.50", 
        "nombre": "13571", 
        "nombre_siren": "4206", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43087707.13", 
        "nombre": "10136", 
        "nombre_siren": "1985", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18414429.50", 
        "nombre": "9945", 
        "nombre_siren": "2884", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15649745.00", 
        "nombre": "9632", 
        "nombre_siren": "3702", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16864537.00", 
        "nombre": "9023", 
        "nombre_siren": "2633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16721809.00", 
        "nombre": "7190", 
        "nombre_siren": "1368", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7298315.00", 
        "nombre": "5401", 
        "nombre_siren": "2358", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10486002.00", 
        "nombre": "4999", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7253642.00", 
        "nombre": "4672", 
        "nombre_siren": "1147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16834947.86", 
        "nombre": "9364", 
        "nombre_siren": "2872", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "241475849.26", 
    "nombre": "113251", 
    "nombre_siren": "29006"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "201705073.53", 
        "nombre": "118028", 
        "nombre_siren": "26626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "148799165.37", 
        "nombre": "45594", 
        "nombre_siren": "11487"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "140940647.46", 
        "nombre": "46967", 
        "nombre_siren": "10813"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10076612.25", 
        "nombre": "2643", 
        "nombre_siren": "724"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "30500043.88", 
        "nombre": "12681", 
        "nombre_siren": "3024"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "85110396.59", 
        "nombre": "29919", 
        "nombre_siren": "7471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "58615854.85", 
        "nombre": "14386", 
        "nombre_siren": "3626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "29489535.29", 
        "nombre": "5320", 
        "nombre_siren": "1395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17324828.83", 
        "nombre": "10209", 
        "nombre_siren": "2526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "34826590.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "891"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "115192043.91", 
        "nombre": "54008", 
        "nombre_siren": "8161", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "65252736.62", 
        "nombre": "33229", 
        "nombre_siren": "9059", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "106669318.28", 
        "nombre": "22731", 
        "nombre_siren": "4021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "40191544.77", 
        "nombre": "18274", 
        "nombre_siren": "5157", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "35301041.02", 
        "nombre": "15601", 
        "nombre_siren": "2944", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24627180.44", 
        "nombre": "11999", 
        "nombre_siren": "3212", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "23592291.67", 
        "nombre": "10901", 
        "nombre_siren": "2881", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "31972017.00", 
        "nombre": "10813", 
        "nombre_siren": "2204", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13528294.00", 
        "nombre": "9980", 
        "nombre_siren": "4153", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14517985.90", 
        "nombre": "9431", 
        "nombre_siren": "2186", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "34011564.00", 
        "nombre": "18969", 
        "nombre_siren": "6093", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "504856017.61", 
    "nombre": "215936", 
    "nombre_siren": "49930"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "237252183.61", 
        "nombre": "132277", 
        "nombre_siren": "27047"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "121853104.92", 
        "nombre": "47785", 
        "nombre_siren": "10403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "121307203.07", 
        "nombre": "41379", 
        "nombre_siren": "10906"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7713677.00", 
        "nombre": "2765", 
        "nombre_siren": "754"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22730749.13", 
        "nombre": "10367", 
        "nombre_siren": "2298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "84379475.43", 
        "nombre": "33804", 
        "nombre_siren": "8390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "52842569.33", 
        "nombre": "15708", 
        "nombre_siren": "4509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "19553329.00", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "1475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17856458.89", 
        "nombre": "10694", 
        "nombre_siren": "2213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "20229594.75", 
        "nombre": "2104", 
        "nombre_siren": "701"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "181938386.69", 
        "nombre": "88777", 
        "nombre_siren": "13468", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "66953186.24", 
        "nombre": "28969", 
        "nombre_siren": "8052", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "73734477.43", 
        "nombre": "19509", 
        "nombre_siren": "3464", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "33755811.00", 
        "nombre": "18186", 
        "nombre_siren": "4862", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30400294.75", 
        "nombre": "14802", 
        "nombre_siren": "2852", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24759453.00", 
        "nombre": "14297", 
        "nombre_siren": "5187", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17046427.00", 
        "nombre": "8854", 
        "nombre_siren": "2410", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18789098.00", 
        "nombre": "7850", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "12376591.00", 
        "nombre": "6227", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9842278.00", 
        "nombre": "6124", 
        "nombre_siren": "1434", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20765037.49", 
        "nombre": "12422", 
        "nombre_siren": "4251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "490361040.60", 
    "nombre": "226017", 
    "nombre_siren": "49261"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "172612224.69", 
        "nombre": "102179", 
        "nombre_siren": "23049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "99298695.93", 
        "nombre": "32507", 
        "nombre_siren": "8517"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "97515403.61", 
        "nombre": "36705", 
        "nombre_siren": "8379"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7091234.00", 
        "nombre": "2269", 
        "nombre_siren": "648"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21112364.38", 
        "nombre": "9060", 
        "nombre_siren": "2181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "67189141.45", 
        "nombre": "25291", 
        "nombre_siren": "6511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "38702214.08", 
        "nombre": "10719", 
        "nombre_siren": "2944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "17649669.09", 
        "nombre": "3651", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15516528.34", 
        "nombre": "9296", 
        "nombre_siren": "2114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "17520262.00", 
        "nombre": "1633", 
        "nombre_siren": "563"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "105355574.73", 
        "nombre": "51508", 
        "nombre_siren": "7899", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "35562869.00", 
        "nombre": "20108", 
        "nombre_siren": "5482", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "40736010.20", 
        "nombre": "18565", 
        "nombre_siren": "5365", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69536164.06", 
        "nombre": "16746", 
        "nombre_siren": "2999", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28938262.43", 
        "nombre": "13712", 
        "nombre_siren": "2630", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19557865.05", 
        "nombre": "10256", 
        "nombre_siren": "2778", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16359805.00", 
        "nombre": "9936", 
        "nombre_siren": "3726", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18084543.17", 
        "nombre": "7884", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9426297.00", 
        "nombre": "6901", 
        "nombre_siren": "2962", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10318101.00", 
        "nombre": "6723", 
        "nombre_siren": "1581", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25336588.59", 
        "nombre": "13530", 
        "nombre_siren": "3819", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "379212080.23", 
    "nombre": "175869", 
    "nombre_siren": "40799"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "135308204.96", 
        "nombre": "77941", 
        "nombre_siren": "17271"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "72373845.57", 
        "nombre": "28118", 
        "nombre_siren": "6543"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "71850797.29", 
        "nombre": "24415", 
        "nombre_siren": "6882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4952361.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "450"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14371887.71", 
        "nombre": "6732", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "51667759.67", 
        "nombre": "20190", 
        "nombre_siren": "5404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "28404077.02", 
        "nombre": "8443", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12003360.74", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11232855.72", 
        "nombre": "6834", 
        "nombre_siren": "1614"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "14419772.00", 
        "nombre": "1259", 
        "nombre_siren": "446"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "97328603.54", 
        "nombre": "48107", 
        "nombre_siren": "7041", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31245231.23", 
        "nombre": "14907", 
        "nombre_siren": "4414", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47488459.27", 
        "nombre": "10767", 
        "nombre_siren": "2053", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18947991.00", 
        "nombre": "10356", 
        "nombre_siren": "2973", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17337455.00", 
        "nombre": "10064", 
        "nombre_siren": "3800", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15974844.78", 
        "nombre": "8343", 
        "nombre_siren": "2335", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14311442.00", 
        "nombre": "6418", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10648026.00", 
        "nombre": "4834", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7813223.00", 
        "nombre": "4816", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6457909.00", 
        "nombre": "4798", 
        "nombre_siren": "2122", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18603852.00", 
        "nombre": "9925", 
        "nombre_siren": "3010", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "286157036.82", 
    "nombre": "133335", 
    "nombre_siren": "31279"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76249237.53", 
        "nombre": "49094", 
        "nombre_siren": "11987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24926996.31", 
        "nombre": "11875", 
        "nombre_siren": "3166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20838439.67", 
        "nombre": "11113", 
        "nombre_siren": "2671"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2652736.85", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "408"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5292690.28", 
        "nombre": "2960", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18066997.75", 
        "nombre": "9792", 
        "nombre_siren": "2738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7058033.78", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "996"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3040063.40", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "16427024.00", 
        "nombre": "10364", 
        "nombre_siren": "2583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1959970.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24186204.53", 
        "nombre": "12234", 
        "nombre_siren": "2001", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18409173.17", 
        "nombre": "11211", 
        "nombre_siren": "3086", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "17841339.95", 
        "nombre": "11137", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12149377.04", 
        "nombre": "6390", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9546751.71", 
        "nombre": "6162", 
        "nombre_siren": "2133", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7052750.50", 
        "nombre": "4257", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6893066.95", 
        "nombre": "4232", 
        "nombre_siren": "1176", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5449535.85", 
        "nombre": "3834", 
        "nombre_siren": "1107", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5988184.00", 
        "nombre": "3508", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5272417.94", 
        "nombre": "2727", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12114986.72", 
        "nombre": "8120", 
        "nombre_siren": "2503", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "124903788.36", 
    "nombre": "73812", 
    "nombre_siren": "18266"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41826502.00", 
        "nombre": "27127", 
        "nombre_siren": "7007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26962526.81", 
        "nombre": "11488", 
        "nombre_siren": "3129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17177075.35", 
        "nombre": "8146", 
        "nombre_siren": "2036"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1952323.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5074473.00", 
        "nombre": "2529", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17874709.34", 
        "nombre": "8112", 
        "nombre_siren": "2210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7648459.60", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "932"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3286766.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "357"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8178339.00", 
        "nombre": "5412", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2611936.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15920676.00", 
        "nombre": "8211", 
        "nombre_siren": "2182", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15511682.34", 
        "nombre": "6405", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7198204.00", 
        "nombre": "4319", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7743478.60", 
        "nombre": "4083", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6153271.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6576116.00", 
        "nombre": "3709", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5966484.22", 
        "nombre": "3139", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4877496.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "815", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3893201.00", 
        "nombre": "2803", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3117199.00", 
        "nombre": "2178", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11253994.00", 
        "nombre": "6403", 
        "nombre_siren": "1468", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "88211802.16", 
    "nombre": "47999", 
    "nombre_siren": "12480"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42923428.17", 
        "nombre": "20493", 
        "nombre_siren": "3652"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16294956.02", 
        "nombre": "6761", 
        "nombre_siren": "1227"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11751019.38", 
        "nombre": "4662", 
        "nombre_siren": "884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1639830.23", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4676535.77", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11060669.56", 
        "nombre": "4776", 
        "nombre_siren": "942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5169112.00", 
        "nombre": "1931", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1904072.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6219384.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1002356.69", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13560520.00", 
        "nombre": "5847", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10839474.84", 
        "nombre": "4919", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8254822.00", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9932710.74", 
        "nombre": "3771", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5627735.40", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4543483.84", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4555331.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4037124.60", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "286", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3078017.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2164765.87", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6062219.51", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "72656204.80", 
    "nombre": "32690", 
    "nombre_siren": "5907"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83576571.16", 
        "nombre": "58685", 
        "nombre_siren": "17235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33367117.65", 
        "nombre": "17552", 
        "nombre_siren": "5887"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9302584.00", 
        "nombre": "4939", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3092906.75", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "530"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10056304.00", 
        "nombre": "6049", 
        "nombre_siren": "1884"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24627712.16", 
        "nombre": "14364", 
        "nombre_siren": "4933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8713439.21", 
        "nombre": "4608", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3677515.44", 
        "nombre": "1643", 
        "nombre_siren": "679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9493274.00", 
        "nombre": "6766", 
        "nombre_siren": "2056"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3625492.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "201"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23951384.00", 
        "nombre": "16314", 
        "nombre_siren": "5067", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21997179.81", 
        "nombre": "12037", 
        "nombre_siren": "2415", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12178281.00", 
        "nombre": "8171", 
        "nombre_siren": "3205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8628578.00", 
        "nombre": "6187", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7714763.55", 
        "nombre": "5876", 
        "nombre_siren": "1954", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7747662.00", 
        "nombre": "5484", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8665844.00", 
        "nombre": "5441", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7110969.00", 
        "nombre": "4945", 
        "nombre_siren": "1621", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8145578.00", 
        "nombre": "4620", 
        "nombre_siren": "870", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6015052.20", 
        "nombre": "4523", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18320977.00", 
        "nombre": "10175", 
        "nombre_siren": "2985", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "130476268.56", 
    "nombre": "83773", 
    "nombre_siren": "25282"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90481232.00", 
        "nombre": "36416", 
        "nombre_siren": "5387"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8898144.23", 
        "nombre": "3522", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1190254.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "89"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "859675.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2824231.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2122903.00", 
        "nombre": "791", 
        "nombre_siren": "135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "709584.00", 
        "nombre": "277", 
        "nombre_siren": "61"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "176965.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "197616.00", 
        "nombre": "59", 
        "nombre_siren": "11"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "46658259.84", 
        "nombre": "18856", 
        "nombre_siren": "2775", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "17119651.00", 
        "nombre": "7279", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10775181.00", 
        "nombre": "4156", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9978865.00", 
        "nombre": "3666", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5396255.05", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3139595.00", 
        "nombre": "1261", 
        "nombre_siren": "199", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1994100.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "121", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1426281.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1444602.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1127460.00", 
        "nombre": "463", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2488725.34", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "101548975.23", 
    "nombre": "40841", 
    "nombre_siren": "6200"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "181977333.41", 
    "nombre": "114831", 
    "nombre_siren": "48453"
  }
]
