[
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34659177.00", 
        "nombre": "25453", 
        "nombre_siren": "10303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10120345.00", 
        "nombre": "6738", 
        "nombre_siren": "2849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8644113.14", 
        "nombre": "5887", 
        "nombre_siren": "2334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1199601.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2452794.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8894245.00", 
        "nombre": "5970", 
        "nombre_siren": "2550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3261715.00", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1059300.14", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7229202.00", 
        "nombre": "5217", 
        "nombre_siren": "2070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9673382.00", 
        "nombre": "6918", 
        "nombre_siren": "2811", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6513991.00", 
        "nombre": "4696", 
        "nombre_siren": "1752", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6594730.00", 
        "nombre": "4548", 
        "nombre_siren": "1691", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6594567.00", 
        "nombre": "4527", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4017130.00", 
        "nombre": "2903", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3636414.14", 
        "nombre": "2567", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3353620.00", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3528745.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2955915.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "965", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2256340.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5734780.00", 
        "nombre": "4235", 
        "nombre_siren": "1706", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "54859614.14", 
    "nombre": "39115", 
    "nombre_siren": "15860", 
    "reg": "01"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19627126.00", 
        "nombre": "14755", 
        "nombre_siren": "6350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9589020.00", 
        "nombre": "6413", 
        "nombre_siren": "2749"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6349422.00", 
        "nombre": "4307", 
        "nombre_siren": "1767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "680126.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2030142.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7047165.00", 
        "nombre": "4676", 
        "nombre_siren": "2039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2867616.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1029641.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3963313.00", 
        "nombre": "2980", 
        "nombre_siren": "1272"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256569.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6516153.00", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4045143.00", 
        "nombre": "2767", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3934136.00", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3153195.00", 
        "nombre": "2375", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3016019.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2759835.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2488149.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2408941.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2148463.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1831343.00", 
        "nombre": "1450", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4231701.00", 
        "nombre": "3121", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36533078.00", 
    "nombre": "26205", 
    "nombre_siren": "11116", 
    "reg": "02"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8198742.00", 
        "nombre": "5916", 
        "nombre_siren": "2437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3001359.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2221218.00", 
        "nombre": "1492", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "271282.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "979145.00", 
        "nombre": "665", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2496607.00", 
        "nombre": "1676", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1004719.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "360758.00", 
        "nombre": "229", 
        "nombre_siren": "104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1370542.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81500.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2253435.00", 
        "nombre": "1534", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2131281.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1834695.00", 
        "nombre": "1349", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1483922.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "955702.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "952985.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "866776.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "721118.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "703884.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "569397.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1269377.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "13742572.00", 
    "nombre": "9681", 
    "nombre_siren": "3981", 
    "reg": "03"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51292238.00", 
        "nombre": "38275", 
        "nombre_siren": "16476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18659025.00", 
        "nombre": "12695", 
        "nombre_siren": "5714"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4783241.00", 
        "nombre": "3313", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1488808.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "483"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5865730.00", 
        "nombre": "4044", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15396877.00", 
        "nombre": "10472", 
        "nombre_siren": "4826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5351196.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1854591.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6321763.00", 
        "nombre": "4682", 
        "nombre_siren": "1959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "407514.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15921966.00", 
        "nombre": "11643", 
        "nombre_siren": "4890", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9952776.00", 
        "nombre": "6840", 
        "nombre_siren": "3133", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8426025.00", 
        "nombre": "5943", 
        "nombre_siren": "2297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6905353.00", 
        "nombre": "4881", 
        "nombre_siren": "2388", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5851262.00", 
        "nombre": "4585", 
        "nombre_siren": "1919", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5086451.00", 
        "nombre": "3842", 
        "nombre_siren": "1581", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5224002.00", 
        "nombre": "3716", 
        "nombre_siren": "1690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4812893.00", 
        "nombre": "3574", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3900645.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "1202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2940799.00", 
        "nombre": "2131", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8339729.00", 
        "nombre": "6086", 
        "nombre_siren": "2659", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77361901.00", 
    "nombre": "56225", 
    "nombre_siren": "24261", 
    "reg": "04"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14676466.00", 
        "nombre": "10163", 
        "nombre_siren": "3836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2032078.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "528"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "757464.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "380765.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "126000.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "41"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7817177.00", 
        "nombre": "5478", 
        "nombre_siren": "2053", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2246958.00", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1855288.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1803002.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "983454.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "587153.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "152", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "376547.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "364020.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "344964.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "607640.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17246524.00", 
    "nombre": "11895", 
    "nombre_siren": "4489", 
    "reg": "06"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "534983510.00", 
        "nombre": "406190", 
        "nombre_siren": "180814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "277630468.03", 
        "nombre": "186469", 
        "nombre_siren": "81913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "230421077.41", 
        "nombre": "156617", 
        "nombre_siren": "66034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13278192.00", 
        "nombre": "9252", 
        "nombre_siren": "4123"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "66570392.00", 
        "nombre": "45429", 
        "nombre_siren": "20578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "198615574.44", 
        "nombre": "133232", 
        "nombre_siren": "59713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "89456599.00", 
        "nombre": "58794", 
        "nombre_siren": "26774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "28743974.00", 
        "nombre": "18643", 
        "nombre_siren": "8637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "61319825.00", 
        "nombre": "44681", 
        "nombre_siren": "19836"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6494881.00", 
        "nombre": "4272", 
        "nombre_siren": "2117"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "181076488.41", 
        "nombre": "126084", 
        "nombre_siren": "46677", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "162063457.00", 
        "nombre": "117286", 
        "nombre_siren": "53759", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "145451392.03", 
        "nombre": "105071", 
        "nombre_siren": "45719", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "101452483.00", 
        "nombre": "67650", 
        "nombre_siren": "25578", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "87552322.00", 
        "nombre": "60380", 
        "nombre_siren": "28680", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "75563606.00", 
        "nombre": "57463", 
        "nombre_siren": "24844", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "75153079.00", 
        "nombre": "55384", 
        "nombre_siren": "27658", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "61452036.00", 
        "nombre": "47633", 
        "nombre_siren": "20925", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "40199396.00", 
        "nombre": "32319", 
        "nombre_siren": "13755", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "41801808.00", 
        "nombre": "30902", 
        "nombre_siren": "13141", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "108906481.00", 
        "nombre": "78461", 
        "nombre_siren": "35631", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "\u00cele-de-France", 
    "montant": "1080672548.44", 
    "nombre": "778633", 
    "nombre_siren": "336237", 
    "reg": "11"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78168854.00", 
        "nombre": "62013", 
        "nombre_siren": "29529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39050006.33", 
        "nombre": "26346", 
        "nombre_siren": "12490"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14858261.26", 
        "nombre": "10166", 
        "nombre_siren": "4576"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4122859.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1393"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10379595.00", 
        "nombre": "7127", 
        "nombre_siren": "3418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31712327.59", 
        "nombre": "21378", 
        "nombre_siren": "10328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11258742.00", 
        "nombre": "7440", 
        "nombre_siren": "3726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2809286.00", 
        "nombre": "1835", 
        "nombre_siren": "957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10194867.00", 
        "nombre": "7672", 
        "nombre_siren": "3621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "477308.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "183"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23592349.33", 
        "nombre": "17971", 
        "nombre_siren": "8338", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19446294.26", 
        "nombre": "13567", 
        "nombre_siren": "7216", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19632609.00", 
        "nombre": "13507", 
        "nombre_siren": "5108", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15999278.00", 
        "nombre": "12943", 
        "nombre_siren": "6016", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11327522.00", 
        "nombre": "8549", 
        "nombre_siren": "4369", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10098625.00", 
        "nombre": "7446", 
        "nombre_siren": "3614", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6369606.00", 
        "nombre": "5153", 
        "nombre_siren": "2202", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5935220.00", 
        "nombre": "4636", 
        "nombre_siren": "2293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5743336.00", 
        "nombre": "4590", 
        "nombre_siren": "1964", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5057103.00", 
        "nombre": "3990", 
        "nombre_siren": "1929", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15843798.00", 
        "nombre": "11619", 
        "nombre_siren": "5512", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Centre-Val de Loire", 
    "montant": "139045740.59", 
    "nombre": "103971", 
    "nombre_siren": "48537", 
    "reg": "24"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "88029459.66", 
        "nombre": "70119", 
        "nombre_siren": "33467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44812184.77", 
        "nombre": "30385", 
        "nombre_siren": "14396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15208577.00", 
        "nombre": "10486", 
        "nombre_siren": "4829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4666235.00", 
        "nombre": "3300", 
        "nombre_siren": "1619"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12936707.00", 
        "nombre": "8917", 
        "nombre_siren": "4265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36325129.66", 
        "nombre": "24604", 
        "nombre_siren": "11906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11831304.77", 
        "nombre": "7859", 
        "nombre_siren": "3924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3001976.00", 
        "nombre": "1982", 
        "nombre_siren": "1022"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12513788.00", 
        "nombre": "9406", 
        "nombre_siren": "4463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "589443.00", 
        "nombre": "391", 
        "nombre_siren": "211"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29212887.00", 
        "nombre": "22118", 
        "nombre_siren": "10237", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24156921.66", 
        "nombre": "16820", 
        "nombre_siren": "6437", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17782196.00", 
        "nombre": "14397", 
        "nombre_siren": "6639", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19745996.00", 
        "nombre": "13740", 
        "nombre_siren": "7384", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13345753.00", 
        "nombre": "10020", 
        "nombre_siren": "5087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10770552.00", 
        "nombre": "7955", 
        "nombre_siren": "3926", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6882567.00", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "2450", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6768911.00", 
        "nombre": "5624", 
        "nombre_siren": "2358", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "7003353.77", 
        "nombre": "5524", 
        "nombre_siren": "2780", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4978880.00", 
        "nombre": "3903", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15696915.00", 
        "nombre": "11711", 
        "nombre_siren": "5771", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", 
    "montant": "156344932.43", 
    "nombre": "117550", 
    "nombre_siren": "54942", 
    "reg": "27"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "99689823.00", 
        "nombre": "79310", 
        "nombre_siren": "37556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47010231.60", 
        "nombre": "31819", 
        "nombre_siren": "14977"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17395223.00", 
        "nombre": "11931", 
        "nombre_siren": "5317"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4606937.00", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "1500"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14632950.00", 
        "nombre": "10028", 
        "nombre_siren": "4741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41164416.79", 
        "nombre": "27829", 
        "nombre_siren": "13387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14081781.81", 
        "nombre": "9347", 
        "nombre_siren": "4681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3834385.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "1300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12040486.00", 
        "nombre": "9080", 
        "nombre_siren": "4226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "717982.00", 
        "nombre": "471", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32645168.00", 
        "nombre": "24774", 
        "nombre_siren": "11352", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26567428.81", 
        "nombre": "18340", 
        "nombre_siren": "7075", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20861699.00", 
        "nombre": "17075", 
        "nombre_siren": "7880", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21004819.00", 
        "nombre": "14638", 
        "nombre_siren": "7816", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13463918.00", 
        "nombre": "10160", 
        "nombre_siren": "5232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13476619.79", 
        "nombre": "9925", 
        "nombre_siren": "4755", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7661794.00", 
        "nombre": "6244", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6639485.00", 
        "nombre": "5493", 
        "nombre_siren": "2290", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6560627.00", 
        "nombre": "5143", 
        "nombre_siren": "2588", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5636383.00", 
        "nombre": "4481", 
        "nombre_siren": "2150", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17762903.00", 
        "nombre": "13201", 
        "nombre_siren": "6228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Normandie", 
    "montant": "172280844.60", 
    "nombre": "129474", 
    "nombre_siren": "60002", 
    "reg": "28"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "158179174.74", 
        "nombre": "127568", 
        "nombre_siren": "59843"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73165057.39", 
        "nombre": "49490", 
        "nombre_siren": "23071"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36017218.76", 
        "nombre": "24618", 
        "nombre_siren": "10901"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5814543.65", 
        "nombre": "4099", 
        "nombre_siren": "1838"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "20641728.00", 
        "nombre": "14237", 
        "nombre_siren": "6672"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62617198.13", 
        "nombre": "42432", 
        "nombre_siren": "20145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22607895.00", 
        "nombre": "15001", 
        "nombre_siren": "7366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6533484.00", 
        "nombre": "4295", 
        "nombre_siren": "2158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "18670094.65", 
        "nombre": "14084", 
        "nombre_siren": "6424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1363715.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "475"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50162062.00", 
        "nombre": "39116", 
        "nombre_siren": "17602", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "32982984.00", 
        "nombre": "27970", 
        "nombre_siren": "12718", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "38826803.55", 
        "nombre": "26605", 
        "nombre_siren": "10281", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "33571459.00", 
        "nombre": "23588", 
        "nombre_siren": "12098", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28699798.00", 
        "nombre": "21118", 
        "nombre_siren": "10986", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23018177.00", 
        "nombre": "16868", 
        "nombre_siren": "8101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14001534.58", 
        "nombre": "10179", 
        "nombre_siren": "4212", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11462785.00", 
        "nombre": "9432", 
        "nombre_siren": "3946", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10696876.65", 
        "nombre": "8569", 
        "nombre_siren": "3579", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9480979.76", 
        "nombre": "7554", 
        "nombre_siren": "3527", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "26279508.00", 
        "nombre": "20092", 
        "nombre_siren": "9656", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-France", 
    "montant": "279182967.54", 
    "nombre": "211091", 
    "nombre_siren": "96669", 
    "reg": "32"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "158734488.00", 
        "nombre": "126760", 
        "nombre_siren": "59445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "87412708.00", 
        "nombre": "59221", 
        "nombre_siren": "27897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "39901812.74", 
        "nombre": "27346", 
        "nombre_siren": "12481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7652810.00", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "2550"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "23154289.00", 
        "nombre": "15952", 
        "nombre_siren": "7579"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71151582.79", 
        "nombre": "48203", 
        "nombre_siren": "23179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27060766.95", 
        "nombre": "18044", 
        "nombre_siren": "8933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7945890.00", 
        "nombre": "5234", 
        "nombre_siren": "2636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20520314.00", 
        "nombre": "15337", 
        "nombre_siren": "7123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1643044.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "563"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54057878.00", 
        "nombre": "40499", 
        "nombre_siren": "18537", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "35397110.00", 
        "nombre": "29340", 
        "nombre_siren": "13260", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "40960610.00", 
        "nombre": "28444", 
        "nombre_siren": "14599", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "40172181.74", 
        "nombre": "27572", 
        "nombre_siren": "10621", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "28037413.00", 
        "nombre": "20550", 
        "nombre_siren": "10611", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "23539322.00", 
        "nombre": "17465", 
        "nombre_siren": "8503", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "12631003.00", 
        "nombre": "9650", 
        "nombre_siren": "4713", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11751529.00", 
        "nombre": "9599", 
        "nombre_siren": "4051", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11428216.00", 
        "nombre": "9544", 
        "nombre_siren": "4080", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9795528.00", 
        "nombre": "7644", 
        "nombre_siren": "3647", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30605098.00", 
        "nombre": "22627", 
        "nombre_siren": "10632", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Grand Est", 
    "montant": "298375888.74", 
    "nombre": "222934", 
    "nombre_siren": "103221", 
    "reg": "44"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "120467234.00", 
        "nombre": "95772", 
        "nombre_siren": "46306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "68766278.01", 
        "nombre": "46565", 
        "nombre_siren": "22471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16403294.09", 
        "nombre": "11299", 
        "nombre_siren": "5098"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6456610.00", 
        "nombre": "4562", 
        "nombre_siren": "2185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17886205.00", 
        "nombre": "12299", 
        "nombre_siren": "5901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "45610755.09", 
        "nombre": "30809", 
        "nombre_siren": "15118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16526087.00", 
        "nombre": "10975", 
        "nombre_siren": "5595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4209414.01", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13501979.00", 
        "nombre": "10065", 
        "nombre_siren": "4779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "717454.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34671872.00", 
        "nombre": "26280", 
        "nombre_siren": "12146", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24465958.00", 
        "nombre": "19795", 
        "nombre_siren": "9232", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28535129.01", 
        "nombre": "19647", 
        "nombre_siren": "7531", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24400307.00", 
        "nombre": "18438", 
        "nombre_siren": "9316", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24664458.00", 
        "nombre": "17157", 
        "nombre_siren": "9558", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20654532.09", 
        "nombre": "15208", 
        "nombre_siren": "7369", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10496605.00", 
        "nombre": "8537", 
        "nombre_siren": "3734", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8722313.00", 
        "nombre": "7185", 
        "nombre_siren": "3058", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8779566.00", 
        "nombre": "7044", 
        "nombre_siren": "3568", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7249306.00", 
        "nombre": "5618", 
        "nombre_siren": "2824", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25069874.00", 
        "nombre": "18372", 
        "nombre_siren": "8748", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pays de la Loire", 
    "montant": "217709920.10", 
    "nombre": "163281", 
    "nombre_siren": "77063", 
    "reg": "52"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "112508664.00", 
        "nombre": "88727", 
        "nombre_siren": "42845"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62048699.00", 
        "nombre": "41848", 
        "nombre_siren": "19735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12234690.38", 
        "nombre": "8415", 
        "nombre_siren": "3885"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5834602.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1890"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18174855.38", 
        "nombre": "12526", 
        "nombre_siren": "5911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44718220.00", 
        "nombre": "30135", 
        "nombre_siren": "14475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14823584.00", 
        "nombre": "9803", 
        "nombre_siren": "4976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3776357.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "1295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14600134.00", 
        "nombre": "10856", 
        "nombre_siren": "5105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "733608.00", 
        "nombre": "460", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32416362.00", 
        "nombre": "24029", 
        "nombre_siren": "11088", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33404972.00", 
        "nombre": "22957", 
        "nombre_siren": "8802", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "22582289.00", 
        "nombre": "16729", 
        "nombre_siren": "8577", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20069584.00", 
        "nombre": "16154", 
        "nombre_siren": "7613", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22011837.00", 
        "nombre": "15370", 
        "nombre_siren": "8518", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15972081.00", 
        "nombre": "11837", 
        "nombre_siren": "5862", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "9105321.00", 
        "nombre": "7354", 
        "nombre_siren": "3667", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8626952.38", 
        "nombre": "7178", 
        "nombre_siren": "3166", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7810057.00", 
        "nombre": "6350", 
        "nombre_siren": "2695", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6262963.00", 
        "nombre": "5017", 
        "nombre_siren": "2498", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18921715.00", 
        "nombre": "14149", 
        "nombre_siren": "6774", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bretagne", 
    "montant": "197184133.38", 
    "nombre": "147124", 
    "nombre_siren": "69238", 
    "reg": "53"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "266960426.00", 
        "nombre": "213973", 
        "nombre_siren": "101441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "120229804.03", 
        "nombre": "81252", 
        "nombre_siren": "38492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44285434.79", 
        "nombre": "30373", 
        "nombre_siren": "13802"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13884870.09", 
        "nombre": "9789", 
        "nombre_siren": "4790"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "40866241.09", 
        "nombre": "28185", 
        "nombre_siren": "13396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "92797599.83", 
        "nombre": "62773", 
        "nombre_siren": "30659"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "30788081.79", 
        "nombre": "20357", 
        "nombre_siren": "10344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8692409.00", 
        "nombre": "5693", 
        "nombre_siren": "2981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "31992587.00", 
        "nombre": "23856", 
        "nombre_siren": "11431"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1664366.20", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "593"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "78723183.00", 
        "nombre": "59505", 
        "nombre_siren": "27027", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "60005034.00", 
        "nombre": "42168", 
        "nombre_siren": "22411", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "58038099.79", 
        "nombre": "40433", 
        "nombre_siren": "15666", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47006305.77", 
        "nombre": "39080", 
        "nombre_siren": "18010", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43602024.00", 
        "nombre": "32915", 
        "nombre_siren": "16528", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "39129649.56", 
        "nombre": "28966", 
        "nombre_siren": "14009", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18666623.00", 
        "nombre": "15840", 
        "nombre_siren": "6645", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "19552029.50", 
        "nombre": "15773", 
        "nombre_siren": "7739", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18792786.29", 
        "nombre": "15511", 
        "nombre_siren": "6594", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "18035295.00", 
        "nombre": "14381", 
        "nombre_siren": "6873", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "52502188.00", 
        "nombre": "38817", 
        "nombre_siren": "18602", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nouvelle-Aquitaine", 
    "montant": "454053217.91", 
    "nombre": "343389", 
    "nombre_siren": "160057", 
    "reg": "75"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "290329378.00", 
        "nombre": "233954", 
        "nombre_siren": "110888"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "129928136.61", 
        "nombre": "88160", 
        "nombre_siren": "41359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "68232246.22", 
        "nombre": "46824", 
        "nombre_siren": "21066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13807131.00", 
        "nombre": "9867", 
        "nombre_siren": "4776"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "47451364.00", 
        "nombre": "32737", 
        "nombre_siren": "15422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "105748245.76", 
        "nombre": "71743", 
        "nombre_siren": "34396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33822273.00", 
        "nombre": "22486", 
        "nombre_siren": "11246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9050086.07", 
        "nombre": "5951", 
        "nombre_siren": "3076"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "38499338.00", 
        "nombre": "28878", 
        "nombre_siren": "13693"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1715597.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "635"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "87693641.00", 
        "nombre": "66421", 
        "nombre_siren": "29904", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "76178902.07", 
        "nombre": "53627", 
        "nombre_siren": "27265", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68636469.76", 
        "nombre": "47933", 
        "nombre_siren": "18503", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "46661598.00", 
        "nombre": "39901", 
        "nombre_siren": "18106", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "47495382.00", 
        "nombre": "35725", 
        "nombre_siren": "18473", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "44821342.00", 
        "nombre": "32960", 
        "nombre_siren": "15871", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "22689546.00", 
        "nombre": "19246", 
        "nombre_siren": "8377", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21361964.00", 
        "nombre": "17741", 
        "nombre_siren": "7528", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "21233877.00", 
        "nombre": "17060", 
        "nombre_siren": "8301", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19832891.00", 
        "nombre": "15770", 
        "nombre_siren": "7505", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "57368221.00", 
        "nombre": "42887", 
        "nombre_siren": "20273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Occitanie", 
    "montant": "513973833.83", 
    "nombre": "389271", 
    "nombre_siren": "180035", 
    "reg": "76"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "363475941.09", 
        "nombre": "284276", 
        "nombre_siren": "134460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "160685312.22", 
        "nombre": "108822", 
        "nombre_siren": "51438"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78264272.69", 
        "nombre": "53779", 
        "nombre_siren": "24449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "14736643.58", 
        "nombre": "10406", 
        "nombre_siren": "5040"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "50383484.00", 
        "nombre": "34693", 
        "nombre_siren": "16521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "126276936.82", 
        "nombre": "85446", 
        "nombre_siren": "40906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "44006694.67", 
        "nombre": "29318", 
        "nombre_siren": "14603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12189411.09", 
        "nombre": "8055", 
        "nombre_siren": "4094"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "51638135.00", 
        "nombre": "37911", 
        "nombre_siren": "17872"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2795947.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "1001"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "95823250.82", 
        "nombre": "71544", 
        "nombre_siren": "32583", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "83894930.46", 
        "nombre": "57940", 
        "nombre_siren": "22414", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "80203959.40", 
        "nombre": "55642", 
        "nombre_siren": "28853", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "57671629.00", 
        "nombre": "47087", 
        "nombre_siren": "21446", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "61173292.58", 
        "nombre": "45603", 
        "nombre_siren": "22718", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "55552741.00", 
        "nombre": "40960", 
        "nombre_siren": "19811", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "48640338.00", 
        "nombre": "38131", 
        "nombre_siren": "16484", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "27978521.32", 
        "nombre": "22724", 
        "nombre_siren": "9707", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "25434142.00", 
        "nombre": "19765", 
        "nombre_siren": "9751", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "26788382.00", 
        "nombre": "19230", 
        "nombre_siren": "7850", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "73117123.00", 
        "nombre": "54762", 
        "nombre_siren": "26690", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", 
    "montant": "636278309.58", 
    "nombre": "473388", 
    "nombre_siren": "218211", 
    "reg": "84"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "290466290.00", 
        "nombre": "229436", 
        "nombre_siren": "104976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "131286102.00", 
        "nombre": "88809", 
        "nombre_siren": "40506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86496673.50", 
        "nombre": "59084", 
        "nombre_siren": "25623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10215131.00", 
        "nombre": "7196", 
        "nombre_siren": "3279"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "46486088.00", 
        "nombre": "32033", 
        "nombre_siren": "14738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "112591819.00", 
        "nombre": "76187", 
        "nombre_siren": "35426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34873076.50", 
        "nombre": "23051", 
        "nombre_siren": "11146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9078283.00", 
        "nombre": "5939", 
        "nombre_siren": "2939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "36401768.00", 
        "nombre": "26824", 
        "nombre_siren": "12235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2034931.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "715"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "94974323.00", 
        "nombre": "70897", 
        "nombre_siren": "30908", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "67371330.00", 
        "nombre": "47118", 
        "nombre_siren": "23431", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "67713806.00", 
        "nombre": "46341", 
        "nombre_siren": "17720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "47513880.00", 
        "nombre": "39654", 
        "nombre_siren": "17538", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "48855665.50", 
        "nombre": "35784", 
        "nombre_siren": "16917", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "43990288.00", 
        "nombre": "32954", 
        "nombre_siren": "16635", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "25061006.00", 
        "nombre": "20543", 
        "nombre_siren": "8697", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "24810931.00", 
        "nombre": "19108", 
        "nombre_siren": "8826", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "25379192.00", 
        "nombre": "18068", 
        "nombre_siren": "7191", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "21147172.00", 
        "nombre": "16970", 
        "nombre_siren": "7081", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "60790943.00", 
        "nombre": "45233", 
        "nombre_siren": "20967", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", 
    "montant": "527608536.50", 
    "nombre": "392670", 
    "nombre_siren": "175836", 
    "reg": "93"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23768362.00", 
        "nombre": "18108", 
        "nombre_siren": "8397"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9913965.66", 
        "nombre": "6680", 
        "nombre_siren": "3086"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6729954.00", 
        "nombre": "4569", 
        "nombre_siren": "2081"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1042005.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "332"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4036754.00", 
        "nombre": "2778", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10398540.66", 
        "nombre": "7033", 
        "nombre_siren": "3198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4305523.00", 
        "nombre": "2858", 
        "nombre_siren": "1355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1167263.00", 
        "nombre": "764", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2892482.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "210804.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "68"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7232873.66", 
        "nombre": "4957", 
        "nombre_siren": "1998", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6727771.00", 
        "nombre": "4788", 
        "nombre_siren": "2105", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6405296.00", 
        "nombre": "4488", 
        "nombre_siren": "2221", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4361367.00", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3102134.00", 
        "nombre": "2575", 
        "nombre_siren": "1121", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3127595.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2390386.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2232157.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2291028.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1623888.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4056246.00", 
        "nombre": "3069", 
        "nombre_siren": "1290", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse", 
    "montant": "43550741.66", 
    "nombre": "31662", 
    "nombre_siren": "14055", 
    "reg": "94"
  }, 
  {
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "64861950.00", 
    "nombre": "50999", 
    "nombre_siren": "32380", 
    "reg": "None"
  }
]
