[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18763661.00", 
        "nombre": "14876", 
        "nombre_siren": "7920"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8660838.00", 
        "nombre": "5886", 
        "nombre_siren": "3100"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4453053.00", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "1532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "795338.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "263"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1761804.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7999386.00", 
        "nombre": "5413", 
        "nombre_siren": "2603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2904263.00", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "732583.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "232"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "670740.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146076.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6224916.00", 
        "nombre": "4599", 
        "nombre_siren": "2180", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5930280.00", 
        "nombre": "4078", 
        "nombre_siren": "2166", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4224733.00", 
        "nombre": "3531", 
        "nombre_siren": "1626", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5005960.00", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3424626.00", 
        "nombre": "2606", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2655996.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1856715.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1556515.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1582595.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1615354.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "622", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3550237.00", 
        "nombre": "2627", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "37627927.00", 
    "nombre": "28146", 
    "nombre_siren": "13274"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12670836.00", 
        "nombre": "10232", 
        "nombre_siren": "4702"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5363947.00", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2575241.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "457850.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1567184.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5080928.00", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "1650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1976919.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "491505.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1780990.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80437.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3945585.00", 
        "nombre": "3063", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3420203.00", 
        "nombre": "2398", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2714402.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3063819.00", 
        "nombre": "2055", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1433860.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1153013.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1189005.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "855727.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "802451.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "792663.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1984279.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "21355007.00", 
    "nombre": "16173", 
    "nombre_siren": "7416"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12531844.00", 
        "nombre": "9894", 
        "nombre_siren": "4681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4531640.00", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "1472"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1926215.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "732741.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1585874.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4945628.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1317326.00", 
        "nombre": "881", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "340171.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2277232.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60962.00", 
        "nombre": "41", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4155387.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1455", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3170759.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2264700.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2617584.00", 
        "nombre": "1817", 
        "nombre_siren": "974", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1628748.00", 
        "nombre": "1210", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1158350.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1061969.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "827878.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "739972.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "715245.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1652447.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "19993039.00", 
    "nombre": "15083", 
    "nombre_siren": "7100"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9869252.00", 
        "nombre": "7859", 
        "nombre_siren": "3701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4424571.00", 
        "nombre": "3001", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2021489.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "565141.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "184"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2083259.00", 
        "nombre": "1439", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3981880.00", 
        "nombre": "2700", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1200557.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "250245.00", 
        "nombre": "166", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1493108.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55130.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3541238.00", 
        "nombre": "2467", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2928797.00", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2235203.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1470260.00", 
        "nombre": "1237", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1262576.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "483", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1130306.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "880202.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "968665.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "712979.00", 
        "nombre": "594", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "606421.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1438098.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "525", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "17174745.00", 
    "nombre": "12928", 
    "nombre_siren": "5916"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12853633.00", 
        "nombre": "9819", 
        "nombre_siren": "4631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4707184.00", 
        "nombre": "3201", 
        "nombre_siren": "1512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1485369.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "487409.00", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1709534.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3752010.00", 
        "nombre": "2551", 
        "nombre_siren": "1233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1439669.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "418061.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2593725.00", 
        "nombre": "1871", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "129528.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4067687.00", 
        "nombre": "3053", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3559315.00", 
        "nombre": "2472", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2451008.00", 
        "nombre": "1763", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1669139.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1715584.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1302500.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1160235.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1111225.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "818346.00", 
        "nombre": "672", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "561240.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1571494.00", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "19987773.00", 
    "nombre": "14770", 
    "nombre_siren": "6836"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76897716.00", 
        "nombre": "59822", 
        "nombre_siren": "26908"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34904209.00", 
        "nombre": "23594", 
        "nombre_siren": "10571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23278776.50", 
        "nombre": "15887", 
        "nombre_siren": "6708"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2150695.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "666"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11403617.00", 
        "nombre": "7838", 
        "nombre_siren": "3546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28327953.00", 
        "nombre": "19138", 
        "nombre_siren": "8781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8792708.50", 
        "nombre": "5802", 
        "nombre_siren": "2742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2511787.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9328619.00", 
        "nombre": "6833", 
        "nombre_siren": "3125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "575425.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "204"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22382803.00", 
        "nombre": "16526", 
        "nombre_siren": "7173", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16913619.00", 
        "nombre": "11743", 
        "nombre_siren": "5728", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16820567.00", 
        "nombre": "11394", 
        "nombre_siren": "4298", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12452871.00", 
        "nombre": "10146", 
        "nombre_siren": "4430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13260623.50", 
        "nombre": "9721", 
        "nombre_siren": "4527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11108974.00", 
        "nombre": "7871", 
        "nombre_siren": "2951", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10466783.00", 
        "nombre": "7830", 
        "nombre_siren": "3940", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7703906.00", 
        "nombre": "5863", 
        "nombre_siren": "2642", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "7922773.00", 
        "nombre": "5676", 
        "nombre_siren": "2497", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6089838.00", 
        "nombre": "5048", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14552348.00", 
        "nombre": "11125", 
        "nombre_siren": "4921", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "139675105.50", 
    "nombre": "102943", 
    "nombre_siren": "45207"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16088092.00", 
        "nombre": "13046", 
        "nombre_siren": "6124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6860721.00", 
        "nombre": "4648", 
        "nombre_siren": "2171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2315676.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "796987.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "267"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3386770.00", 
        "nombre": "2331", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5819450.00", 
        "nombre": "3957", 
        "nombre_siren": "1901"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1635878.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "339104.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2218469.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56500.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5499565.00", 
        "nombre": "3848", 
        "nombre_siren": "1494", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4427782.00", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "1542", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3563693.00", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "1373", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2589302.00", 
        "nombre": "2182", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2034122.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1554366.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "638", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1498584.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1176634.00", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1091858.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1089998.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2094724.00", 
        "nombre": "1635", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "26620628.00", 
    "nombre": "20389", 
    "nombre_siren": "9376"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7921793.00", 
        "nombre": "6368", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3192505.00", 
        "nombre": "2169", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1071856.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "265562.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "988610.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3104047.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1036130.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "324928.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1132448.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "48000.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2290143.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "860", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2179123.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2011731.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1593435.00", 
        "nombre": "1394", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1015867.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "656788.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "631900.00", 
        "nombre": "472", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "434145.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "165", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "425909.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "351623.00", 
        "nombre": "274", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "997243.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "12587907.00", 
    "nombre": "9576", 
    "nombre_siren": "4500"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7135149.00", 
        "nombre": "6039", 
        "nombre_siren": "3073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2335258.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1357865.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "467"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "409490.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "672418.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2472100.00", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "909241.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "243630.00", 
        "nombre": "162", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1001357.00", 
        "nombre": "792", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1993440.00", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2007803.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1871735.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1163815.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "892023.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "726418.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "667957.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "744146.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "637391.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "575058.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1097101.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "12376887.00", 
    "nombre": "9801", 
    "nombre_siren": "4606"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8673301.00", 
        "nombre": "6901", 
        "nombre_siren": "3231"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4304911.00", 
        "nombre": "2929", 
        "nombre_siren": "1392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1730034.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "465548.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "158"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1259124.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3697782.00", 
        "nombre": "2521", 
        "nombre_siren": "1192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1178840.00", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "315556.00", 
        "nombre": "210", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1158355.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63627.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2706787.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "942", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1981782.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2271691.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2136376.00", 
        "nombre": "1486", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1252259.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1046131.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "698425.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "234", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "640667.00", 
        "nombre": "484", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "524295.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "481587.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1660035.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "15400035.00", 
    "nombre": "11575", 
    "nombre_siren": "5367"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18534470.00", 
        "nombre": "15220", 
        "nombre_siren": "6967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7578376.00", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "2369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4628098.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "896841.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "298"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3711457.00", 
        "nombre": "2578", 
        "nombre_siren": "1176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7044667.00", 
        "nombre": "4775", 
        "nombre_siren": "2240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2223109.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "723"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "590278.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2262275.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "783"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99955.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6028915.00", 
        "nombre": "4649", 
        "nombre_siren": "2037", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5516645.00", 
        "nombre": "3883", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4902215.00", 
        "nombre": "3451", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2821115.00", 
        "nombre": "2538", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2294810.00", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2363138.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1463615.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1325750.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1169948.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1102099.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3152359.00", 
        "nombre": "2532", 
        "nombre_siren": "1130", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "32140609.00", 
    "nombre": "24605", 
    "nombre_siren": "11114"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13289689.00", 
        "nombre": "10422", 
        "nombre_siren": "5002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5492736.61", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1681817.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1083455.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "402"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2339119.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5086145.61", 
        "nombre": "3460", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1517544.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "421072.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2457715.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "105000.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3785687.61", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3488254.00", 
        "nombre": "2523", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3348548.00", 
        "nombre": "2350", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2108914.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1652879.00", 
        "nombre": "1242", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1474176.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1153877.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "896782.00", 
        "nombre": "796", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1016686.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "891009.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2022260.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "21839072.61", 
    "nombre": "16353", 
    "nombre_siren": "7740"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "95079447.00", 
        "nombre": "75485", 
        "nombre_siren": "34520"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47221367.00", 
        "nombre": "31904", 
        "nombre_siren": "14441"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34231995.00", 
        "nombre": "23349", 
        "nombre_siren": "10096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3705706.00", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14269762.00", 
        "nombre": "9773", 
        "nombre_siren": "4474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "39640197.00", 
        "nombre": "26762", 
        "nombre_siren": "12298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12972847.00", 
        "nombre": "8541", 
        "nombre_siren": "4044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3459102.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1090"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11910534.00", 
        "nombre": "8769", 
        "nombre_siren": "3926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "789197.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "264"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33113765.00", 
        "nombre": "24727", 
        "nombre_siren": "10725", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21877208.00", 
        "nombre": "15273", 
        "nombre_siren": "7400", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20708999.00", 
        "nombre": "15062", 
        "nombre_siren": "7136", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21583356.00", 
        "nombre": "14718", 
        "nombre_siren": "5573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16140369.00", 
        "nombre": "13450", 
        "nombre_siren": "5935", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17700828.00", 
        "nombre": "13130", 
        "nombre_siren": "6632", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9756263.00", 
        "nombre": "6957", 
        "nombre_siren": "2787", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7913100.00", 
        "nombre": "6328", 
        "nombre_siren": "2681", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7316262.00", 
        "nombre": "6122", 
        "nombre_siren": "2562", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7560324.00", 
        "nombre": "5796", 
        "nombre_siren": "2606", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19806869.00", 
        "nombre": "14650", 
        "nombre_siren": "6683", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "183477343.00", 
    "nombre": "136213", 
    "nombre_siren": "60693"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25340045.00", 
        "nombre": "20089", 
        "nombre_siren": "9560"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12575689.00", 
        "nombre": "8522", 
        "nombre_siren": "3958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4517258.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "1374"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1272150.00", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "417"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4217192.00", 
        "nombre": "2890", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10415774.00", 
        "nombre": "7037", 
        "nombre_siren": "3360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3497295.00", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "1162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1028642.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2976904.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "203390.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8649516.00", 
        "nombre": "6495", 
        "nombre_siren": "2930", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7099431.00", 
        "nombre": "4884", 
        "nombre_siren": "1868", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5040224.00", 
        "nombre": "4107", 
        "nombre_siren": "1897", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5353331.00", 
        "nombre": "3715", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3718983.00", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3333446.00", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "1321", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2216116.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1750544.00", 
        "nombre": "1463", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1621113.00", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1611499.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4397371.00", 
        "nombre": "3311", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "44791574.00", 
    "nombre": "33584", 
    "nombre_siren": "15497"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7843890.00", 
        "nombre": "5888", 
        "nombre_siren": "2944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2189054.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "763311.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "913941.00", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "405"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "910304.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2661471.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "906"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "744687.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "259"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "190263.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2604192.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39686.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2918621.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2111862.00", 
        "nombre": "1494", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1507771.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1314227.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1033664.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "596374.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "415923.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "445875.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "370267.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "320369.00", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "752586.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "11787539.00", 
    "nombre": "8624", 
    "nombre_siren": "4339"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12770628.00", 
        "nombre": "10464", 
        "nombre_siren": "4956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5160795.00", 
        "nombre": "3489", 
        "nombre_siren": "1663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1520322.00", 
        "nombre": "1040", 
        "nombre_siren": "482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "463539.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "150"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1648223.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4596274.00", 
        "nombre": "3110", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1515974.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "468911.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1628102.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "68347.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3819288.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3219558.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2552752.00", 
        "nombre": "2091", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2784956.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1412009.00", 
        "nombre": "1095", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1349617.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "975165.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "404", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "914375.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "850781.00", 
        "nombre": "778", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "726932.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1627800.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "20233233.00", 
    "nombre": "15608", 
    "nombre_siren": "7304"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32676397.00", 
        "nombre": "26135", 
        "nombre_siren": "12365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15271261.00", 
        "nombre": "10282", 
        "nombre_siren": "4862"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4269149.00", 
        "nombre": "2915", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1502021.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "493"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6022373.00", 
        "nombre": "4133", 
        "nombre_siren": "1952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11759962.00", 
        "nombre": "7932", 
        "nombre_siren": "3850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3577990.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "888655.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3482890.00", 
        "nombre": "2599", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151995.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "57"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10372443.00", 
        "nombre": "7734", 
        "nombre_siren": "3533", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7608090.00", 
        "nombre": "5247", 
        "nombre_siren": "2051", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6731115.00", 
        "nombre": "4712", 
        "nombre_siren": "2558", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5358379.00", 
        "nombre": "4519", 
        "nombre_siren": "2066", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4880495.00", 
        "nombre": "3720", 
        "nombre_siren": "1868", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4106389.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2620726.00", 
        "nombre": "2106", 
        "nombre_siren": "1027", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2348757.00", 
        "nombre": "1949", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2155450.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2274526.00", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6407103.00", 
        "nombre": "4834", 
        "nombre_siren": "2304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "54863473.00", 
    "nombre": "41437", 
    "nombre_siren": "19205"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9197400.00", 
        "nombre": "7319", 
        "nombre_siren": "3475"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3764099.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1341174.26", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "514418.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1138506.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3528745.26", 
        "nombre": "2384", 
        "nombre_siren": "1138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1174181.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "341500.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1463439.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57114.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2780994.00", 
        "nombre": "2160", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2434236.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1898501.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2071801.26", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1023601.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "861156.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "762927.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "657892.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "585631.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "618547.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1447308.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "15142594.26", 
    "nombre": "11421", 
    "nombre_siren": "5354"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8842293.00", 
        "nombre": "6944", 
        "nombre_siren": "3401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3750391.00", 
        "nombre": "2535", 
        "nombre_siren": "1210"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1799392.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "593552.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1427918.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3703714.00", 
        "nombre": "2514", 
        "nombre_siren": "1230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1134255.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "328057.00", 
        "nombre": "214", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1690594.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "52000.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2718920.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2524627.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1828390.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1931569.00", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1139870.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1026048.00", 
        "nombre": "750", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "972820.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "701039.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "554268.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "509551.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1293193.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "15200295.00", 
    "nombre": "11337", 
    "nombre_siren": "5448"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17976711.66", 
        "nombre": "14341", 
        "nombre_siren": "6823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10864878.00", 
        "nombre": "7344", 
        "nombre_siren": "3382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2958715.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "967539.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2623264.00", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6925670.66", 
        "nombre": "4670", 
        "nombre_siren": "2223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2511436.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "809"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "683075.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2431344.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127675.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6476013.00", 
        "nombre": "4813", 
        "nombre_siren": "2185", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4676323.66", 
        "nombre": "3208", 
        "nombre_siren": "1218", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4099005.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "1491", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3400052.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3275055.00", 
        "nombre": "2440", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2730119.00", 
        "nombre": "2002", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1430648.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1449474.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1318083.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1261831.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3549189.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1247", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "33665792.66", 
    "nombre": "25196", 
    "nombre_siren": "11597"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20166536.00", 
        "nombre": "16010", 
        "nombre_siren": "7573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10849986.00", 
        "nombre": "7304", 
        "nombre_siren": "3466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1683658.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1203701.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "386"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3587048.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "1157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8564265.00", 
        "nombre": "5786", 
        "nombre_siren": "2781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2442609.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "585250.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2936349.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "72000.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6415713.00", 
        "nombre": "4800", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6858622.00", 
        "nombre": "4780", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4227221.00", 
        "nombre": "2955", 
        "nombre_siren": "1658", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3657879.00", 
        "nombre": "2938", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3089326.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "1202", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2193878.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1621534.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1482032.00", 
        "nombre": "1220", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1077594.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1028883.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2728535.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "34381217.00", 
    "nombre": "25775", 
    "nombre_siren": "12069"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4218836.00", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "1647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1094135.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "623414.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "357612.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "125"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "496956.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1484547.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "511078.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "83965.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "714574.00", 
        "nombre": "552", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1142662.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "950990.00", 
        "nombre": "753", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1004536.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "686849.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "456767.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "352754.00", 
        "nombre": "322", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "361933.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "299725.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "120", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "302455.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "112", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "247056.00", 
        "nombre": "222", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "599474.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6405201.00", 
    "nombre": "4980", 
    "nombre_siren": "2338"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21642444.00", 
        "nombre": "17594", 
        "nombre_siren": "8247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7876262.00", 
        "nombre": "5345", 
        "nombre_siren": "2479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3094444.00", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1067846.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "358"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3670558.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "1169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7517039.00", 
        "nombre": "5076", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2184241.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "551859.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2928350.00", 
        "nombre": "2229", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96440.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6091125.00", 
        "nombre": "4717", 
        "nombre_siren": "2118", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6588774.00", 
        "nombre": "4672", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4817475.00", 
        "nombre": "3451", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3418373.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2297116.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1944266.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1703797.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1470185.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1314623.00", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1483147.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3135237.00", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "34264118.00", 
    "nombre": "26357", 
    "nombre_siren": "12137"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15598908.00", 
        "nombre": "12411", 
        "nombre_siren": "5871"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8714823.77", 
        "nombre": "5916", 
        "nombre_siren": "2808"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2652657.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "850"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "689957.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2280377.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6359564.00", 
        "nombre": "4311", 
        "nombre_siren": "2093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2193959.77", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "635518.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "206"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1959501.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "152899.00", 
        "nombre": "101", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5259210.00", 
        "nombre": "3985", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4086765.00", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3341613.00", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2986112.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3156067.00", 
        "nombre": "2184", 
        "nombre_siren": "1177", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2122833.00", 
        "nombre": "1559", 
        "nombre_siren": "776", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1393483.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1346455.00", 
        "nombre": "1084", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1259242.77", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "796584.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2562339.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "908", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "28310703.77", 
    "nombre": "21215", 
    "nombre_siren": "9879"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24845895.00", 
        "nombre": "20089", 
        "nombre_siren": "9412"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10935450.77", 
        "nombre": "7398", 
        "nombre_siren": "3423"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5245007.00", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1189454.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "383"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4305998.00", 
        "nombre": "2968", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8955922.77", 
        "nombre": "6071", 
        "nombre_siren": "2924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2824973.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "703404.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2990347.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1066"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151373.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7403748.00", 
        "nombre": "5623", 
        "nombre_siren": "2504", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6131251.77", 
        "nombre": "4264", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6058529.00", 
        "nombre": "4253", 
        "nombre_siren": "2223", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4207999.00", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "1614", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4241025.00", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "1564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3250769.00", 
        "nombre": "2397", 
        "nombre_siren": "1141", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2308713.00", 
        "nombre": "1868", 
        "nombre_siren": "910", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2175114.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2042948.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1535815.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3925588.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "1399", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "43281499.77", 
    "nombre": "32875", 
    "nombre_siren": "15044"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16856285.00", 
        "nombre": "13396", 
        "nombre_siren": "6309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8172903.81", 
        "nombre": "5529", 
        "nombre_siren": "2631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3634004.00", 
        "nombre": "2503", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "600917.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2359314.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6988713.00", 
        "nombre": "4734", 
        "nombre_siren": "2267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2349463.81", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "604688.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2075046.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5482315.00", 
        "nombre": "4195", 
        "nombre_siren": "1948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4683752.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1698", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3885006.00", 
        "nombre": "3189", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3688843.81", 
        "nombre": "2549", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2289152.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2048942.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1330548.00", 
        "nombre": "1052", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1199414.00", 
        "nombre": "965", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1220485.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1029625.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3041786.00", 
        "nombre": "2192", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "29899868.81", 
    "nombre": "22407", 
    "nombre_siren": "10377"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11494945.00", 
        "nombre": "8974", 
        "nombre_siren": "4280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5973974.00", 
        "nombre": "4000", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2968880.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "413500.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1586934.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5011787.00", 
        "nombre": "3359", 
        "nombre_siren": "1607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1771307.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "425920.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1417298.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "46500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3786652.00", 
        "nombre": "2831", 
        "nombre_siren": "1303", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3200170.00", 
        "nombre": "2223", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2498184.00", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "932", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2635256.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1505703.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1397637.00", 
        "nombre": "1038", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1142928.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1037806.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "934078.00", 
        "nombre": "735", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "878131.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2302479.00", 
        "nombre": "1706", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "21319024.00", 
    "nombre": "15668", 
    "nombre_siren": "7288"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30842021.00", 
        "nombre": "24290", 
        "nombre_siren": "11838"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14789256.00", 
        "nombre": "9992", 
        "nombre_siren": "4700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3607095.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "1136"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1590076.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "516"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4938946.00", 
        "nombre": "3409", 
        "nombre_siren": "1604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11672526.00", 
        "nombre": "7873", 
        "nombre_siren": "3782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4181332.00", 
        "nombre": "2774", 
        "nombre_siren": "1397"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "980826.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3968623.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "234514.00", 
        "nombre": "143", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9188443.00", 
        "nombre": "6305", 
        "nombre_siren": "2419", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8374342.00", 
        "nombre": "6235", 
        "nombre_siren": "2874", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6271599.00", 
        "nombre": "4427", 
        "nombre_siren": "2468", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5427518.00", 
        "nombre": "4380", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5833289.00", 
        "nombre": "4316", 
        "nombre_siren": "2238", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3504462.00", 
        "nombre": "2608", 
        "nombre_siren": "1307", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2496959.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "1025", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2196854.00", 
        "nombre": "1827", 
        "nombre_siren": "819", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2106553.00", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1693230.00", 
        "nombre": "1330", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4891173.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1855", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "51984422.00", 
    "nombre": "38905", 
    "nombre_siren": "18421"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10692124.00", 
        "nombre": "8179", 
        "nombre_siren": "4001"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4909689.66", 
        "nombre": "3312", 
        "nombre_siren": "1602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3066779.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "1020"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "478356.00", 
        "nombre": "339", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1202100.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4860571.66", 
        "nombre": "3297", 
        "nombre_siren": "1518"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2548981.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "790"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "717349.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "847860.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "124000.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3440084.66", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3288471.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3052132.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2227399.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1497390.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1370625.00", 
        "nombre": "1008", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1205657.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1114112.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1035258.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "876069.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2008655.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "21115852.66", 
    "nombre": "15361", 
    "nombre_siren": "6907"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13155491.00", 
        "nombre": "9990", 
        "nombre_siren": "4406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5043947.00", 
        "nombre": "3395", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3690175.00", 
        "nombre": "2502", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "572076.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2852390.00", 
        "nombre": "1958", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5574487.00", 
        "nombre": "3761", 
        "nombre_siren": "1683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1774542.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "463414.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2056572.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "82304.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3694473.00", 
        "nombre": "2622", 
        "nombre_siren": "1144", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3816842.00", 
        "nombre": "2621", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3134405.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2147468.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "676", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1608228.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1788359.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1359628.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1188916.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1031380.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "758319.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2062722.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "22590740.00", 
    "nombre": "16414", 
    "nombre_siren": "7166"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36206411.00", 
        "nombre": "29289", 
        "nombre_siren": "13599"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18189764.00", 
        "nombre": "12343", 
        "nombre_siren": "5738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8253611.00", 
        "nombre": "5670", 
        "nombre_siren": "2547"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1583383.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "522"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5959387.00", 
        "nombre": "4100", 
        "nombre_siren": "1933"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14302472.00", 
        "nombre": "9722", 
        "nombre_siren": "4602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4177257.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1373"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "960031.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4968861.00", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "1711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "151740.00", 
        "nombre": "100", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12697804.00", 
        "nombre": "9634", 
        "nombre_siren": "4288", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10523860.00", 
        "nombre": "7410", 
        "nombre_siren": "3778", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8872380.00", 
        "nombre": "6161", 
        "nombre_siren": "2349", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6223982.00", 
        "nombre": "5463", 
        "nombre_siren": "2462", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5342796.00", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1847", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4650603.00", 
        "nombre": "3484", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3175277.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2861842.00", 
        "nombre": "2378", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2529513.00", 
        "nombre": "2130", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2481269.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5975168.00", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "65334494.00", 
    "nombre": "49459", 
    "nombre_siren": "22586"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64484138.00", 
        "nombre": "51637", 
        "nombre_siren": "24720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29225011.00", 
        "nombre": "19830", 
        "nombre_siren": "9278"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16735059.00", 
        "nombre": "11528", 
        "nombre_siren": "5185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2240003.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "756"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8362392.00", 
        "nombre": "5767", 
        "nombre_siren": "2753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20862958.00", 
        "nombre": "14124", 
        "nombre_siren": "6728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7515959.00", 
        "nombre": "4998", 
        "nombre_siren": "2469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2317828.00", 
        "nombre": "1524", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7542291.00", 
        "nombre": "5622", 
        "nombre_siren": "2677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "449813.00", 
        "nombre": "298", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17633451.00", 
        "nombre": "13250", 
        "nombre_siren": "5911", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16338294.00", 
        "nombre": "11407", 
        "nombre_siren": "5570", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14226064.00", 
        "nombre": "10663", 
        "nombre_siren": "5504", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12934083.00", 
        "nombre": "9573", 
        "nombre_siren": "4640", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10193664.00", 
        "nombre": "8565", 
        "nombre_siren": "3883", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11650116.00", 
        "nombre": "8068", 
        "nombre_siren": "3108", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6518806.00", 
        "nombre": "4853", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5601952.00", 
        "nombre": "4815", 
        "nombre_siren": "2165", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5097298.00", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1811", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4974687.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1822", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11299053.00", 
        "nombre": "8623", 
        "nombre_siren": "4229", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "116467468.00", 
    "nombre": "87931", 
    "nombre_siren": "40585"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8656338.00", 
        "nombre": "6960", 
        "nombre_siren": "3346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3657345.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1513462.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "784564.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "296"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1345009.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3128822.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "1081"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "974513.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "246945.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1507964.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56472.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2421551.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2426742.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2149714.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1438427.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1115794.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1112067.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1022953.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "680807.00", 
        "nombre": "548", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "582311.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "529439.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1407379.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "14887184.00", 
    "nombre": "11306", 
    "nombre_siren": "5408"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83873486.00", 
        "nombre": "66562", 
        "nombre_siren": "31171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37026291.50", 
        "nombre": "25001", 
        "nombre_siren": "11775"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17746731.00", 
        "nombre": "12178", 
        "nombre_siren": "5466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4342508.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "1500"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11996597.00", 
        "nombre": "8233", 
        "nombre_siren": "3959"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25775000.50", 
        "nombre": "17448", 
        "nombre_siren": "8517"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9037720.00", 
        "nombre": "5965", 
        "nombre_siren": "2998"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2837699.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8380983.00", 
        "nombre": "6163", 
        "nombre_siren": "2921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "593615.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "213"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24329686.00", 
        "nombre": "18318", 
        "nombre_siren": "8196", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19030936.00", 
        "nombre": "13306", 
        "nombre_siren": "6765", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15930877.00", 
        "nombre": "11912", 
        "nombre_siren": "5945", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16120712.00", 
        "nombre": "11900", 
        "nombre_siren": "5721", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13869672.00", 
        "nombre": "11598", 
        "nombre_siren": "5246", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13906915.00", 
        "nombre": "9517", 
        "nombre_siren": "3655", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5977393.00", 
        "nombre": "5024", 
        "nombre_siren": "2095", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6279409.00", 
        "nombre": "4876", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6601135.00", 
        "nombre": "4831", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5809387.00", 
        "nombre": "4740", 
        "nombre_siren": "2045", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18104606.50", 
        "nombre": "13424", 
        "nombre_siren": "6573", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "145960728.50", 
    "nombre": "109446", 
    "nombre_siren": "50420"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65368164.00", 
        "nombre": "52642", 
        "nombre_siren": "24595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31081693.00", 
        "nombre": "21001", 
        "nombre_siren": "9621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19325689.07", 
        "nombre": "13223", 
        "nombre_siren": "5812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2864604.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "960"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11615265.00", 
        "nombre": "7970", 
        "nombre_siren": "3643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25496160.00", 
        "nombre": "17244", 
        "nombre_siren": "8045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7900448.00", 
        "nombre": "5245", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2061572.07", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7465347.00", 
        "nombre": "5563", 
        "nombre_siren": "2576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "388543.00", 
        "nombre": "251", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20508369.00", 
        "nombre": "15496", 
        "nombre_siren": "6810", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17521035.07", 
        "nombre": "12359", 
        "nombre_siren": "6110", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15314918.00", 
        "nombre": "10510", 
        "nombre_siren": "4036", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12109382.00", 
        "nombre": "8902", 
        "nombre_siren": "4241", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10073474.00", 
        "nombre": "8669", 
        "nombre_siren": "3848", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11525409.00", 
        "nombre": "8575", 
        "nombre_siren": "4409", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5123490.00", 
        "nombre": "4357", 
        "nombre_siren": "1858", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5139656.00", 
        "nombre": "4147", 
        "nombre_siren": "1739", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5125452.00", 
        "nombre": "3976", 
        "nombre_siren": "1859", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4285816.00", 
        "nombre": "3404", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14133877.00", 
        "nombre": "10523", 
        "nombre_siren": "4842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "120860878.07", 
    "nombre": "90918", 
    "nombre_siren": "41355"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33180111.00", 
        "nombre": "26136", 
        "nombre_siren": "12693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20836127.00", 
        "nombre": "14031", 
        "nombre_siren": "6569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3575123.38", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "1121"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1662698.00", 
        "nombre": "1171", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4642919.38", 
        "nombre": "3183", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13466966.00", 
        "nombre": "9042", 
        "nombre_siren": "4288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4539412.00", 
        "nombre": "2984", 
        "nombre_siren": "1505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1338520.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3999251.00", 
        "nombre": "2941", 
        "nombre_siren": "1361"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "274125.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "93"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9438928.00", 
        "nombre": "6959", 
        "nombre_siren": "3230", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8186535.00", 
        "nombre": "6011", 
        "nombre_siren": "3068", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8728154.00", 
        "nombre": "5905", 
        "nombre_siren": "2245", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6060151.00", 
        "nombre": "4852", 
        "nombre_siren": "2281", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6306024.00", 
        "nombre": "4700", 
        "nombre_siren": "2310", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6262288.00", 
        "nombre": "4327", 
        "nombre_siren": "2321", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2805791.38", 
        "nombre": "2318", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2555239.00", 
        "nombre": "2059", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2377343.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1831816.00", 
        "nombre": "1450", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6483732.00", 
        "nombre": "4815", 
        "nombre_siren": "2231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "61036001.38", 
    "nombre": "45325", 
    "nombre_siren": "21265"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6406884.00", 
        "nombre": "5135", 
        "nombre_siren": "2426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2800543.00", 
        "nombre": "1893", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "965840.00", 
        "nombre": "658", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "457609.00", 
        "nombre": "331", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "790567.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2671446.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "882"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "941638.00", 
        "nombre": "630", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "251990.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "986864.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55694.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1916657.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1875214.00", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1307256.00", 
        "nombre": "1079", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1457624.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "690381.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "646019.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "552121.00", 
        "nombre": "440", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "517462.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "431955.00", 
        "nombre": "340", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "399527.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1013808.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "10808024.00", 
    "nombre": "8189", 
    "nombre_siren": "3821"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21803626.00", 
        "nombre": "17173", 
        "nombre_siren": "8200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11119615.00", 
        "nombre": "7499", 
        "nombre_siren": "3492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3384595.00", 
        "nombre": "2332", 
        "nombre_siren": "1055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1346896.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2958373.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "968"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8087249.00", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "2661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2902179.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "791624.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2629430.00", 
        "nombre": "1947", 
        "nombre_siren": "916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136500.00", 
        "nombre": "88", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5372455.00", 
        "nombre": "4001", 
        "nombre_siren": "1861", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5256072.00", 
        "nombre": "3601", 
        "nombre_siren": "1365", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4844492.00", 
        "nombre": "3362", 
        "nombre_siren": "1787", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4079495.00", 
        "nombre": "3299", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3800892.00", 
        "nombre": "2863", 
        "nombre_siren": "1453", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3281502.00", 
        "nombre": "2439", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1898606.00", 
        "nombre": "1545", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1778314.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1700291.00", 
        "nombre": "1339", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1502100.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4951833.00", 
        "nombre": "3666", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "38466052.00", 
    "nombre": "28698", 
    "nombre_siren": "13354"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54003342.00", 
        "nombre": "42080", 
        "nombre_siren": "19909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25347630.00", 
        "nombre": "17185", 
        "nombre_siren": "8104"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12582934.00", 
        "nombre": "8635", 
        "nombre_siren": "3893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1619118.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7892103.00", 
        "nombre": "5436", 
        "nombre_siren": "2588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19151023.00", 
        "nombre": "12925", 
        "nombre_siren": "6154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6609076.00", 
        "nombre": "4398", 
        "nombre_siren": "2172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1755638.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7162409.00", 
        "nombre": "5208", 
        "nombre_siren": "2439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "408403.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13442622.00", 
        "nombre": "9992", 
        "nombre_siren": "4622", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14425011.00", 
        "nombre": "9979", 
        "nombre_siren": "5116", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12376627.00", 
        "nombre": "8532", 
        "nombre_siren": "3276", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10207957.00", 
        "nombre": "7569", 
        "nombre_siren": "3801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8865447.00", 
        "nombre": "7275", 
        "nombre_siren": "3307", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8279995.00", 
        "nombre": "6043", 
        "nombre_siren": "2931", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6884853.00", 
        "nombre": "5434", 
        "nombre_siren": "2341", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4177105.00", 
        "nombre": "3369", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3979151.00", 
        "nombre": "3065", 
        "nombre_siren": "1453", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3795277.00", 
        "nombre": "2918", 
        "nombre_siren": "1441", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9592278.00", 
        "nombre": "7016", 
        "nombre_siren": "3190", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "96026323.00", 
    "nombre": "71192", 
    "nombre_siren": "32877"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8633707.00", 
        "nombre": "6909", 
        "nombre_siren": "3315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3988317.00", 
        "nombre": "2710", 
        "nombre_siren": "1301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1890921.00", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "435522.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1501103.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3771808.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "1222"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1131601.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "382"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "300737.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1187311.00", 
        "nombre": "896", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "54455.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2685731.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2510253.00", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1766001.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1862475.00", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1277591.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "497", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "953977.00", 
        "nombre": "694", 
        "nombre_siren": "351", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "873297.00", 
        "nombre": "688", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "711631.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "697943.00", 
        "nombre": "584", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "643165.00", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1327742.00", 
        "nombre": "1007", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "15309806.00", 
    "nombre": "11565", 
    "nombre_siren": "5453"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20145629.00", 
        "nombre": "16240", 
        "nombre_siren": "7697"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9552961.00", 
        "nombre": "6487", 
        "nombre_siren": "3059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2949325.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "878573.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "314"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3900167.00", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "1292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7003797.00", 
        "nombre": "4742", 
        "nombre_siren": "2317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2215651.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "765"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "553128.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1993956.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "730"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125599.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6004644.00", 
        "nombre": "4537", 
        "nombre_siren": "2050", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4569969.00", 
        "nombre": "3184", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4393560.00", 
        "nombre": "3068", 
        "nombre_siren": "1674", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3498395.00", 
        "nombre": "2981", 
        "nombre_siren": "1365", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3571002.00", 
        "nombre": "2703", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2820195.00", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1629716.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1518770.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1439910.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1441830.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3261345.00", 
        "nombre": "2482", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "34149336.00", 
    "nombre": "25972", 
    "nombre_siren": "12126"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10808217.00", 
        "nombre": "8566", 
        "nombre_siren": "4054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5447321.00", 
        "nombre": "3687", 
        "nombre_siren": "1772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1696309.00", 
        "nombre": "1159", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "652018.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "217"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1367534.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4521007.00", 
        "nombre": "3033", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1496162.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "301577.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1408338.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67500.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3382262.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3333618.00", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2602473.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2083922.00", 
        "nombre": "1672", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1368531.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "536", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1226535.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "798982.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "782771.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "699572.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "638492.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2020520.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "18937678.00", 
    "nombre": "14182", 
    "nombre_siren": "6633"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28609900.00", 
        "nombre": "22618", 
        "nombre_siren": "10549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12175051.23", 
        "nombre": "8243", 
        "nombre_siren": "4000"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6651218.00", 
        "nombre": "4560", 
        "nombre_siren": "2126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1597898.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "534"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4275709.00", 
        "nombre": "2952", 
        "nombre_siren": "1408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10976052.23", 
        "nombre": "7439", 
        "nombre_siren": "3619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3529523.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "1224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "914075.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4149557.00", 
        "nombre": "3169", 
        "nombre_siren": "1464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "211019.00", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9338444.00", 
        "nombre": "7110", 
        "nombre_siren": "3224", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7722421.00", 
        "nombre": "5371", 
        "nombre_siren": "2791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6600942.00", 
        "nombre": "4568", 
        "nombre_siren": "1736", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5495549.00", 
        "nombre": "4464", 
        "nombre_siren": "2020", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4466385.00", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3282330.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2376523.00", 
        "nombre": "1781", 
        "nombre_siren": "902", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2068757.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2010661.23", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1665205.00", 
        "nombre": "1280", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4913306.00", 
        "nombre": "3622", 
        "nombre_siren": "1740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "49940523.23", 
    "nombre": "37370", 
    "nombre_siren": "17368"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9729595.00", 
        "nombre": "7590", 
        "nombre_siren": "3617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3840346.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "1247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1391412.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "697695.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "242"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1645808.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3875239.00", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1116317.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "272692.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1720168.00", 
        "nombre": "1269", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53196.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2973324.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2644151.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2257116.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1590680.00", 
        "nombre": "1304", 
        "nombre_siren": "600", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1237584.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "469", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "921114.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "974812.00", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "834010.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "601111.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "547397.00", 
        "nombre": "474", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1251705.00", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "15833004.00", 
    "nombre": "11840", 
    "nombre_siren": "5587"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "50945216.00", 
        "nombre": "40371", 
        "nombre_siren": "19657"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "29519478.01", 
        "nombre": "19960", 
        "nombre_siren": "9417"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7837194.00", 
        "nombre": "5403", 
        "nombre_siren": "2419"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2290732.00", 
        "nombre": "1616", 
        "nombre_siren": "761"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7052836.00", 
        "nombre": "4850", 
        "nombre_siren": "2308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17463201.00", 
        "nombre": "11772", 
        "nombre_siren": "5744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6744940.00", 
        "nombre": "4462", 
        "nombre_siren": "2170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1763066.01", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5335265.00", 
        "nombre": "3969", 
        "nombre_siren": "1830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "333762.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "121"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13544551.00", 
        "nombre": "10252", 
        "nombre_siren": "4664", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12195012.00", 
        "nombre": "9180", 
        "nombre_siren": "4582", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10916920.00", 
        "nombre": "8024", 
        "nombre_siren": "3882", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9078241.00", 
        "nombre": "7396", 
        "nombre_siren": "3433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10676490.01", 
        "nombre": "7291", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9948026.00", 
        "nombre": "6887", 
        "nombre_siren": "3740", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4803604.00", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "1744", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3985776.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1395", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3907374.00", 
        "nombre": "2783", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3403967.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11258696.00", 
        "nombre": "8392", 
        "nombre_siren": "4101", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "93718657.01", 
    "nombre": "70155", 
    "nombre_siren": "32810"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18670338.00", 
        "nombre": "15021", 
        "nombre_siren": "7123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10048800.33", 
        "nombre": "6795", 
        "nombre_siren": "3197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4543077.00", 
        "nombre": "3107", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "738699.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2563545.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7968147.33", 
        "nombre": "5366", 
        "nombre_siren": "2578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3002930.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "702675.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2312465.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "117000.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6413134.33", 
        "nombre": "4972", 
        "nombre_siren": "2279", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5307965.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4151059.00", 
        "nombre": "3393", 
        "nombre_siren": "1555", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4156514.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "1071", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2968344.00", 
        "nombre": "2228", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2710475.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1681914.00", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1352134.00", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1514303.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1335358.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3160965.00", 
        "nombre": "2385", 
        "nombre_siren": "1184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "34752165.33", 
    "nombre": "26103", 
    "nombre_siren": "12134"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8691903.00", 
        "nombre": "7046", 
        "nombre_siren": "3432"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3527958.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "1120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1441304.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "668717.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "243"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1721528.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "564"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3135414.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "1033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "934203.00", 
        "nombre": "622", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "226335.00", 
        "nombre": "148", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1492835.00", 
        "nombre": "1130", 
        "nombre_siren": "573"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24298.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2618321.00", 
        "nombre": "1986", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2753445.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2039589.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1400078.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1156615.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "925517.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "821201.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "773443.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "599704.00", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "472106.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1160563.00", 
        "nombre": "936", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "14720582.00", 
    "nombre": "11263", 
    "nombre_siren": "5331"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12941532.00", 
        "nombre": "10468", 
        "nombre_siren": "4958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5937053.20", 
        "nombre": "4020", 
        "nombre_siren": "1902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2165588.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "689"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "726730.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2175168.00", 
        "nombre": "1502", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4828378.00", 
        "nombre": "3278", 
        "nombre_siren": "1613"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1675535.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "394582.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1865676.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "662"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "85383.20", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4255191.00", 
        "nombre": "3216", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3533026.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2582239.00", 
        "nombre": "2150", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3022922.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1511169.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1378929.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1043465.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "848575.20", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "858958.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "765834.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2229561.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "22029869.20", 
    "nombre": "16750", 
    "nombre_siren": "7865"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3786480.00", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "1469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1614670.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "505190.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "359197.00", 
        "nombre": "253", 
        "nombre_siren": "126"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "937155.00", 
        "nombre": "653", 
        "nombre_siren": "310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1462555.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "445691.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "90138.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "32"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "843611.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1625836.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "868752.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "855243.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "749702.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "459589.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "415107.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "271728.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "278340.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "185869.00", 
        "nombre": "160", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "179300.00", 
        "nombre": "153", 
        "nombre_siren": "70", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "429378.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "6318844.00", 
    "nombre": "4684", 
    "nombre_siren": "2296"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24221928.00", 
        "nombre": "19390", 
        "nombre_siren": "9334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13718764.00", 
        "nombre": "9306", 
        "nombre_siren": "4558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3086739.09", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1809812.00", 
        "nombre": "1271", 
        "nombre_siren": "635"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3100953.00", 
        "nombre": "2142", 
        "nombre_siren": "1035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9863793.09", 
        "nombre": "6664", 
        "nombre_siren": "3282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3308649.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "887060.00", 
        "nombre": "588", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2899445.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "1030"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146774.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6852798.00", 
        "nombre": "5231", 
        "nombre_siren": "2428", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5105180.00", 
        "nombre": "4074", 
        "nombre_siren": "1920", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5884825.00", 
        "nombre": "4067", 
        "nombre_siren": "1547", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5277738.00", 
        "nombre": "3704", 
        "nombre_siren": "2053", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4721875.00", 
        "nombre": "3602", 
        "nombre_siren": "1856", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3680231.09", 
        "nombre": "2735", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2174949.00", 
        "nombre": "1725", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1890425.00", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1818378.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1567506.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4751204.00", 
        "nombre": "3478", 
        "nombre_siren": "1722", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "43725109.09", 
    "nombre": "32908", 
    "nombre_siren": "15654"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16230677.00", 
        "nombre": "12755", 
        "nombre_siren": "6044"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7290113.79", 
        "nombre": "4930", 
        "nombre_siren": "2330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1574207.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "966438.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "307"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2645960.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6860730.79", 
        "nombre": "4642", 
        "nombre_siren": "2237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2245661.00", 
        "nombre": "1485", 
        "nombre_siren": "753"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "603104.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2006159.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78049.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5487521.00", 
        "nombre": "4025", 
        "nombre_siren": "1853", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4857674.00", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1315", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3012223.00", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2648160.00", 
        "nombre": "1850", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2050768.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1640563.79", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1291652.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1166390.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1093363.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "870721.00", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2410720.00", 
        "nombre": "1883", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "26529755.79", 
    "nombre": "19864", 
    "nombre_siren": "9265"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15894345.00", 
        "nombre": "12680", 
        "nombre_siren": "6073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8988750.00", 
        "nombre": "6092", 
        "nombre_siren": "2840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3367983.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1385126.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "481"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2408230.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6978962.00", 
        "nombre": "4698", 
        "nombre_siren": "2302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2576310.00", 
        "nombre": "1724", 
        "nombre_siren": "854"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "799539.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2362478.00", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "118000.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5205102.00", 
        "nombre": "3941", 
        "nombre_siren": "1819", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3544929.00", 
        "nombre": "2896", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3821048.00", 
        "nombre": "2684", 
        "nombre_siren": "1383", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3646679.00", 
        "nombre": "2491", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2842217.00", 
        "nombre": "2068", 
        "nombre_siren": "1073", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2328339.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "826", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1899693.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1202332.00", 
        "nombre": "994", 
        "nombre_siren": "425", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1171032.00", 
        "nombre": "967", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1202206.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3376962.00", 
        "nombre": "2646", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "30240539.00", 
    "nombre": "22602", 
    "nombre_siren": "10555"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4490853.00", 
        "nombre": "3588", 
        "nombre_siren": "1699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2110961.00", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "658"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "813942.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "209706.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "704012.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1925289.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "641300.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "215"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "202528.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "705299.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67017.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1692353.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1143728.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1101459.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1078744.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "481302.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "474171.00", 
        "nombre": "341", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "374794.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "351380.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "270666.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "92", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "259581.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "512681.00", 
        "nombre": "386", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "7740859.00", 
    "nombre": "5842", 
    "nombre_siren": "2727"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8142192.00", 
        "nombre": "6418", 
        "nombre_siren": "3078"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4249778.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "855261.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "287"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "547404.00", 
        "nombre": "383", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1268244.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3489577.00", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "1174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1146064.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "308962.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1044641.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50500.00", 
        "nombre": "31", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2684055.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2080973.00", 
        "nombre": "1465", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1839585.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1773317.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1134460.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "918512.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "665671.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "604850.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "549955.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "527437.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1376643.00", 
        "nombre": "1061", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "14155458.00", 
    "nombre": "10577", 
    "nombre_siren": "5052"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20578538.00", 
        "nombre": "16443", 
        "nombre_siren": "7679"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10071701.00", 
        "nombre": "6813", 
        "nombre_siren": "3214"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3885420.00", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "1203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "770204.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "253"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2543562.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7857499.00", 
        "nombre": "5309", 
        "nombre_siren": "2527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2761653.00", 
        "nombre": "1846", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "712732.00", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2745699.00", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "216083.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6431472.00", 
        "nombre": "4882", 
        "nombre_siren": "2205", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5165404.00", 
        "nombre": "3589", 
        "nombre_siren": "1826", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4172504.00", 
        "nombre": "3449", 
        "nombre_siren": "1556", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4305828.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3540231.00", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2787721.00", 
        "nombre": "2091", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1669793.00", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1747854.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1451825.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1415759.00", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3261323.00", 
        "nombre": "2476", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "35949714.00", 
    "nombre": "27014", 
    "nombre_siren": "12471"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4813300.00", 
        "nombre": "3828", 
        "nombre_siren": "1814"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1917112.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "791236.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "233269.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "688851.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1960311.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "645"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "608920.00", 
        "nombre": "407", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168696.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "57"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "712728.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "39000.00", 
        "nombre": "26", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1492913.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1121091.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1233386.00", 
        "nombre": "859", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1108518.00", 
        "nombre": "776", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "595665.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "452482.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "390753.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "286833.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "106", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "275270.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "248019.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "676356.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "7881286.00", 
    "nombre": "5948", 
    "nombre_siren": "2776"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28572010.00", 
        "nombre": "22496", 
        "nombre_siren": "10787"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15749763.00", 
        "nombre": "10644", 
        "nombre_siren": "5022"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3403529.00", 
        "nombre": "2351", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1425324.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "456"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5047775.00", 
        "nombre": "3493", 
        "nombre_siren": "1648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11156261.00", 
        "nombre": "7532", 
        "nombre_siren": "3638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3709731.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "883261.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3753100.00", 
        "nombre": "2779", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "159509.00", 
        "nombre": "98", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8255587.00", 
        "nombre": "6085", 
        "nombre_siren": "2801", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8745205.00", 
        "nombre": "6049", 
        "nombre_siren": "2319", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5541547.00", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4942334.00", 
        "nombre": "4000", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5310000.00", 
        "nombre": "3703", 
        "nombre_siren": "2086", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4004863.00", 
        "nombre": "2926", 
        "nombre_siren": "1438", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2625860.00", 
        "nombre": "2088", 
        "nombre_siren": "1042", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2181033.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2086261.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1786349.00", 
        "nombre": "1406", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4827263.00", 
        "nombre": "3580", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "50306302.00", 
    "nombre": "37514", 
    "nombre_siren": "17561"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25606241.00", 
        "nombre": "20538", 
        "nombre_siren": "9515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13258652.00", 
        "nombre": "8936", 
        "nombre_siren": "4193"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8642350.55", 
        "nombre": "5893", 
        "nombre_siren": "2664"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "683472.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3604799.00", 
        "nombre": "2481", 
        "nombre_siren": "1173"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12106995.60", 
        "nombre": "8207", 
        "nombre_siren": "3889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5117840.95", 
        "nombre": "3414", 
        "nombre_siren": "1689"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1631659.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2978766.00", 
        "nombre": "2223", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "231156.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9658640.00", 
        "nombre": "7161", 
        "nombre_siren": "3252", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6570695.00", 
        "nombre": "5583", 
        "nombre_siren": "2487", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7503910.00", 
        "nombre": "5189", 
        "nombre_siren": "2566", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6820779.55", 
        "nombre": "4636", 
        "nombre_siren": "1782", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4471421.00", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "1711", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3565714.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1927952.00", 
        "nombre": "1556", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1835595.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1565600.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1486929.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "535", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3577019.00", 
        "nombre": "2643", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "48984254.55", 
    "nombre": "36572", 
    "nombre_siren": "16731"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6626266.00", 
        "nombre": "5232", 
        "nombre_siren": "2497"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2822144.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "936798.00", 
        "nombre": "639", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "345602.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "965420.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2700028.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "859955.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "178568.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1078257.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49834.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2038322.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1879404.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1450280.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1268430.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "719999.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "661423.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "543693.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "205", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "519971.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "446477.00", 
        "nombre": "392", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "484773.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "945646.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "10958418.00", 
    "nombre": "8258", 
    "nombre_siren": "3849"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70844133.00", 
        "nombre": "57050", 
        "nombre_siren": "26844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34811149.58", 
        "nombre": "23578", 
        "nombre_siren": "10893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17447962.76", 
        "nombre": "11927", 
        "nombre_siren": "5230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2387437.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "738"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9352216.00", 
        "nombre": "6463", 
        "nombre_siren": "2991"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27449059.58", 
        "nombre": "18620", 
        "nombre_siren": "8745"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10024307.00", 
        "nombre": "6639", 
        "nombre_siren": "3219"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3032252.00", 
        "nombre": "1991", 
        "nombre_siren": "983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7654051.00", 
        "nombre": "5785", 
        "nombre_siren": "2639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "670936.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22024825.00", 
        "nombre": "17222", 
        "nombre_siren": "7698", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17700743.00", 
        "nombre": "12119", 
        "nombre_siren": "4656", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14008119.00", 
        "nombre": "11728", 
        "nombre_siren": "5318", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15746154.00", 
        "nombre": "11560", 
        "nombre_siren": "5984", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12878564.00", 
        "nombre": "9408", 
        "nombre_siren": "4506", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13349333.00", 
        "nombre": "9388", 
        "nombre_siren": "4727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7171369.58", 
        "nombre": "5305", 
        "nombre_siren": "2143", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5128491.00", 
        "nombre": "4238", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4805444.00", 
        "nombre": "3860", 
        "nombre_siren": "1616", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4325951.76", 
        "nombre": "3389", 
        "nombre_siren": "1572", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11374685.00", 
        "nombre": "8650", 
        "nombre_siren": "4195", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "128513679.34", 
    "nombre": "96867", 
    "nombre_siren": "44201"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21903997.00", 
        "nombre": "17306", 
        "nombre_siren": "8099"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10766908.00", 
        "nombre": "7277", 
        "nombre_siren": "3377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6483416.00", 
        "nombre": "4430", 
        "nombre_siren": "1939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "816577.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2857712.00", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9081902.00", 
        "nombre": "6135", 
        "nombre_siren": "2908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3289670.00", 
        "nombre": "2188", 
        "nombre_siren": "1074"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "896699.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "285"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2530265.00", 
        "nombre": "1853", 
        "nombre_siren": "860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "186974.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "70"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7150005.00", 
        "nombre": "5351", 
        "nombre_siren": "2412", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5617543.00", 
        "nombre": "3951", 
        "nombre_siren": "2044", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4753225.00", 
        "nombre": "3899", 
        "nombre_siren": "1753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4523858.00", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3640745.00", 
        "nombre": "2533", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3041025.00", 
        "nombre": "2271", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3087671.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1971618.00", 
        "nombre": "1585", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1752804.00", 
        "nombre": "1396", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1511067.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3843784.00", 
        "nombre": "2872", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "40893345.00", 
    "nombre": "30405", 
    "nombre_siren": "13819"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8964872.00", 
        "nombre": "6936", 
        "nombre_siren": "3310"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3583227.00", 
        "nombre": "2426", 
        "nombre_siren": "1178"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1163265.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "494542.00", 
        "nombre": "349", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1270459.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3749677.00", 
        "nombre": "2543", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1113170.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "270077.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1358132.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26733.00", 
        "nombre": "18", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2642967.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "938", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2516655.00", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2097778.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1641547.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "987154.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "371", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "742421.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "268", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "676911.00", 
        "nombre": "528", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "686667.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "589995.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "553590.00", 
        "nombre": "457", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1298247.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "14433932.00", 
    "nombre": "10700", 
    "nombre_siren": "5049"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36920453.74", 
        "nombre": "30081", 
        "nombre_siren": "14092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16171943.81", 
        "nombre": "10956", 
        "nombre_siren": "5138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6801701.00", 
        "nombre": "4651", 
        "nombre_siren": "2107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1441594.65", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "460"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4870641.00", 
        "nombre": "3370", 
        "nombre_siren": "1599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15234768.55", 
        "nombre": "10335", 
        "nombre_siren": "4946"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5076701.00", 
        "nombre": "3388", 
        "nombre_siren": "1676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1543750.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4688211.65", 
        "nombre": "3573", 
        "nombre_siren": "1612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "275392.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "97"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12622056.00", 
        "nombre": "9896", 
        "nombre_siren": "4447", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8451323.00", 
        "nombre": "7391", 
        "nombre_siren": "3370", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9358079.55", 
        "nombre": "6461", 
        "nombre_siren": "2492", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8169466.00", 
        "nombre": "5739", 
        "nombre_siren": "2966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6262678.00", 
        "nombre": "4602", 
        "nombre_siren": "2442", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4226066.00", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2132561.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2166585.65", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2108762.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "837", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2090885.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5095774.00", 
        "nombre": "3810", 
        "nombre_siren": "1769", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "62684236.20", 
    "nombre": "47924", 
    "nombre_siren": "22045"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25118579.00", 
        "nombre": "19930", 
        "nombre_siren": "9376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12729466.00", 
        "nombre": "8608", 
        "nombre_siren": "3997"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4445077.00", 
        "nombre": "3082", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "959396.58", 
        "nombre": "680", 
        "nombre_siren": "325"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3569580.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9812186.00", 
        "nombre": "6649", 
        "nombre_siren": "3152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3390446.58", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "940621.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3676778.00", 
        "nombre": "2772", 
        "nombre_siren": "1297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158486.00", 
        "nombre": "106", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7113967.00", 
        "nombre": "5330", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6976141.00", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "1828", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6227621.00", 
        "nombre": "4375", 
        "nombre_siren": "2280", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4453799.00", 
        "nombre": "3698", 
        "nombre_siren": "1696", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4042644.58", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1538", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3372284.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "1207", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2016125.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1979780.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1771757.00", 
        "nombre": "1464", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1602707.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "504", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4487508.00", 
        "nombre": "3403", 
        "nombre_siren": "1664", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "44044333.58", 
    "nombre": "33040", 
    "nombre_siren": "15223"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33796580.00", 
        "nombre": "27067", 
        "nombre_siren": "13094"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17617890.56", 
        "nombre": "11936", 
        "nombre_siren": "5637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5607293.00", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1776"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1991849.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "702"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5026508.00", 
        "nombre": "3480", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12926448.56", 
        "nombre": "8750", 
        "nombre_siren": "4270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4410740.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1227194.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "424"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4582823.00", 
        "nombre": "3399", 
        "nombre_siren": "1656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189609.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9164998.00", 
        "nombre": "6878", 
        "nombre_siren": "3194", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7359436.00", 
        "nombre": "5533", 
        "nombre_siren": "2775", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7627916.00", 
        "nombre": "5278", 
        "nombre_siren": "2051", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7052327.00", 
        "nombre": "4930", 
        "nombre_siren": "2704", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5722022.00", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "2222", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5760323.56", 
        "nombre": "4316", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3157974.00", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2785124.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2623545.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2378351.00", 
        "nombre": "1804", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6633483.00", 
        "nombre": "5029", 
        "nombre_siren": "2452", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "60265499.56", 
    "nombre": "45445", 
    "nombre_siren": "21430"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12535824.00", 
        "nombre": "10012", 
        "nombre_siren": "4750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5103799.00", 
        "nombre": "3495", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1622268.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "593446.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1798368.00", 
        "nombre": "1270", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4338292.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1462580.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "379134.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2180022.00", 
        "nombre": "1626", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84334.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3532375.00", 
        "nombre": "2705", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3488694.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2666613.00", 
        "nombre": "1907", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1794191.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1630617.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1520113.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1273155.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "449", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "918372.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "795618.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "621002.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1943935.00", 
        "nombre": "1500", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "20184685.00", 
    "nombre": "15347", 
    "nombre_siren": "7112"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25599709.00", 
        "nombre": "20375", 
        "nombre_siren": "9447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10657153.00", 
        "nombre": "7247", 
        "nombre_siren": "3380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6289206.15", 
        "nombre": "4316", 
        "nombre_siren": "1917"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1144603.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5372416.00", 
        "nombre": "3695", 
        "nombre_siren": "1724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9226601.15", 
        "nombre": "6293", 
        "nombre_siren": "3035"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2982510.00", 
        "nombre": "1975", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "815092.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3203247.00", 
        "nombre": "2403", 
        "nombre_siren": "1093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "162500.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7823301.00", 
        "nombre": "6024", 
        "nombre_siren": "2675", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6541177.00", 
        "nombre": "4595", 
        "nombre_siren": "2316", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6386417.15", 
        "nombre": "4409", 
        "nombre_siren": "1694", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4062180.00", 
        "nombre": "3447", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3996106.00", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "1510", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3418608.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2090933.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "724", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2120599.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1808154.00", 
        "nombre": "1434", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1713191.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4400052.00", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "44360718.15", 
    "nombre": "33372", 
    "nombre_siren": "15247"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36420715.00", 
        "nombre": "28846", 
        "nombre_siren": "13532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22807976.00", 
        "nombre": "15494", 
        "nombre_siren": "7288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10786557.00", 
        "nombre": "7434", 
        "nombre_siren": "3421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1874556.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "615"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5275561.00", 
        "nombre": "3626", 
        "nombre_siren": "1720"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17235714.00", 
        "nombre": "11683", 
        "nombre_siren": "5658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6834842.00", 
        "nombre": "4560", 
        "nombre_siren": "2235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2050098.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "677"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4271935.00", 
        "nombre": "3135", 
        "nombre_siren": "1460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "474154.00", 
        "nombre": "312", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11510570.00", 
        "nombre": "8494", 
        "nombre_siren": "3887", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9103955.00", 
        "nombre": "6273", 
        "nombre_siren": "3212", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8977735.00", 
        "nombre": "6168", 
        "nombre_siren": "2385", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8402575.00", 
        "nombre": "6064", 
        "nombre_siren": "3113", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7424700.00", 
        "nombre": "6048", 
        "nombre_siren": "2728", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7134465.00", 
        "nombre": "5306", 
        "nombre_siren": "2603", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3157714.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3217132.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2809508.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3090963.00", 
        "nombre": "2328", 
        "nombre_siren": "1109", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8208464.00", 
        "nombre": "6148", 
        "nombre_siren": "2932", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "73037781.00", 
    "nombre": "54106", 
    "nombre_siren": "25062"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22132574.00", 
        "nombre": "17714", 
        "nombre_siren": "8259"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13710638.00", 
        "nombre": "9268", 
        "nombre_siren": "4304"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6455650.19", 
        "nombre": "4413", 
        "nombre_siren": "1992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1296711.00", 
        "nombre": "898", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3615030.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "1165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11023750.19", 
        "nombre": "7443", 
        "nombre_siren": "3541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4566146.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1232533.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "405"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2528725.00", 
        "nombre": "1911", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "299230.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8670750.00", 
        "nombre": "6452", 
        "nombre_siren": "2913", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5264085.00", 
        "nombre": "4303", 
        "nombre_siren": "1940", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6060002.19", 
        "nombre": "4108", 
        "nombre_siren": "1571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5677782.00", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1986", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4026007.00", 
        "nombre": "3011", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3771419.00", 
        "nombre": "2787", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1814417.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1824285.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1592488.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1488822.00", 
        "nombre": "1196", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4004183.00", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "44194240.19", 
    "nombre": "32839", 
    "nombre_siren": "15068"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90793241.09", 
        "nombre": "70783", 
        "nombre_siren": "32369"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "42495097.40", 
        "nombre": "28704", 
        "nombre_siren": "13139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27533731.27", 
        "nombre": "18929", 
        "nombre_siren": "8365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3454476.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "1106"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12199706.00", 
        "nombre": "8377", 
        "nombre_siren": "3919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31296922.40", 
        "nombre": "21108", 
        "nombre_siren": "9842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11088314.09", 
        "nombre": "7350", 
        "nombre_siren": "3581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3073054.27", 
        "nombre": "2026", 
        "nombre_siren": "981"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9489306.00", 
        "nombre": "6866", 
        "nombre_siren": "3156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "637803.00", 
        "nombre": "422", 
        "nombre_siren": "218"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25040306.00", 
        "nombre": "18570", 
        "nombre_siren": "8154", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21163617.00", 
        "nombre": "15599", 
        "nombre_siren": "7420", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17984512.00", 
        "nombre": "13258", 
        "nombre_siren": "6531", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17842256.40", 
        "nombre": "12289", 
        "nombre_siren": "5975", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16841008.27", 
        "nombre": "11506", 
        "nombre_siren": "4351", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15238274.00", 
        "nombre": "10893", 
        "nombre_siren": "4127", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13142771.00", 
        "nombre": "10462", 
        "nombre_siren": "4642", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7580341.09", 
        "nombre": "6125", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7301737.00", 
        "nombre": "6100", 
        "nombre_siren": "2568", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7888657.00", 
        "nombre": "6016", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18615589.00", 
        "nombre": "13774", 
        "nombre_siren": "6522", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "168639068.76", 
    "nombre": "124592", 
    "nombre_siren": "55620"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6863177.00", 
        "nombre": "5573", 
        "nombre_siren": "2632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2907077.00", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "931888.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "279274.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "944561.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2512368.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "782690.00", 
        "nombre": "513", 
        "nombre_siren": "266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "228500.00", 
        "nombre": "150", 
        "nombre_siren": "84"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1030002.00", 
        "nombre": "805", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56932.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2299887.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1855772.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1600097.00", 
        "nombre": "1125", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1384602.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "715658.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "615299.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "567797.00", 
        "nombre": "450", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "495518.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "366957.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "337950.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "963100.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "11202637.00", 
    "nombre": "8567", 
    "nombre_siren": "4029"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18441963.00", 
        "nombre": "14618", 
        "nombre_siren": "7049"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8931638.00", 
        "nombre": "6060", 
        "nombre_siren": "2900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2990789.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1267315.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "467"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2626006.00", 
        "nombre": "1812", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8069126.00", 
        "nombre": "5471", 
        "nombre_siren": "2656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2493884.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "519965.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3051179.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "80034.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6082769.00", 
        "nombre": "4609", 
        "nombre_siren": "2150", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5569107.00", 
        "nombre": "3887", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3797709.00", 
        "nombre": "3057", 
        "nombre_siren": "1419", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3844094.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2568101.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2036343.00", 
        "nombre": "1508", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1394680.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1620299.00", 
        "nombre": "1154", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1414526.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1232451.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2932718.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "32492797.00", 
    "nombre": "24398", 
    "nombre_siren": "11516"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14923548.00", 
        "nombre": "11925", 
        "nombre_siren": "5644"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7342608.00", 
        "nombre": "4979", 
        "nombre_siren": "2392"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1848420.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "624546.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2079052.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5843930.00", 
        "nombre": "3950", 
        "nombre_siren": "1888"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1994634.00", 
        "nombre": "1331", 
        "nombre_siren": "691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "513663.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1677760.00", 
        "nombre": "1284", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97500.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4418699.00", 
        "nombre": "3480", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3574080.00", 
        "nombre": "2930", 
        "nombre_siren": "1345", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3587336.00", 
        "nombre": "2463", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2974900.00", 
        "nombre": "2084", 
        "nombre_siren": "1170", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2308893.00", 
        "nombre": "1742", 
        "nombre_siren": "879", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1922547.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1145012.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1017424.00", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1014537.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "698669.00", 
        "nombre": "516", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2542841.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "25204938.00", 
    "nombre": "19049", 
    "nombre_siren": "8885"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33878548.98", 
        "nombre": "25565", 
        "nombre_siren": "11957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13459370.00", 
        "nombre": "9130", 
        "nombre_siren": "4301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4407798.42", 
        "nombre": "3002", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1007634.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3668316.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8861308.40", 
        "nombre": "6006", 
        "nombre_siren": "2894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3968583.00", 
        "nombre": "2658", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1392946.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8548897.00", 
        "nombre": "6061", 
        "nombre_siren": "2651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "440996.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14061461.98", 
        "nombre": "10180", 
        "nombre_siren": "4379", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7207362.42", 
        "nombre": "4933", 
        "nombre_siren": "2008", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5999179.00", 
        "nombre": "4414", 
        "nombre_siren": "2046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5126745.00", 
        "nombre": "3549", 
        "nombre_siren": "1888", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4228139.00", 
        "nombre": "3166", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3603490.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3793401.00", 
        "nombre": "2781", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2254930.00", 
        "nombre": "1778", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1948437.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1796204.00", 
        "nombre": "1345", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4215287.00", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1526", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "54234636.40", 
    "nombre": "39617", 
    "nombre_siren": "18193"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42442649.00", 
        "nombre": "32867", 
        "nombre_siren": "15807"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18048768.82", 
        "nombre": "12215", 
        "nombre_siren": "5817"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6865163.00", 
        "nombre": "4719", 
        "nombre_siren": "2181"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1070932.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5352760.00", 
        "nombre": "3670", 
        "nombre_siren": "1789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12369845.00", 
        "nombre": "8377", 
        "nombre_siren": "4093"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5070633.00", 
        "nombre": "3386", 
        "nombre_siren": "1680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1585365.82", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6324762.00", 
        "nombre": "4613", 
        "nombre_siren": "2185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "455947.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9621169.00", 
        "nombre": "7433", 
        "nombre_siren": "3401", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8822397.82", 
        "nombre": "6480", 
        "nombre_siren": "3005", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9315624.00", 
        "nombre": "6388", 
        "nombre_siren": "2585", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7267364.00", 
        "nombre": "5386", 
        "nombre_siren": "2655", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6311410.00", 
        "nombre": "5165", 
        "nombre_siren": "2386", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7461290.00", 
        "nombre": "5153", 
        "nombre_siren": "2764", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6097267.00", 
        "nombre": "4507", 
        "nombre_siren": "2209", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3926844.00", 
        "nombre": "3071", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3178980.00", 
        "nombre": "2427", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2383631.00", 
        "nombre": "1820", 
        "nombre_siren": "917", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6071495.00", 
        "nombre": "4459", 
        "nombre_siren": "2137", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "70457471.82", 
    "nombre": "52289", 
    "nombre_siren": "24536"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "165308906.00", 
        "nombre": "125419", 
        "nombre_siren": "57323"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "109732796.00", 
        "nombre": "73593", 
        "nombre_siren": "31266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "78360540.00", 
        "nombre": "53146", 
        "nombre_siren": "22187"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5688892.00", 
        "nombre": "3942", 
        "nombre_siren": "1738"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "24359608.00", 
        "nombre": "16644", 
        "nombre_siren": "7512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "70152600.00", 
        "nombre": "46936", 
        "nombre_siren": "20451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "33732942.00", 
        "nombre": "22014", 
        "nombre_siren": "9536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12114275.00", 
        "nombre": "7822", 
        "nombre_siren": "3467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "22237435.00", 
        "nombre": "16232", 
        "nombre_siren": "7240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2918466.00", 
        "nombre": "1914", 
        "nombre_siren": "941"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "81153532.00", 
        "nombre": "58311", 
        "nombre_siren": "26829", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "49815705.00", 
        "nombre": "34929", 
        "nombre_siren": "14836", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "44708614.00", 
        "nombre": "29540", 
        "nombre_siren": "10966", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "30009958.00", 
        "nombre": "23041", 
        "nombre_siren": "10307", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "29491189.00", 
        "nombre": "20736", 
        "nombre_siren": "7624", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "24541320.00", 
        "nombre": "17949", 
        "nombre_siren": "8826", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24203102.00", 
        "nombre": "17623", 
        "nombre_siren": "7390", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "19855101.00", 
        "nombre": "14407", 
        "nombre_siren": "6540", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12899433.00", 
        "nombre": "10437", 
        "nombre_siren": "4526", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14139169.00", 
        "nombre": "10337", 
        "nombre_siren": "4263", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36920429.00", 
        "nombre": "25858", 
        "nombre_siren": "11611", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "367737552.00", 
    "nombre": "263168", 
    "nombre_siren": "113671"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32526161.00", 
        "nombre": "26312", 
        "nombre_siren": "12366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15524266.00", 
        "nombre": "10506", 
        "nombre_siren": "4903"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6563558.00", 
        "nombre": "4484", 
        "nombre_siren": "1972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1281907.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4182427.00", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13279814.00", 
        "nombre": "8965", 
        "nombre_siren": "4304"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4906192.00", 
        "nombre": "3262", 
        "nombre_siren": "1612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1336340.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3645965.00", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "312310.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "106"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10456361.00", 
        "nombre": "8167", 
        "nombre_siren": "3689", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7302144.00", 
        "nombre": "6035", 
        "nombre_siren": "2768", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8490744.00", 
        "nombre": "5835", 
        "nombre_siren": "2258", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6276984.00", 
        "nombre": "4385", 
        "nombre_siren": "2256", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5072973.00", 
        "nombre": "3798", 
        "nombre_siren": "1969", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5131310.00", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "1826", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2313601.00", 
        "nombre": "1921", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2146552.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2361328.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "738", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1989095.00", 
        "nombre": "1561", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5533312.00", 
        "nombre": "4232", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "57074404.00", 
    "nombre": "43249", 
    "nombre_siren": "19885"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46367069.00", 
        "nombre": "35690", 
        "nombre_siren": "16154"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21203096.00", 
        "nombre": "14270", 
        "nombre_siren": "6566"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17186778.00", 
        "nombre": "11744", 
        "nombre_siren": "5114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1084271.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "339"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5812740.00", 
        "nombre": "3970", 
        "nombre_siren": "1841"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17199951.00", 
        "nombre": "11581", 
        "nombre_siren": "5428"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6675255.00", 
        "nombre": "4425", 
        "nombre_siren": "2180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2086540.00", 
        "nombre": "1354", 
        "nombre_siren": "646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5315239.00", 
        "nombre": "3873", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "359000.00", 
        "nombre": "238", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13904585.00", 
        "nombre": "10228", 
        "nombre_siren": "4639", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13520219.00", 
        "nombre": "9399", 
        "nombre_siren": "3561", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11913585.00", 
        "nombre": "8257", 
        "nombre_siren": "4062", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8260102.00", 
        "nombre": "6639", 
        "nombre_siren": "2958", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7456820.00", 
        "nombre": "5451", 
        "nombre_siren": "2520", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7803100.00", 
        "nombre": "5303", 
        "nombre_siren": "2037", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6491098.00", 
        "nombre": "4829", 
        "nombre_siren": "2429", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3523583.00", 
        "nombre": "2806", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3494623.00", 
        "nombre": "2801", 
        "nombre_siren": "1180", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3636875.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7771230.00", 
        "nombre": "5663", 
        "nombre_siren": "2652", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "87775820.00", 
    "nombre": "64115", 
    "nombre_siren": "28460"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46077031.00", 
        "nombre": "35517", 
        "nombre_siren": "16372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22269406.00", 
        "nombre": "15040", 
        "nombre_siren": "6918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17207010.00", 
        "nombre": "11763", 
        "nombre_siren": "5101"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "964850.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5575057.00", 
        "nombre": "3801", 
        "nombre_siren": "1778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15723775.00", 
        "nombre": "10569", 
        "nombre_siren": "4934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6196762.00", 
        "nombre": "4089", 
        "nombre_siren": "1958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1974684.00", 
        "nombre": "1287", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5205191.00", 
        "nombre": "3779", 
        "nombre_siren": "1758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "406272.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12521338.00", 
        "nombre": "8729", 
        "nombre_siren": "3281", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11561640.00", 
        "nombre": "8436", 
        "nombre_siren": "3997", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11008694.00", 
        "nombre": "8054", 
        "nombre_siren": "3683", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8833634.00", 
        "nombre": "6574", 
        "nombre_siren": "3313", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8924198.00", 
        "nombre": "6188", 
        "nombre_siren": "3012", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7718240.00", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "2682", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7220266.00", 
        "nombre": "4855", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4518360.00", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "1579", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3820153.00", 
        "nombre": "3015", 
        "nombre_siren": "1300", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3457650.00", 
        "nombre": "2630", 
        "nombre_siren": "1169", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9349745.00", 
        "nombre": "6849", 
        "nombre_siren": "3184", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "88933918.00", 
    "nombre": "65040", 
    "nombre_siren": "29062"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10696869.00", 
        "nombre": "8531", 
        "nombre_siren": "4066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4926622.00", 
        "nombre": "3305", 
        "nombre_siren": "1586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1035780.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "615196.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1262759.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4084678.00", 
        "nombre": "2748", 
        "nombre_siren": "1347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1408293.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "359281.00", 
        "nombre": "232", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1287319.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "103000.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3314705.00", 
        "nombre": "2462", 
        "nombre_siren": "1115", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2189534.00", 
        "nombre": "1771", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2525045.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2352315.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1458547.00", 
        "nombre": "1133", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1132111.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "785911.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "703614.00", 
        "nombre": "583", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "662187.00", 
        "nombre": "558", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "593210.00", 
        "nombre": "476", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1878364.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "17595543.00", 
    "nombre": "13282", 
    "nombre_siren": "6246"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16234310.00", 
        "nombre": "13213", 
        "nombre_siren": "6163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6237166.00", 
        "nombre": "4202", 
        "nombre_siren": "1956"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2839818.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "741610.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "239"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2054514.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5956536.00", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "1915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2320750.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "590464.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2072400.00", 
        "nombre": "1581", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "158689.00", 
        "nombre": "104", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4534095.00", 
        "nombre": "3672", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4294002.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1137", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3090118.00", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3115147.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2314292.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1697484.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "627", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1332296.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "455", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1072984.00", 
        "nombre": "825", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "914628.00", 
        "nombre": "737", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "905036.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3217275.00", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "26487357.00", 
    "nombre": "20291", 
    "nombre_siren": "9293"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16126573.00", 
        "nombre": "13310", 
        "nombre_siren": "6453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7237702.00", 
        "nombre": "4934", 
        "nombre_siren": "2413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3170670.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "1031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "740496.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2286184.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5853762.00", 
        "nombre": "3962", 
        "nombre_siren": "1983"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1772511.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "606"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "420318.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2200647.00", 
        "nombre": "1660", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65842.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5017464.00", 
        "nombre": "3786", 
        "nombre_siren": "1807", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4054537.00", 
        "nombre": "2875", 
        "nombre_siren": "1552", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3101919.00", 
        "nombre": "2681", 
        "nombre_siren": "1229", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3183696.00", 
        "nombre": "2260", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2536511.00", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "1029", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2059340.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1631496.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1330153.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1128633.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "964149.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2878907.00", 
        "nombre": "2171", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "27886805.00", 
    "nombre": "21555", 
    "nombre_siren": "10274"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10902561.00", 
        "nombre": "8866", 
        "nombre_siren": "4216"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4743838.00", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2018967.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "452361.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "166"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1520045.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3807503.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1168034.00", 
        "nombre": "779", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "320791.00", 
        "nombre": "209", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1515836.00", 
        "nombre": "1151", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57000.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3353326.00", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "1185", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3503729.00", 
        "nombre": "2469", 
        "nombre_siren": "1253", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1935451.00", 
        "nombre": "1694", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2176306.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1675364.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1222035.00", 
        "nombre": "905", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "774220.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "769984.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "720534.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "698866.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1647328.00", 
        "nombre": "1227", 
        "nombre_siren": "634", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "18477143.00", 
    "nombre": "14112", 
    "nombre_siren": "6665"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "64456598.00", 
        "nombre": "51366", 
        "nombre_siren": "23538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25941466.00", 
        "nombre": "17557", 
        "nombre_siren": "8138"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17252803.00", 
        "nombre": "11835", 
        "nombre_siren": "5238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1921829.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "627"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12061254.00", 
        "nombre": "8379", 
        "nombre_siren": "3868"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23820902.00", 
        "nombre": "16197", 
        "nombre_siren": "7686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6893929.00", 
        "nombre": "4556", 
        "nombre_siren": "2252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1632376.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7220312.00", 
        "nombre": "5325", 
        "nombre_siren": "2445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "292651.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "111"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21916778.00", 
        "nombre": "16489", 
        "nombre_siren": "7134", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16723451.00", 
        "nombre": "11770", 
        "nombre_siren": "5918", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14240029.00", 
        "nombre": "9785", 
        "nombre_siren": "3774", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11112113.00", 
        "nombre": "9499", 
        "nombre_siren": "4208", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8614090.00", 
        "nombre": "6521", 
        "nombre_siren": "3296", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8716966.00", 
        "nombre": "6476", 
        "nombre_siren": "3053", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6100354.00", 
        "nombre": "4757", 
        "nombre_siren": "2245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4934593.00", 
        "nombre": "3837", 
        "nombre_siren": "1829", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4440222.00", 
        "nombre": "3740", 
        "nombre_siren": "1546", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3801134.00", 
        "nombre": "3031", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10694064.00", 
        "nombre": "7792", 
        "nombre_siren": "3602", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "111293794.00", 
    "nombre": "83697", 
    "nombre_siren": "37832"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31991373.00", 
        "nombre": "25635", 
        "nombre_siren": "11795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14468110.00", 
        "nombre": "9811", 
        "nombre_siren": "4526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8478223.00", 
        "nombre": "5787", 
        "nombre_siren": "2555"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1427954.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "493"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5084261.00", 
        "nombre": "3504", 
        "nombre_siren": "1635"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13389712.00", 
        "nombre": "9062", 
        "nombre_siren": "4207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3711727.00", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "829777.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3956102.00", 
        "nombre": "2982", 
        "nombre_siren": "1375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "209500.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12367778.00", 
        "nombre": "9344", 
        "nombre_siren": "4087", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8137365.00", 
        "nombre": "5719", 
        "nombre_siren": "2916", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8159353.00", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "2140", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5255616.00", 
        "nombre": "4447", 
        "nombre_siren": "1980", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4390013.00", 
        "nombre": "3377", 
        "nombre_siren": "1684", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4225653.00", 
        "nombre": "3103", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2590052.00", 
        "nombre": "2037", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2492962.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2425710.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2078711.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5251182.00", 
        "nombre": "3812", 
        "nombre_siren": "1816", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "57374395.00", 
    "nombre": "43151", 
    "nombre_siren": "19549"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22546072.00", 
        "nombre": "17912", 
        "nombre_siren": "8640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14139212.00", 
        "nombre": "9591", 
        "nombre_siren": "4691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2838218.00", 
        "nombre": "1945", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1207930.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "399"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4431940.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "1454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9072343.00", 
        "nombre": "6135", 
        "nombre_siren": "3039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3388544.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "765749.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2588542.00", 
        "nombre": "1918", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "98418.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7238378.00", 
        "nombre": "5364", 
        "nombre_siren": "2498", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6403351.00", 
        "nombre": "4428", 
        "nombre_siren": "1722", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4900972.00", 
        "nombre": "3974", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4750446.00", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "1903", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4103016.00", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3279852.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1889036.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1766237.00", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1522001.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1469952.00", 
        "nombre": "1150", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4202417.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1502", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "41525658.00", 
    "nombre": "31043", 
    "nombre_siren": "14746"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13665374.00", 
        "nombre": "10998", 
        "nombre_siren": "5201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6525824.00", 
        "nombre": "4404", 
        "nombre_siren": "2126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1548277.79", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "749461.09", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "245"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1571748.09", 
        "nombre": "1086", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4763460.00", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1580"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1668726.79", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "520853.00", 
        "nombre": "337", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1567948.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "99308.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4187785.00", 
        "nombre": "3225", 
        "nombre_siren": "1443", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3101527.00", 
        "nombre": "2198", 
        "nombre_siren": "1190", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2668317.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2942174.79", 
        "nombre": "2063", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2005227.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1875757.00", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "652", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "988540.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "943327.09", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "942422.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "362", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "839890.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2559234.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "23054200.88", 
    "nombre": "17510", 
    "nombre_siren": "8161"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12370015.00", 
        "nombre": "10071", 
        "nombre_siren": "4764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5792724.77", 
        "nombre": "3924", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2070361.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "649"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "628942.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1756316.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4567264.77", 
        "nombre": "3092", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1545741.00", 
        "nombre": "1015", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "516932.00", 
        "nombre": "333", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1954892.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "96000.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3707961.00", 
        "nombre": "2873", 
        "nombre_siren": "1312", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3137294.00", 
        "nombre": "2234", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2676609.77", 
        "nombre": "2157", 
        "nombre_siren": "1011", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2806403.00", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1791027.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1480096.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1057592.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "819863.00", 
        "nombre": "697", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "806922.00", 
        "nombre": "692", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "787621.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2151231.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "21222619.77", 
    "nombre": "16183", 
    "nombre_siren": "7554"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12719378.00", 
        "nombre": "10274", 
        "nombre_siren": "4744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7405517.00", 
        "nombre": "5038", 
        "nombre_siren": "2354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2515835.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "521622.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2171381.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5519889.00", 
        "nombre": "3737", 
        "nombre_siren": "1770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1859469.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "531621.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2001167.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "107917.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4560597.00", 
        "nombre": "3428", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3765466.00", 
        "nombre": "2634", 
        "nombre_siren": "991", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3480988.00", 
        "nombre": "2451", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2649811.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1499175.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1491099.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "526", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1360992.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "937739.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "824672.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "753898.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2135918.00", 
        "nombre": "1605", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "23460355.00", 
    "nombre": "17682", 
    "nombre_siren": "8102"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10600693.00", 
        "nombre": "8444", 
        "nombre_siren": "4002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4774252.00", 
        "nombre": "3233", 
        "nombre_siren": "1514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2151154.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "666"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "578832.00", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1477980.00", 
        "nombre": "1014", 
        "nombre_siren": "493"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4572068.00", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1340613.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "354564.00", 
        "nombre": "236", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1407638.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42180.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3387805.00", 
        "nombre": "2568", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2790675.00", 
        "nombre": "1956", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2661152.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "982", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1993075.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1234864.00", 
        "nombre": "941", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1195587.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "918779.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "813317.00", 
        "nombre": "656", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "774956.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "691373.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1915150.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "690", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "18376733.00", 
    "nombre": "13834", 
    "nombre_siren": "6406"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3568824.00", 
        "nombre": "2825", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2035073.00", 
        "nombre": "1380", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "765669.00", 
        "nombre": "533", 
        "nombre_siren": "242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "106494.00", 
        "nombre": "79", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "561534.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1582806.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "581627.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125049.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "432156.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "155"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "22614.00", 
        "nombre": "16", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1250284.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "866736.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1000360.00", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "901228.00", 
        "nombre": "624", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "605268.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "497477.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "312502.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "243074.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "225789.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "186642.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "71", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "547086.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "6636446.00", 
    "nombre": "4961", 
    "nombre_siren": "2296"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39764470.00", 
        "nombre": "30555", 
        "nombre_siren": "13701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18712348.00", 
        "nombre": "12596", 
        "nombre_siren": "5805"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15884392.00", 
        "nombre": "10807", 
        "nombre_siren": "4720"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "736797.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4796432.00", 
        "nombre": "3270", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14390430.00", 
        "nombre": "9670", 
        "nombre_siren": "4521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5723927.00", 
        "nombre": "3790", 
        "nombre_siren": "1827"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1716424.00", 
        "nombre": "1118", 
        "nombre_siren": "537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4400802.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "316009.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14232878.00", 
        "nombre": "9862", 
        "nombre_siren": "3721", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10714949.00", 
        "nombre": "7934", 
        "nombre_siren": "3597", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10189595.00", 
        "nombre": "7050", 
        "nombre_siren": "3442", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6681713.00", 
        "nombre": "5278", 
        "nombre_siren": "2364", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6931071.00", 
        "nombre": "5095", 
        "nombre_siren": "2360", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6125668.00", 
        "nombre": "4500", 
        "nombre_siren": "2287", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5643543.00", 
        "nombre": "3807", 
        "nombre_siren": "1478", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2982673.00", 
        "nombre": "2400", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3178129.00", 
        "nombre": "2396", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2874042.00", 
        "nombre": "2340", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7019789.00", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "2374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "76574050.00", 
    "nombre": "55734", 
    "nombre_siren": "24672"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66525165.00", 
        "nombre": "50383", 
        "nombre_siren": "22241"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31079137.00", 
        "nombre": "20939", 
        "nombre_siren": "9234"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29078512.41", 
        "nombre": "19818", 
        "nombre_siren": "8335"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1341913.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8267140.00", 
        "nombre": "5639", 
        "nombre_siren": "2558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21250071.41", 
        "nombre": "14257", 
        "nombre_siren": "6392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9788434.00", 
        "nombre": "6456", 
        "nombre_siren": "2925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3029019.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7008120.00", 
        "nombre": "5089", 
        "nombre_siren": "2292"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "671545.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24515436.41", 
        "nombre": "17175", 
        "nombre_siren": "6304", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21929833.00", 
        "nombre": "15855", 
        "nombre_siren": "7178", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13478438.00", 
        "nombre": "9719", 
        "nombre_siren": "4288", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10999786.00", 
        "nombre": "8100", 
        "nombre_siren": "4031", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11661302.00", 
        "nombre": "7770", 
        "nombre_siren": "2933", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8658595.00", 
        "nombre": "6501", 
        "nombre_siren": "2816", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7537261.00", 
        "nombre": "5235", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6526771.00", 
        "nombre": "5077", 
        "nombre_siren": "2204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6598734.00", 
        "nombre": "4747", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5532707.00", 
        "nombre": "4455", 
        "nombre_siren": "1890", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13903383.00", 
        "nombre": "10141", 
        "nombre_siren": "4431", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "131342246.41", 
    "nombre": "94775", 
    "nombre_siren": "40690"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69063025.00", 
        "nombre": "51624", 
        "nombre_siren": "21416"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31820987.00", 
        "nombre": "21294", 
        "nombre_siren": "9145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "31090405.00", 
        "nombre": "21027", 
        "nombre_siren": "8559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1529280.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "487"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6908457.00", 
        "nombre": "4712", 
        "nombre_siren": "2023"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25777798.00", 
        "nombre": "17313", 
        "nombre_siren": "7487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12591586.00", 
        "nombre": "8311", 
        "nombre_siren": "3766"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3583888.00", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "1125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6544424.00", 
        "nombre": "4808", 
        "nombre_siren": "2012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "876595.00", 
        "nombre": "580", 
        "nombre_siren": "288"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "40470509.00", 
        "nombre": "28013", 
        "nombre_siren": "10212", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21477388.00", 
        "nombre": "15736", 
        "nombre_siren": "6567", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14944981.00", 
        "nombre": "10224", 
        "nombre_siren": "4659", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12358583.00", 
        "nombre": "9009", 
        "nombre_siren": "3983", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10194670.00", 
        "nombre": "6845", 
        "nombre_siren": "2588", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6606901.00", 
        "nombre": "4972", 
        "nombre_siren": "2104", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6211744.00", 
        "nombre": "4771", 
        "nombre_siren": "2119", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5118331.00", 
        "nombre": "3772", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4676205.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1410", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3852411.00", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9829479.00", 
        "nombre": "7082", 
        "nombre_siren": "3135", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "135741202.00", 
    "nombre": "96829", 
    "nombre_siren": "39879"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58964734.00", 
        "nombre": "44568", 
        "nombre_siren": "19371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24182107.03", 
        "nombre": "16276", 
        "nombre_siren": "7177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "23778561.00", 
        "nombre": "16185", 
        "nombre_siren": "6779"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1161321.00", 
        "nombre": "820", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6297459.00", 
        "nombre": "4298", 
        "nombre_siren": "1919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18925754.03", 
        "nombre": "12720", 
        "nombre_siren": "5751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8110198.00", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "2457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2376478.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6058892.00", 
        "nombre": "4401", 
        "nombre_siren": "1925"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "564364.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "181"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "24620371.00", 
        "nombre": "17184", 
        "nombre_siren": "6313", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14279323.03", 
        "nombre": "10392", 
        "nombre_siren": "4484", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13715049.00", 
        "nombre": "10076", 
        "nombre_siren": "4523", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10415474.00", 
        "nombre": "7191", 
        "nombre_siren": "3402", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8880529.00", 
        "nombre": "5933", 
        "nombre_siren": "2254", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7577041.00", 
        "nombre": "5807", 
        "nombre_siren": "2496", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7764536.00", 
        "nombre": "5732", 
        "nombre_siren": "2865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5862691.00", 
        "nombre": "4560", 
        "nombre_siren": "1974", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3960384.00", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4285032.00", 
        "nombre": "3156", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9419786.00", 
        "nombre": "6820", 
        "nombre_siren": "3057", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "110780216.03", 
    "nombre": "80060", 
    "nombre_siren": "34042"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45254132.00", 
        "nombre": "34208", 
        "nombre_siren": "14716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19639152.00", 
        "nombre": "13163", 
        "nombre_siren": "5931"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18714147.00", 
        "nombre": "12737", 
        "nombre_siren": "5376"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "821585.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4798598.00", 
        "nombre": "3266", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15875667.00", 
        "nombre": "10652", 
        "nombre_siren": "4830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6944272.00", 
        "nombre": "4575", 
        "nombre_siren": "2146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1987116.00", 
        "nombre": "1296", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4713562.00", 
        "nombre": "3463", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "432600.00", 
        "nombre": "287", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "22867890.00", 
        "nombre": "15807", 
        "nombre_siren": "5871", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11285711.00", 
        "nombre": "8453", 
        "nombre_siren": "3703", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10392632.00", 
        "nombre": "7164", 
        "nombre_siren": "3438", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7549657.00", 
        "nombre": "5496", 
        "nombre_siren": "2493", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6046242.00", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "2059", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5495979.00", 
        "nombre": "4086", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5767129.00", 
        "nombre": "3888", 
        "nombre_siren": "1508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3144282.00", 
        "nombre": "2492", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3192736.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2763790.00", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "896", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7596296.00", 
        "nombre": "5436", 
        "nombre_siren": "2468", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "86102344.00", 
    "nombre": "62056", 
    "nombre_siren": "26521"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34877053.00", 
        "nombre": "25621", 
        "nombre_siren": "10334"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10155337.00", 
        "nombre": "6762", 
        "nombre_siren": "2852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8696613.14", 
        "nombre": "5922", 
        "nombre_siren": "2342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1220956.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "333"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2465594.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8931093.00", 
        "nombre": "5996", 
        "nombre_siren": "2554"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3268070.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1059300.14", 
        "nombre": "689", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7299275.00", 
        "nombre": "5267", 
        "nombre_siren": "2083"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "276611.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9706872.00", 
        "nombre": "6943", 
        "nombre_siren": "2814", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "6605681.00", 
        "nombre": "4768", 
        "nombre_siren": "1772", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6623176.00", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6619567.00", 
        "nombre": "4545", 
        "nombre_siren": "1948", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4042630.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1173", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3646214.14", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3373820.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3553954.00", 
        "nombre": "2513", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2969043.00", 
        "nombre": "2093", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2268048.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5777332.00", 
        "nombre": "4267", 
        "nombre_siren": "1710", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "55186337.14", 
    "nombre": "39357", 
    "nombre_siren": "15904"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19737729.00", 
        "nombre": "14836", 
        "nombre_siren": "6361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9630545.00", 
        "nombre": "6442", 
        "nombre_siren": "2752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6363445.00", 
        "nombre": "4317", 
        "nombre_siren": "1768"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "683126.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "214"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2032074.00", 
        "nombre": "1393", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7083500.00", 
        "nombre": "4701", 
        "nombre_siren": "2044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2885616.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "848"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1031141.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3986717.00", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "258069.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6545803.00", 
        "nombre": "4665", 
        "nombre_siren": "1912", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4066881.00", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "1270", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3960913.00", 
        "nombre": "2702", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3167430.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "957", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3035961.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2764053.00", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2492649.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2420341.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2154463.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1850401.00", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "653", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4243334.00", 
        "nombre": "3129", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "36702229.00", 
    "nombre": "26327", 
    "nombre_siren": "11131"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8265002.00", 
        "nombre": "5963", 
        "nombre_siren": "2447"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3025669.00", 
        "nombre": "2065", 
        "nombre_siren": "840"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2241950.00", 
        "nombre": "1506", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "271282.00", 
        "nombre": "189", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "982511.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "282"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2519107.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1004719.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "363758.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1375042.00", 
        "nombre": "971", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "83000.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2277435.00", 
        "nombre": "1550", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2152548.00", 
        "nombre": "1523", 
        "nombre_siren": "631", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1840207.00", 
        "nombre": "1353", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1486922.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "964702.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "963642.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "881776.00", 
        "nombre": "623", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "728618.00", 
        "nombre": "532", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "711384.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "569397.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1277243.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "13853874.00", 
    "nombre": "9761", 
    "nombre_siren": "3998"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51489168.00", 
        "nombre": "38424", 
        "nombre_siren": "16500"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18730556.00", 
        "nombre": "12743", 
        "nombre_siren": "5724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4800871.00", 
        "nombre": "3325", 
        "nombre_siren": "1449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1497468.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "483"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5883360.00", 
        "nombre": "4056", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15459077.00", 
        "nombre": "10514", 
        "nombre_siren": "4833"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5378196.00", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1801"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1865091.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6351787.00", 
        "nombre": "4704", 
        "nombre_siren": "1962"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "412014.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "146"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15963941.00", 
        "nombre": "11674", 
        "nombre_siren": "4893", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9980326.00", 
        "nombre": "6859", 
        "nombre_siren": "3138", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8454525.00", 
        "nombre": "5962", 
        "nombre_siren": "2297", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6925603.00", 
        "nombre": "4896", 
        "nombre_siren": "2392", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5866317.00", 
        "nombre": "4596", 
        "nombre_siren": "1920", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5158726.00", 
        "nombre": "3897", 
        "nombre_siren": "1593", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5241932.00", 
        "nombre": "3728", 
        "nombre_siren": "1692", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4827351.00", 
        "nombre": "3587", 
        "nombre_siren": "1578", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3917393.00", 
        "nombre": "2996", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2946799.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8373739.00", 
        "nombre": "6111", 
        "nombre_siren": "2660", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "77656652.00", 
    "nombre": "56441", 
    "nombre_siren": "24294"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14894421.00", 
        "nombre": "10313", 
        "nombre_siren": "3872"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2041078.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "280671.00", 
        "nombre": "190", 
        "nombre_siren": "73"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "134639.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "757464.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "380765.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "130500.00", 
        "nombre": "87", 
        "nombre_siren": "42"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "55500.00", 
        "nombre": "37", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "25500.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7920269.00", 
        "nombre": "5550", 
        "nombre_siren": "2072", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2315588.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1870288.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "486", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1822235.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "989454.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "597653.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "153", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "376547.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "364020.00", 
        "nombre": "254", 
        "nombre_siren": "96", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "349464.00", 
        "nombre": "239", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "260321.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "607640.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "17473479.00", 
    "nombre": "12051", 
    "nombre_siren": "4527"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "65277250.00", 
    "nombre": "51314", 
    "nombre_siren": "32464"
  }
]
