[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20038823.00", 
        "nombre": "15909", 
        "nombre_siren": "8011"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8991856.00", 
        "nombre": "6114", 
        "nombre_siren": "3123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4693436.00", 
        "nombre": "3218", 
        "nombre_siren": "1549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "867033.00", 
        "nombre": "607", 
        "nombre_siren": "269"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1816048.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8345466.00", 
        "nombre": "5651", 
        "nombre_siren": "2626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3016209.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "765583.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "789287.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "159086.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6531560.00", 
        "nombre": "4832", 
        "nombre_siren": "2199", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6134904.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4340451.00", 
        "nombre": "3653", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5294471.00", 
        "nombre": "3633", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3478691.00", 
        "nombre": "2650", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2798100.00", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1976648.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1782574.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1676957.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1684727.00", 
        "nombre": "1274", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3847102.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "1276", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "39546185.00", 
    "nombre": "29624", 
    "nombre_siren": "13396"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13410333.00", 
        "nombre": "10829", 
        "nombre_siren": "4751"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5624803.00", 
        "nombre": "3767", 
        "nombre_siren": "1738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2710095.00", 
        "nombre": "1849", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "484788.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1656116.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "507"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5271766.00", 
        "nombre": "3548", 
        "nombre_siren": "1660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2062040.00", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "651"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "503505.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1854502.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "603"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "97078.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4109502.00", 
        "nombre": "3187", 
        "nombre_siren": "1414", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3556544.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1241", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2782195.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1061", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3254488.00", 
        "nombre": "2180", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1472444.00", 
        "nombre": "1094", 
        "nombre_siren": "555", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1319231.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1263422.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "919345.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "285", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "835770.00", 
        "nombre": "677", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "889769.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2114442.00", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "22517152.00", 
    "nombre": "17044", 
    "nombre_siren": "7489"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13356039.00", 
        "nombre": "10569", 
        "nombre_siren": "4774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4728770.00", 
        "nombre": "3197", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2050414.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "613"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "826792.00", 
        "nombre": "608", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1676555.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5177972.00", 
        "nombre": "3502", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1379064.00", 
        "nombre": "913", 
        "nombre_siren": "465"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "361171.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2421200.00", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65462.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4368908.00", 
        "nombre": "3360", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3456032.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2689012.00", 
        "nombre": "1867", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2306488.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "853", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1680855.00", 
        "nombre": "1250", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1273565.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1109763.00", 
        "nombre": "830", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "860488.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "842740.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "814712.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1830051.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "21232614.00", 
    "nombre": "16039", 
    "nombre_siren": "7212"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10505395.00", 
        "nombre": "8393", 
        "nombre_siren": "3738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4654762.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2138847.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "607331.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2214890.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4174880.00", 
        "nombre": "2830", 
        "nombre_siren": "1257"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1253057.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "401"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "262245.00", 
        "nombre": "174", 
        "nombre_siren": "92"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1585681.00", 
        "nombre": "1195", 
        "nombre_siren": "516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56630.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3834593.00", 
        "nombre": "2669", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3070757.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2302492.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1504024.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1281631.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1216745.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1039185.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "924991.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "814890.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "644171.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1567148.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "18200627.00", 
    "nombre": "13722", 
    "nombre_siren": "5961"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13684633.00", 
        "nombre": "10470", 
        "nombre_siren": "4661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5026249.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1591102.00", 
        "nombre": "1083", 
        "nombre_siren": "456"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "518609.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "163"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1823205.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3974823.00", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "1239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1522038.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "440561.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2733374.00", 
        "nombre": "1980", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "142714.00", 
        "nombre": "97", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4338909.00", 
        "nombre": "3257", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3863587.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "995", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2575672.00", 
        "nombre": "1855", 
        "nombre_siren": "824", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1695690.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1778634.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1522755.00", 
        "nombre": "1178", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1193174.00", 
        "nombre": "975", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1176538.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "402", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "850300.00", 
        "nombre": "700", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "594019.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1685493.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "21274771.00", 
    "nombre": "15716", 
    "nombre_siren": "6884"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83573148.75", 
        "nombre": "64979", 
        "nombre_siren": "27227"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37136475.27", 
        "nombre": "25040", 
        "nombre_siren": "10653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25258848.74", 
        "nombre": "17205", 
        "nombre_siren": "6774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2373014.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "673"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12276461.27", 
        "nombre": "8438", 
        "nombre_siren": "3576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30167005.24", 
        "nombre": "20314", 
        "nombre_siren": "8826"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9251332.50", 
        "nombre": "6093", 
        "nombre_siren": "2756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2725374.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9930739.00", 
        "nombre": "7288", 
        "nombre_siren": "3150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "640779.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23787967.00", 
        "nombre": "17603", 
        "nombre_siren": "7241", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18507026.87", 
        "nombre": "12457", 
        "nombre_siren": "4342", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17714612.00", 
        "nombre": "12315", 
        "nombre_siren": "5792", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12967781.00", 
        "nombre": "10568", 
        "nombre_siren": "4448", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14249752.50", 
        "nombre": "10438", 
        "nombre_siren": "4571", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "13324094.64", 
        "nombre": "9407", 
        "nombre_siren": "3024", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10736506.00", 
        "nombre": "8063", 
        "nombre_siren": "3963", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8455237.00", 
        "nombre": "6421", 
        "nombre_siren": "2682", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "8612941.00", 
        "nombre": "6171", 
        "nombre_siren": "2531", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6576141.00", 
        "nombre": "5456", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15853136.75", 
        "nombre": "12122", 
        "nombre_siren": "4978", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "150785195.76", 
    "nombre": "111021", 
    "nombre_siren": "45662"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17030094.00", 
        "nombre": "13848", 
        "nombre_siren": "6176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7154202.00", 
        "nombre": "4847", 
        "nombre_siren": "2180"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2471651.00", 
        "nombre": "1700", 
        "nombre_siren": "728"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "872743.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3619529.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6074875.00", 
        "nombre": "4128", 
        "nombre_siren": "1912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1715327.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "363104.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2300699.00", 
        "nombre": "1728", 
        "nombre_siren": "777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67000.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5869221.00", 
        "nombre": "4115", 
        "nombre_siren": "1503", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4633701.00", 
        "nombre": "3576", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3671448.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2649618.00", 
        "nombre": "2239", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2091163.00", 
        "nombre": "1654", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1636870.00", 
        "nombre": "1410", 
        "nombre_siren": "642", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1598253.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1342550.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1184354.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1155500.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2255164.00", 
        "nombre": "1762", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "28087842.00", 
    "nombre": "21546", 
    "nombre_siren": "9452"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8289875.00", 
        "nombre": "6694", 
        "nombre_siren": "3002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3326666.00", 
        "nombre": "2261", 
        "nombre_siren": "1061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1114778.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "303179.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "89"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1029902.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3239493.00", 
        "nombre": "2221", 
        "nombre_siren": "1049"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1072130.00", 
        "nombre": "716", 
        "nombre_siren": "362"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "338428.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1192737.00", 
        "nombre": "924", 
        "nombre_siren": "392"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "49500.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2387376.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2312826.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2072447.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1635262.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1029138.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "691608.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "665979.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "484334.00", 
        "nombre": "447", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "452787.00", 
        "nombre": "357", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "380174.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1058758.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "13170689.00", 
    "nombre": "10051", 
    "nombre_siren": "4535"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7625059.00", 
        "nombre": "6475", 
        "nombre_siren": "3110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2427007.00", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1423695.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "468"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "445133.00", 
        "nombre": "325", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "703783.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2582456.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "821"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "937906.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "255630.00", 
        "nombre": "170", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1054393.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53000.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2105515.00", 
        "nombre": "1674", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2167873.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "574", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1910534.00", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1191126.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "912715.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "761323.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "711177.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "787893.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "663874.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "664763.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1178776.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "13055569.00", 
    "nombre": "10362", 
    "nombre_siren": "4641"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9231370.00", 
        "nombre": "7361", 
        "nombre_siren": "3260"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4508673.00", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "1407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1838559.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "497832.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1335255.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3839336.00", 
        "nombre": "2613", 
        "nombre_siren": "1197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1239940.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "330556.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1216536.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66627.00", 
        "nombre": "45", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2836718.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2041574.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2437043.00", 
        "nombre": "1673", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2215349.00", 
        "nombre": "1540", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1288522.00", 
        "nombre": "1005", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1112054.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "800106.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "669733.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "560201.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "516957.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "186", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1824418.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "588", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "16302675.00", 
    "nombre": "12261", 
    "nombre_siren": "5414"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19832441.00", 
        "nombre": "16317", 
        "nombre_siren": "7052"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7936755.00", 
        "nombre": "5384", 
        "nombre_siren": "2383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4915597.00", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "1388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "977939.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "304"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3942567.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "1181"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7418422.00", 
        "nombre": "5022", 
        "nombre_siren": "2253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2317126.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "628278.00", 
        "nombre": "418", 
        "nombre_siren": "201"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2410164.00", 
        "nombre": "1825", 
        "nombre_siren": "789"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111955.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6454414.00", 
        "nombre": "4991", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6019446.00", 
        "nombre": "4235", 
        "nombre_siren": "1499", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5076444.00", 
        "nombre": "3573", 
        "nombre_siren": "1753", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2904213.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2359405.00", 
        "nombre": "1864", 
        "nombre_siren": "918", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2511144.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1539819.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "528", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1381759.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1290644.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1238917.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3389351.00", 
        "nombre": "2724", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "34165556.00", 
    "nombre": "26191", 
    "nombre_siren": "11224"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14010026.00", 
        "nombre": "11039", 
        "nombre_siren": "5061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5693219.61", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1781267.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1156862.00", 
        "nombre": "816", 
        "nombre_siren": "407"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2472415.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5309222.61", 
        "nombre": "3603", 
        "nombre_siren": "1707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1573841.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "439952.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "140"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2560313.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "111000.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4060372.61", 
        "nombre": "2894", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3593806.00", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "1177", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3440475.00", 
        "nombre": "2425", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2138841.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1703478.00", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1566301.00", 
        "nombre": "1134", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1200944.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1057352.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "970492.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1057240.00", 
        "nombre": "802", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2143448.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "22932749.61", 
    "nombre": "17216", 
    "nombre_siren": "7807"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "101948457.00", 
        "nombre": "80999", 
        "nombre_siren": "34960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "49411331.61", 
        "nombre": "33325", 
        "nombre_siren": "14524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "36260537.00", 
        "nombre": "24691", 
        "nombre_siren": "10191"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4094465.00", 
        "nombre": "2862", 
        "nombre_siren": "1177"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15117391.00", 
        "nombre": "10348", 
        "nombre_siren": "4514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41506763.69", 
        "nombre": "27969", 
        "nombre_siren": "12368"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13542243.92", 
        "nombre": "8879", 
        "nombre_siren": "4075"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3660779.00", 
        "nombre": "2378", 
        "nombre_siren": "1100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12470978.00", 
        "nombre": "9208", 
        "nombre_siren": "3957"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "864798.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "283"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "34851215.00", 
        "nombre": "26068", 
        "nombre_siren": "10811", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21958366.69", 
        "nombre": "15967", 
        "nombre_siren": "7205", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22768398.00", 
        "nombre": "15890", 
        "nombre_siren": "7485", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23181436.00", 
        "nombre": "15742", 
        "nombre_siren": "5621", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16633842.00", 
        "nombre": "13875", 
        "nombre_siren": "5966", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18163176.00", 
        "nombre": "13517", 
        "nombre_siren": "6679", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "11539783.00", 
        "nombre": "8230", 
        "nombre_siren": "2891", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8885562.00", 
        "nombre": "7101", 
        "nombre_siren": "2731", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7853595.92", 
        "nombre": "6586", 
        "nombre_siren": "2583", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8193375.00", 
        "nombre": "6278", 
        "nombre_siren": "2644", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20926369.00", 
        "nombre": "15502", 
        "nombre_siren": "6744", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "194955118.61", 
    "nombre": "144756", 
    "nombre_siren": "61309"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26972866.00", 
        "nombre": "21458", 
        "nombre_siren": "9687"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13083338.00", 
        "nombre": "8873", 
        "nombre_siren": "3974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4794555.00", 
        "nombre": "3307", 
        "nombre_siren": "1385"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1405858.00", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "431"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4412086.00", 
        "nombre": "3026", 
        "nombre_siren": "1356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10828268.00", 
        "nombre": "7324", 
        "nombre_siren": "3371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3646994.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "1167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1069142.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3129502.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "1027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "231890.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "72"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8991510.00", 
        "nombre": "6773", 
        "nombre_siren": "2949", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7570319.00", 
        "nombre": "5221", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5158174.00", 
        "nombre": "4230", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5529321.00", 
        "nombre": "3838", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3963541.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "1320", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3428728.00", 
        "nombre": "2626", 
        "nombre_siren": "1331", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2499775.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1874803.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1758716.00", 
        "nombre": "1377", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1668286.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4899876.00", 
        "nombre": "3685", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "47343049.00", 
    "nombre": "35593", 
    "nombre_siren": "15653"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8243790.00", 
        "nombre": "6198", 
        "nombre_siren": "2984"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2280861.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "819025.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "948929.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "409"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "937719.00", 
        "nombre": "669", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2784291.00", 
        "nombre": "1901", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "779738.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "193263.00", 
        "nombre": "132", 
        "nombre_siren": "70"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2710160.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "1011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "42686.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3043577.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2250889.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1562905.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1396387.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1056382.00", 
        "nombre": "824", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "614519.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "231", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "430898.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "182", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "471343.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "392880.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "357191.00", 
        "nombre": "306", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "792977.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "12369948.00", 
    "nombre": "9059", 
    "nombre_siren": "4389"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13489584.00", 
        "nombre": "11097", 
        "nombre_siren": "5002"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5352169.00", 
        "nombre": "3621", 
        "nombre_siren": "1670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1595980.12", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "509409.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1733759.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4773116.12", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "1512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1567244.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "491411.00", 
        "nombre": "319", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1688317.00", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78847.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4006739.00", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1354", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3310666.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3005784.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2604024.00", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1440248.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1450134.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1038830.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1020847.00", 
        "nombre": "838", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "907554.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "762603.00", 
        "nombre": "654", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1717662.12", 
        "nombre": "1273", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "21265091.12", 
    "nombre": "16461", 
    "nombre_siren": "7358"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34485459.84", 
        "nombre": "27657", 
        "nombre_siren": "12458"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15869108.52", 
        "nombre": "10674", 
        "nombre_siren": "4875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4477324.00", 
        "nombre": "3052", 
        "nombre_siren": "1309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1615435.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "499"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6341435.00", 
        "nombre": "4347", 
        "nombre_siren": "1958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12164968.84", 
        "nombre": "8197", 
        "nombre_siren": "3863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3673989.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "1180"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "944737.52", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3627241.00", 
        "nombre": "2713", 
        "nombre_siren": "1251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "162495.00", 
        "nombre": "107", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10819570.00", 
        "nombre": "8092", 
        "nombre_siren": "3550", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8118591.00", 
        "nombre": "5596", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6905273.00", 
        "nombre": "4837", 
        "nombre_siren": "2575", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5468430.00", 
        "nombre": "4625", 
        "nombre_siren": "2070", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4987159.00", 
        "nombre": "3806", 
        "nombre_siren": "1873", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4332146.00", 
        "nombre": "3201", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2736575.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1035", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2658543.36", 
        "nombre": "2199", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2321685.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2443156.00", 
        "nombre": "1899", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6800844.00", 
        "nombre": "5141", 
        "nombre_siren": "2320", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "57591972.36", 
    "nombre": "43563", 
    "nombre_siren": "19313"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9693279.00", 
        "nombre": "7728", 
        "nombre_siren": "3515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3936106.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1465375.26", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "565932.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1191239.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3693818.26", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1237181.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "362500.00", 
        "nombre": "237", 
        "nombre_siren": "121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1533728.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "543"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63114.00", 
        "nombre": "43", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2911096.00", 
        "nombre": "2262", 
        "nombre_siren": "1021", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2613038.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1933367.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2140674.26", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1043552.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "392", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "937301.00", 
        "nombre": "678", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "761477.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "786225.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "622595.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "651172.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1582698.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "15983195.26", 
    "nombre": "12069", 
    "nombre_siren": "5412"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9262558.00", 
        "nombre": "7286", 
        "nombre_siren": "3426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3883255.00", 
        "nombre": "2621", 
        "nombre_siren": "1218"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1869031.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "644366.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1494407.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3825737.00", 
        "nombre": "2593", 
        "nombre_siren": "1235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1165855.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "338557.00", 
        "nombre": "221", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1782327.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "648"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "59500.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2791814.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2685361.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1859664.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1983593.00", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1164690.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1098820.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1016107.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "730426.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "634033.00", 
        "nombre": "530", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "544612.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1366257.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "15875377.00", 
    "nombre": "11849", 
    "nombre_siren": "5489"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19143447.66", 
        "nombre": "15320", 
        "nombre_siren": "6898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11352269.00", 
        "nombre": "7656", 
        "nombre_siren": "3401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3143211.00", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "934"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1042997.69", 
        "nombre": "738", 
        "nombre_siren": "321"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2741553.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7220842.66", 
        "nombre": "4863", 
        "nombre_siren": "2234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2628099.00", 
        "nombre": "1727", 
        "nombre_siren": "811"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "727509.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2547535.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "863"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "144175.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6797603.00", 
        "nombre": "5052", 
        "nombre_siren": "2200", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5048368.66", 
        "nombre": "3455", 
        "nombre_siren": "1232", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4243266.00", 
        "nombre": "2946", 
        "nombre_siren": "1503", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3486257.00", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "1262", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3349713.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2893695.00", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1602413.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1568552.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1396517.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1364174.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3829315.69", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1272", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "35579874.35", 
    "nombre": "26668", 
    "nombre_siren": "11694"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21197361.00", 
        "nombre": "16908", 
        "nombre_siren": "7643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11237926.00", 
        "nombre": "7571", 
        "nombre_siren": "3473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1776065.00", 
        "nombre": "1232", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1317954.16", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "394"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3777564.00", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "1160"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8895428.16", 
        "nombre": "6009", 
        "nombre_siren": "2795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2529300.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "604750.00", 
        "nombre": "394", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3047933.00", 
        "nombre": "2317", 
        "nombre_siren": "1045"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "75000.00", 
        "nombre": "50", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7318358.00", 
        "nombre": "5104", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6632398.00", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "2197", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4338282.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "1674", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3727556.00", 
        "nombre": "3007", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3147961.00", 
        "nombre": "2363", 
        "nombre_siren": "1208", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2308749.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1680096.16", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1700568.00", 
        "nombre": "1382", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1148974.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1088942.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2914758.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "36006642.16", 
    "nombre": "27086", 
    "nombre_siren": "12161"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4438650.00", 
        "nombre": "3659", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1146457.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "645414.00", 
        "nombre": "433", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "396226.00", 
        "nombre": "285", 
        "nombre_siren": "134"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "517815.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1546206.00", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "530578.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "167"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "89965.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "27"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "755309.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "9000.00", 
        "nombre": "6", 
        "nombre_siren": "3"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1216465.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "989626.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1039813.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "698946.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "494428.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "361952.00", 
        "nombre": "330", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "336676.00", 
        "nombre": "309", 
        "nombre_siren": "123", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "372463.00", 
        "nombre": "280", 
        "nombre_siren": "138", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "317890.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "114", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "243189.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "89", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "666503.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "6737951.00", 
    "nombre": "5264", 
    "nombre_siren": "2371"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "22946954.00", 
        "nombre": "18700", 
        "nombre_siren": "8339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8306706.00", 
        "nombre": "5624", 
        "nombre_siren": "2492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3263082.00", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1130962.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "360"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3920870.00", 
        "nombre": "2733", 
        "nombre_siren": "1177"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7849842.00", 
        "nombre": "5285", 
        "nombre_siren": "2480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2275163.00", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "580847.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3065280.00", 
        "nombre": "2336", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "105880.00", 
        "nombre": "72", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7216053.00", 
        "nombre": "5113", 
        "nombre_siren": "1833", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6372941.00", 
        "nombre": "4952", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4966778.00", 
        "nombre": "3560", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3498213.00", 
        "nombre": "2986", 
        "nombre_siren": "1340", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2341484.00", 
        "nombre": "1819", 
        "nombre_siren": "892", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2059649.00", 
        "nombre": "1558", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1787622.00", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1578252.00", 
        "nombre": "1305", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1482510.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1552870.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "557", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3374454.00", 
        "nombre": "2713", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "36230826.00", 
    "nombre": "27897", 
    "nombre_siren": "12241"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16579180.89", 
        "nombre": "13236", 
        "nombre_siren": "5935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9053686.77", 
        "nombre": "6145", 
        "nombre_siren": "2825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2842724.00", 
        "nombre": "1950", 
        "nombre_siren": "859"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "728805.00", 
        "nombre": "509", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2399618.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6609454.89", 
        "nombre": "4474", 
        "nombre_siren": "2106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2317668.77", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "671518.00", 
        "nombre": "443", 
        "nombre_siren": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2040743.00", 
        "nombre": "1509", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "176899.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5524245.00", 
        "nombre": "4193", 
        "nombre_siren": "1849", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4398925.89", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3417746.00", 
        "nombre": "2775", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3065625.00", 
        "nombre": "2302", 
        "nombre_siren": "1122", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3269428.00", 
        "nombre": "2265", 
        "nombre_siren": "1188", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2264627.00", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "785", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1488309.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1523887.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1329057.77", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "835291.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2741613.00", 
        "nombre": "2046", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "29858754.66", 
    "nombre": "22424", 
    "nombre_siren": "9971"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26244390.00", 
        "nombre": "21254", 
        "nombre_siren": "9506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11398794.77", 
        "nombre": "7707", 
        "nombre_siren": "3445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5473271.00", 
        "nombre": "3751", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1290299.00", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "392"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4516582.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9333398.77", 
        "nombre": "6326", 
        "nombre_siren": "2943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2924249.00", 
        "nombre": "1959", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "731904.00", 
        "nombre": "481", 
        "nombre_siren": "231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3132365.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1071"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "173873.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7751905.00", 
        "nombre": "5902", 
        "nombre_siren": "2522", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6597155.77", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1653", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6238087.00", 
        "nombre": "4378", 
        "nombre_siren": "2246", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4305259.00", 
        "nombre": "3638", 
        "nombre_siren": "1619", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4338806.00", 
        "nombre": "3327", 
        "nombre_siren": "1574", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3412756.00", 
        "nombre": "2522", 
        "nombre_siren": "1153", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2402796.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "914", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2303896.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2271613.00", 
        "nombre": "1903", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1644239.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4205935.00", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1421", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "45472447.77", 
    "nombre": "34575", 
    "nombre_siren": "15167"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17987090.00", 
        "nombre": "14325", 
        "nombre_siren": "6389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8473261.81", 
        "nombre": "5734", 
        "nombre_siren": "2646"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3798542.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "641348.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2469112.00", 
        "nombre": "1693", 
        "nombre_siren": "771"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7197925.00", 
        "nombre": "4877", 
        "nombre_siren": "2275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2404963.81", 
        "nombre": "1599", 
        "nombre_siren": "787"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "636188.00", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2179949.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "106500.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5740870.00", 
        "nombre": "4414", 
        "nombre_siren": "1971", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4853767.00", 
        "nombre": "3390", 
        "nombre_siren": "1712", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3992119.00", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "1453", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3929132.81", 
        "nombre": "2715", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2444013.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2093127.00", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1411975.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1362564.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1276234.00", 
        "nombre": "999", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1131189.00", 
        "nombre": "904", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3301010.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "31536000.81", 
    "nombre": "23682", 
    "nombre_siren": "10474"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12249319.00", 
        "nombre": "9571", 
        "nombre_siren": "4328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6183117.00", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "1913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3126112.00", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "898"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "442584.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "135"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1647481.00", 
        "nombre": "1113", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5199953.00", 
        "nombre": "3491", 
        "nombre_siren": "1611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1815807.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "450420.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1469244.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "494"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "18"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3937949.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3299272.00", 
        "nombre": "2294", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2544782.00", 
        "nombre": "2041", 
        "nombre_siren": "937", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2821707.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1549449.00", 
        "nombre": "1161", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1479551.00", 
        "nombre": "1101", 
        "nombre_siren": "507", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1310932.00", 
        "nombre": "903", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1110254.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1009144.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "939376.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2466441.00", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "22468857.00", 
    "nombre": "16536", 
    "nombre_siren": "7346"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32468550.00", 
        "nombre": "25643", 
        "nombre_siren": "11974"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15453962.92", 
        "nombre": "10429", 
        "nombre_siren": "4737"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3858924.00", 
        "nombre": "2623", 
        "nombre_siren": "1146"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1721584.00", 
        "nombre": "1221", 
        "nombre_siren": "525"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5169547.00", 
        "nombre": "3571", 
        "nombre_siren": "1612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12204811.92", 
        "nombre": "8217", 
        "nombre_siren": "3812"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4337663.00", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "1402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1047826.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "333"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4109917.00", 
        "nombre": "3075", 
        "nombre_siren": "1425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256508.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9847667.92", 
        "nombre": "6718", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8672601.00", 
        "nombre": "6487", 
        "nombre_siren": "2899", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6436182.00", 
        "nombre": "4551", 
        "nombre_siren": "2486", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5516164.00", 
        "nombre": "4468", 
        "nombre_siren": "2080", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5961762.00", 
        "nombre": "4420", 
        "nombre_siren": "2249", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3725429.00", 
        "nombre": "2769", 
        "nombre_siren": "1330", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2587245.00", 
        "nombre": "2127", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2510159.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2246212.00", 
        "nombre": "1851", 
        "nombre_siren": "745", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1810620.00", 
        "nombre": "1423", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5344953.00", 
        "nombre": "4048", 
        "nombre_siren": "1895", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "54658994.92", 
    "nombre": "40949", 
    "nombre_siren": "18597"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11627783.00", 
        "nombre": "8887", 
        "nombre_siren": "4041"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5329375.66", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3323909.00", 
        "nombre": "2262", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "528675.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "152"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1338086.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5267987.66", 
        "nombre": "3576", 
        "nombre_siren": "1534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2757246.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "797"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "748849.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "958960.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "406"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "145428.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3880221.66", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "993", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3422092.00", 
        "nombre": "2388", 
        "nombre_siren": "1156", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3285535.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "970", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2406285.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1551370.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1436658.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1317005.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1133597.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1113756.00", 
        "nombre": "842", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "997815.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2234312.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "644", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "22778646.66", 
    "nombre": "16564", 
    "nombre_siren": "6969"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14153487.00", 
        "nombre": "10742", 
        "nombre_siren": "4443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5486382.00", 
        "nombre": "3688", 
        "nombre_siren": "1505"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3950393.00", 
        "nombre": "2674", 
        "nombre_siren": "1073"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "633356.00", 
        "nombre": "449", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3196723.00", 
        "nombre": "2192", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5972686.00", 
        "nombre": "4023", 
        "nombre_siren": "1691"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1866542.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "478414.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2194857.00", 
        "nombre": "1612", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "82304.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4334316.00", 
        "nombre": "2972", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3911201.00", 
        "nombre": "2770", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3266040.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "1082", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2293290.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1669657.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1938817.00", 
        "nombre": "1381", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1444915.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1231082.00", 
        "nombre": "910", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1127239.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "809662.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2323450.00", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "684", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "24349669.00", 
    "nombre": "17671", 
    "nombre_siren": "7227"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38569058.00", 
        "nombre": "31219", 
        "nombre_siren": "13721"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19108106.00", 
        "nombre": "12952", 
        "nombre_siren": "5769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8638609.00", 
        "nombre": "5935", 
        "nombre_siren": "2561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1756859.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "535"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6294095.00", 
        "nombre": "4338", 
        "nombre_siren": "1942"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14983225.00", 
        "nombre": "10173", 
        "nombre_siren": "4634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4336877.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1011976.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5221309.00", 
        "nombre": "3932", 
        "nombre_siren": "1722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "174240.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13535874.00", 
        "nombre": "10290", 
        "nombre_siren": "4327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10903058.00", 
        "nombre": "7682", 
        "nombre_siren": "3800", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9502416.00", 
        "nombre": "6577", 
        "nombre_siren": "2362", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6397921.00", 
        "nombre": "5623", 
        "nombre_siren": "2468", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5667079.00", 
        "nombre": "4143", 
        "nombre_siren": "1865", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4767299.00", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "1810", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3304513.00", 
        "nombre": "2744", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3333608.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2692641.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2640366.00", 
        "nombre": "2073", 
        "nombre_siren": "943", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6429182.00", 
        "nombre": "4752", 
        "nombre_siren": "2079", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "69173957.00", 
    "nombre": "52391", 
    "nombre_siren": "22752"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70467075.96", 
        "nombre": "56340", 
        "nombre_siren": "25196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30527631.00", 
        "nombre": "20652", 
        "nombre_siren": "9313"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17800972.00", 
        "nombre": "12239", 
        "nombre_siren": "5230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2525514.23", 
        "nombre": "1798", 
        "nombre_siren": "775"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8848770.00", 
        "nombre": "6098", 
        "nombre_siren": "2772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21907709.96", 
        "nombre": "14788", 
        "nombre_siren": "6760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7866131.00", 
        "nombre": "5210", 
        "nombre_siren": "2482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2449526.23", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7950317.00", 
        "nombre": "5936", 
        "nombre_siren": "2697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "480955.00", 
        "nombre": "321", 
        "nombre_siren": "168"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18836796.00", 
        "nombre": "14130", 
        "nombre_siren": "5988", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17032728.00", 
        "nombre": "11887", 
        "nombre_siren": "5615", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "14606714.00", 
        "nombre": "10972", 
        "nombre_siren": "5539", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13801842.00", 
        "nombre": "10220", 
        "nombre_siren": "4698", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10524480.00", 
        "nombre": "8858", 
        "nombre_siren": "3906", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12737521.96", 
        "nombre": "8769", 
        "nombre_siren": "3149", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8218370.00", 
        "nombre": "6079", 
        "nombre_siren": "2112", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6089867.00", 
        "nombre": "5243", 
        "nombre_siren": "2187", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5827196.23", 
        "nombre": "4799", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5369143.00", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "1841", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12059792.00", 
        "nombre": "9213", 
        "nombre_siren": "4276", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "125104450.19", 
    "nombre": "94367", 
    "nombre_siren": "41125"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9138316.00", 
        "nombre": "7373", 
        "nombre_siren": "3372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3825233.00", 
        "nombre": "2611", 
        "nombre_siren": "1230"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1629613.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "491"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "849368.00", 
        "nombre": "606", 
        "nombre_siren": "301"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1434366.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3295288.00", 
        "nombre": "2247", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1016195.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "255945.00", 
        "nombre": "167", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1579901.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "66972.00", 
        "nombre": "44", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2528725.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "891", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2513848.00", 
        "nombre": "1775", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2346368.00", 
        "nombre": "1678", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1487418.00", 
        "nombre": "1253", 
        "nombre_siren": "566", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1177546.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "466", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1145612.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1079915.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "715476.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "633703.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "593458.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1495936.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "15718005.00", 
    "nombre": "11966", 
    "nombre_siren": "5448"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "90517500.00", 
        "nombre": "71821", 
        "nombre_siren": "31621"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38754857.29", 
        "nombre": "26121", 
        "nombre_siren": "11836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18857326.12", 
        "nombre": "12901", 
        "nombre_siren": "5508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4597827.00", 
        "nombre": "3206", 
        "nombre_siren": "1516"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12618010.00", 
        "nombre": "8656", 
        "nombre_siren": "3971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26946421.41", 
        "nombre": "18179", 
        "nombre_siren": "8562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9416314.00", 
        "nombre": "6209", 
        "nombre_siren": "3018"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2960872.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8763576.00", 
        "nombre": "6463", 
        "nombre_siren": "2938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "664615.00", 
        "nombre": "417", 
        "nombre_siren": "224"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25975877.00", 
        "nombre": "19558", 
        "nombre_siren": "8294", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19815167.00", 
        "nombre": "13868", 
        "nombre_siren": "6815", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "17173872.44", 
        "nombre": "12695", 
        "nombre_siren": "5778", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16327532.00", 
        "nombre": "12239", 
        "nombre_siren": "5977", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14335215.00", 
        "nombre": "12000", 
        "nombre_siren": "5274", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15077293.12", 
        "nombre": "10283", 
        "nombre_siren": "3707", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7968665.00", 
        "nombre": "5802", 
        "nombre_siren": "2046", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6405331.00", 
        "nombre": "5405", 
        "nombre_siren": "2112", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6625417.35", 
        "nombre": "5367", 
        "nombre_siren": "2085", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6907216.00", 
        "nombre": "5340", 
        "nombre_siren": "2280", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19087636.50", 
        "nombre": "14173", 
        "nombre_siren": "6638", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "155699222.41", 
    "nombre": "116730", 
    "nombre_siren": "50969"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70176000.00", 
        "nombre": "56619", 
        "nombre_siren": "24877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32504385.00", 
        "nombre": "21944", 
        "nombre_siren": "9659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20428876.01", 
        "nombre": "13965", 
        "nombre_siren": "5855"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3134750.00", 
        "nombre": "2242", 
        "nombre_siren": "975"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12310322.97", 
        "nombre": "8443", 
        "nombre_siren": "3663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26700435.00", 
        "nombre": "18046", 
        "nombre_siren": "8086"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8189795.97", 
        "nombre": "5430", 
        "nombre_siren": "2566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2159356.07", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "676"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7817492.00", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "412951.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21721014.00", 
        "nombre": "16458", 
        "nombre_siren": "6852", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18310958.07", 
        "nombre": "12930", 
        "nombre_siren": "6151", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16407347.00", 
        "nombre": "11244", 
        "nombre_siren": "4059", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12896991.00", 
        "nombre": "9516", 
        "nombre_siren": "4293", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10395910.00", 
        "nombre": "8958", 
        "nombre_siren": "3860", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11862672.00", 
        "nombre": "8839", 
        "nombre_siren": "4437", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5853831.97", 
        "nombre": "4719", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5537195.97", 
        "nombre": "4713", 
        "nombre_siren": "1877", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5553620.00", 
        "nombre": "4306", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4524013.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15401186.00", 
        "nombre": "11483", 
        "nombre_siren": "4923", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "128464739.01", 
    "nombre": "96773", 
    "nombre_siren": "41709"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35245080.00", 
        "nombre": "27845", 
        "nombre_siren": "12819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21781721.57", 
        "nombre": "14631", 
        "nombre_siren": "6604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3780104.38", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1132"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1816595.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "543"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4875652.38", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14019141.57", 
        "nombre": "9396", 
        "nombre_siren": "4314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4734605.00", 
        "nombre": "3098", 
        "nombre_siren": "1511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1410020.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4181876.00", 
        "nombre": "3095", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "325625.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "100"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9790432.00", 
        "nombre": "7243", 
        "nombre_siren": "3249", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9305201.57", 
        "nombre": "6269", 
        "nombre_siren": "2256", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8335949.00", 
        "nombre": "6137", 
        "nombre_siren": "3078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6767669.00", 
        "nombre": "5044", 
        "nombre_siren": "2333", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6213298.00", 
        "nombre": "4994", 
        "nombre_siren": "2294", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6420005.00", 
        "nombre": "4442", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3207817.38", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2742292.00", 
        "nombre": "2214", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2479725.00", 
        "nombre": "2016", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2301347.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6841707.00", 
        "nombre": "5186", 
        "nombre_siren": "2325", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "64405442.95", 
    "nombre": "47880", 
    "nombre_siren": "21429"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6743162.00", 
        "nombre": "5426", 
        "nombre_siren": "2451"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2945391.00", 
        "nombre": "1988", 
        "nombre_siren": "918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1013306.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "505174.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "162"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "824576.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2775030.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "889"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "970138.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "272990.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "91"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1064378.00", 
        "nombre": "829", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "67694.00", 
        "nombre": "46", 
        "nombre_siren": "20"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1988586.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2010174.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1332543.00", 
        "nombre": "1107", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1514170.00", 
        "nombre": "1060", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "705504.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "677216.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "597229.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "578065.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "227", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "454533.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "424177.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1101984.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "11384181.00", 
    "nombre": "8642", 
    "nombre_siren": "3859"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23479070.00", 
        "nombre": "18510", 
        "nombre_siren": "8337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11652309.64", 
        "nombre": "7845", 
        "nombre_siren": "3506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3543913.00", 
        "nombre": "2441", 
        "nombre_siren": "1060"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1456610.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "462"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3111928.00", 
        "nombre": "2156", 
        "nombre_siren": "972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8448929.45", 
        "nombre": "5699", 
        "nombre_siren": "2668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3013504.00", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "939"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "839524.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2798170.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "145500.00", 
        "nombre": "94", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5642848.00", 
        "nombre": "4213", 
        "nombre_siren": "1883", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5735983.64", 
        "nombre": "3914", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5011921.00", 
        "nombre": "3478", 
        "nombre_siren": "1799", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4143286.00", 
        "nombre": "3362", 
        "nombre_siren": "1533", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3879783.00", 
        "nombre": "2932", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3475259.00", 
        "nombre": "2586", 
        "nombre_siren": "1174", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2133495.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1917338.00", 
        "nombre": "1582", 
        "nombre_siren": "651", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1770012.00", 
        "nombre": "1399", 
        "nombre_siren": "648", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1872295.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5361002.00", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1809", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "40943222.64", 
    "nombre": "30568", 
    "nombre_siren": "13508"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57548559.72", 
        "nombre": "44914", 
        "nombre_siren": "20134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26343459.00", 
        "nombre": "17844", 
        "nombre_siren": "8144"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13251925.00", 
        "nombre": "9097", 
        "nombre_siren": "3935"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1777731.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "542"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8269485.00", 
        "nombre": "5701", 
        "nombre_siren": "2602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19874288.72", 
        "nombre": "13411", 
        "nombre_siren": "6183"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6882316.00", 
        "nombre": "4571", 
        "nombre_siren": "2186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1848957.00", 
        "nombre": "1222", 
        "nombre_siren": "600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7534952.00", 
        "nombre": "5496", 
        "nombre_siren": "2458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "444366.00", 
        "nombre": "282", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14187812.00", 
        "nombre": "10558", 
        "nombre_siren": "4662", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14942440.00", 
        "nombre": "10347", 
        "nombre_siren": "5161", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13207337.72", 
        "nombre": "9085", 
        "nombre_siren": "3300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10440706.00", 
        "nombre": "7752", 
        "nombre_siren": "3817", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9120214.00", 
        "nombre": "7512", 
        "nombre_siren": "3323", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8747805.00", 
        "nombre": "6406", 
        "nombre_siren": "2957", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7353390.00", 
        "nombre": "5820", 
        "nombre_siren": "2360", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4753957.00", 
        "nombre": "3825", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4245089.00", 
        "nombre": "3269", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3926201.00", 
        "nombre": "3032", 
        "nombre_siren": "1449", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10471522.00", 
        "nombre": "7654", 
        "nombre_siren": "3252", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "101396473.72", 
    "nombre": "75260", 
    "nombre_siren": "33162"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9060758.00", 
        "nombre": "7276", 
        "nombre_siren": "3342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4125202.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1993410.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "455609.00", 
        "nombre": "324", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1560806.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3905501.00", 
        "nombre": "2649", 
        "nombre_siren": "1226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1171557.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "315737.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1236970.00", 
        "nombre": "934", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "57455.00", 
        "nombre": "39", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2776462.00", 
        "nombre": "2111", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2688910.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1806822.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1907187.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1292894.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1000569.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "904024.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "778696.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "744353.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "674951.00", 
        "nombre": "503", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1421450.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "15996318.00", 
    "nombre": "12104", 
    "nombre_siren": "5485"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21289813.00", 
        "nombre": "17213", 
        "nombre_siren": "7766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9943997.00", 
        "nombre": "6745", 
        "nombre_siren": "3075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3117469.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "947"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "966089.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4119033.00", 
        "nombre": "2861", 
        "nombre_siren": "1297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7269483.00", 
        "nombre": "4921", 
        "nombre_siren": "2329"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2312182.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "768"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "585373.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2104203.00", 
        "nombre": "1589", 
        "nombre_siren": "735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "147599.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6322954.00", 
        "nombre": "4810", 
        "nombre_siren": "2069", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4883654.00", 
        "nombre": "3389", 
        "nombre_siren": "1266", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4522055.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1685", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3583868.00", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3644616.00", 
        "nombre": "2766", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2984654.00", 
        "nombre": "2192", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1755501.00", 
        "nombre": "1499", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1616377.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1587987.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1528756.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "581", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3509794.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "1228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "35940216.00", 
    "nombre": "27371", 
    "nombre_siren": "12215"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11472325.00", 
        "nombre": "9107", 
        "nombre_siren": "4093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5699617.00", 
        "nombre": "3859", 
        "nombre_siren": "1784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1802376.00", 
        "nombre": "1234", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "713936.00", 
        "nombre": "511", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1428450.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4695805.00", 
        "nombre": "3154", 
        "nombre_siren": "1476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1551662.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "321235.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1472781.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "91500.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "33"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3555128.00", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3586444.00", 
        "nombre": "2499", 
        "nombre_siren": "889", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2702375.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2125789.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "773", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1389404.00", 
        "nombre": "1070", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1310364.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "908461.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "816197.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "750885.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "218", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "673920.00", 
        "nombre": "544", 
        "nombre_siren": "242", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2200100.00", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "20019067.00", 
    "nombre": "15012", 
    "nombre_siren": "6691"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30429260.00", 
        "nombre": "24081", 
        "nombre_siren": "10682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12621160.23", 
        "nombre": "8543", 
        "nombre_siren": "4015"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6951820.00", 
        "nombre": "4775", 
        "nombre_siren": "2147"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1737140.00", 
        "nombre": "1219", 
        "nombre_siren": "541"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4489956.00", 
        "nombre": "3106", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11384857.23", 
        "nombre": "7706", 
        "nombre_siren": "3634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3647608.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "964201.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4292486.00", 
        "nombre": "3283", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "235217.00", 
        "nombre": "159", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9826564.00", 
        "nombre": "7486", 
        "nombre_siren": "3249", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8013182.00", 
        "nombre": "5585", 
        "nombre_siren": "2815", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7020476.00", 
        "nombre": "4861", 
        "nombre_siren": "1750", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5610089.00", 
        "nombre": "4565", 
        "nombre_siren": "2027", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4545240.00", 
        "nombre": "3419", 
        "nombre_siren": "1705", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3498829.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2487256.00", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "906", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2257851.23", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2207355.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1766168.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5412826.00", 
        "nombre": "3976", 
        "nombre_siren": "1786", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "52645836.23", 
    "nombre": "39447", 
    "nombre_siren": "17536"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10157436.00", 
        "nombre": "7932", 
        "nombre_siren": "3636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3968761.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1434444.00", 
        "nombre": "1001", 
        "nombre_siren": "448"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "744544.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "246"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1731274.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "541"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4002866.00", 
        "nombre": "2737", 
        "nombre_siren": "1268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1147817.00", 
        "nombre": "775", 
        "nombre_siren": "377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "283192.00", 
        "nombre": "187", 
        "nombre_siren": "97"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1771552.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "60696.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "16"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3190271.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2708470.00", 
        "nombre": "2003", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2300305.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "851", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1616378.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1273712.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "942141.00", 
        "nombre": "740", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1012846.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "869854.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "632927.00", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "600102.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1332135.00", 
        "nombre": "1003", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "16479141.00", 
    "nombre": "12337", 
    "nombre_siren": "5614"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54494011.00", 
        "nombre": "43250", 
        "nombre_siren": "19907"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30800426.01", 
        "nombre": "20803", 
        "nombre_siren": "9474"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8406616.00", 
        "nombre": "5768", 
        "nombre_siren": "2437"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2446679.00", 
        "nombre": "1726", 
        "nombre_siren": "769"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7480584.00", 
        "nombre": "5129", 
        "nombre_siren": "2319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18188387.00", 
        "nombre": "12242", 
        "nombre_siren": "5778"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7024973.00", 
        "nombre": "4630", 
        "nombre_siren": "2182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1857566.01", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5530562.00", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "348762.00", 
        "nombre": "226", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14270801.00", 
        "nombre": "10803", 
        "nombre_siren": "4703", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12456519.00", 
        "nombre": "9410", 
        "nombre_siren": "4607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11590712.00", 
        "nombre": "8532", 
        "nombre_siren": "3930", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11354283.01", 
        "nombre": "7738", 
        "nombre_siren": "2801", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9253375.00", 
        "nombre": "7558", 
        "nombre_siren": "3439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10275700.00", 
        "nombre": "7117", 
        "nombre_siren": "3763", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5373302.00", 
        "nombre": "4406", 
        "nombre_siren": "1779", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4273689.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1408", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4809347.00", 
        "nombre": "3416", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3540280.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12075761.00", 
        "nombre": "8986", 
        "nombre_siren": "4144", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "99273769.01", 
    "nombre": "74352", 
    "nombre_siren": "33110"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20021770.00", 
        "nombre": "16126", 
        "nombre_siren": "7235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10531115.33", 
        "nombre": "7114", 
        "nombre_siren": "3215"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4783367.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "799239.00", 
        "nombre": "570", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2678184.00", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8340114.33", 
        "nombre": "5603", 
        "nombre_siren": "2587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3099403.00", 
        "nombre": "2060", 
        "nombre_siren": "982"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "741375.00", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "240"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2429957.00", 
        "nombre": "1857", 
        "nombre_siren": "823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136500.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6711927.33", 
        "nombre": "5222", 
        "nombre_siren": "2297", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5469691.00", 
        "nombre": "3802", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4274239.00", 
        "nombre": "3506", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4529285.00", 
        "nombre": "3086", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3026764.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2896505.00", 
        "nombre": "2128", 
        "nombre_siren": "985", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1891563.00", 
        "nombre": "1544", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1833674.00", 
        "nombre": "1308", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1445324.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1446633.00", 
        "nombre": "1160", 
        "nombre_siren": "468", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3361137.00", 
        "nombre": "2536", 
        "nombre_siren": "1194", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "36886742.33", 
    "nombre": "27734", 
    "nombre_siren": "12273"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9232378.00", 
        "nombre": "7517", 
        "nombre_siren": "3464"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3717153.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "1124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1529972.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "725855.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "248"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1848262.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3333815.00", 
        "nombre": "2255", 
        "nombre_siren": "1041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "967203.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "312"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "233145.00", 
        "nombre": "154", 
        "nombre_siren": "83"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1561636.00", 
        "nombre": "1184", 
        "nombre_siren": "583"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "28798.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3028462.00", 
        "nombre": "2160", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2758354.00", 
        "nombre": "2100", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2099509.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "791", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1443638.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1182795.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "863357.00", 
        "nombre": "718", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "965008.00", 
        "nombre": "717", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "818557.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "689924.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "230", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "520775.00", 
        "nombre": "435", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1225679.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "429", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "15596058.00", 
    "nombre": "11957", 
    "nombre_siren": "5371"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13819471.00", 
        "nombre": "11177", 
        "nombre_siren": "5009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6188104.20", 
        "nombre": "4186", 
        "nombre_siren": "1909"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2297804.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "755203.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2296669.00", 
        "nombre": "1587", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5011812.00", 
        "nombre": "3397", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1744535.00", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "401675.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "151"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1953407.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "88383.20", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4515317.00", 
        "nombre": "3422", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3668213.00", 
        "nombre": "2573", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3269048.00", 
        "nombre": "2303", 
        "nombre_siren": "831", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2641886.00", 
        "nombre": "2204", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1540728.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1455564.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1090266.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "963208.20", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "942028.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "830366.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2402924.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "23319548.20", 
    "nombre": "17737", 
    "nombre_siren": "7927"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4177455.00", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "1539"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1694429.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "528750.00", 
        "nombre": "362", 
        "nombre_siren": "163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "385988.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "131"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "985415.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1527642.00", 
        "nombre": "1049", 
        "nombre_siren": "497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "471481.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "96138.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "33"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1001722.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "363"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "13500.00", 
        "nombre": "9", 
        "nombre_siren": "5"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1739201.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1112505.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "875214.00", 
        "nombre": "640", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "769029.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "469240.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "434130.00", 
        "nombre": "327", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "280710.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "289246.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "104", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "214397.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "73", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "198303.00", 
        "nombre": "172", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "457954.00", 
        "nombre": "342", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "6839929.00", 
    "nombre": "5065", 
    "nombre_siren": "2375"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25742467.00", 
        "nombre": "20644", 
        "nombre_siren": "9454"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14263165.00", 
        "nombre": "9653", 
        "nombre_siren": "4575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3285247.09", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "959"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1924065.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "643"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3235648.00", 
        "nombre": "2238", 
        "nombre_siren": "1044"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10193953.09", 
        "nombre": "6875", 
        "nombre_siren": "3291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3429955.00", 
        "nombre": "2278", 
        "nombre_siren": "1154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "970560.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2998730.00", 
        "nombre": "2217", 
        "nombre_siren": "1032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "172274.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7166016.00", 
        "nombre": "5483", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6387312.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "1557", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5187714.00", 
        "nombre": "4152", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5423908.00", 
        "nombre": "3809", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4783751.00", 
        "nombre": "3659", 
        "nombre_siren": "1865", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3884142.09", 
        "nombre": "2895", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2420400.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "765", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1948679.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1971690.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1694678.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5236020.00", 
        "nombre": "3827", 
        "nombre_siren": "1771", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "46104310.09", 
    "nombre": "34713", 
    "nombre_siren": "15801"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17087457.00", 
        "nombre": "13470", 
        "nombre_siren": "6092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7593711.79", 
        "nombre": "5140", 
        "nombre_siren": "2342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1672468.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1029675.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2793544.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7114802.79", 
        "nombre": "4820", 
        "nombre_siren": "2245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2325860.00", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "755"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "642104.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2103902.00", 
        "nombre": "1595", 
        "nombre_siren": "713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "85549.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5653752.00", 
        "nombre": "4171", 
        "nombre_siren": "1868", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5186671.00", 
        "nombre": "3624", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3075379.00", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "1140", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2707168.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2103862.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1753260.79", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1458520.00", 
        "nombre": "1198", 
        "nombre_siren": "442", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1202510.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1154714.00", 
        "nombre": "837", 
        "nombre_siren": "401", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "938162.00", 
        "nombre": "800", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2617633.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "27851631.79", 
    "nombre": "20903", 
    "nombre_siren": "9326"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16959730.00", 
        "nombre": "13534", 
        "nombre_siren": "6148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9377883.00", 
        "nombre": "6353", 
        "nombre_siren": "2852"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3523314.00", 
        "nombre": "2436", 
        "nombre_siren": "1066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1448492.00", 
        "nombre": "991", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2537975.00", 
        "nombre": "1745", 
        "nombre_siren": "802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7241670.00", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "2307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2654310.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "831039.00", 
        "nombre": "538", 
        "nombre_siren": "266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2463698.00", 
        "nombre": "1878", 
        "nombre_siren": "847"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136000.00", 
        "nombre": "89", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5422370.00", 
        "nombre": "4105", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3622072.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3954530.00", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3894180.00", 
        "nombre": "2664", 
        "nombre_siren": "963", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2909427.00", 
        "nombre": "2125", 
        "nombre_siren": "1079", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2483303.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1943879.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1383346.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1458877.00", 
        "nombre": "1056", 
        "nombre_siren": "382", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1254560.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3587210.00", 
        "nombre": "2807", 
        "nombre_siren": "1278", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "31913754.00", 
    "nombre": "23866", 
    "nombre_siren": "10648"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4754256.00", 
        "nombre": "3806", 
        "nombre_siren": "1712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2189961.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "661"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "848442.00", 
        "nombre": "578", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "216923.00", 
        "nombre": "159", 
        "nombre_siren": "80"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "731992.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1988855.00", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "663800.00", 
        "nombre": "439", 
        "nombre_siren": "216"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "204028.00", 
        "nombre": "134", 
        "nombre_siren": "71"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "739953.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84517.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "26"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1784997.00", 
        "nombre": "1384", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1161626.00", 
        "nombre": "938", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1167585.00", 
        "nombre": "797", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1123959.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "427992.00", 
        "nombre": "377", 
        "nombre_siren": "137", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "489556.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "500028.00", 
        "nombre": "359", 
        "nombre_siren": "171", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "365332.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "285809.00", 
        "nombre": "234", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "266895.00", 
        "nombre": "199", 
        "nombre_siren": "99", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "551200.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "189", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "8124979.00", 
    "nombre": "6135", 
    "nombre_siren": "2741"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8667812.00", 
        "nombre": "6869", 
        "nombre_siren": "3113"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4404660.00", 
        "nombre": "2962", 
        "nombre_siren": "1440"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "899606.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "603715.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "189"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1320013.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3600038.00", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1200540.00", 
        "nombre": "794", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "331962.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "113"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1088627.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "53075.00", 
        "nombre": "33", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2793841.00", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2229099.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1879571.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1845218.00", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1155699.00", 
        "nombre": "872", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "976206.00", 
        "nombre": "721", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "758151.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "634460.00", 
        "nombre": "482", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "585919.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "198", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "559126.00", 
        "nombre": "412", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1519326.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "14936616.00", 
    "nombre": "11199", 
    "nombre_siren": "5095"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21908201.00", 
        "nombre": "17545", 
        "nombre_siren": "7766"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10456934.00", 
        "nombre": "7072", 
        "nombre_siren": "3233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4076225.00", 
        "nombre": "2780", 
        "nombre_siren": "1213"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "857112.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2658616.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "831"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8166264.00", 
        "nombre": "5517", 
        "nombre_siren": "2542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2856966.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "741232.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2887060.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "239240.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "81"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6746374.00", 
        "nombre": "5127", 
        "nombre_siren": "2215", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5347139.00", 
        "nombre": "3714", 
        "nombre_siren": "1838", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4247537.00", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4556169.00", 
        "nombre": "3140", 
        "nombre_siren": "1166", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3625315.00", 
        "nombre": "2647", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2940562.00", 
        "nombre": "2209", 
        "nombre_siren": "1010", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2002989.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1783868.00", 
        "nombre": "1443", 
        "nombre_siren": "578", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1687147.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1460436.00", 
        "nombre": "1126", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3541787.00", 
        "nombre": "2689", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "37939323.00", 
    "nombre": "28564", 
    "nombre_siren": "12583"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5058362.00", 
        "nombre": "4028", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2012567.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "626"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "826931.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "243"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "255363.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "714932.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2032504.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "640085.00", 
        "nombre": "428", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "181790.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "58"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "764671.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "249"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43500.00", 
        "nombre": "29", 
        "nombre_siren": "12"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1561580.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1140035.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1319064.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1141518.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "610527.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "241", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "475859.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "176", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "418435.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "343171.00", 
        "nombre": "296", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "264410.00", 
        "nombre": "212", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "287970.00", 
        "nombre": "212", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "717023.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "8279592.00", 
    "nombre": "6257", 
    "nombre_siren": "2792"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30124903.00", 
        "nombre": "23791", 
        "nombre_siren": "10892"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16355421.00", 
        "nombre": "11059", 
        "nombre_siren": "5050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3593499.00", 
        "nombre": "2480", 
        "nombre_siren": "1103"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1540226.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "466"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5292233.00", 
        "nombre": "3658", 
        "nombre_siren": "1654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11554540.00", 
        "nombre": "7810", 
        "nombre_siren": "3661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3842299.00", 
        "nombre": "2546", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "916712.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3927340.00", 
        "nombre": "2917", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "177509.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9274431.00", 
        "nombre": "6416", 
        "nombre_siren": "2333", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8565034.00", 
        "nombre": "6326", 
        "nombre_siren": "2811", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5654549.00", 
        "nombre": "4233", 
        "nombre_siren": "2087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5065402.00", 
        "nombre": "4122", 
        "nombre_siren": "1892", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5430969.00", 
        "nombre": "3793", 
        "nombre_siren": "2106", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4249094.00", 
        "nombre": "3109", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2735887.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "1049", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2435845.00", 
        "nombre": "2066", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2227678.00", 
        "nombre": "1816", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1897245.00", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5233591.00", 
        "nombre": "3878", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "52769725.00", 
    "nombre": "39437", 
    "nombre_siren": "17702"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27081920.00", 
        "nombre": "21766", 
        "nombre_siren": "9602"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13694748.00", 
        "nombre": "9227", 
        "nombre_siren": "4219"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9015637.55", 
        "nombre": "6129", 
        "nombre_siren": "2686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "746861.00", 
        "nombre": "518", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3778891.00", 
        "nombre": "2599", 
        "nombre_siren": "1185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12526101.60", 
        "nombre": "8490", 
        "nombre_siren": "3908"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5268370.95", 
        "nombre": "3499", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1679659.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3122000.00", 
        "nombre": "2334", 
        "nombre_siren": "1039"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "243156.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "78"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10171522.00", 
        "nombre": "7562", 
        "nombre_siren": "3285", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6705951.00", 
        "nombre": "5709", 
        "nombre_siren": "2493", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7744625.00", 
        "nombre": "5359", 
        "nombre_siren": "2592", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7245063.55", 
        "nombre": "4914", 
        "nombre_siren": "1795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4571360.00", 
        "nombre": "3365", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3756559.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "1282", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2050036.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "657", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1786757.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "547", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1892591.00", 
        "nombre": "1446", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1562537.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "539", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3845704.00", 
        "nombre": "2844", 
        "nombre_siren": "1275", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "51332705.55", 
    "nombre": "38369", 
    "nombre_siren": "16868"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6949063.00", 
        "nombre": "5501", 
        "nombre_siren": "2512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2969333.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1012079.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "367303.00", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "132"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1018748.00", 
        "nombre": "713", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2805766.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "894"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "897765.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "186068.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "62"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1127601.00", 
        "nombre": "853", 
        "nombre_siren": "378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55834.00", 
        "nombre": "38", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2195040.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1953112.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1491060.00", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1283763.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "736231.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "703970.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "608417.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "191", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "568344.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "481286.00", 
        "nombre": "423", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "500673.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "204", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1003490.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "364", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "11525386.00", 
    "nombre": "8679", 
    "nombre_siren": "3873"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "76036781.00", 
        "nombre": "61166", 
        "nombre_siren": "27190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36602239.75", 
        "nombre": "24648", 
        "nombre_siren": "10967"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18636890.35", 
        "nombre": "12684", 
        "nombre_siren": "5265"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2633324.00", 
        "nombre": "1832", 
        "nombre_siren": "754"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9929264.00", 
        "nombre": "6841", 
        "nombre_siren": "3006"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28730561.34", 
        "nombre": "19387", 
        "nombre_siren": "8782"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10516198.00", 
        "nombre": "6904", 
        "nombre_siren": "3237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3259619.00", 
        "nombre": "2103", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7983462.00", 
        "nombre": "6056", 
        "nombre_siren": "2656"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "727470.00", 
        "nombre": "480", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23224004.00", 
        "nombre": "18178", 
        "nombre_siren": "7771", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19170308.10", 
        "nombre": "12995", 
        "nombre_siren": "4690", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14360928.00", 
        "nombre": "12023", 
        "nombre_siren": "5337", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16138682.00", 
        "nombre": "11871", 
        "nombre_siren": "6027", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13767492.89", 
        "nombre": "10048", 
        "nombre_siren": "4549", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13798985.00", 
        "nombre": "9700", 
        "nombre_siren": "4754", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8659663.58", 
        "nombre": "6369", 
        "nombre_siren": "2243", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5873512.77", 
        "nombre": "4810", 
        "nombre_siren": "1836", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5169338.00", 
        "nombre": "4161", 
        "nombre_siren": "1629", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4669505.76", 
        "nombre": "3622", 
        "nombre_siren": "1590", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12099812.00", 
        "nombre": "9192", 
        "nombre_siren": "4248", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "136932232.10", 
    "nombre": "102969", 
    "nombre_siren": "44632"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23416311.00", 
        "nombre": "18465", 
        "nombre_siren": "8186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11290818.17", 
        "nombre": "7619", 
        "nombre_siren": "3400"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6975768.00", 
        "nombre": "4750", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "871624.00", 
        "nombre": "612", 
        "nombre_siren": "258"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3016139.17", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "926"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9503913.00", 
        "nombre": "6412", 
        "nombre_siren": "2922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3442515.00", 
        "nombre": "2274", 
        "nombre_siren": "1079"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "950699.00", 
        "nombre": "611", 
        "nombre_siren": "289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2653380.00", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "866"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "215474.00", 
        "nombre": "133", 
        "nombre_siren": "73"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7451295.00", 
        "nombre": "5580", 
        "nombre_siren": "2433", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5829132.00", 
        "nombre": "4097", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4876184.00", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4887460.00", 
        "nombre": "3314", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4256919.00", 
        "nombre": "2951", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3277928.00", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3118076.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2107511.17", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "658", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1940095.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "596", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1674005.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "584", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4058363.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "1394", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "43476968.17", 
    "nombre": "32259", 
    "nombre_siren": "13938"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9473231.00", 
        "nombre": "7353", 
        "nombre_siren": "3345"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3732389.00", 
        "nombre": "2529", 
        "nombre_siren": "1184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1219771.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "365"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "523507.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "173"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1330890.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3881571.00", 
        "nombre": "2636", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1161067.00", 
        "nombre": "773", 
        "nombre_siren": "379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "273077.00", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "96"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1416900.00", 
        "nombre": "1045", 
        "nombre_siren": "480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26733.00", 
        "nombre": "18", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2753939.00", 
        "nombre": "2034", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2721763.00", 
        "nombre": "1891", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2141652.00", 
        "nombre": "1490", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1660332.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1007260.00", 
        "nombre": "743", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "761554.00", 
        "nombre": "597", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "791529.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "712382.00", 
        "nombre": "515", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "634272.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "589666.00", 
        "nombre": "488", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1402575.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "15176924.00", 
    "nombre": "11282", 
    "nombre_siren": "5096"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38782269.74", 
        "nombre": "31643", 
        "nombre_siren": "14197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16820897.64", 
        "nombre": "11350", 
        "nombre_siren": "5156"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7202071.21", 
        "nombre": "4882", 
        "nombre_siren": "2122"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1569916.65", 
        "nombre": "1088", 
        "nombre_siren": "465"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5095137.00", 
        "nombre": "3525", 
        "nombre_siren": "1604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15867941.44", 
        "nombre": "10707", 
        "nombre_siren": "4964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5251726.15", 
        "nombre": "3489", 
        "nombre_siren": "1682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1642750.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4855479.65", 
        "nombre": "3717", 
        "nombre_siren": "1618"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "333215.00", 
        "nombre": "201", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13131799.00", 
        "nombre": "10340", 
        "nombre_siren": "4466", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8640488.00", 
        "nombre": "7549", 
        "nombre_siren": "3381", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10063572.80", 
        "nombre": "6884", 
        "nombre_siren": "2512", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8400451.00", 
        "nombre": "5903", 
        "nombre_siren": "2982", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6396675.00", 
        "nombre": "4707", 
        "nombre_siren": "2457", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4443502.79", 
        "nombre": "3263", 
        "nombre_siren": "1496", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2435951.00", 
        "nombre": "2016", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2280384.65", 
        "nombre": "1843", 
        "nombre_siren": "725", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2221210.00", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "847", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2214224.00", 
        "nombre": "1782", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5495440.00", 
        "nombre": "4106", 
        "nombre_siren": "1791", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "65723698.24", 
    "nombre": "50183", 
    "nombre_siren": "22181"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26865515.00", 
        "nombre": "21359", 
        "nombre_siren": "9492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13359185.00", 
        "nombre": "9022", 
        "nombre_siren": "4028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4697342.00", 
        "nombre": "3254", 
        "nombre_siren": "1394"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1080108.58", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3773806.00", 
        "nombre": "2615", 
        "nombre_siren": "1163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10256726.00", 
        "nombre": "6956", 
        "nombre_siren": "3169"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3582281.58", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "1109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "984698.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3874932.00", 
        "nombre": "2924", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170486.00", 
        "nombre": "114", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7478692.00", 
        "nombre": "5632", 
        "nombre_siren": "2460", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7505372.00", 
        "nombre": "5230", 
        "nombre_siren": "1841", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6493907.00", 
        "nombre": "4561", 
        "nombre_siren": "2303", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4591731.00", 
        "nombre": "3822", 
        "nombre_siren": "1705", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4135022.58", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3587640.00", 
        "nombre": "2635", 
        "nombre_siren": "1219", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2180575.00", 
        "nombre": "1845", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2041440.00", 
        "nombre": "1680", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2078463.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1872229.00", 
        "nombre": "1383", 
        "nombre_siren": "527", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4828894.00", 
        "nombre": "3661", 
        "nombre_siren": "1691", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "46793965.58", 
    "nombre": "35145", 
    "nombre_siren": "15380"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35748131.00", 
        "nombre": "28680", 
        "nombre_siren": "13203"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18436831.56", 
        "nombre": "12466", 
        "nombre_siren": "5676"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5968661.00", 
        "nombre": "4108", 
        "nombre_siren": "1793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2182744.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "722"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5293712.00", 
        "nombre": "3665", 
        "nombre_siren": "1640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13509619.56", 
        "nombre": "9124", 
        "nombre_siren": "4293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4649454.00", 
        "nombre": "3068", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1278194.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "427"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4794850.00", 
        "nombre": "3559", 
        "nombre_siren": "1669"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "198609.00", 
        "nombre": "130", 
        "nombre_siren": "74"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9526425.00", 
        "nombre": "7167", 
        "nombre_siren": "3206", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8243822.00", 
        "nombre": "5667", 
        "nombre_siren": "2064", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7502785.00", 
        "nombre": "5661", 
        "nombre_siren": "2787", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7244755.00", 
        "nombre": "5069", 
        "nombre_siren": "2722", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5859819.00", 
        "nombre": "4878", 
        "nombre_siren": "2232", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6158756.56", 
        "nombre": "4616", 
        "nombre_siren": "2112", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3416733.00", 
        "nombre": "2866", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3135430.00", 
        "nombre": "2495", 
        "nombre_siren": "960", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2734325.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "1036", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2551733.00", 
        "nombre": "1939", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7214516.00", 
        "nombre": "5453", 
        "nombre_siren": "2495", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "63589099.56", 
    "nombre": "47950", 
    "nombre_siren": "21607"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13431713.00", 
        "nombre": "10728", 
        "nombre_siren": "4793"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5566615.34", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "1634"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1749091.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "661848.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2011312.00", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4637127.34", 
        "nombre": "3173", 
        "nombre_siren": "1441"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1566508.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "411422.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2338408.00", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "88834.00", 
        "nombre": "60", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3872779.34", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3910647.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "969", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2752866.00", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "1023", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1838234.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "698", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1744088.00", 
        "nombre": "1370", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1558718.00", 
        "nombre": "1179", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1353938.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "452", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1058898.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "845369.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "709371.00", 
        "nombre": "567", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2093707.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "740", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "21738615.34", 
    "nombre": "16497", 
    "nombre_siren": "7181"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27253515.00", 
        "nombre": "21686", 
        "nombre_siren": "9521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11144950.75", 
        "nombre": "7573", 
        "nombre_siren": "3393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6582535.15", 
        "nombre": "4506", 
        "nombre_siren": "1927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1257193.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "413"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5748251.75", 
        "nombre": "3945", 
        "nombre_siren": "1732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9597252.15", 
        "nombre": "6549", 
        "nombre_siren": "3048"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3113072.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "997"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "847092.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3394480.00", 
        "nombre": "2549", 
        "nombre_siren": "1101"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "170000.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8315734.00", 
        "nombre": "6410", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6875107.90", 
        "nombre": "4734", 
        "nombre_siren": "1700", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6709579.00", 
        "nombre": "4713", 
        "nombre_siren": "2320", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4153826.00", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "1546", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4091926.00", 
        "nombre": "2991", 
        "nombre_siren": "1514", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3639179.00", 
        "nombre": "2651", 
        "nombre_siren": "1212", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2252967.00", 
        "nombre": "1830", 
        "nombre_siren": "728", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2281949.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1968947.00", 
        "nombre": "1596", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1911173.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4707853.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "46908240.90", 
    "nombre": "35285", 
    "nombre_siren": "15348"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38952040.00", 
        "nombre": "30933", 
        "nombre_siren": "13682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23805108.00", 
        "nombre": "16173", 
        "nombre_siren": "7338"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11347268.00", 
        "nombre": "7813", 
        "nombre_siren": "3445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2030818.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "621"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5585326.00", 
        "nombre": "3843", 
        "nombre_siren": "1735"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17903479.00", 
        "nombre": "12141", 
        "nombre_siren": "5686"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7095015.00", 
        "nombre": "4720", 
        "nombre_siren": "2244"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2142886.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4512894.00", 
        "nombre": "3319", 
        "nombre_siren": "1470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "514262.00", 
        "nombre": "334", 
        "nombre_siren": "163"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12093544.00", 
        "nombre": "8947", 
        "nombre_siren": "3913", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9561683.00", 
        "nombre": "6558", 
        "nombre_siren": "2401", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9413863.00", 
        "nombre": "6491", 
        "nombre_siren": "3237", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8627727.00", 
        "nombre": "6234", 
        "nombre_siren": "3131", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7617391.00", 
        "nombre": "6221", 
        "nombre_siren": "2739", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7601965.00", 
        "nombre": "5686", 
        "nombre_siren": "2647", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3535500.00", 
        "nombre": "2898", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3779315.00", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3033981.00", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3226047.00", 
        "nombre": "2437", 
        "nombre_siren": "1117", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8792195.00", 
        "nombre": "6604", 
        "nombre_siren": "2968", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "77283211.00", 
    "nombre": "57362", 
    "nombre_siren": "25286"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23504243.00", 
        "nombre": "18822", 
        "nombre_siren": "8344"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14283470.00", 
        "nombre": "9646", 
        "nombre_siren": "4331"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6808490.19", 
        "nombre": "4650", 
        "nombre_siren": "2014"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1375078.00", 
        "nombre": "954", 
        "nombre_siren": "428"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3796623.00", 
        "nombre": "2617", 
        "nombre_siren": "1172"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11503882.19", 
        "nombre": "7764", 
        "nombre_siren": "3569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4737333.00", 
        "nombre": "3148", 
        "nombre_siren": "1466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1291546.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2632819.00", 
        "nombre": "2000", 
        "nombre_siren": "899"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "335230.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9133205.00", 
        "nombre": "6810", 
        "nombre_siren": "2941", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5393678.00", 
        "nombre": "4422", 
        "nombre_siren": "1949", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6512408.19", 
        "nombre": "4403", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5898497.00", 
        "nombre": "4066", 
        "nombre_siren": "2006", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4123596.00", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "1537", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4002702.00", 
        "nombre": "2959", 
        "nombre_siren": "1363", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1939208.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1913844.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1667604.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1706490.00", 
        "nombre": "1315", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4280216.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1404", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "46571448.19", 
    "nombre": "34619", 
    "nombre_siren": "15206"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "100990492.09", 
        "nombre": "78643", 
        "nombre_siren": "33199"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44396518.40", 
        "nombre": "29992", 
        "nombre_siren": "13215"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29506188.27", 
        "nombre": "20252", 
        "nombre_siren": "8452"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3800635.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "1130"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12871742.00", 
        "nombre": "8846", 
        "nombre_siren": "3940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32783190.40", 
        "nombre": "22114", 
        "nombre_siren": "9916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11591593.09", 
        "nombre": "7660", 
        "nombre_siren": "3598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3215072.27", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10016041.00", 
        "nombre": "7269", 
        "nombre_siren": "3179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "712803.00", 
        "nombre": "455", 
        "nombre_siren": "228"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26858251.00", 
        "nombre": "19926", 
        "nombre_siren": "8270", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22802922.00", 
        "nombre": "16835", 
        "nombre_siren": "7521", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18440083.00", 
        "nombre": "13630", 
        "nombre_siren": "6576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "19075085.00", 
        "nombre": "13596", 
        "nombre_siren": "4413", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18861579.40", 
        "nombre": "12993", 
        "nombre_siren": "6074", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18200087.27", 
        "nombre": "12435", 
        "nombre_siren": "4422", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13603203.00", 
        "nombre": "10854", 
        "nombre_siren": "4679", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8672831.09", 
        "nombre": "6984", 
        "nombre_siren": "2722", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7959228.00", 
        "nombre": "6680", 
        "nombre_siren": "2606", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8687055.00", 
        "nombre": "6619", 
        "nombre_siren": "2746", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19896032.00", 
        "nombre": "14755", 
        "nombre_siren": "6609", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "183056356.76", 
    "nombre": "135307", 
    "nombre_siren": "56585"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7194898.00", 
        "nombre": "5864", 
        "nombre_siren": "2653"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3022649.00", 
        "nombre": "2039", 
        "nombre_siren": "965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "982652.00", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "307701.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "103"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "989902.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2593625.00", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "814690.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "245000.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "86"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1090968.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "58432.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "22"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2384970.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1900385.00", 
        "nombre": "1337", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1702604.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "424", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1414087.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "738807.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "662651.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "597624.00", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "518203.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "432486.00", 
        "nombre": "369", 
        "nombre_siren": "134", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "357338.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1019966.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "11729121.00", 
    "nombre": "8984", 
    "nombre_siren": "4063"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19501397.00", 
        "nombre": "15481", 
        "nombre_siren": "7134"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9356204.00", 
        "nombre": "6309", 
        "nombre_siren": "2913"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3183068.40", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1387672.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "484"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2790058.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8422115.40", 
        "nombre": "5680", 
        "nombre_siren": "2668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2631784.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "543705.00", 
        "nombre": "358", 
        "nombre_siren": "190"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3188221.00", 
        "nombre": "2360", 
        "nombre_siren": "1131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "84534.00", 
        "nombre": "56", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6336361.00", 
        "nombre": "4805", 
        "nombre_siren": "2164", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6013733.40", 
        "nombre": "4163", 
        "nombre_siren": "1474", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3875933.00", 
        "nombre": "3128", 
        "nombre_siren": "1422", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3959385.00", 
        "nombre": "2746", 
        "nombre_siren": "1504", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2624521.00", 
        "nombre": "1997", 
        "nombre_siren": "989", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2142538.00", 
        "nombre": "1590", 
        "nombre_siren": "735", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1615905.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1734710.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "714", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1469363.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1321293.00", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "436", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3197191.00", 
        "nombre": "2421", 
        "nombre_siren": "1104", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "34290933.40", 
    "nombre": "25715", 
    "nombre_siren": "11628"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15861609.00", 
        "nombre": "12688", 
        "nombre_siren": "5712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7667264.00", 
        "nombre": "5187", 
        "nombre_siren": "2401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1970829.00", 
        "nombre": "1358", 
        "nombre_siren": "578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "679080.00", 
        "nombre": "483", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2196028.00", 
        "nombre": "1517", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6095473.00", 
        "nombre": "4099", 
        "nombre_siren": "1897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2055844.00", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "552163.00", 
        "nombre": "353", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1760107.00", 
        "nombre": "1351", 
        "nombre_siren": "615"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102000.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4647053.00", 
        "nombre": "3669", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3650761.00", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "1348", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3859819.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3086784.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "1175", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2355957.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "886", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2055901.00", 
        "nombre": "1542", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1299201.00", 
        "nombre": "1033", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1093800.00", 
        "nombre": "887", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1071338.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "829161.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "238", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2694823.00", 
        "nombre": "2018", 
        "nombre_siren": "951", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "26644598.00", 
    "nombre": "20139", 
    "nombre_siren": "8968"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35583724.98", 
        "nombre": "26923", 
        "nombre_siren": "12050"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14107697.00", 
        "nombre": "9555", 
        "nombre_siren": "4332"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4658750.42", 
        "nombre": "3177", 
        "nombre_siren": "1372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1084308.00", 
        "nombre": "768", 
        "nombre_siren": "344"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3877195.00", 
        "nombre": "2665", 
        "nombre_siren": "1246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9255222.40", 
        "nombre": "6262", 
        "nombre_siren": "2909"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4166019.00", 
        "nombre": "2783", 
        "nombre_siren": "1350"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1476647.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8839162.00", 
        "nombre": "6282", 
        "nombre_siren": "2668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "464996.00", 
        "nombre": "313", 
        "nombre_siren": "179"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14585906.98", 
        "nombre": "10578", 
        "nombre_siren": "4396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7719445.42", 
        "nombre": "5269", 
        "nombre_siren": "2026", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6280607.00", 
        "nombre": "4632", 
        "nombre_siren": "2062", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5314969.00", 
        "nombre": "3683", 
        "nombre_siren": "1909", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4301963.00", 
        "nombre": "3226", 
        "nombre_siren": "1567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3704890.00", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "1369", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4025253.00", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1347", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2533580.00", 
        "nombre": "1999", 
        "nombre_siren": "763", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2045322.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1901556.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4502273.00", 
        "nombre": "3336", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "56915765.40", 
    "nombre": "41631", 
    "nombre_siren": "18328"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45337498.00", 
        "nombre": "35149", 
        "nombre_siren": "15960"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18921066.07", 
        "nombre": "12811", 
        "nombre_siren": "5867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7304049.00", 
        "nombre": "5005", 
        "nombre_siren": "2197"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1176008.00", 
        "nombre": "839", 
        "nombre_siren": "361"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5621296.00", 
        "nombre": "3856", 
        "nombre_siren": "1798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12891467.00", 
        "nombre": "8721", 
        "nombre_siren": "4115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5333471.25", 
        "nombre": "3562", 
        "nombre_siren": "1692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1663365.82", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "546"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6656470.00", 
        "nombre": "4860", 
        "nombre_siren": "2198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "534947.00", 
        "nombre": "346", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10280612.00", 
        "nombre": "7933", 
        "nombre_siren": "3419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9992881.25", 
        "nombre": "6842", 
        "nombre_siren": "2607", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9277225.82", 
        "nombre": "6835", 
        "nombre_siren": "3031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7401161.00", 
        "nombre": "5495", 
        "nombre_siren": "2663", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6499383.00", 
        "nombre": "5337", 
        "nombre_siren": "2400", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7707024.00", 
        "nombre": "5327", 
        "nombre_siren": "2787", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6526894.00", 
        "nombre": "4832", 
        "nombre_siren": "2232", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4512116.00", 
        "nombre": "3519", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3421883.00", 
        "nombre": "2619", 
        "nombre_siren": "1203", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2511812.00", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6637588.00", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "2169", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "74768580.07", 
    "nombre": "55527", 
    "nombre_siren": "24736"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "188983200.41", 
        "nombre": "143259", 
        "nombre_siren": "59085"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "119419119.98", 
        "nombre": "79778", 
        "nombre_siren": "31618"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "86673166.89", 
        "nombre": "58466", 
        "nombre_siren": "22546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6482067.00", 
        "nombre": "4472", 
        "nombre_siren": "1789"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "26568673.26", 
        "nombre": "18143", 
        "nombre_siren": "7599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "76221294.46", 
        "nombre": "50748", 
        "nombre_siren": "20661"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36760032.22", 
        "nombre": "23796", 
        "nombre_siren": "9624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13309077.00", 
        "nombre": "8516", 
        "nombre_siren": "3506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "24299983.00", 
        "nombre": "17802", 
        "nombre_siren": "7335"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3424272.00", 
        "nombre": "2176", 
        "nombre_siren": "996"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "89207329.00", 
        "nombre": "64103", 
        "nombre_siren": "27335", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53765374.00", 
        "nombre": "37703", 
        "nombre_siren": "15020", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50448366.94", 
        "nombre": "32969", 
        "nombre_siren": "11130", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "38309129.93", 
        "nombre": "26815", 
        "nombre_siren": "8319", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "34546233.41", 
        "nombre": "26523", 
        "nombre_siren": "10546", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "25742734.00", 
        "nombre": "18772", 
        "nombre_siren": "7472", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "25363702.00", 
        "nombre": "18600", 
        "nombre_siren": "8900", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "22252980.00", 
        "nombre": "16115", 
        "nombre_siren": "6700", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "16296906.00", 
        "nombre": "11849", 
        "nombre_siren": "4354", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "14457985.00", 
        "nombre": "11685", 
        "nombre_siren": "4598", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "39813232.00", 
        "nombre": "27909", 
        "nombre_siren": "11800", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "410203972.28", 
    "nombre": "293043", 
    "nombre_siren": "116062"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34730724.00", 
        "nombre": "28158", 
        "nombre_siren": "12544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16101448.00", 
        "nombre": "10898", 
        "nombre_siren": "4928"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6922553.00", 
        "nombre": "4732", 
        "nombre_siren": "1988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1356448.00", 
        "nombre": "948", 
        "nombre_siren": "418"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4381758.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "1351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13736761.00", 
        "nombre": "9280", 
        "nombre_siren": "4323"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5072494.00", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1622"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1386237.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "451"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3820107.00", 
        "nombre": "2916", 
        "nombre_siren": "1303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "336310.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10906837.00", 
        "nombre": "8557", 
        "nombre_siren": "3712", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9009371.00", 
        "nombre": "6206", 
        "nombre_siren": "2274", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7466331.00", 
        "nombre": "6187", 
        "nombre_siren": "2775", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6470516.00", 
        "nombre": "4523", 
        "nombre_siren": "2266", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5505394.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1851", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5186904.00", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "1984", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2617897.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2831423.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "796", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2290600.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "761", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2082077.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5923674.00", 
        "nombre": "4535", 
        "nombre_siren": "2056", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "60291024.00", 
    "nombre": "45789", 
    "nombre_siren": "20096"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51745971.81", 
        "nombre": "39722", 
        "nombre_siren": "16471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22463797.00", 
        "nombre": "15086", 
        "nombre_siren": "6617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18615860.00", 
        "nombre": "12686", 
        "nombre_siren": "5177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1223754.00", 
        "nombre": "858", 
        "nombre_siren": "347"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6238856.00", 
        "nombre": "4258", 
        "nombre_siren": "1852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18171194.00", 
        "nombre": "12192", 
        "nombre_siren": "5452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6963103.00", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "2192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2227205.00", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5827487.00", 
        "nombre": "4250", 
        "nombre_siren": "1721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "417007.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "130"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "16353320.81", 
        "nombre": "11349", 
        "nombre_siren": "3687", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14867089.00", 
        "nombre": "10949", 
        "nombre_siren": "4699", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12435765.00", 
        "nombre": "8622", 
        "nombre_siren": "4098", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8544583.00", 
        "nombre": "6870", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8193821.00", 
        "nombre": "5982", 
        "nombre_siren": "2568", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8587885.00", 
        "nombre": "5809", 
        "nombre_siren": "2063", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6677361.00", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "2442", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4077330.00", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "1204", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3890312.00", 
        "nombre": "3097", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3965833.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8390689.00", 
        "nombre": "6115", 
        "nombre_siren": "2697", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "95983988.81", 
    "nombre": "69997", 
    "nombre_siren": "28872"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51801574.11", 
        "nombre": "39835", 
        "nombre_siren": "16806"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23683349.49", 
        "nombre": "15961", 
        "nombre_siren": "6990"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18731477.00", 
        "nombre": "12778", 
        "nombre_siren": "5171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1107815.00", 
        "nombre": "769", 
        "nombre_siren": "308"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5988740.00", 
        "nombre": "4080", 
        "nombre_siren": "1798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16596184.49", 
        "nombre": "11136", 
        "nombre_siren": "4967"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6543596.00", 
        "nombre": "4301", 
        "nombre_siren": "1976"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2085456.00", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5510688.00", 
        "nombre": "4015", 
        "nombre_siren": "1770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "465722.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "144"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "15597674.00", 
        "nombre": "10851", 
        "nombre_siren": "3465", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12568455.00", 
        "nombre": "9176", 
        "nombre_siren": "4060", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11880240.00", 
        "nombre": "8682", 
        "nombre_siren": "3745", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9067520.00", 
        "nombre": "6768", 
        "nombre_siren": "3329", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9309882.00", 
        "nombre": "6463", 
        "nombre_siren": "3058", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7980178.00", 
        "nombre": "6254", 
        "nombre_siren": "2698", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7944109.00", 
        "nombre": "5310", 
        "nombre_siren": "1902", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4965296.11", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "1603", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4356063.00", 
        "nombre": "3445", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3844095.49", 
        "nombre": "2912", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10226324.00", 
        "nombre": "7478", 
        "nombre_siren": "3251", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "97739836.60", 
    "nombre": "71386", 
    "nombre_siren": "29618"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11392278.00", 
        "nombre": "9103", 
        "nombre_siren": "4117"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5169222.00", 
        "nombre": "3453", 
        "nombre_siren": "1591"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1090468.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "674222.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1339599.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4255151.00", 
        "nombre": "2854", 
        "nombre_siren": "1351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1465293.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "476"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "383281.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "131"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1354418.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "112500.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3564917.00", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "1125", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2604300.00", 
        "nombre": "1822", 
        "nombre_siren": "972", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2221447.00", 
        "nombre": "1807", 
        "nombre_siren": "833", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2543746.00", 
        "nombre": "1773", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1489106.00", 
        "nombre": "1163", 
        "nombre_siren": "563", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1223325.00", 
        "nombre": "911", 
        "nombre_siren": "415", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "888086.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "748946.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "692418.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "294", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "639521.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "240", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2032954.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "18648766.00", 
    "nombre": "14078", 
    "nombre_siren": "6302"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17209912.00", 
        "nombre": "14038", 
        "nombre_siren": "6238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6505685.00", 
        "nombre": "4367", 
        "nombre_siren": "1965"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3032388.23", 
        "nombre": "2075", 
        "nombre_siren": "865"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "820768.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "244"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2170112.00", 
        "nombre": "1493", 
        "nombre_siren": "666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6213034.00", 
        "nombre": "4211", 
        "nombre_siren": "1923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2387613.00", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "642338.23", 
        "nombre": "408", 
        "nombre_siren": "194"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2141451.00", 
        "nombre": "1640", 
        "nombre_siren": "728"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "189189.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4734821.00", 
        "nombre": "3848", 
        "nombre_siren": "1671", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4595407.23", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3167811.00", 
        "nombre": "2728", 
        "nombre_siren": "1230", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3198799.00", 
        "nombre": "2240", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2383341.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1796621.00", 
        "nombre": "1344", 
        "nombre_siren": "632", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1545406.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "461", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1130055.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "384", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1128094.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "966231.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "348", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3356620.00", 
        "nombre": "2591", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "28003206.23", 
    "nombre": "21452", 
    "nombre_siren": "9382"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17035418.00", 
        "nombre": "14105", 
        "nombre_siren": "6523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7522369.00", 
        "nombre": "5129", 
        "nombre_siren": "2424"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3334401.00", 
        "nombre": "2299", 
        "nombre_siren": "1039"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "802103.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "259"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2389645.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6071162.00", 
        "nombre": "4106", 
        "nombre_siren": "1985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1857411.00", 
        "nombre": "1239", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "433818.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2286259.00", 
        "nombre": "1734", 
        "nombre_siren": "813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "78434.00", 
        "nombre": "53", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5228810.00", 
        "nombre": "3960", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4172646.00", 
        "nombre": "2963", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3174797.00", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "1234", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3422430.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2606977.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "1038", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2182542.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1694120.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1415624.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1305780.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1030740.00", 
        "nombre": "833", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3071189.00", 
        "nombre": "2319", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "29305655.00", 
    "nombre": "22698", 
    "nombre_siren": "10362"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11690571.00", 
        "nombre": "9499", 
        "nombre_siren": "4274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4926006.00", 
        "nombre": "3316", 
        "nombre_siren": "1567"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2146508.00", 
        "nombre": "1471", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "485764.00", 
        "nombre": "348", 
        "nombre_siren": "169"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1597014.00", 
        "nombre": "1108", 
        "nombre_siren": "512"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3956975.00", 
        "nombre": "2667", 
        "nombre_siren": "1269"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1245034.00", 
        "nombre": "819", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "342791.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "112"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1583197.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "63000.00", 
        "nombre": "42", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3615449.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3658382.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "1268", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1985096.00", 
        "nombre": "1743", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2375826.00", 
        "nombre": "1687", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1715262.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "666", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1272169.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "824580.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "796753.00", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "250", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "819533.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "298", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "784908.00", 
        "nombre": "651", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1760307.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "19608265.00", 
    "nombre": "14953", 
    "nombre_siren": "6732"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "68413377.00", 
        "nombre": "54521", 
        "nombre_siren": "23763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27102502.23", 
        "nombre": "18307", 
        "nombre_siren": "8184"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18146866.00", 
        "nombre": "12403", 
        "nombre_siren": "5273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2090176.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "636"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12772604.00", 
        "nombre": "8880", 
        "nombre_siren": "3897"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24857627.23", 
        "nombre": "16848", 
        "nombre_siren": "7718"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7155229.00", 
        "nombre": "4707", 
        "nombre_siren": "2265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1696876.00", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7544661.00", 
        "nombre": "5578", 
        "nombre_siren": "2461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "336151.00", 
        "nombre": "206", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23060939.00", 
        "nombre": "17354", 
        "nombre_siren": "7176", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "17362921.00", 
        "nombre": "12225", 
        "nombre_siren": "5966", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15170688.23", 
        "nombre": "10389", 
        "nombre_siren": "3798", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11424868.00", 
        "nombre": "9778", 
        "nombre_siren": "4226", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9242572.00", 
        "nombre": "6845", 
        "nombre_siren": "3084", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8863133.00", 
        "nombre": "6719", 
        "nombre_siren": "3319", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6450571.00", 
        "nombre": "5019", 
        "nombre_siren": "2266", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4838410.00", 
        "nombre": "4074", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5153544.00", 
        "nombre": "4014", 
        "nombre_siren": "1839", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4332366.00", 
        "nombre": "3431", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11571007.00", 
        "nombre": "8438", 
        "nombre_siren": "3667", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "117471019.23", 
    "nombre": "88286", 
    "nombre_siren": "38128"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "34135137.00", 
        "nombre": "27365", 
        "nombre_siren": "11918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15180198.02", 
        "nombre": "10288", 
        "nombre_siren": "4553"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8983316.00", 
        "nombre": "6111", 
        "nombre_siren": "2578"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1531030.00", 
        "nombre": "1077", 
        "nombre_siren": "500"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5406126.00", 
        "nombre": "3723", 
        "nombre_siren": "1644"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14012260.02", 
        "nombre": "9462", 
        "nombre_siren": "4230"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3872503.00", 
        "nombre": "2589", 
        "nombre_siren": "1250"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "873751.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "295"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4120779.00", 
        "nombre": "3117", 
        "nombre_siren": "1384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "228000.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13127889.00", 
        "nombre": "9940", 
        "nombre_siren": "4113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8817146.00", 
        "nombre": "6083", 
        "nombre_siren": "2160", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8406876.00", 
        "nombre": "5910", 
        "nombre_siren": "2939", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5394015.00", 
        "nombre": "4566", 
        "nombre_siren": "1986", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4506468.00", 
        "nombre": "3469", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4470565.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1496", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2859267.02", 
        "nombre": "2308", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2713690.00", 
        "nombre": "2140", 
        "nombre_siren": "961", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2611123.00", 
        "nombre": "2035", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2232579.00", 
        "nombre": "1882", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5698798.00", 
        "nombre": "4136", 
        "nombre_siren": "1842", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "60838416.02", 
    "nombre": "45755", 
    "nombre_siren": "19720"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23747688.00", 
        "nombre": "18922", 
        "nombre_siren": "8706"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14751395.91", 
        "nombre": "9983", 
        "nombre_siren": "4725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2988998.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1308289.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "410"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4660543.00", 
        "nombre": "3192", 
        "nombre_siren": "1458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9431662.00", 
        "nombre": "6368", 
        "nombre_siren": "3057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3554862.91", 
        "nombre": "2343", 
        "nombre_siren": "1191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "791039.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2717275.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102918.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7546296.00", 
        "nombre": "5613", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6927625.91", 
        "nombre": "4774", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5006762.00", 
        "nombre": "4069", 
        "nombre_siren": "1887", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4859119.00", 
        "nombre": "3364", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4173096.00", 
        "nombre": "3170", 
        "nombre_siren": "1584", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3462282.00", 
        "nombre": "2515", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1989903.00", 
        "nombre": "1641", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1954810.00", 
        "nombre": "1576", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1621046.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1473775.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4575882.00", 
        "nombre": "3413", 
        "nombre_siren": "1627", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "43590596.91", 
    "nombre": "32614", 
    "nombre_siren": "14858"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14797179.00", 
        "nombre": "11908", 
        "nombre_siren": "5280"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6847684.00", 
        "nombre": "4611", 
        "nombre_siren": "2139"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1664968.79", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "489"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "868837.09", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1682190.09", 
        "nombre": "1164", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5035775.00", 
        "nombre": "3407", 
        "nombre_siren": "1598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1750069.79", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "556420.00", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1635129.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104881.00", 
        "nombre": "66", 
        "nombre_siren": "34"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4578769.00", 
        "nombre": "3522", 
        "nombre_siren": "1469", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3206464.00", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3235648.79", 
        "nombre": "2267", 
        "nombre_siren": "805", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2731730.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "1022", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2056387.00", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1998589.00", 
        "nombre": "1468", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1103312.09", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1037351.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "397", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1022439.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "923880.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2849363.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "24743932.88", 
    "nombre": "18801", 
    "nombre_siren": "8267"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13168151.00", 
        "nombre": "10747", 
        "nombre_siren": "4823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6033732.77", 
        "nombre": "4070", 
        "nombre_siren": "1875"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2181940.00", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "660800.00", 
        "nombre": "461", 
        "nombre_siren": "209"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1824853.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "577"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4743525.77", 
        "nombre": "3211", 
        "nombre_siren": "1489"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1620069.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "522"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "550932.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2034341.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "112000.00", 
        "nombre": "69", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3880815.00", 
        "nombre": "3017", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3358610.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2759131.77", 
        "nombre": "2230", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2909215.00", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "1076", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1835359.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1566703.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1119256.00", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "916611.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "879966.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "835444.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2344090.00", 
        "nombre": "1753", 
        "nombre_siren": "818", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "22405200.77", 
    "nombre": "17103", 
    "nombre_siren": "7624"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13500084.00", 
        "nombre": "10929", 
        "nombre_siren": "4784"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7730473.00", 
        "nombre": "5262", 
        "nombre_siren": "2368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2664993.00", 
        "nombre": "1815", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "565196.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2276018.00", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5762807.00", 
        "nombre": "3905", 
        "nombre_siren": "1780"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1925830.00", 
        "nombre": "1279", 
        "nombre_siren": "611"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "578032.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2137106.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "113917.00", 
        "nombre": "74", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4800056.00", 
        "nombre": "3628", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4107262.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3592913.00", 
        "nombre": "2527", 
        "nombre_siren": "1278", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2687519.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "996", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1587277.00", 
        "nombre": "1185", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1534666.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1408555.00", 
        "nombre": "1069", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "947805.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1007604.00", 
        "nombre": "822", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "801026.00", 
        "nombre": "634", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2284066.00", 
        "nombre": "1720", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "24758749.00", 
    "nombre": "18691", 
    "nombre_siren": "8162"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11258431.00", 
        "nombre": "8981", 
        "nombre_siren": "4031"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4982528.00", 
        "nombre": "3377", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2289966.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "670"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "623046.00", 
        "nombre": "442", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1562346.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4750626.00", 
        "nombre": "3217", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1387593.00", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "387564.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "124"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1452455.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "502"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "43680.00", 
        "nombre": "30", 
        "nombre_siren": "14"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3564530.00", 
        "nombre": "2706", 
        "nombre_siren": "1181", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3015393.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "759", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2727677.00", 
        "nombre": "1908", 
        "nombre_siren": "987", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2042324.00", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1271193.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1265634.00", 
        "nombre": "946", 
        "nombre_siren": "445", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1037894.00", 
        "nombre": "865", 
        "nombre_siren": "321", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "850242.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "836993.00", 
        "nombre": "660", 
        "nombre_siren": "260", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "748284.00", 
        "nombre": "577", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2065609.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "695", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "19425773.00", 
    "nombre": "14639", 
    "nombre_siren": "6449"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "3772646.00", 
        "nombre": "2986", 
        "nombre_siren": "1341"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2151004.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "805035.00", 
        "nombre": "557", 
        "nombre_siren": "244"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "125219.00", 
        "nombre": "92", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "581472.00", 
        "nombre": "406", 
        "nombre_siren": "184"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1671637.00", 
        "nombre": "1120", 
        "nombre_siren": "511"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "612552.00", 
        "nombre": "410", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "134049.00", 
        "nombre": "90", 
        "nombre_siren": "43"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "441092.00", 
        "nombre": "332", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "24114.00", 
        "nombre": "17", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1319807.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1064972.00", 
        "nombre": "730", 
        "nombre_siren": "261", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "877038.00", 
        "nombre": "727", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "931548.00", 
        "nombre": "645", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "615354.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "537601.00", 
        "nombre": "409", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "338729.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "275120.00", 
        "nombre": "218", 
        "nombre_siren": "78", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "256574.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "193442.00", 
        "nombre": "146", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "604105.00", 
        "nombre": "438", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "7014290.00", 
    "nombre": "5232", 
    "nombre_siren": "2311"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44989791.00", 
        "nombre": "34453", 
        "nombre_siren": "14102"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19852038.00", 
        "nombre": "13342", 
        "nombre_siren": "5858"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17287962.00", 
        "nombre": "11735", 
        "nombre_siren": "4769"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "857108.00", 
        "nombre": "593", 
        "nombre_siren": "233"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5176149.00", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "1525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15265145.00", 
        "nombre": "10240", 
        "nombre_siren": "4552"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6021899.00", 
        "nombre": "3971", 
        "nombre_siren": "1837"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1817179.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4699451.00", 
        "nombre": "3379", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "347509.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "17593016.00", 
        "nombre": "12178", 
        "nombre_siren": "3933", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11496844.00", 
        "nombre": "8515", 
        "nombre_siren": "3648", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10611576.00", 
        "nombre": "7345", 
        "nombre_siren": "3475", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7580739.00", 
        "nombre": "5566", 
        "nombre_siren": "2408", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6961734.00", 
        "nombre": "5504", 
        "nombre_siren": "2385", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6277913.00", 
        "nombre": "4629", 
        "nombre_siren": "2300", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6174781.00", 
        "nombre": "4131", 
        "nombre_siren": "1498", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3514878.00", 
        "nombre": "2812", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3502112.00", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3148041.00", 
        "nombre": "2585", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7601308.00", 
        "nombre": "5498", 
        "nombre_siren": "2411", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "84462942.00", 
    "nombre": "61392", 
    "nombre_siren": "25165"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "78422290.00", 
        "nombre": "59055", 
        "nombre_siren": "23235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33615214.00", 
        "nombre": "22619", 
        "nombre_siren": "9359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "32151745.41", 
        "nombre": "21861", 
        "nombre_siren": "8462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1496165.00", 
        "nombre": "1043", 
        "nombre_siren": "421"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9064042.00", 
        "nombre": "6185", 
        "nombre_siren": "2600"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22945878.41", 
        "nombre": "15347", 
        "nombre_siren": "6452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10464783.00", 
        "nombre": "6874", 
        "nombre_siren": "2948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3209519.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7617012.00", 
        "nombre": "5554", 
        "nombre_siren": "2317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "769084.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "226"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "32145163.41", 
        "nombre": "22440", 
        "nombre_siren": "6912", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "24317535.00", 
        "nombre": "17594", 
        "nombre_siren": "7330", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14619146.00", 
        "nombre": "10532", 
        "nombre_siren": "4372", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13066330.00", 
        "nombre": "8621", 
        "nombre_siren": "2982", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11307818.00", 
        "nombre": "8355", 
        "nombre_siren": "4056", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9205203.00", 
        "nombre": "6927", 
        "nombre_siren": "2852", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7458321.00", 
        "nombre": "5793", 
        "nombre_siren": "2252", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8048967.00", 
        "nombre": "5593", 
        "nombre_siren": "2508", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "7407632.00", 
        "nombre": "5326", 
        "nombre_siren": "2236", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6147637.00", 
        "nombre": "4967", 
        "nombre_siren": "1928", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15279181.00", 
        "nombre": "11134", 
        "nombre_siren": "4516", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "149002933.41", 
    "nombre": "107282", 
    "nombre_siren": "41905"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "84001729.88", 
        "nombre": "62285", 
        "nombre_siren": "22585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34835204.23", 
        "nombre": "23470", 
        "nombre_siren": "8695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34235531.46", 
        "nombre": "22857", 
        "nombre_siren": "9274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1752826.00", 
        "nombre": "1216", 
        "nombre_siren": "502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7736693.00", 
        "nombre": "5279", 
        "nombre_siren": "2053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27988218.35", 
        "nombre": "18750", 
        "nombre_siren": "7567"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13357024.00", 
        "nombre": "8775", 
        "nombre_siren": "3813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3819306.00", 
        "nombre": "2468", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7336444.00", 
        "nombre": "5400", 
        "nombre_siren": "2033"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "972095.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "303"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "51904891.22", 
        "nombre": "35784", 
        "nombre_siren": "10958", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23643649.00", 
        "nombre": "17305", 
        "nombre_siren": "6721", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15885507.00", 
        "nombre": "10869", 
        "nombre_siren": "4741", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13985415.00", 
        "nombre": "10184", 
        "nombre_siren": "4116", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11449260.35", 
        "nombre": "7613", 
        "nombre_siren": "2645", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7237959.00", 
        "nombre": "5546", 
        "nombre_siren": "2188", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7080279.00", 
        "nombre": "5320", 
        "nombre_siren": "2136", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5292190.00", 
        "nombre": "3907", 
        "nombre_siren": "1893", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5277406.00", 
        "nombre": "3843", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4275435.00", 
        "nombre": "3323", 
        "nombre_siren": "1255", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11030805.00", 
        "nombre": "7947", 
        "nombre_siren": "3228", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "157062796.57", 
    "nombre": "111641", 
    "nombre_siren": "41297"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "69544256.90", 
        "nombre": "52273", 
        "nombre_siren": "20164"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26451598.47", 
        "nombre": "17906", 
        "nombre_siren": "6876"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25902889.03", 
        "nombre": "17411", 
        "nombre_siren": "7249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1297027.00", 
        "nombre": "915", 
        "nombre_siren": "380"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6902067.00", 
        "nombre": "4695", 
        "nombre_siren": "1931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20480709.89", 
        "nombre": "13712", 
        "nombre_siren": "5802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8681737.07", 
        "nombre": "5692", 
        "nombre_siren": "2492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2521622.00", 
        "nombre": "1631", 
        "nombre_siren": "734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6672929.00", 
        "nombre": "4876", 
        "nombre_siren": "1944"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "613864.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "31613833.44", 
        "nombre": "21955", 
        "nombre_siren": "6766", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15535751.03", 
        "nombre": "11295", 
        "nombre_siren": "4574", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15267055.00", 
        "nombre": "11214", 
        "nombre_siren": "4623", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10946594.00", 
        "nombre": "7559", 
        "nombre_siren": "3447", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9933342.07", 
        "nombre": "6599", 
        "nombre_siren": "2305", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8104235.82", 
        "nombre": "6197", 
        "nombre_siren": "2530", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8000640.00", 
        "nombre": "5928", 
        "nombre_siren": "2883", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6832308.00", 
        "nombre": "5315", 
        "nombre_siren": "2025", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4847851.00", 
        "nombre": "3568", 
        "nombre_siren": "1368", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4367271.00", 
        "nombre": "3539", 
        "nombre_siren": "1366", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10440383.04", 
        "nombre": "7547", 
        "nombre_siren": "3128", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "125889264.40", 
    "nombre": "90716", 
    "nombre_siren": "34977"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "52921263.00", 
        "nombre": "39713", 
        "nombre_siren": "15233"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20984485.00", 
        "nombre": "14041", 
        "nombre_siren": "5991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20780356.68", 
        "nombre": "14114", 
        "nombre_siren": "5472"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "893014.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5257938.00", 
        "nombre": "3574", 
        "nombre_siren": "1487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17066585.68", 
        "nombre": "11420", 
        "nombre_siren": "4873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7343808.00", 
        "nombre": "4835", 
        "nombre_siren": "2166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2136662.00", 
        "nombre": "1386", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5157239.00", 
        "nombre": "3804", 
        "nombre_siren": "1501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "477100.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "28588499.00", 
        "nombre": "19720", 
        "nombre_siren": "6168", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12358379.00", 
        "nombre": "9242", 
        "nombre_siren": "3785", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11060343.00", 
        "nombre": "7616", 
        "nombre_siren": "3499", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8345556.00", 
        "nombre": "6064", 
        "nombre_siren": "2547", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6386125.00", 
        "nombre": "5021", 
        "nombre_siren": "2081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6383769.68", 
        "nombre": "4269", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5631861.00", 
        "nombre": "4197", 
        "nombre_siren": "2077", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3426111.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3539720.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3182832.00", 
        "nombre": "2471", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8349251.00", 
        "nombre": "5962", 
        "nombre_siren": "2516", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "97252446.68", 
    "nombre": "69865", 
    "nombre_siren": "27176"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40660621.00", 
        "nombre": "29911", 
        "nombre_siren": "10774"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11405440.00", 
        "nombre": "7613", 
        "nombre_siren": "2916"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10027544.14", 
        "nombre": "6836", 
        "nombre_siren": "2410"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1436385.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "350"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2791205.00", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9873973.00", 
        "nombre": "6638", 
        "nombre_siren": "2595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3551390.00", 
        "nombre": "2318", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1152300.14", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8576285.00", 
        "nombre": "6216", 
        "nombre_siren": "2229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "308833.00", 
        "nombre": "194", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11133514.00", 
        "nombre": "7968", 
        "nombre_siren": "2896", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8285851.00", 
        "nombre": "6043", 
        "nombre_siren": "2003", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7800415.00", 
        "nombre": "5382", 
        "nombre_siren": "1741", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7276926.00", 
        "nombre": "5002", 
        "nombre_siren": "1992", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4816114.00", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4130902.14", 
        "nombre": "2912", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4078435.00", 
        "nombre": "2886", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3728688.00", 
        "nombre": "2835", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3150791.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2649250.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6715482.00", 
        "nombre": "4964", 
        "nombre_siren": "1761", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "63766368.14", 
    "nombre": "45559", 
    "nombre_siren": "16488"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21935298.00", 
        "nombre": "16503", 
        "nombre_siren": "6449"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10419802.00", 
        "nombre": "6990", 
        "nombre_siren": "2786"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6995973.00", 
        "nombre": "4764", 
        "nombre_siren": "1791"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "809060.00", 
        "nombre": "572", 
        "nombre_siren": "222"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2215025.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7647614.00", 
        "nombre": "5085", 
        "nombre_siren": "2065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3050499.00", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1098460.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "309"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4458876.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1300"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "287613.00", 
        "nombre": "192", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7192286.00", 
        "nombre": "5143", 
        "nombre_siren": "1943", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4408445.00", 
        "nombre": "3021", 
        "nombre_siren": "1294", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4382212.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3512298.00", 
        "nombre": "2648", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3346353.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "971", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3126383.00", 
        "nombre": "2263", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2647596.00", 
        "nombre": "1920", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2611064.00", 
        "nombre": "1862", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2349618.00", 
        "nombre": "1657", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2050688.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "662", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4822074.00", 
        "nombre": "3556", 
        "nombre_siren": "1289", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "40449017.00", 
    "nombre": "29077", 
    "nombre_siren": "11279"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10668842.00", 
        "nombre": "7656", 
        "nombre_siren": "2651"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4151065.15", 
        "nombre": "2692", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3040484.92", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "387492.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1275243.00", 
        "nombre": "854", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3227948.07", 
        "nombre": "2082", 
        "nombre_siren": "774"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1345117.00", 
        "nombre": "852", 
        "nombre_siren": "326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "574455.00", 
        "nombre": "311", 
        "nombre_siren": "111"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1719080.00", 
        "nombre": "1213", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "154000.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3001312.00", 
        "nombre": "2024", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2737089.00", 
        "nombre": "1922", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2305075.00", 
        "nombre": "1692", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2196703.15", 
        "nombre": "1397", 
        "nombre_siren": "420", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1316018.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "322", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1306354.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1163121.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "959477.00", 
        "nombre": "679", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "955632.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "644253.00", 
        "nombre": "451", 
        "nombre_siren": "211", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1712820.92", 
        "nombre": "1190", 
        "nombre_siren": "393", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "18297855.07", 
    "nombre": "12618", 
    "nombre_siren": "4332"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56332028.00", 
        "nombre": "42127", 
        "nombre_siren": "16684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19863535.00", 
        "nombre": "13531", 
        "nombre_siren": "5750"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5141043.00", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1655217.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "491"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6398185.00", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16398798.00", 
        "nombre": "11158", 
        "nombre_siren": "4862"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5635415.00", 
        "nombre": "3780", 
        "nombre_siren": "1805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1966489.00", 
        "nombre": "1316", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6933713.00", 
        "nombre": "5151", 
        "nombre_siren": "1986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "453414.00", 
        "nombre": "304", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17282295.00", 
        "nombre": "12692", 
        "nombre_siren": "4932", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10591523.00", 
        "nombre": "7291", 
        "nombre_siren": "3160", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9392433.00", 
        "nombre": "6634", 
        "nombre_siren": "2314", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7170094.00", 
        "nombre": "5070", 
        "nombre_siren": "2411", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6236597.00", 
        "nombre": "4889", 
        "nombre_siren": "1927", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "5883187.00", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "1640", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5620394.00", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1706", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5240817.00", 
        "nombre": "3910", 
        "nombre_siren": "1592", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4269577.00", 
        "nombre": "3281", 
        "nombre_siren": "1211", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3221288.00", 
        "nombre": "2341", 
        "nombre_siren": "947", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9222207.00", 
        "nombre": "6736", 
        "nombre_siren": "2689", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "84130412.00", 
    "nombre": "61279", 
    "nombre_siren": "24513"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19825331.00", 
        "nombre": "13662", 
        "nombre_siren": "4181"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2437138.00", 
        "nombre": "1637", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "317302.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "74"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "173639.00", 
        "nombre": "116", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "848464.00", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "209"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "487130.00", 
        "nombre": "326", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "174500.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "47"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "60000.00", 
        "nombre": "40", 
        "nombre_siren": "17"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "30000.00", 
        "nombre": "20", 
        "nombre_siren": "7"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10683907.00", 
        "nombre": "7436", 
        "nombre_siren": "2234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3223792.00", 
        "nombre": "2190", 
        "nombre_siren": "673", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2385906.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2241215.00", 
        "nombre": "1515", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1257527.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "750603.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "164", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "444168.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "429934.00", 
        "nombre": "292", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "417775.00", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "97", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "318721.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "65", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "719532.00", 
        "nombre": "491", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "22873080.00", 
    "nombre": "15713", 
    "nombre_siren": "4853"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "73689702.35", 
    "nombre": "57640", 
    "nombre_siren": "34291"
  }
]
