[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35816547.64", 
        "nombre": "23985", 
        "nombre_siren": "8608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23540915.95", 
        "nombre": "9599", 
        "nombre_siren": "3526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12492575.77", 
        "nombre": "5274", 
        "nombre_siren": "1828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2188543.87", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3909586.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "680"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20486022.94", 
        "nombre": "8747", 
        "nombre_siren": "2871"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9351982.43", 
        "nombre": "3275", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2739196.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2527779.00", 
        "nombre": "1364", 
        "nombre_siren": "630"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1440206.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "145"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13672081.00", 
        "nombre": "6904", 
        "nombre_siren": "2439", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17080033.14", 
        "nombre": "6547", 
        "nombre_siren": "1514", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9806741.87", 
        "nombre": "5761", 
        "nombre_siren": "1739", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7536254.00", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "2275", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5414370.22", 
        "nombre": "3164", 
        "nombre_siren": "1134", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5058024.00", 
        "nombre": "2944", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3808721.00", 
        "nombre": "2922", 
        "nombre_siren": "1342", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3834963.00", 
        "nombre": "2579", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3100969.00", 
        "nombre": "1861", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2681459.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7000670.00", 
        "nombre": "4249", 
        "nombre_siren": "1421", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "78994286.23", 
    "nombre": "43688", 
    "nombre_siren": "14617"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24685979.41", 
        "nombre": "16026", 
        "nombre_siren": "5190"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14114721.73", 
        "nombre": "5750", 
        "nombre_siren": "1949"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6596819.09", 
        "nombre": "2901", 
        "nombre_siren": "933"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2255514.00", 
        "nombre": "710", 
        "nombre_siren": "309"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3751987.00", 
        "nombre": "1792", 
        "nombre_siren": "571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12935866.38", 
        "nombre": "5404", 
        "nombre_siren": "1822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5956698.40", 
        "nombre": "2106", 
        "nombre_siren": "759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1537152.00", 
        "nombre": "536", 
        "nombre_siren": "221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3940543.00", 
        "nombre": "2146", 
        "nombre_siren": "716"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "925833.00", 
        "nombre": "207", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8764350.00", 
        "nombre": "4516", 
        "nombre_siren": "1554", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10238023.19", 
        "nombre": "4047", 
        "nombre_siren": "954", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6005093.00", 
        "nombre": "3759", 
        "nombre_siren": "1128", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4227815.00", 
        "nombre": "2815", 
        "nombre_siren": "1278", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3757017.40", 
        "nombre": "2144", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2171407.00", 
        "nombre": "1362", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1619111.00", 
        "nombre": "1197", 
        "nombre_siren": "564", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1799652.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1878845.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1370651.64", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6107102.00", 
        "nombre": "2659", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "47939067.23", 
    "nombre": "25640", 
    "nombre_siren": "8409"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23809809.00", 
        "nombre": "15882", 
        "nombre_siren": "5181"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12027841.09", 
        "nombre": "5009", 
        "nombre_siren": "1690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5331456.00", 
        "nombre": "2304", 
        "nombre_siren": "712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1736532.00", 
        "nombre": "1030", 
        "nombre_siren": "416"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3557079.00", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12166461.09", 
        "nombre": "5420", 
        "nombre_siren": "1741"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3980433.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1199009.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3989306.00", 
        "nombre": "2724", 
        "nombre_siren": "979"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "676297.00", 
        "nombre": "157", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9653671.00", 
        "nombre": "5080", 
        "nombre_siren": "1627", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10289427.07", 
        "nombre": "4380", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5280617.00", 
        "nombre": "3115", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3202192.00", 
        "nombre": "2143", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1879381.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2031344.00", 
        "nombre": "1416", 
        "nombre_siren": "722", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2324517.02", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "302", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2100136.00", 
        "nombre": "1247", 
        "nombre_siren": "460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1587157.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1321944.00", 
        "nombre": "977", 
        "nombre_siren": "355", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3502851.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "43173237.09", 
    "nombre": "24475", 
    "nombre_siren": "8021"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17870791.87", 
        "nombre": "12203", 
        "nombre_siren": "3983"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11661329.00", 
        "nombre": "4795", 
        "nombre_siren": "1486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5652804.00", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "710"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1290659.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "221"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4586050.00", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "695"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9835953.00", 
        "nombre": "4275", 
        "nombre_siren": "1345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3839996.87", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "439"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "932023.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2535885.00", 
        "nombre": "1697", 
        "nombre_siren": "536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "532419.00", 
        "nombre": "113", 
        "nombre_siren": "49"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11268300.00", 
        "nombre": "4530", 
        "nombre_siren": "1072", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6545745.00", 
        "nombre": "3304", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2993713.00", 
        "nombre": "1948", 
        "nombre_siren": "589", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2711036.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2223426.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2046383.87", 
        "nombre": "1302", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1977919.00", 
        "nombre": "1132", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1506723.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "499", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1518693.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "366", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1038743.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "219", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2939194.00", 
        "nombre": "1802", 
        "nombre_siren": "621", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "36769875.87", 
    "nombre": "20256", 
    "nombre_siren": "6438"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25397556.02", 
        "nombre": "16590", 
        "nombre_siren": "5077"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16301319.17", 
        "nombre": "5769", 
        "nombre_siren": "1780"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5747920.60", 
        "nombre": "2015", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1524705.00", 
        "nombre": "627", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4695558.00", 
        "nombre": "2077", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11095046.79", 
        "nombre": "4307", 
        "nombre_siren": "1348"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5805112.00", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2435869.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5079562.00", 
        "nombre": "3136", 
        "nombre_siren": "921"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1495923.00", 
        "nombre": "288", 
        "nombre_siren": "119"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8218375.00", 
        "nombre": "5455", 
        "nombre_siren": "1475", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14342479.79", 
        "nombre": "4944", 
        "nombre_siren": "1162", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6892054.00", 
        "nombre": "2950", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3640120.00", 
        "nombre": "2247", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2615004.00", 
        "nombre": "1586", 
        "nombre_siren": "489", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2335086.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3009000.00", 
        "nombre": "1457", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1922452.00", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1373204.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1653084.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3421820.00", 
        "nombre": "1974", 
        "nombre_siren": "678", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "49422678.79", 
    "nombre": "25386", 
    "nombre_siren": "7673"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "150884843.22", 
        "nombre": "101146", 
        "nombre_siren": "29175"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "103458133.32", 
        "nombre": "41021", 
        "nombre_siren": "12207"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "70428855.87", 
        "nombre": "29657", 
        "nombre_siren": "7975"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6478435.09", 
        "nombre": "3008", 
        "nombre_siren": "863"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "29388579.14", 
        "nombre": "13809", 
        "nombre_siren": "3873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "76621655.66", 
        "nombre": "32404", 
        "nombre_siren": "9626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "31012888.45", 
        "nombre": "10357", 
        "nombre_siren": "3227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12631918.00", 
        "nombre": "3408", 
        "nombre_siren": "1106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17385795.16", 
        "nombre": "10850", 
        "nombre_siren": "3320"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8454242.00", 
        "nombre": "1591", 
        "nombre_siren": "706"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "51895910.00", 
        "nombre": "26577", 
        "nombre_siren": "8084", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "69991115.97", 
        "nombre": "24342", 
        "nombre_siren": "5277", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "37978310.11", 
        "nombre": "19656", 
        "nombre_siren": "3346", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "26976097.52", 
        "nombre": "16237", 
        "nombre_siren": "4751", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26943239.50", 
        "nombre": "15905", 
        "nombre_siren": "5131", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "23297691.00", 
        "nombre": "15152", 
        "nombre_siren": "6084", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19296240.00", 
        "nombre": "10675", 
        "nombre_siren": "3029", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "17238907.78", 
        "nombre": "9707", 
        "nombre_siren": "2002", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "16980787.28", 
        "nombre": "9295", 
        "nombre_siren": "2887", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13084704.00", 
        "nombre": "9141", 
        "nombre_siren": "2291", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "30019473.34", 
        "nombre": "20277", 
        "nombre_siren": "7677", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "333702476.50", 
    "nombre": "176964", 
    "nombre_siren": "50422"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29418431.00", 
        "nombre": "20626", 
        "nombre_siren": "6595"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17056821.19", 
        "nombre": "7315", 
        "nombre_siren": "2393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6352359.21", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "824"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1966928.00", 
        "nombre": "1054", 
        "nombre_siren": "331"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8083169.00", 
        "nombre": "3831", 
        "nombre_siren": "1148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14075033.11", 
        "nombre": "6274", 
        "nombre_siren": "2032"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4473622.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "627"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1285638.00", 
        "nombre": "400", 
        "nombre_siren": "143"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3774905.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "663674.29", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16442985.21", 
        "nombre": "6959", 
        "nombre_siren": "1659", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9362701.00", 
        "nombre": "5190", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5500760.00", 
        "nombre": "3587", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4526627.00", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1442", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3722664.19", 
        "nombre": "2369", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2583606.00", 
        "nombre": "2040", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2379382.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2945150.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "606", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2188185.00", 
        "nombre": "1513", 
        "nombre_siren": "403", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1744207.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3957424.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "962", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "55353691.40", 
    "nombre": "32216", 
    "nombre_siren": "10199"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14669019.00", 
        "nombre": "9864", 
        "nombre_siren": "3209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8080180.69", 
        "nombre": "3433", 
        "nombre_siren": "1166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3035805.00", 
        "nombre": "1244", 
        "nombre_siren": "426"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "906704.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "170"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2167735.00", 
        "nombre": "1103", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7520824.72", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3031641.26", 
        "nombre": "1117", 
        "nombre_siren": "409"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1002256.71", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2147844.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "526351.00", 
        "nombre": "126", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7340017.69", 
        "nombre": "3009", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5071240.00", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "953", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3543377.00", 
        "nombre": "2314", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2563476.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1274680.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1132202.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1334258.00", 
        "nombre": "765", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1091832.00", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "897573.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "702343.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "149", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1873901.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "485", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "26824899.69", 
    "nombre": "15103", 
    "nombre_siren": "4990"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12882801.00", 
        "nombre": "9646", 
        "nombre_siren": "3316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6484164.00", 
        "nombre": "2675", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3825750.00", 
        "nombre": "1615", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "868452.00", 
        "nombre": "492", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1359982.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "239"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6311768.00", 
        "nombre": "2729", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2691351.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "720232.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1738376.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "379157.00", 
        "nombre": "89", 
        "nombre_siren": "42"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6335941.00", 
        "nombre": "2802", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4324024.00", 
        "nombre": "2438", 
        "nombre_siren": "778", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2480341.00", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "511", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2353869.00", 
        "nombre": "1619", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1773920.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1155592.00", 
        "nombre": "945", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1175878.00", 
        "nombre": "912", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1513812.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "986381.00", 
        "nombre": "789", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "890522.00", 
        "nombre": "676", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2205562.00", 
        "nombre": "1461", 
        "nombre_siren": "492", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "25195842.00", 
    "nombre": "15361", 
    "nombre_siren": "4989"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19711445.00", 
        "nombre": "11644", 
        "nombre_siren": "3937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11857186.54", 
        "nombre": "4955", 
        "nombre_siren": "1686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "4997563.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6111687.84", 
        "nombre": "2550", 
        "nombre_siren": "807"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3549522.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12084839.32", 
        "nombre": "4416", 
        "nombre_siren": "1593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4985448.92", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1414471.00", 
        "nombre": "402", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4354576.00", 
        "nombre": "1818", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "729760.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8152098.30", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6066510.00", 
        "nombre": "3151", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4528938.00", 
        "nombre": "2708", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "8960507.00", 
        "nombre": "1866", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2789349.00", 
        "nombre": "1839", 
        "nombre_siren": "836", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2464731.08", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "270", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2158180.00", 
        "nombre": "1236", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1433224.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "496", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1383578.00", 
        "nombre": "799", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1251633.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3720041.00", 
        "nombre": "2254", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "42908789.38", 
    "nombre": "20260", 
    "nombre_siren": "7112"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "33562976.26", 
        "nombre": "23707", 
        "nombre_siren": "7564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19644198.56", 
        "nombre": "8247", 
        "nombre_siren": "2638"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11685521.86", 
        "nombre": "5167", 
        "nombre_siren": "1556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2206853.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "369"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8536730.89", 
        "nombre": "4229", 
        "nombre_siren": "1242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16777101.40", 
        "nombre": "7467", 
        "nombre_siren": "2384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6309577.15", 
        "nombre": "2328", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2215873.42", 
        "nombre": "734", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3846731.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "872814.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17916231.55", 
        "nombre": "7628", 
        "nombre_siren": "1687", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13379260.82", 
        "nombre": "7229", 
        "nombre_siren": "2311", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6013466.00", 
        "nombre": "4135", 
        "nombre_siren": "1242", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6098979.00", 
        "nombre": "4112", 
        "nombre_siren": "1799", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4837617.00", 
        "nombre": "2647", 
        "nombre_siren": "882", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3392893.31", 
        "nombre": "2114", 
        "nombre_siren": "471", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2620885.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "943", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2726563.00", 
        "nombre": "1632", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2491374.00", 
        "nombre": "1579", 
        "nombre_siren": "494", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2097089.00", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6048038.00", 
        "nombre": "4079", 
        "nombre_siren": "1265", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "67622396.68", 
    "nombre": "38739", 
    "nombre_siren": "12190"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24733805.00", 
        "nombre": "16446", 
        "nombre_siren": "5445"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14930477.90", 
        "nombre": "6074", 
        "nombre_siren": "1992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4892719.28", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2306385.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5483920.00", 
        "nombre": "2718", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12690815.93", 
        "nombre": "5482", 
        "nombre_siren": "1822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4653631.25", 
        "nombre": "1649", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1467225.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4126699.00", 
        "nombre": "2771", 
        "nombre_siren": "1004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "841285.00", 
        "nombre": "198", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12895727.86", 
        "nombre": "5185", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8325375.49", 
        "nombre": "3989", 
        "nombre_siren": "1333", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4145930.00", 
        "nombre": "2847", 
        "nombre_siren": "1334", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4516951.00", 
        "nombre": "2827", 
        "nombre_siren": "835", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2792480.00", 
        "nombre": "1823", 
        "nombre_siren": "394", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3167050.54", 
        "nombre": "1711", 
        "nombre_siren": "591", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1894177.00", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "699", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1907343.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "354", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1817438.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1770442.00", 
        "nombre": "1233", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3917075.29", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "47149990.18", 
    "nombre": "26079", 
    "nombre_siren": "8598"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "186833948.48", 
        "nombre": "126626", 
        "nombre_siren": "38524"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "134451825.82", 
        "nombre": "54282", 
        "nombre_siren": "16522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "102853430.72", 
        "nombre": "42960", 
        "nombre_siren": "12167"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12891689.96", 
        "nombre": "5713", 
        "nombre_siren": "1590"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "34397853.71", 
        "nombre": "16463", 
        "nombre_siren": "4846"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "106221393.74", 
        "nombre": "45161", 
        "nombre_siren": "13473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "45660435.50", 
        "nombre": "15274", 
        "nombre_siren": "4700"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "16676186.78", 
        "nombre": "4644", 
        "nombre_siren": "1504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "20928218.00", 
        "nombre": "13599", 
        "nombre_siren": "4170"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "10174045.00", 
        "nombre": "2105", 
        "nombre_siren": "818"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "80031332.41", 
        "nombre": "40072", 
        "nombre_siren": "12390", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "93770151.11", 
        "nombre": "33747", 
        "nombre_siren": "6902", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "42324249.31", 
        "nombre": "24663", 
        "nombre_siren": "8169", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "37593764.45", 
        "nombre": "22209", 
        "nombre_siren": "6528", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "30118633.00", 
        "nombre": "19458", 
        "nombre_siren": "7923", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "32007940.70", 
        "nombre": "16414", 
        "nombre_siren": "3554", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "28560650.82", 
        "nombre": "15586", 
        "nombre_siren": "3337", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20410257.00", 
        "nombre": "15192", 
        "nombre_siren": "6838", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15616222.19", 
        "nombre": "10899", 
        "nombre_siren": "2885", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19892847.71", 
        "nombre": "10619", 
        "nombre_siren": "3041", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "39973674.28", 
        "nombre": "23603", 
        "nombre_siren": "7680", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "440299722.98", 
    "nombre": "232462", 
    "nombre_siren": "69094"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47467664.90", 
        "nombre": "31716", 
        "nombre_siren": "10421"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37330965.26", 
        "nombre": "14263", 
        "nombre_siren": "4601"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14714782.92", 
        "nombre": "5557", 
        "nombre_siren": "1716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4000011.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "556"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10836317.00", 
        "nombre": "4824", 
        "nombre_siren": "1433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27298167.68", 
        "nombre": "11162", 
        "nombre_siren": "3636"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12044974.66", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5029092.74", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "500"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5268003.00", 
        "nombre": "3356", 
        "nombre_siren": "1084"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3082512.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "273"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19574634.00", 
        "nombre": "9897", 
        "nombre_siren": "3272", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26736347.04", 
        "nombre": "9487", 
        "nombre_siren": "2313", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11560653.00", 
        "nombre": "6716", 
        "nombre_siren": "2022", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8761877.03", 
        "nombre": "4539", 
        "nombre_siren": "1536", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6599460.00", 
        "nombre": "4439", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7534200.00", 
        "nombre": "4103", 
        "nombre_siren": "933", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3823234.00", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "1353", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3725285.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "680", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3882371.00", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "686", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2742679.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9654197.01", 
        "nombre": "5571", 
        "nombre_siren": "1844", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "104594937.08", 
    "nombre": "54227", 
    "nombre_siren": "17409"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14086555.26", 
        "nombre": "8975", 
        "nombre_siren": "3238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6108852.58", 
        "nombre": "2485", 
        "nombre_siren": "835"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2153304.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1714416.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "442"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2002756.00", 
        "nombre": "1047", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6799815.26", 
        "nombre": "2908", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2360797.58", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "633962.00", 
        "nombre": "219", 
        "nombre_siren": "94"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4229489.00", 
        "nombre": "2765", 
        "nombre_siren": "1107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "342944.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "4132005.00", 
        "nombre": "2865", 
        "nombre_siren": "1384", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6820773.84", 
        "nombre": "2775", 
        "nombre_siren": "661", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3704418.00", 
        "nombre": "1690", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2308565.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "408", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1628640.00", 
        "nombre": "1104", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "986434.00", 
        "nombre": "603", 
        "nombre_siren": "135", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "995059.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "196", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "694590.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "713728.00", 
        "nombre": "505", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "710936.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1445322.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "24140470.84", 
    "nombre": "13336", 
    "nombre_siren": "4829"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21955321.00", 
        "nombre": "15863", 
        "nombre_siren": "5309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13019465.00", 
        "nombre": "5418", 
        "nombre_siren": "1844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4059414.12", 
        "nombre": "1665", 
        "nombre_siren": "565"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1272353.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "194"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3454071.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10684455.12", 
        "nombre": "4700", 
        "nombre_siren": "1610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4066286.00", 
        "nombre": "1549", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1593167.00", 
        "nombre": "517", 
        "nombre_siren": "191"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2774660.00", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "743762.00", 
        "nombre": "165", 
        "nombre_siren": "83"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8119854.00", 
        "nombre": "4366", 
        "nombre_siren": "1482", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8748759.00", 
        "nombre": "3762", 
        "nombre_siren": "873", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5713787.00", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "1055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3735886.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2717114.00", 
        "nombre": "1833", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2590895.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1755917.00", 
        "nombre": "1291", 
        "nombre_siren": "350", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1586381.00", 
        "nombre": "1238", 
        "nombre_siren": "577", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1509941.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "434", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1470762.00", 
        "nombre": "968", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2672206.12", 
        "nombre": "1766", 
        "nombre_siren": "636", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "40621502.12", 
    "nombre": "23877", 
    "nombre_siren": "7943"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "55321955.84", 
        "nombre": "38722", 
        "nombre_siren": "13185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "40572098.39", 
        "nombre": "16085", 
        "nombre_siren": "5536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11433709.53", 
        "nombre": "4684", 
        "nombre_siren": "1575"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3271854.00", 
        "nombre": "1741", 
        "nombre_siren": "587"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13876773.00", 
        "nombre": "6470", 
        "nombre_siren": "2063"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27635789.37", 
        "nombre": "11818", 
        "nombre_siren": "4129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11168904.61", 
        "nombre": "3726", 
        "nombre_siren": "1391"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3644600.78", 
        "nombre": "1089", 
        "nombre_siren": "458"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5753709.00", 
        "nombre": "3696", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1884586.00", 
        "nombre": "372", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22788393.00", 
        "nombre": "11452", 
        "nombre_siren": "3935", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24681394.92", 
        "nombre": "9471", 
        "nombre_siren": "2432", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11541353.00", 
        "nombre": "7144", 
        "nombre_siren": "2200", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8041222.00", 
        "nombre": "5485", 
        "nombre_siren": "2631", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8315998.00", 
        "nombre": "4647", 
        "nombre_siren": "1657", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5517913.00", 
        "nombre": "4211", 
        "nombre_siren": "1915", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6977745.84", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4409148.00", 
        "nombre": "3077", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4155417.00", 
        "nombre": "2943", 
        "nombre_siren": "1091", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "4109759.00", 
        "nombre": "2541", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11215919.00", 
        "nombre": "7090", 
        "nombre_siren": "2498", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "111754262.76", 
    "nombre": "62264", 
    "nombre_siren": "21004"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17003783.00", 
        "nombre": "11108", 
        "nombre_siren": "3716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9873644.90", 
        "nombre": "4091", 
        "nombre_siren": "1343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3628639.26", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "479"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1184660.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "215"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2595315.00", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8339852.16", 
        "nombre": "3700", 
        "nombre_siren": "1229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3363837.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1317817.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2516527.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "559"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "486122.00", 
        "nombre": "120", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7686775.90", 
        "nombre": "3243", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6014224.00", 
        "nombre": "3137", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4087709.00", 
        "nombre": "2393", 
        "nombre_siren": "742", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2523820.26", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1986642.00", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1991512.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1133432.00", 
        "nombre": "857", 
        "nombre_siren": "398", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1247570.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1243387.00", 
        "nombre": "766", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1075404.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3022754.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "32013230.16", 
    "nombre": "17602", 
    "nombre_siren": "5794"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15464645.00", 
        "nombre": "10535", 
        "nombre_siren": "3696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9598816.66", 
        "nombre": "3946", 
        "nombre_siren": "1352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4840343.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "654"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1382779.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3331629.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "498"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8633497.66", 
        "nombre": "3798", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3233182.00", 
        "nombre": "1199", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1140177.00", 
        "nombre": "367", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2894500.00", 
        "nombre": "1885", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "624579.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8286394.66", 
        "nombre": "3290", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6346191.00", 
        "nombre": "2973", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3848348.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2265211.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "795", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1724486.00", 
        "nombre": "1090", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1552735.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1707050.00", 
        "nombre": "1051", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1311063.00", 
        "nombre": "980", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1164434.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1017716.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "201", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2294366.00", 
        "nombre": "1483", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "31517994.66", 
    "nombre": "17415", 
    "nombre_siren": "6009"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32453920.24", 
        "nombre": "22529", 
        "nombre_siren": "7368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30202640.83", 
        "nombre": "11990", 
        "nombre_siren": "3900"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8637434.09", 
        "nombre": "3634", 
        "nombre_siren": "1131"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2615552.69", 
        "nombre": "1283", 
        "nombre_siren": "428"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5990088.11", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "923"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "18454746.52", 
        "nombre": "7558", 
        "nombre_siren": "2419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8410069.93", 
        "nombre": "2837", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3156658.55", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4350711.05", 
        "nombre": "2755", 
        "nombre_siren": "924"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2092810.00", 
        "nombre": "396", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14249209.00", 
        "nombre": "7339", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "18245364.11", 
        "nombre": "6546", 
        "nombre_siren": "1522", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8014042.00", 
        "nombre": "4553", 
        "nombre_siren": "1343", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5085471.00", 
        "nombre": "3427", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5888212.00", 
        "nombre": "3319", 
        "nombre_siren": "1135", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4562599.05", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "611", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3667049.00", 
        "nombre": "2764", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2979056.00", 
        "nombre": "2028", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2802419.00", 
        "nombre": "1702", 
        "nombre_siren": "509", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2684137.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6644994.69", 
        "nombre": "4189", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "74822552.85", 
    "nombre": "40217", 
    "nombre_siren": "12929"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "36285306.00", 
        "nombre": "24090", 
        "nombre_siren": "8118"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30610697.04", 
        "nombre": "11926", 
        "nombre_siren": "3964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4967479.00", 
        "nombre": "2016", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3097523.77", 
        "nombre": "1504", 
        "nombre_siren": "466"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8594018.00", 
        "nombre": "4006", 
        "nombre_siren": "1217"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22680494.09", 
        "nombre": "9289", 
        "nombre_siren": "2991"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8032799.72", 
        "nombre": "2743", 
        "nombre_siren": "972"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2699766.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4934901.00", 
        "nombre": "3286", 
        "nombre_siren": "1091"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1032561.00", 
        "nombre": "211", 
        "nombre_siren": "108"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22816997.94", 
        "nombre": "8905", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15057125.00", 
        "nombre": "7293", 
        "nombre_siren": "2470", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8576647.00", 
        "nombre": "4833", 
        "nombre_siren": "1480", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4969967.00", 
        "nombre": "3354", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4341431.19", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "618", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4576435.68", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "936", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3405875.00", 
        "nombre": "2577", 
        "nombre_siren": "1233", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2800411.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2348646.00", 
        "nombre": "1489", 
        "nombre_siren": "409", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1901676.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4641680.00", 
        "nombre": "3012", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "75436891.81", 
    "nombre": "39968", 
    "nombre_siren": "13294"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7489727.00", 
        "nombre": "5355", 
        "nombre_siren": "1773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2723790.96", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1508559.63", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "765373.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "164"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1061334.00", 
        "nombre": "566", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3286121.96", 
        "nombre": "1557", 
        "nombre_siren": "529"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1307934.63", 
        "nombre": "519", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "265795.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "36"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1245101.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125332.00", 
        "nombre": "28", 
        "nombre_siren": "13"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3184366.63", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2033577.00", 
        "nombre": "1141", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1472118.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1201222.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "836816.96", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "615392.00", 
        "nombre": "506", 
        "nombre_siren": "159", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "708900.00", 
        "nombre": "494", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "466596.00", 
        "nombre": "366", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "535260.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "416174.00", 
        "nombre": "317", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1125232.00", 
        "nombre": "728", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "12595654.59", 
    "nombre": "7743", 
    "nombre_siren": "2555"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "38868110.11", 
        "nombre": "27276", 
        "nombre_siren": "8929"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20141247.31", 
        "nombre": "8495", 
        "nombre_siren": "2757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8894336.02", 
        "nombre": "3606", 
        "nombre_siren": "1126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2516231.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "433"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8799493.28", 
        "nombre": "4240", 
        "nombre_siren": "1234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17610320.41", 
        "nombre": "7803", 
        "nombre_siren": "2619"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6333356.95", 
        "nombre": "2291", 
        "nombre_siren": "823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1880070.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4753548.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "1104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1023729.69", 
        "nombre": "233", 
        "nombre_siren": "109"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20233961.16", 
        "nombre": "8902", 
        "nombre_siren": "2061", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12931172.30", 
        "nombre": "7047", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7286975.00", 
        "nombre": "4680", 
        "nombre_siren": "1423", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5812704.00", 
        "nombre": "4060", 
        "nombre_siren": "1914", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3889666.98", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4126351.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2909777.00", 
        "nombre": "2102", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2595544.00", 
        "nombre": "2027", 
        "nombre_siren": "919", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2795243.00", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2128164.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "444", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6291988.00", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1436", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "71001546.44", 
    "nombre": "41194", 
    "nombre_siren": "13304"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28181482.94", 
        "nombre": "19312", 
        "nombre_siren": "6321"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22867193.52", 
        "nombre": "9346", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7757808.82", 
        "nombre": "3145", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1833616.00", 
        "nombre": "879", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5228030.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "792"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15842623.76", 
        "nombre": "6770", 
        "nombre_siren": "2241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7231825.52", 
        "nombre": "2477", 
        "nombre_siren": "829"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2769929.00", 
        "nombre": "815", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3338643.00", 
        "nombre": "2139", 
        "nombre_siren": "702"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1312709.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12380181.00", 
        "nombre": "6102", 
        "nombre_siren": "2072", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14015923.76", 
        "nombre": "5469", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7796859.00", 
        "nombre": "4452", 
        "nombre_siren": "1322", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3875358.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4556195.75", 
        "nombre": "2547", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3368643.00", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4160334.00", 
        "nombre": "2459", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2957686.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "543", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2143337.77", 
        "nombre": "1369", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1559186.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4479255.00", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "61292959.28", 
    "nombre": "33265", 
    "nombre_siren": "10871"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45149851.00", 
        "nombre": "31634", 
        "nombre_siren": "10305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28487157.91", 
        "nombre": "11803", 
        "nombre_siren": "3866"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14321383.51", 
        "nombre": "6042", 
        "nombre_siren": "1938"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3311154.00", 
        "nombre": "1659", 
        "nombre_siren": "502"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9651479.00", 
        "nombre": "4763", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22814831.65", 
        "nombre": "9710", 
        "nombre_siren": "3189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8669851.77", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "1077"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2696158.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5106623.00", 
        "nombre": "3563", 
        "nombre_siren": "1119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1516176.00", 
        "nombre": "335", 
        "nombre_siren": "153"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17495660.00", 
        "nombre": "9007", 
        "nombre_siren": "2867", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20810746.42", 
        "nombre": "8146", 
        "nombre_siren": "1921", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9384701.00", 
        "nombre": "5826", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7783390.00", 
        "nombre": "5218", 
        "nombre_siren": "2346", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6407272.00", 
        "nombre": "3934", 
        "nombre_siren": "875", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6294013.00", 
        "nombre": "3773", 
        "nombre_siren": "1305", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4859604.00", 
        "nombre": "3738", 
        "nombre_siren": "1614", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4399794.00", 
        "nombre": "3091", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3933176.00", 
        "nombre": "2764", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3120689.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7856860.00", 
        "nombre": "4664", 
        "nombre_siren": "1604", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "92345905.42", 
    "nombre": "52087", 
    "nombre_siren": "16722"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31583749.72", 
        "nombre": "21094", 
        "nombre_siren": "6844"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20406355.37", 
        "nombre": "8662", 
        "nombre_siren": "2940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9462888.32", 
        "nombre": "4190", 
        "nombre_siren": "1286"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1682874.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5367681.32", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16666275.56", 
        "nombre": "7262", 
        "nombre_siren": "2422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6780641.81", 
        "nombre": "2479", 
        "nombre_siren": "892"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2139755.00", 
        "nombre": "699", 
        "nombre_siren": "268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3583970.00", 
        "nombre": "2320", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "862373.00", 
        "nombre": "195", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12189670.00", 
        "nombre": "6325", 
        "nombre_siren": "2166", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8837142.35", 
        "nombre": "5219", 
        "nombre_siren": "1562", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12727525.02", 
        "nombre": "5044", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5821207.00", 
        "nombre": "3853", 
        "nombre_siren": "1758", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4713265.00", 
        "nombre": "2641", 
        "nombre_siren": "868", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3715455.00", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "501", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2333195.00", 
        "nombre": "1786", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2828218.00", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "463", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2042775.00", 
        "nombre": "1432", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2373936.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6186238.04", 
        "nombre": "3580", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "63768626.41", 
    "nombre": "35285", 
    "nombre_siren": "11412"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21324440.00", 
        "nombre": "13986", 
        "nombre_siren": "4647"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14410866.16", 
        "nombre": "6186", 
        "nombre_siren": "2099"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7226418.13", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "1028"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1086602.00", 
        "nombre": "521", 
        "nombre_siren": "171"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3432286.00", 
        "nombre": "1691", 
        "nombre_siren": "545"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11801126.29", 
        "nombre": "5198", 
        "nombre_siren": "1707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4666791.00", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1730866.00", 
        "nombre": "525", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2446834.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "680837.00", 
        "nombre": "145", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8264039.00", 
        "nombre": "4132", 
        "nombre_siren": "1437", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8662696.29", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5576071.00", 
        "nombre": "3215", 
        "nombre_siren": "988", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3935509.00", 
        "nombre": "2597", 
        "nombre_siren": "1209", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2603776.00", 
        "nombre": "1600", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2727067.00", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2795253.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "369", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1709774.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2055799.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1951893.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4243110.00", 
        "nombre": "2594", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "44524987.29", 
    "nombre": "24354", 
    "nombre_siren": "8000"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "54658915.49", 
        "nombre": "36229", 
        "nombre_siren": "12731"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "41370392.87", 
        "nombre": "16248", 
        "nombre_siren": "5353"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11033708.56", 
        "nombre": "4274", 
        "nombre_siren": "1406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4762355.00", 
        "nombre": "2049", 
        "nombre_siren": "664"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11461610.00", 
        "nombre": "5366", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30718782.28", 
        "nombre": "12564", 
        "nombre_siren": "4100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14092452.64", 
        "nombre": "4682", 
        "nombre_siren": "1663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4678366.00", 
        "nombre": "1321", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6667761.00", 
        "nombre": "4309", 
        "nombre_siren": "1484"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2446481.00", 
        "nombre": "549", 
        "nombre_siren": "233"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30927872.89", 
        "nombre": "11699", 
        "nombre_siren": "2871", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20032875.00", 
        "nombre": "9441", 
        "nombre_siren": "3228", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12962829.00", 
        "nombre": "7209", 
        "nombre_siren": "2236", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7269567.00", 
        "nombre": "5015", 
        "nombre_siren": "2535", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6472440.00", 
        "nombre": "4793", 
        "nombre_siren": "2292", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7652707.34", 
        "nombre": "4231", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6948945.83", 
        "nombre": "4056", 
        "nombre_siren": "979", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4498117.00", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4121334.00", 
        "nombre": "2914", 
        "nombre_siren": "1101", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3106051.86", 
        "nombre": "1967", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8991606.00", 
        "nombre": "5587", 
        "nombre_siren": "2008", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "112984345.92", 
    "nombre": "59835", 
    "nombre_siren": "20290"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20600480.22", 
        "nombre": "13159", 
        "nombre_siren": "4307"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16623705.73", 
        "nombre": "6060", 
        "nombre_siren": "1992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9722187.60", 
        "nombre": "3885", 
        "nombre_siren": "1232"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1237738.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "192"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3111549.00", 
        "nombre": "1519", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13207828.33", 
        "nombre": "5663", 
        "nombre_siren": "1703"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8797238.00", 
        "nombre": "2990", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2835061.00", 
        "nombre": "841", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1939842.00", 
        "nombre": "1228", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1737812.00", 
        "nombre": "352", 
        "nombre_siren": "159"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13766748.73", 
        "nombre": "4956", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7911310.00", 
        "nombre": "3651", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4301541.00", 
        "nombre": "2855", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6039425.00", 
        "nombre": "2780", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3194706.00", 
        "nombre": "1968", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2496098.00", 
        "nombre": "1562", 
        "nombre_siren": "464", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1941076.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "465", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1845795.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1938602.00", 
        "nombre": "1075", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1314665.00", 
        "nombre": "972", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5420048.82", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "746", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "50170015.55", 
    "nombre": "25185", 
    "nombre_siren": "7815"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24790726.13", 
        "nombre": "15998", 
        "nombre_siren": "4727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16413731.00", 
        "nombre": "6141", 
        "nombre_siren": "1788"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11141533.00", 
        "nombre": "4423", 
        "nombre_siren": "1288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1534280.25", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8450757.13", 
        "nombre": "3618", 
        "nombre_siren": "986"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15328840.25", 
        "nombre": "6382", 
        "nombre_siren": "1861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5807241.00", 
        "nombre": "2005", 
        "nombre_siren": "664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1780900.00", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3663547.00", 
        "nombre": "2394", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "799442.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "90"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14966768.13", 
        "nombre": "5748", 
        "nombre_siren": "1243", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9552330.00", 
        "nombre": "4238", 
        "nombre_siren": "1300", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4176946.00", 
        "nombre": "2783", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5651042.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3571321.25", 
        "nombre": "2212", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3062183.00", 
        "nombre": "1928", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2467224.00", 
        "nombre": "1563", 
        "nombre_siren": "473", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2246384.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2331613.00", 
        "nombre": "1306", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1388863.00", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4591647.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "54006321.38", 
    "nombre": "27466", 
    "nombre_siren": "8038"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "66473123.04", 
        "nombre": "47269", 
        "nombre_siren": "14944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47224182.77", 
        "nombre": "20090", 
        "nombre_siren": "6486"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21509858.77", 
        "nombre": "9425", 
        "nombre_siren": "2978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4317924.00", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "685"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14136377.00", 
        "nombre": "6778", 
        "nombre_siren": "2059"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34866728.04", 
        "nombre": "15457", 
        "nombre_siren": "4971"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12376351.00", 
        "nombre": "4459", 
        "nombre_siren": "1594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3783238.88", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "464"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8664230.00", 
        "nombre": "5768", 
        "nombre_siren": "1815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1618139.00", 
        "nombre": "371", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28489738.00", 
        "nombre": "15393", 
        "nombre_siren": "4859", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30260239.81", 
        "nombre": "12025", 
        "nombre_siren": "2735", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13739502.00", 
        "nombre": "9343", 
        "nombre_siren": "3977", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13408830.00", 
        "nombre": "8992", 
        "nombre_siren": "2688", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11140057.00", 
        "nombre": "6386", 
        "nombre_siren": "2124", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9710000.77", 
        "nombre": "5878", 
        "nombre_siren": "1248", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5400389.00", 
        "nombre": "4051", 
        "nombre_siren": "1866", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5467630.00", 
        "nombre": "3813", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5303209.00", 
        "nombre": "3724", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5312096.00", 
        "nombre": "3130", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12399222.00", 
        "nombre": "7353", 
        "nombre_siren": "2380", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "140630913.58", 
    "nombre": "80088", 
    "nombre_siren": "25186"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "124731787.54", 
        "nombre": "86219", 
        "nombre_siren": "27431"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "79334131.22", 
        "nombre": "32698", 
        "nombre_siren": "10548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "46489401.82", 
        "nombre": "20086", 
        "nombre_siren": "6093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6720270.23", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "990"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18777469.00", 
        "nombre": "9406", 
        "nombre_siren": "2970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "52028497.67", 
        "nombre": "22754", 
        "nombre_siren": "7324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "25613994.47", 
        "nombre": "8640", 
        "nombre_siren": "2900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9876975.68", 
        "nombre": "2896", 
        "nombre_siren": "1025"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12909222.00", 
        "nombre": "8498", 
        "nombre_siren": "2813"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "6221774.66", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "41290413.00", 
        "nombre": "21060", 
        "nombre_siren": "6717", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "47684078.13", 
        "nombre": "17364", 
        "nombre_siren": "3815", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "26494360.06", 
        "nombre": "15770", 
        "nombre_siren": "5313", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22209704.00", 
        "nombre": "14486", 
        "nombre_siren": "5906", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "22912679.00", 
        "nombre": "13855", 
        "nombre_siren": "4204", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16350452.00", 
        "nombre": "12289", 
        "nombre_siren": "5647", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20322474.00", 
        "nombre": "11326", 
        "nombre_siren": "2467", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18342967.23", 
        "nombre": "10503", 
        "nombre_siren": "2241", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "11860131.00", 
        "nombre": "8768", 
        "nombre_siren": "2422", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "11631527.52", 
        "nombre": "6606", 
        "nombre_siren": "2051", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21957061.87", 
        "nombre": "13655", 
        "nombre_siren": "4799", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "261055847.81", 
    "nombre": "145682", 
    "nombre_siren": "45472"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15310162.00", 
        "nombre": "10823", 
        "nombre_siren": "3625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8693035.55", 
        "nombre": "3895", 
        "nombre_siren": "1330"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4032525.46", 
        "nombre": "1783", 
        "nombre_siren": "567"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1726589.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "350"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3062574.76", 
        "nombre": "1564", 
        "nombre_siren": "488"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7480463.12", 
        "nombre": "3360", 
        "nombre_siren": "1147"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2479003.60", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "811577.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2525687.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "605"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "447847.00", 
        "nombre": "119", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7102147.06", 
        "nombre": "3131", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5178139.00", 
        "nombre": "2751", 
        "nombre_siren": "978", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3155605.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2849160.00", 
        "nombre": "2004", 
        "nombre_siren": "931", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1858409.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "519", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1974986.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1567344.95", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "236", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1305530.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1158419.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1143597.00", 
        "nombre": "818", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2741450.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "594", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "30034787.01", 
    "nombre": "17731", 
    "nombre_siren": "5905"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "153753662.36", 
        "nombre": "104942", 
        "nombre_siren": "34061"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "95394633.96", 
        "nombre": "39860", 
        "nombre_siren": "13273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47238919.16", 
        "nombre": "20628", 
        "nombre_siren": "6339"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "11861741.18", 
        "nombre": "5583", 
        "nombre_siren": "1921"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "26509167.20", 
        "nombre": "12953", 
        "nombre_siren": "4236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62730527.12", 
        "nombre": "27279", 
        "nombre_siren": "9214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "27683129.22", 
        "nombre": "9884", 
        "nombre_siren": "3492"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11392964.00", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14343628.00", 
        "nombre": "9148", 
        "nombre_siren": "3097"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7109831.00", 
        "nombre": "1472", 
        "nombre_siren": "651"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "53997471.00", 
        "nombre": "27847", 
        "nombre_siren": "9161", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "51094844.58", 
        "nombre": "19452", 
        "nombre_siren": "4537", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "31686312.01", 
        "nombre": "18735", 
        "nombre_siren": "6466", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30030540.44", 
        "nombre": "18243", 
        "nombre_siren": "5635", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24816487.00", 
        "nombre": "15869", 
        "nombre_siren": "7007", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17805953.00", 
        "nombre": "13389", 
        "nombre_siren": "6069", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19985690.34", 
        "nombre": "11506", 
        "nombre_siren": "2502", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "20011270.79", 
        "nombre": "10936", 
        "nombre_siren": "2449", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12629621.00", 
        "nombre": "8862", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "14592575.00", 
        "nombre": "8414", 
        "nombre_siren": "2481", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "34566903.50", 
        "nombre": "20439", 
        "nombre_siren": "7404", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "311217668.66", 
    "nombre": "173692", 
    "nombre_siren": "55940"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "116151856.36", 
        "nombre": "83465", 
        "nombre_siren": "26716"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "80458838.46", 
        "nombre": "33617", 
        "nombre_siren": "10770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "51188740.39", 
        "nombre": "22275", 
        "nombre_siren": "6637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "8093554.00", 
        "nombre": "4054", 
        "nombre_siren": "1204"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27784648.76", 
        "nombre": "13107", 
        "nombre_siren": "3916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "62174428.43", 
        "nombre": "27382", 
        "nombre_siren": "8670"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "23702023.95", 
        "nombre": "8424", 
        "nombre_siren": "2878"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8216523.07", 
        "nombre": "2483", 
        "nombre_siren": "920"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12824009.00", 
        "nombre": "8370", 
        "nombre_siren": "2744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4329472.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "424"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "44087456.00", 
        "nombre": "24100", 
        "nombre_siren": "7561", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "55307386.51", 
        "nombre": "20641", 
        "nombre_siren": "4668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22807044.07", 
        "nombre": "15504", 
        "nombre_siren": "6405", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "25012326.00", 
        "nombre": "14460", 
        "nombre_siren": "4823", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "20978261.37", 
        "nombre": "13608", 
        "nombre_siren": "4088", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18074880.04", 
        "nombre": "10162", 
        "nombre_siren": "2127", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13263101.00", 
        "nombre": "9883", 
        "nombre_siren": "4556", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10465836.97", 
        "nombre": "7648", 
        "nombre_siren": "2079", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10870215.00", 
        "nombre": "6475", 
        "nombre_siren": "2044", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9204438.00", 
        "nombre": "5386", 
        "nombre_siren": "1317", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "28038272.25", 
        "nombre": "17544", 
        "nombre_siren": "5960", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "258109217.21", 
    "nombre": "145411", 
    "nombre_siren": "45546"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "60698912.00", 
        "nombre": "40961", 
        "nombre_siren": "13810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "59776984.73", 
        "nombre": "23150", 
        "nombre_siren": "7668"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10575851.22", 
        "nombre": "4366", 
        "nombre_siren": "1415"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4817986.27", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "672"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10935304.38", 
        "nombre": "5208", 
        "nombre_siren": "1588"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35864637.74", 
        "nombre": "14521", 
        "nombre_siren": "4674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15804392.39", 
        "nombre": "5186", 
        "nombre_siren": "1874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6281502.00", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "660"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6930896.00", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "1437"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3663694.71", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "32065919.96", 
        "nombre": "11397", 
        "nombre_siren": "2706", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22785395.00", 
        "nombre": "10642", 
        "nombre_siren": "3668", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14695563.24", 
        "nombre": "8101", 
        "nombre_siren": "2484", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "13810821.71", 
        "nombre": "7764", 
        "nombre_siren": "2731", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9099733.00", 
        "nombre": "6723", 
        "nombre_siren": "3136", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9671992.65", 
        "nombre": "5559", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7495709.00", 
        "nombre": "5008", 
        "nombre_siren": "2395", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5580658.00", 
        "nombre": "3482", 
        "nombre_siren": "974", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5203795.00", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3917748.00", 
        "nombre": "2835", 
        "nombre_siren": "1048", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13324340.66", 
        "nombre": "7798", 
        "nombre_siren": "2617", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "137651676.22", 
    "nombre": "72232", 
    "nombre_siren": "23783"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12040257.00", 
        "nombre": "8105", 
        "nombre_siren": "2619"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7538465.00", 
        "nombre": "3064", 
        "nombre_siren": "1026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2768393.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "351"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1148313.00", 
        "nombre": "592", 
        "nombre_siren": "190"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1842747.00", 
        "nombre": "882", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6371244.00", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2982031.00", 
        "nombre": "1027", 
        "nombre_siren": "389"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "972004.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1818491.00", 
        "nombre": "1265", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "418872.00", 
        "nombre": "109", 
        "nombre_siren": "47"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5973519.00", 
        "nombre": "2552", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4457781.00", 
        "nombre": "2215", 
        "nombre_siren": "752", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3082327.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1719628.00", 
        "nombre": "1175", 
        "nombre_siren": "575", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1711166.00", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "208", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1421376.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "971812.00", 
        "nombre": "675", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "782112.00", 
        "nombre": "615", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "924853.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "817318.00", 
        "nombre": "501", 
        "nombre_siren": "174", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1810684.00", 
        "nombre": "1182", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "23672576.00", 
    "nombre": "13095", 
    "nombre_siren": "4206"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40017118.09", 
        "nombre": "27392", 
        "nombre_siren": "8986"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "30659344.90", 
        "nombre": "12376", 
        "nombre_siren": "3958"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10081981.00", 
        "nombre": "4049", 
        "nombre_siren": "1304"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3948285.22", 
        "nombre": "1800", 
        "nombre_siren": "583"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7006377.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "1037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20351962.77", 
        "nombre": "8651", 
        "nombre_siren": "2858"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9423354.25", 
        "nombre": "3205", 
        "nombre_siren": "1092"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3417373.00", 
        "nombre": "970", 
        "nombre_siren": "345"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4833703.00", 
        "nombre": "3028", 
        "nombre_siren": "970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2079681.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19793968.68", 
        "nombre": "7207", 
        "nombre_siren": "1643", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12247668.00", 
        "nombre": "6239", 
        "nombre_siren": "2116", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9246476.00", 
        "nombre": "5377", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7015076.00", 
        "nombre": "4066", 
        "nombre_siren": "1352", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6038105.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1866", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6371481.53", 
        "nombre": "3584", 
        "nombre_siren": "827", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4267256.00", 
        "nombre": "3248", 
        "nombre_siren": "1486", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3527242.00", 
        "nombre": "2428", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3784687.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2929284.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10293805.00", 
        "nombre": "6120", 
        "nombre_siren": "2046", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "85515049.21", 
    "nombre": "46359", 
    "nombre_siren": "14924"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "96540862.72", 
        "nombre": "66105", 
        "nombre_siren": "21690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "67208539.00", 
        "nombre": "27412", 
        "nombre_siren": "9027"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34758320.90", 
        "nombre": "14661", 
        "nombre_siren": "4506"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4972528.41", 
        "nombre": "2298", 
        "nombre_siren": "716"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17220966.00", 
        "nombre": "8632", 
        "nombre_siren": "2777"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "48669583.39", 
        "nombre": "20399", 
        "nombre_siren": "6641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21358726.37", 
        "nombre": "7248", 
        "nombre_siren": "2501"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7584154.86", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "785"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12440282.00", 
        "nombre": "7843", 
        "nombre_siren": "2582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4113193.00", 
        "nombre": "848", 
        "nombre_siren": "383"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "46231485.38", 
        "nombre": "16971", 
        "nombre_siren": "3784", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31293523.00", 
        "nombre": "15575", 
        "nombre_siren": "5238", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18396782.00", 
        "nombre": "12187", 
        "nombre_siren": "5387", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19944787.00", 
        "nombre": "11799", 
        "nombre_siren": "3529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16267019.11", 
        "nombre": "9577", 
        "nombre_siren": "3316", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13465783.00", 
        "nombre": "9070", 
        "nombre_siren": "2556", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11432901.00", 
        "nombre": "8521", 
        "nombre_siren": "3897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14028936.54", 
        "nombre": "7913", 
        "nombre_siren": "1729", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8576675.00", 
        "nombre": "4922", 
        "nombre_siren": "1634", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8454091.00", 
        "nombre": "4613", 
        "nombre_siren": "1129", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "17914269.00", 
        "nombre": "11486", 
        "nombre_siren": "4080", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "206006252.03", 
    "nombre": "112634", 
    "nombre_siren": "36219"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15633506.00", 
        "nombre": "10793", 
        "nombre_siren": "3568"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10963855.00", 
        "nombre": "4417", 
        "nombre_siren": "1477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5458265.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "742"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1150472.00", 
        "nombre": "531", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3357968.00", 
        "nombre": "1685", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9751487.00", 
        "nombre": "4056", 
        "nombre_siren": "1319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3666823.00", 
        "nombre": "1252", 
        "nombre_siren": "449"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1258510.00", 
        "nombre": "387", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2180059.00", 
        "nombre": "1405", 
        "nombre_siren": "459"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "675322.00", 
        "nombre": "142", 
        "nombre_siren": "71"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8356075.00", 
        "nombre": "3301", 
        "nombre_siren": "794", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6432458.00", 
        "nombre": "3134", 
        "nombre_siren": "1065", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4125745.00", 
        "nombre": "2410", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2284638.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "733", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2187042.00", 
        "nombre": "1357", 
        "nombre_siren": "309", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2152806.00", 
        "nombre": "1146", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1463001.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "506", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1477952.00", 
        "nombre": "1017", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1383456.00", 
        "nombre": "988", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1118250.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2586383.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "33567806.00", 
    "nombre": "18294", 
    "nombre_siren": "6019"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35052826.50", 
        "nombre": "24535", 
        "nombre_siren": "8354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24733353.24", 
        "nombre": "10192", 
        "nombre_siren": "3408"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7922942.24", 
        "nombre": "3360", 
        "nombre_siren": "1095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2173171.50", 
        "nombre": "1131", 
        "nombre_siren": "390"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8988733.00", 
        "nombre": "4326", 
        "nombre_siren": "1371"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16859566.62", 
        "nombre": "7302", 
        "nombre_siren": "2457"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6262430.86", 
        "nombre": "2284", 
        "nombre_siren": "842"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2255783.00", 
        "nombre": "685", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3486267.00", 
        "nombre": "2252", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1206440.00", 
        "nombre": "279", 
        "nombre_siren": "133"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "13475473.00", 
        "nombre": "6925", 
        "nombre_siren": "2298", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14950308.12", 
        "nombre": "5970", 
        "nombre_siren": "1470", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7624018.00", 
        "nombre": "4798", 
        "nombre_siren": "1492", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5299149.00", 
        "nombre": "3555", 
        "nombre_siren": "1734", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5900762.00", 
        "nombre": "3255", 
        "nombre_siren": "1116", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4165136.00", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4588643.36", 
        "nombre": "2678", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3292945.00", 
        "nombre": "2322", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2445242.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2697894.00", 
        "nombre": "1712", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6068571.00", 
        "nombre": "3742", 
        "nombre_siren": "1365", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "70508141.48", 
    "nombre": "39799", 
    "nombre_siren": "13315"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20281607.00", 
        "nombre": "13297", 
        "nombre_siren": "4377"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13937525.00", 
        "nombre": "5852", 
        "nombre_siren": "1989"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4548961.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "631"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1532284.00", 
        "nombre": "767", 
        "nombre_siren": "275"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3031761.00", 
        "nombre": "1510", 
        "nombre_siren": "487"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10969250.00", 
        "nombre": "4666", 
        "nombre_siren": "1581"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4359409.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1000273.00", 
        "nombre": "350", 
        "nombre_siren": "148"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2504088.00", 
        "nombre": "1565", 
        "nombre_siren": "525"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "712886.00", 
        "nombre": "161", 
        "nombre_siren": "82"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10137234.00", 
        "nombre": "4330", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7739829.00", 
        "nombre": "3978", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4866213.00", 
        "nombre": "2760", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3228868.00", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "1050", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2497596.00", 
        "nombre": "1444", 
        "nombre_siren": "328", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2578738.00", 
        "nombre": "1442", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1572653.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1210083.00", 
        "nombre": "874", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1458307.00", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1053984.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4298351.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "846", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "40641856.00", 
    "nombre": "22176", 
    "nombre_siren": "7309"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "53035771.23", 
        "nombre": "35797", 
        "nombre_siren": "11461"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "32289909.07", 
        "nombre": "13222", 
        "nombre_siren": "4466"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18975830.53", 
        "nombre": "7810", 
        "nombre_siren": "2521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4361094.00", 
        "nombre": "2095", 
        "nombre_siren": "666"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9762728.00", 
        "nombre": "4813", 
        "nombre_siren": "1499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "28192633.45", 
        "nombre": "11973", 
        "nombre_siren": "3900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11148843.33", 
        "nombre": "3906", 
        "nombre_siren": "1417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3735288.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "421"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7340367.00", 
        "nombre": "4830", 
        "nombre_siren": "1539"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2186860.05", 
        "nombre": "473", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21605001.00", 
        "nombre": "11051", 
        "nombre_siren": "3649", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24798266.14", 
        "nombre": "9311", 
        "nombre_siren": "2012", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12281991.00", 
        "nombre": "7365", 
        "nombre_siren": "2148", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10086899.00", 
        "nombre": "6738", 
        "nombre_siren": "2936", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7414948.73", 
        "nombre": "4000", 
        "nombre_siren": "921", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6724459.00", 
        "nombre": "3982", 
        "nombre_siren": "1375", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5070633.00", 
        "nombre": "3806", 
        "nombre_siren": "1746", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4216755.00", 
        "nombre": "2897", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3864389.00", 
        "nombre": "2525", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3678095.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9824623.96", 
        "nombre": "5939", 
        "nombre_siren": "2155", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "109566060.83", 
    "nombre": "59751", 
    "nombre_siren": "19216"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17782841.00", 
        "nombre": "11712", 
        "nombre_siren": "3891"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9975210.00", 
        "nombre": "4167", 
        "nombre_siren": "1362"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3756280.92", 
        "nombre": "1610", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1562047.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3714846.92", 
        "nombre": "1881", 
        "nombre_siren": "562"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9461208.00", 
        "nombre": "4128", 
        "nombre_siren": "1336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3401232.00", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1012608.00", 
        "nombre": "318", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2840953.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "351776.00", 
        "nombre": "91", 
        "nombre_siren": "36"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9526071.00", 
        "nombre": "4010", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6131579.00", 
        "nombre": "3006", 
        "nombre_siren": "1007", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3368996.00", 
        "nombre": "2162", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2677537.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "877", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1431312.00", 
        "nombre": "1098", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1718993.92", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1586812.00", 
        "nombre": "1028", 
        "nombre_siren": "400", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1435124.00", 
        "nombre": "963", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1610309.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1228366.00", 
        "nombre": "809", 
        "nombre_siren": "223", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2535235.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "523", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "33250334.92", 
    "nombre": "18439", 
    "nombre_siren": "6068"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "93504226.00", 
        "nombre": "63135", 
        "nombre_siren": "21405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "77917265.59", 
        "nombre": "32006", 
        "nombre_siren": "10696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "21896193.00", 
        "nombre": "9486", 
        "nombre_siren": "2966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5981948.00", 
        "nombre": "2823", 
        "nombre_siren": "928"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16210535.00", 
        "nombre": "7881", 
        "nombre_siren": "2456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44260163.08", 
        "nombre": "18411", 
        "nombre_siren": "6213"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21595136.06", 
        "nombre": "7469", 
        "nombre_siren": "2578"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7672823.45", 
        "nombre": "2262", 
        "nombre_siren": "874"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9031358.00", 
        "nombre": "5738", 
        "nombre_siren": "1910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3913092.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "406"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31610592.00", 
        "nombre": "15447", 
        "nombre_siren": "5263", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37910873.01", 
        "nombre": "14033", 
        "nombre_siren": "3382", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22078806.44", 
        "nombre": "12833", 
        "nombre_siren": "4452", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21225531.00", 
        "nombre": "11800", 
        "nombre_siren": "3715", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "13529369.00", 
        "nombre": "10240", 
        "nombre_siren": "4680", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "15085777.14", 
        "nombre": "9105", 
        "nombre_siren": "2145", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12144664.00", 
        "nombre": "8007", 
        "nombre_siren": "3851", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "12739623.00", 
        "nombre": "6342", 
        "nombre_siren": "1304", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8216008.00", 
        "nombre": "5443", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7296933.00", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "1341", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20596440.00", 
        "nombre": "13038", 
        "nombre_siren": "4728", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "202434616.59", 
    "nombre": "110256", 
    "nombre_siren": "36346"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35105824.00", 
        "nombre": "23695", 
        "nombre_siren": "7823"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26460717.32", 
        "nombre": "10872", 
        "nombre_siren": "3624"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11801805.82", 
        "nombre": "5136", 
        "nombre_siren": "1614"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2149974.03", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5849986.00", 
        "nombre": "2791", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19356507.44", 
        "nombre": "8371", 
        "nombre_siren": "2775"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9187959.56", 
        "nombre": "3250", 
        "nombre_siren": "1134"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2739175.17", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "316"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4127493.00", 
        "nombre": "2674", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1641477.00", 
        "nombre": "360", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14209038.33", 
        "nombre": "7556", 
        "nombre_siren": "2549", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15280510.81", 
        "nombre": "5694", 
        "nombre_siren": "1316", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9592950.00", 
        "nombre": "5495", 
        "nombre_siren": "1686", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6646945.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "1973", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5968458.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5811950.00", 
        "nombre": "3229", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3306353.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3617680.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "549", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2956855.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "582", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2758964.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "513", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6123331.03", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1338", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "76273035.17", 
    "nombre": "41375", 
    "nombre_siren": "13495"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15571616.00", 
        "nombre": "10935", 
        "nombre_siren": "3717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9100054.51", 
        "nombre": "3889", 
        "nombre_siren": "1242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4007291.47", 
        "nombre": "1664", 
        "nombre_siren": "527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1408991.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "281"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4103629.98", 
        "nombre": "1971", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7679853.00", 
        "nombre": "3377", 
        "nombre_siren": "1096"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2802783.00", 
        "nombre": "995", 
        "nombre_siren": "356"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "778142.00", 
        "nombre": "258", 
        "nombre_siren": "107"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2397789.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "616"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "325024.00", 
        "nombre": "84", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8539893.47", 
        "nombre": "3675", 
        "nombre_siren": "864", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5729026.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3036999.00", 
        "nombre": "1915", 
        "nombre_siren": "571", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2564164.00", 
        "nombre": "1732", 
        "nombre_siren": "829", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1766023.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "267", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1310286.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "459", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1341679.51", 
        "nombre": "996", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1394559.00", 
        "nombre": "956", 
        "nombre_siren": "428", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1585678.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "876345.00", 
        "nombre": "655", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2331000.00", 
        "nombre": "1498", 
        "nombre_siren": "524", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "30475652.98", 
    "nombre": "17588", 
    "nombre_siren": "5821"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23627732.00", 
        "nombre": "16142", 
        "nombre_siren": "5361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15385884.55", 
        "nombre": "6399", 
        "nombre_siren": "2092"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5677235.58", 
        "nombre": "2453", 
        "nombre_siren": "812"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1620315.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "312"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4854663.22", 
        "nombre": "2401", 
        "nombre_siren": "742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11663924.73", 
        "nombre": "5147", 
        "nombre_siren": "1722"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4994797.26", 
        "nombre": "1790", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1397527.72", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "192"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3181379.00", 
        "nombre": "2052", 
        "nombre_siren": "708"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "723035.20", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9576264.00", 
        "nombre": "4960", 
        "nombre_siren": "1643", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9973294.62", 
        "nombre": "4150", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5910319.00", 
        "nombre": "3555", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4542536.00", 
        "nombre": "2945", 
        "nombre_siren": "1362", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2905565.51", 
        "nombre": "1655", 
        "nombre_siren": "372", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2593761.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "576", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1687555.00", 
        "nombre": "1332", 
        "nombre_siren": "612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1720132.00", 
        "nombre": "1200", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1884551.00", 
        "nombre": "1145", 
        "nombre_siren": "381", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1598997.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "303", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4177158.00", 
        "nombre": "2475", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "46570133.13", 
    "nombre": "26115", 
    "nombre_siren": "8613"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "7773557.00", 
        "nombre": "5044", 
        "nombre_siren": "1770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4235663.00", 
        "nombre": "1710", 
        "nombre_siren": "590"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1386622.00", 
        "nombre": "564", 
        "nombre_siren": "185"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "823836.00", 
        "nombre": "413", 
        "nombre_siren": "151"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2490506.00", 
        "nombre": "1064", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3659080.00", 
        "nombre": "1589", 
        "nombre_siren": "526"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1332895.00", 
        "nombre": "487", 
        "nombre_siren": "174"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "319966.00", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "43"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1741740.00", 
        "nombre": "1187", 
        "nombre_siren": "474"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "180579.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5218013.00", 
        "nombre": "2057", 
        "nombre_siren": "508", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1978765.00", 
        "nombre": "1429", 
        "nombre_siren": "603", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1770068.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "970149.00", 
        "nombre": "671", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1028073.00", 
        "nombre": "621", 
        "nombre_siren": "183", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "508604.00", 
        "nombre": "380", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "527953.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "78", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "502959.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "131", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "539999.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "118", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "354396.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "78", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "872506.00", 
        "nombre": "495", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "14271485.00", 
    "nombre": "7778", 
    "nombre_siren": "2701"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45689347.00", 
        "nombre": "30610", 
        "nombre_siren": "10217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "36785278.37", 
        "nombre": "14972", 
        "nombre_siren": "5161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9070301.45", 
        "nombre": "3738", 
        "nombre_siren": "1202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4599654.00", 
        "nombre": "2158", 
        "nombre_siren": "764"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7128508.02", 
        "nombre": "3486", 
        "nombre_siren": "1105"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25377737.45", 
        "nombre": "10522", 
        "nombre_siren": "3527"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10340391.35", 
        "nombre": "3600", 
        "nombre_siren": "1351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3451290.00", 
        "nombre": "1087", 
        "nombre_siren": "438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5058686.00", 
        "nombre": "3203", 
        "nombre_siren": "1084"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2021844.00", 
        "nombre": "448", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16518334.00", 
        "nombre": "8145", 
        "nombre_siren": "2790", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21070351.73", 
        "nombre": "8023", 
        "nombre_siren": "1841", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12214847.00", 
        "nombre": "6790", 
        "nombre_siren": "2067", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8104659.09", 
        "nombre": "4544", 
        "nombre_siren": "1569", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6473809.00", 
        "nombre": "4368", 
        "nombre_siren": "2123", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5243889.00", 
        "nombre": "4030", 
        "nombre_siren": "1899", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7078115.00", 
        "nombre": "3975", 
        "nombre_siren": "923", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3796452.00", 
        "nombre": "2484", 
        "nombre_siren": "727", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3169778.00", 
        "nombre": "2258", 
        "nombre_siren": "857", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3547850.00", 
        "nombre": "2025", 
        "nombre_siren": "674", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9816736.00", 
        "nombre": "5650", 
        "nombre_siren": "2010", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "97034820.82", 
    "nombre": "52292", 
    "nombre_siren": "17453"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30807565.64", 
        "nombre": "19614", 
        "nombre_siren": "6444"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21241027.81", 
        "nombre": "8240", 
        "nombre_siren": "2691"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4917345.62", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2668625.00", 
        "nombre": "1203", 
        "nombre_siren": "381"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6519452.82", 
        "nombre": "3054", 
        "nombre_siren": "915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17935387.27", 
        "nombre": "7378", 
        "nombre_siren": "2398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7262629.00", 
        "nombre": "2506", 
        "nombre_siren": "893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2637400.67", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3405127.00", 
        "nombre": "2249", 
        "nombre_siren": "746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1044691.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16095815.51", 
        "nombre": "6360", 
        "nombre_siren": "1541", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12912008.00", 
        "nombre": "6130", 
        "nombre_siren": "2095", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7314177.00", 
        "nombre": "4026", 
        "nombre_siren": "1222", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3942770.31", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3137505.00", 
        "nombre": "2119", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3661498.79", 
        "nombre": "1952", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2298690.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "811", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1894524.00", 
        "nombre": "1294", 
        "nombre_siren": "517", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2006083.00", 
        "nombre": "1230", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1837959.00", 
        "nombre": "1140", 
        "nombre_siren": "356", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5010353.46", 
        "nombre": "3066", 
        "nombre_siren": "1060", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "60111384.07", 
    "nombre": "31402", 
    "nombre_siren": "10190"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44869267.00", 
        "nombre": "23694", 
        "nombre_siren": "8655"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26287417.78", 
        "nombre": "10426", 
        "nombre_siren": "3558"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "65", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 civile", 
        "montant": "15968143.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "2367"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "12746899.72", 
        "nombre": "5054", 
        "nombre_siren": "1679"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7462849.72", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26964050.78", 
        "nombre": "8926", 
        "nombre_siren": "3509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10430539.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3833968.00", 
        "nombre": "1055", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14564272.00", 
        "nombre": "5177", 
        "nombre_siren": "2547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2376281.00", 
        "nombre": "427", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "33457280.00", 
        "nombre": "7923", 
        "nombre_siren": "4976", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12758200.00", 
        "nombre": "6307", 
        "nombre_siren": "2129", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14507225.50", 
        "nombre": "5173", 
        "nombre_siren": "1198", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8096389.00", 
        "nombre": "4731", 
        "nombre_siren": "1429", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4954059.00", 
        "nombre": "3355", 
        "nombre_siren": "1456", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5494014.00", 
        "nombre": "2975", 
        "nombre_siren": "1019", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4131758.00", 
        "nombre": "2393", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3272103.00", 
        "nombre": "2382", 
        "nombre_siren": "1106", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3387139.00", 
        "nombre": "1890", 
        "nombre_siren": "447", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2544825.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7894570.00", 
        "nombre": "4550", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "100497562.50", 
    "nombre": "43271", 
    "nombre_siren": "16333"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8123919.85", 
        "nombre": "5545", 
        "nombre_siren": "1816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5354618.00", 
        "nombre": "2244", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2177396.00", 
        "nombre": "918", 
        "nombre_siren": "300"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "527235.00", 
        "nombre": "271", 
        "nombre_siren": "114"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1481734.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4468776.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "673"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1974588.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "646878.00", 
        "nombre": "228", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1302042.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "265"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "417831.00", 
        "nombre": "110", 
        "nombre_siren": "43"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3669372.85", 
        "nombre": "1984", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3702969.00", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "341", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2534050.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "439", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1314407.00", 
        "nombre": "897", 
        "nombre_siren": "426", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1010619.00", 
        "nombre": "726", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "972762.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "185", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "559873.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "533100.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "146", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "592006.00", 
        "nombre": "355", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "473515.00", 
        "nombre": "292", 
        "nombre_siren": "144", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "947392.00", 
        "nombre": "563", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "16310065.85", 
    "nombre": "9105", 
    "nombre_siren": "2978"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15532063.00", 
        "nombre": "10169", 
        "nombre_siren": "3352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11377316.81", 
        "nombre": "4597", 
        "nombre_siren": "1607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2447542.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "360"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1470469.00", 
        "nombre": "693", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2850691.00", 
        "nombre": "1401", 
        "nombre_siren": "440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9046491.81", 
        "nombre": "3821", 
        "nombre_siren": "1267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3576094.00", 
        "nombre": "1262", 
        "nombre_siren": "475"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1161818.00", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "150"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1884285.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "393"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "484928.00", 
        "nombre": "121", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6141521.00", 
        "nombre": "3055", 
        "nombre_siren": "1047", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6951825.00", 
        "nombre": "2903", 
        "nombre_siren": "668", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4547368.00", 
        "nombre": "2470", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2102215.00", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "729", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2124640.81", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2023354.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1308462.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1283974.00", 
        "nombre": "725", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "991484.00", 
        "nombre": "648", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "811609.00", 
        "nombre": "527", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2901761.00", 
        "nombre": "1718", 
        "nombre_siren": "592", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "31188213.81", 
    "nombre": "16829", 
    "nombre_siren": "5592"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37535427.33", 
        "nombre": "25890", 
        "nombre_siren": "8375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25765534.39", 
        "nombre": "10733", 
        "nombre_siren": "3611"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10966082.25", 
        "nombre": "4451", 
        "nombre_siren": "1443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2041270.00", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5551917.00", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19302356.73", 
        "nombre": "8280", 
        "nombre_siren": "2726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7966667.88", 
        "nombre": "2889", 
        "nombre_siren": "1018"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2915565.00", 
        "nombre": "891", 
        "nombre_siren": "354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4784178.00", 
        "nombre": "3122", 
        "nombre_siren": "970"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1850263.00", 
        "nombre": "441", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14475601.00", 
        "nombre": "7520", 
        "nombre_siren": "2477", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15910472.39", 
        "nombre": "5901", 
        "nombre_siren": "1386", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9663748.00", 
        "nombre": "5581", 
        "nombre_siren": "1693", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6401153.00", 
        "nombre": "4259", 
        "nombre_siren": "1898", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5640817.33", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4788744.00", 
        "nombre": "2997", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3980285.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4018549.00", 
        "nombre": "2511", 
        "nombre_siren": "637", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3429207.00", 
        "nombre": "2145", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2378539.25", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6276549.00", 
        "nombre": "3870", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "76963664.97", 
    "nombre": "42667", 
    "nombre_siren": "13826"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8889720.00", 
        "nombre": "5889", 
        "nombre_siren": "1944"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4538625.00", 
        "nombre": "2023", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1969870.00", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "289"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "640945.00", 
        "nombre": "310", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1399506.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4508024.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1680125.00", 
        "nombre": "649", 
        "nombre_siren": "225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "574417.00", 
        "nombre": "202", 
        "nombre_siren": "78"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1282606.00", 
        "nombre": "862", 
        "nombre_siren": "270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "229899.00", 
        "nombre": "62", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3882603.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3211702.00", 
        "nombre": "1652", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2410262.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1307634.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "947410.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "128", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "703775.00", 
        "nombre": "512", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "744021.00", 
        "nombre": "508", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "757500.00", 
        "nombre": "468", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "525441.00", 
        "nombre": "315", 
        "nombre_siren": "91", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "521098.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1154083.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "273", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "16165529.00", 
    "nombre": "9193", 
    "nombre_siren": "3017"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "51007135.00", 
        "nombre": "34252", 
        "nombre_siren": "11625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43927431.92", 
        "nombre": "17307", 
        "nombre_siren": "5761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10192128.31", 
        "nombre": "4051", 
        "nombre_siren": "1333"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4405435.00", 
        "nombre": "1942", 
        "nombre_siren": "612"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12782597.00", 
        "nombre": "5746", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "29129888.74", 
        "nombre": "11981", 
        "nombre_siren": "3954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12763382.70", 
        "nombre": "4213", 
        "nombre_siren": "1509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4365754.00", 
        "nombre": "1183", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6491300.00", 
        "nombre": "4171", 
        "nombre_siren": "1358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1963526.79", 
        "nombre": "416", 
        "nombre_siren": "197"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30730190.18", 
        "nombre": "11348", 
        "nombre_siren": "2740", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19720562.00", 
        "nombre": "9374", 
        "nombre_siren": "3164", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11679300.00", 
        "nombre": "6658", 
        "nombre_siren": "2042", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8542866.00", 
        "nombre": "4672", 
        "nombre_siren": "1663", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6173560.00", 
        "nombre": "4665", 
        "nombre_siren": "2130", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6249911.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "2172", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6465556.05", 
        "nombre": "4105", 
        "nombre_siren": "956", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4385500.00", 
        "nombre": "3045", 
        "nombre_siren": "1124", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4323632.00", 
        "nombre": "2800", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3728309.00", 
        "nombre": "2218", 
        "nombre_siren": "756", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8701910.00", 
        "nombre": "5460", 
        "nombre_siren": "1958", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "110701296.23", 
    "nombre": "58566", 
    "nombre_siren": "19461"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45314642.44", 
        "nombre": "31269", 
        "nombre_siren": "10299"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33837931.19", 
        "nombre": "13931", 
        "nombre_siren": "4763"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "20974777.43", 
        "nombre": "9187", 
        "nombre_siren": "2993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1752726.00", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7232731.00", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "1241"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27331714.16", 
        "nombre": "12366", 
        "nombre_siren": "4123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14866287.56", 
        "nombre": "5404", 
        "nombre_siren": "1883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5535636.00", 
        "nombre": "1805", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5084588.00", 
        "nombre": "3308", 
        "nombre_siren": "1099"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2540207.34", 
        "nombre": "568", 
        "nombre_siren": "257"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21015232.39", 
        "nombre": "10672", 
        "nombre_siren": "3642", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15160689.00", 
        "nombre": "9079", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23788192.13", 
        "nombre": "9003", 
        "nombre_siren": "2142", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9098280.00", 
        "nombre": "6007", 
        "nombre_siren": "2655", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6969636.54", 
        "nombre": "4116", 
        "nombre_siren": "1430", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5032375.00", 
        "nombre": "3688", 
        "nombre_siren": "1759", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5057616.00", 
        "nombre": "3038", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3867199.00", 
        "nombre": "2517", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2994409.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3221375.00", 
        "nombre": "1837", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6479335.00", 
        "nombre": "4023", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "102684339.06", 
    "nombre": "55974", 
    "nombre_siren": "18404"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12203814.92", 
        "nombre": "8106", 
        "nombre_siren": "2673"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7131911.90", 
        "nombre": "3024", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2415523.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "336"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "866511.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "178"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2273466.92", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "338"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6593193.90", 
        "nombre": "2858", 
        "nombre_siren": "954"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2409766.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "500339.00", 
        "nombre": "180", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1894005.00", 
        "nombre": "1256", 
        "nombre_siren": "407"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "401695.00", 
        "nombre": "95", 
        "nombre_siren": "46"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6140009.90", 
        "nombre": "2653", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3963110.00", 
        "nombre": "2061", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2951201.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "503", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1707958.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "554", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1655414.92", 
        "nombre": "1041", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1369787.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "901515.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "169", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "817024.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "803194.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "783311.00", 
        "nombre": "523", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1762844.00", 
        "nombre": "1105", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "22855368.82", 
    "nombre": "12840", 
    "nombre_siren": "4205"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "135605075.23", 
        "nombre": "92790", 
        "nombre_siren": "29288"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "96107936.53", 
        "nombre": "38811", 
        "nombre_siren": "12303"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "52170145.70", 
        "nombre": "21542", 
        "nombre_siren": "6201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7904204.42", 
        "nombre": "3435", 
        "nombre_siren": "1023"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21632443.01", 
        "nombre": "10707", 
        "nombre_siren": "3204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "71856310.27", 
        "nombre": "30312", 
        "nombre_siren": "9448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34578548.68", 
        "nombre": "11436", 
        "nombre_siren": "3724"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "12563924.69", 
        "nombre": "3761", 
        "nombre_siren": "1325"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "13429758.00", 
        "nombre": "8837", 
        "nombre_siren": "2788"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7297723.20", 
        "nombre": "1526", 
        "nombre_siren": "642"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "50433315.00", 
        "nombre": "26847", 
        "nombre_siren": "8711", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "70007648.83", 
        "nombre": "25253", 
        "nombre_siren": "5538", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "31313221.68", 
        "nombre": "18961", 
        "nombre_siren": "5662", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27169185.19", 
        "nombre": "15552", 
        "nombre_siren": "5159", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "17697923.00", 
        "nombre": "13032", 
        "nombre_siren": "6131", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21573483.93", 
        "nombre": "12330", 
        "nombre_siren": "2583", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16831849.00", 
        "nombre": "11352", 
        "nombre_siren": "4950", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18183824.07", 
        "nombre": "10277", 
        "nombre_siren": "2219", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10131286.00", 
        "nombre": "6578", 
        "nombre_siren": "1779", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10222687.08", 
        "nombre": "5647", 
        "nombre_siren": "1769", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "21243601.10", 
        "nombre": "13387", 
        "nombre_siren": "4709", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "294808024.88", 
    "nombre": "159216", 
    "nombre_siren": "49118"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "41873929.85", 
        "nombre": "27852", 
        "nombre_siren": "8810"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27510487.17", 
        "nombre": "11616", 
        "nombre_siren": "3797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17750305.00", 
        "nombre": "7958", 
        "nombre_siren": "2274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2469518.98", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "407"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6138994.17", 
        "nombre": "3099", 
        "nombre_siren": "1003"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22377376.85", 
        "nombre": "9743", 
        "nombre_siren": "3138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10086770.23", 
        "nombre": "3540", 
        "nombre_siren": "1236"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2902119.00", 
        "nombre": "1004", 
        "nombre_siren": "375"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4409064.00", 
        "nombre": "2797", 
        "nombre_siren": "938"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1692594.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "180"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15722220.00", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "2718", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10697697.00", 
        "nombre": "6274", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16002987.00", 
        "nombre": "6161", 
        "nombre_siren": "1454", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "10425756.85", 
        "nombre": "5718", 
        "nombre_siren": "1134", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7200797.00", 
        "nombre": "4766", 
        "nombre_siren": "2139", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6370928.00", 
        "nombre": "3603", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5900990.98", 
        "nombre": "3219", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3414581.00", 
        "nombre": "2565", 
        "nombre_siren": "1152", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3988097.17", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3440800.00", 
        "nombre": "2050", 
        "nombre_siren": "656", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7363333.00", 
        "nombre": "4493", 
        "nombre_siren": "1624", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "90528188.00", 
    "nombre": "49398", 
    "nombre_siren": "15385"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16635462.00", 
        "nombre": "10731", 
        "nombre_siren": "3538"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9105701.74", 
        "nombre": "3830", 
        "nombre_siren": "1301"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3028460.96", 
        "nombre": "1288", 
        "nombre_siren": "422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1161504.00", 
        "nombre": "587", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2748270.09", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9137956.65", 
        "nombre": "3951", 
        "nombre_siren": "1308"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3073392.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "415"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "829705.96", 
        "nombre": "294", 
        "nombre_siren": "114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2369074.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "499"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "375813.00", 
        "nombre": "80", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7919945.09", 
        "nombre": "3390", 
        "nombre_siren": "770", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5908740.00", 
        "nombre": "2904", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3757030.00", 
        "nombre": "2216", 
        "nombre_siren": "671", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2473947.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "816", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1872771.61", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1538706.00", 
        "nombre": "919", 
        "nombre_siren": "311", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1113186.00", 
        "nombre": "814", 
        "nombre_siren": "376", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1203557.00", 
        "nombre": "761", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1005036.00", 
        "nombre": "674", 
        "nombre_siren": "249", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "982522.00", 
        "nombre": "632", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2380714.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "521", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "30156154.70", 
    "nombre": "16629", 
    "nombre_siren": "5485"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67812088.36", 
        "nombre": "46881", 
        "nombre_siren": "15235"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44429539.02", 
        "nombre": "17690", 
        "nombre_siren": "5816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19389159.09", 
        "nombre": "7822", 
        "nombre_siren": "2494"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3797480.65", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "561"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10573737.00", 
        "nombre": "5450", 
        "nombre_siren": "1679"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "37975500.72", 
        "nombre": "16226", 
        "nombre_siren": "5270"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "15965405.51", 
        "nombre": "5479", 
        "nombre_siren": "1911"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6212397.92", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8120601.65", 
        "nombre": "5436", 
        "nombre_siren": "1712"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3392495.13", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "326"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "28370940.00", 
        "nombre": "15261", 
        "nombre_siren": "4984", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33292757.83", 
        "nombre": "12737", 
        "nombre_siren": "3003", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18659926.93", 
        "nombre": "12040", 
        "nombre_siren": "3599", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10169086.00", 
        "nombre": "6895", 
        "nombre_siren": "3087", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6963036.00", 
        "nombre": "5155", 
        "nombre_siren": "2504", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9957669.72", 
        "nombre": "5154", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7401782.80", 
        "nombre": "4309", 
        "nombre_siren": "865", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4525760.65", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4238481.00", 
        "nombre": "2654", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3563045.00", 
        "nombre": "2494", 
        "nombre_siren": "915", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9640602.19", 
        "nombre": "5917", 
        "nombre_siren": "1983", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "136783088.12", 
    "nombre": "75361", 
    "nombre_siren": "24253"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46486622.72", 
        "nombre": "31741", 
        "nombre_siren": "10220"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35412780.76", 
        "nombre": "14353", 
        "nombre_siren": "4569"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "12660036.81", 
        "nombre": "5274", 
        "nombre_siren": "1665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2712755.60", 
        "nombre": "1343", 
        "nombre_siren": "415"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8114440.00", 
        "nombre": "4026", 
        "nombre_siren": "1223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24978078.65", 
        "nombre": "10681", 
        "nombre_siren": "3384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11286668.92", 
        "nombre": "3851", 
        "nombre_siren": "1311"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3700156.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6679662.00", 
        "nombre": "4279", 
        "nombre_siren": "1376"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2280053.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "208"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24674691.63", 
        "nombre": "9604", 
        "nombre_siren": "2134", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16828669.00", 
        "nombre": "8387", 
        "nombre_siren": "2786", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10166525.00", 
        "nombre": "6150", 
        "nombre_siren": "1845", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8298932.00", 
        "nombre": "5456", 
        "nombre_siren": "2389", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7282126.00", 
        "nombre": "4078", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6425386.66", 
        "nombre": "3552", 
        "nombre_siren": "757", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4628010.60", 
        "nombre": "3433", 
        "nombre_siren": "1580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4040774.00", 
        "nombre": "2907", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3452064.00", 
        "nombre": "2345", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3729409.00", 
        "nombre": "2224", 
        "nombre_siren": "597", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8543555.00", 
        "nombre": "5317", 
        "nombre_siren": "1880", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "98070142.89", 
    "nombre": "53453", 
    "nombre_siren": "16963"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58018893.00", 
        "nombre": "41278", 
        "nombre_siren": "14093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47613090.97", 
        "nombre": "19483", 
        "nombre_siren": "6427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "16671711.00", 
        "nombre": "6815", 
        "nombre_siren": "2174"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4624025.00", 
        "nombre": "2362", 
        "nombre_siren": "849"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12150276.98", 
        "nombre": "5836", 
        "nombre_siren": "1760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "32663109.06", 
        "nombre": "13885", 
        "nombre_siren": "4609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13942867.57", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "1698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5119783.36", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7596926.00", 
        "nombre": "5010", 
        "nombre_siren": "1754"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2713002.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "276"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "21044138.00", 
        "nombre": "10582", 
        "nombre_siren": "3573", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28016613.41", 
        "nombre": "10241", 
        "nombre_siren": "2490", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12480867.00", 
        "nombre": "7702", 
        "nombre_siren": "2371", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11747710.56", 
        "nombre": "6917", 
        "nombre_siren": "2368", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8243708.00", 
        "nombre": "6210", 
        "nombre_siren": "2830", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8648526.00", 
        "nombre": "5937", 
        "nombre_siren": "2837", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8493443.00", 
        "nombre": "4911", 
        "nombre_siren": "1138", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6468878.00", 
        "nombre": "4532", 
        "nombre_siren": "1250", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4569900.00", 
        "nombre": "2978", 
        "nombre_siren": "1132", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5235809.00", 
        "nombre": "2974", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13247817.00", 
        "nombre": "8113", 
        "nombre_siren": "2802", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "128197409.97", 
    "nombre": "71097", 
    "nombre_siren": "23678"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25131906.00", 
        "nombre": "16651", 
        "nombre_siren": "5150"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17861831.33", 
        "nombre": "6657", 
        "nombre_siren": "1918"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5806330.83", 
        "nombre": "2105", 
        "nombre_siren": "620"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2085106.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "266"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6511437.00", 
        "nombre": "2685", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12730915.58", 
        "nombre": "5161", 
        "nombre_siren": "1575"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5597578.41", 
        "nombre": "1813", 
        "nombre_siren": "608"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2027646.00", 
        "nombre": "534", 
        "nombre_siren": "175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4304322.00", 
        "nombre": "2734", 
        "nombre_siren": "803"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1274668.17", 
        "nombre": "250", 
        "nombre_siren": "94"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14703992.67", 
        "nombre": "5324", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10387169.34", 
        "nombre": "4873", 
        "nombre_siren": "1378", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4075706.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "758", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3380367.00", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3445482.00", 
        "nombre": "2277", 
        "nombre_siren": "647", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3032616.91", 
        "nombre": "1779", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3122227.24", 
        "nombre": "1584", 
        "nombre_siren": "505", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1822816.00", 
        "nombre": "1376", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1522373.00", 
        "nombre": "960", 
        "nombre_siren": "352", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1584750.00", 
        "nombre": "892", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4151766.00", 
        "nombre": "2609", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "51229266.16", 
    "nombre": "26586", 
    "nombre_siren": "7982"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "45062825.63", 
        "nombre": "31578", 
        "nombre_siren": "10212"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28579185.34", 
        "nombre": "11759", 
        "nombre_siren": "3797"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18163669.65", 
        "nombre": "7440", 
        "nombre_siren": "2248"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3094529.00", 
        "nombre": "1592", 
        "nombre_siren": "512"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13460873.37", 
        "nombre": "6189", 
        "nombre_siren": "1820"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22737927.25", 
        "nombre": "9985", 
        "nombre_siren": "3264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9566746.00", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1149"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3198497.00", 
        "nombre": "962", 
        "nombre_siren": "385"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5367865.00", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1144"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1454270.00", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "155"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "17661223.00", 
        "nombre": "9384", 
        "nombre_siren": "2979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22649584.38", 
        "nombre": "8508", 
        "nombre_siren": "1978", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8304648.00", 
        "nombre": "5633", 
        "nombre_siren": "2407", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8773361.00", 
        "nombre": "5622", 
        "nombre_siren": "1661", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7856431.00", 
        "nombre": "4207", 
        "nombre_siren": "1407", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4553146.00", 
        "nombre": "3343", 
        "nombre_siren": "1549", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5837110.61", 
        "nombre": "3293", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4284712.62", 
        "nombre": "2958", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3969877.00", 
        "nombre": "2487", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3012648.01", 
        "nombre": "2107", 
        "nombre_siren": "732", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8673015.00", 
        "nombre": "5428", 
        "nombre_siren": "1801", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "95575756.62", 
    "nombre": "52970", 
    "nombre_siren": "16821"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67794400.02", 
        "nombre": "46622", 
        "nombre_siren": "14978"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "62202302.46", 
        "nombre": "25564", 
        "nombre_siren": "8429"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29068722.00", 
        "nombre": "12552", 
        "nombre_siren": "4096"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7389402.00", 
        "nombre": "2948", 
        "nombre_siren": "998"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12678470.00", 
        "nombre": "6124", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43288064.18", 
        "nombre": "18653", 
        "nombre_siren": "6275"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21922738.27", 
        "nombre": "7605", 
        "nombre_siren": "2617"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9044917.00", 
        "nombre": "2728", 
        "nombre_siren": "948"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8348850.00", 
        "nombre": "5169", 
        "nombre_siren": "1697"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5489940.00", 
        "nombre": "1180", 
        "nombre_siren": "516"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26870206.19", 
        "nombre": "13259", 
        "nombre_siren": "4500", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "37645914.08", 
        "nombre": "12891", 
        "nombre_siren": "3009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17690504.00", 
        "nombre": "9949", 
        "nombre_siren": "2972", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14244945.58", 
        "nombre": "8703", 
        "nombre_siren": "3037", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11475137.00", 
        "nombre": "7625", 
        "nombre_siren": "3382", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9512208.00", 
        "nombre": "6910", 
        "nombre_siren": "3202", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10380286.85", 
        "nombre": "6212", 
        "nombre_siren": "1360", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8455972.78", 
        "nombre": "4889", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5817541.00", 
        "nombre": "3971", 
        "nombre_siren": "1102", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6179346.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19361065.00", 
        "nombre": "10697", 
        "nombre_siren": "3953", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "167633126.48", 
    "nombre": "88713", 
    "nombre_siren": "28647"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39286579.64", 
        "nombre": "27071", 
        "nombre_siren": "8903"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37218802.17", 
        "nombre": "15088", 
        "nombre_siren": "4963"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17538358.83", 
        "nombre": "7370", 
        "nombre_siren": "2389"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3606307.00", 
        "nombre": "1546", 
        "nombre_siren": "576"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8289397.00", 
        "nombre": "3968", 
        "nombre_siren": "1264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27008350.00", 
        "nombre": "11662", 
        "nombre_siren": "3851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14422146.64", 
        "nombre": "5017", 
        "nombre_siren": "1705"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4902255.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4300644.00", 
        "nombre": "2870", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3234052.00", 
        "nombre": "736", 
        "nombre_siren": "320"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19583865.00", 
        "nombre": "9850", 
        "nombre_siren": "3327", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24167225.11", 
        "nombre": "8516", 
        "nombre_siren": "2016", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12479282.53", 
        "nombre": "7045", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6822002.00", 
        "nombre": "4567", 
        "nombre_siren": "2054", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6996633.00", 
        "nombre": "4223", 
        "nombre_siren": "1492", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4470178.00", 
        "nombre": "3351", 
        "nombre_siren": "1570", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4956191.00", 
        "nombre": "2850", 
        "nombre_siren": "626", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3630985.00", 
        "nombre": "2474", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3336815.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "640", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3054161.00", 
        "nombre": "1957", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8766052.00", 
        "nombre": "4805", 
        "nombre_siren": "1659", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "98263389.64", 
    "nombre": "51625", 
    "nombre_siren": "16893"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "184322398.09", 
        "nombre": "121762", 
        "nombre_siren": "36130"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "113676889.37", 
        "nombre": "46835", 
        "nombre_siren": "14964"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "76956447.74", 
        "nombre": "33274", 
        "nombre_siren": "9821"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "10743816.84", 
        "nombre": "5082", 
        "nombre_siren": "1458"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "27666254.00", 
        "nombre": "13695", 
        "nombre_siren": "4274"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "80796763.79", 
        "nombre": "34068", 
        "nombre_siren": "10802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36747085.90", 
        "nombre": "12452", 
        "nombre_siren": "4163"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "13692580.69", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1354"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17455717.00", 
        "nombre": "10670", 
        "nombre_siren": "3339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "8619715.00", 
        "nombre": "1671", 
        "nombre_siren": "721"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "57092364.66", 
        "nombre": "29005", 
        "nombre_siren": "9245", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "48105695.90", 
        "nombre": "25671", 
        "nombre_siren": "5021", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "42387421.00", 
        "nombre": "25576", 
        "nombre_siren": "8560", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "68924993.28", 
        "nombre": "24174", 
        "nombre_siren": "5332", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "30804862.00", 
        "nombre": "17009", 
        "nombre_siren": "5030", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24043642.40", 
        "nombre": "15455", 
        "nombre_siren": "6338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "26877713.80", 
        "nombre": "15242", 
        "nombre_siren": "3320", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "20414999.00", 
        "nombre": "15037", 
        "nombre_siren": "6707", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19491788.00", 
        "nombre": "10943", 
        "nombre_siren": "3094", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "15321689.00", 
        "nombre": "10576", 
        "nombre_siren": "2846", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "36620906.00", 
        "nombre": "22009", 
        "nombre_siren": "7465", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "390086075.04", 
    "nombre": "210697", 
    "nombre_siren": "62778"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12091928.00", 
        "nombre": "8380", 
        "nombre_siren": "2818"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6838675.00", 
        "nombre": "2960", 
        "nombre_siren": "1063"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2472434.00", 
        "nombre": "1016", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "553855.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "120"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1875836.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5764923.00", 
        "nombre": "2568", 
        "nombre_siren": "895"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2139582.00", 
        "nombre": "787", 
        "nombre_siren": "297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "770354.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1795515.00", 
        "nombre": "1204", 
        "nombre_siren": "402"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "354426.00", 
        "nombre": "86", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4799124.00", 
        "nombre": "2699", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4841814.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3039705.00", 
        "nombre": "1787", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2227084.00", 
        "nombre": "1518", 
        "nombre_siren": "716", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1145163.00", 
        "nombre": "714", 
        "nombre_siren": "157", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1314093.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "263", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "955016.00", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "903901.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "239", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "797815.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "306", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "592910.00", 
        "nombre": "390", 
        "nombre_siren": "154", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1556988.00", 
        "nombre": "984", 
        "nombre_siren": "390", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "22173613.00", 
    "nombre": "12853", 
    "nombre_siren": "4373"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35943430.00", 
        "nombre": "23585", 
        "nombre_siren": "7727"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "25084434.91", 
        "nombre": "9969", 
        "nombre_siren": "3293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8959452.43", 
        "nombre": "3577", 
        "nombre_siren": "1157"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3232956.00", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "575"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6426332.41", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "945"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21122002.03", 
        "nombre": "8824", 
        "nombre_siren": "2852"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7896611.90", 
        "nombre": "2732", 
        "nombre_siren": "956"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2070028.00", 
        "nombre": "636", 
        "nombre_siren": "247"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5809515.00", 
        "nombre": "3599", 
        "nombre_siren": "1207"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1611839.00", 
        "nombre": "302", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19312949.44", 
        "nombre": "7613", 
        "nombre_siren": "1697", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14249284.00", 
        "nombre": "7137", 
        "nombre_siren": "2433", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9085972.00", 
        "nombre": "5072", 
        "nombre_siren": "1513", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4899730.00", 
        "nombre": "3268", 
        "nombre_siren": "1586", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4889952.00", 
        "nombre": "2849", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4458674.90", 
        "nombre": "2473", 
        "nombre_siren": "848", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2913501.00", 
        "nombre": "2233", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2609141.00", 
        "nombre": "1794", 
        "nombre_siren": "487", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2961720.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "813", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2406537.00", 
        "nombre": "1642", 
        "nombre_siren": "633", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6294817.00", 
        "nombre": "3643", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "74082278.34", 
    "nombre": "39476", 
    "nombre_siren": "12842"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28010344.00", 
        "nombre": "18705", 
        "nombre_siren": "6107"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19667470.60", 
        "nombre": "8010", 
        "nombre_siren": "2732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5186907.49", 
        "nombre": "2236", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1810361.00", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4786937.00", 
        "nombre": "2349", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14604548.36", 
        "nombre": "6239", 
        "nombre_siren": "2026"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6156040.02", 
        "nombre": "2193", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2147115.71", 
        "nombre": "661", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2868821.00", 
        "nombre": "1932", 
        "nombre_siren": "639"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1352144.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "147"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9932787.00", 
        "nombre": "5258", 
        "nombre_siren": "1821", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8168725.00", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12426472.09", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "1113", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3485072.00", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "1206", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4330059.00", 
        "nombre": "2367", 
        "nombre_siren": "777", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3597418.00", 
        "nombre": "2081", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2641190.00", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2238137.00", 
        "nombre": "1389", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1711778.00", 
        "nombre": "1147", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1705286.00", 
        "nombre": "914", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4915475.00", 
        "nombre": "2938", 
        "nombre_siren": "1016", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "55152399.09", 
    "nombre": "30210", 
    "nombre_siren": "9854"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67696993.00", 
        "nombre": "42786", 
        "nombre_siren": "13079"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52023243.48", 
        "nombre": "17277", 
        "nombre_siren": "5368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "17277761.19", 
        "nombre": "5872", 
        "nombre_siren": "1811"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3965998.00", 
        "nombre": "1525", 
        "nombre_siren": "511"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9769698.00", 
        "nombre": "4388", 
        "nombre_siren": "1404"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "27863404.00", 
        "nombre": "10594", 
        "nombre_siren": "3268"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18600290.65", 
        "nombre": "5304", 
        "nombre_siren": "1642"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9510777.00", 
        "nombre": "2235", 
        "nombre_siren": "770"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "17014342.00", 
        "nombre": "9855", 
        "nombre_siren": "2849"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7288179.00", 
        "nombre": "1314", 
        "nombre_siren": "562"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "27987674.98", 
        "nombre": "17344", 
        "nombre_siren": "4604", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36136649.69", 
        "nombre": "10708", 
        "nombre_siren": "2617", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18960685.00", 
        "nombre": "7656", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8863781.00", 
        "nombre": "4986", 
        "nombre_siren": "1495", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10355364.98", 
        "nombre": "4918", 
        "nombre_siren": "1633", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7112807.00", 
        "nombre": "4655", 
        "nombre_siren": "2075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7805527.02", 
        "nombre": "4211", 
        "nombre_siren": "964", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4953919.00", 
        "nombre": "3712", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5208898.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5162429.00", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9889068.00", 
        "nombre": "5407", 
        "nombre_siren": "1775", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "142436803.67", 
    "nombre": "68662", 
    "nombre_siren": "20912"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "81286816.00", 
        "nombre": "53661", 
        "nombre_siren": "17316"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61254216.95", 
        "nombre": "21923", 
        "nombre_siren": "7176"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25019918.08", 
        "nombre": "9117", 
        "nombre_siren": "2915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3636300.00", 
        "nombre": "1511", 
        "nombre_siren": "523"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "14097953.00", 
        "nombre": "6233", 
        "nombre_siren": "2009"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36347018.96", 
        "nombre": "14127", 
        "nombre_siren": "4641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20884967.25", 
        "nombre": "6328", 
        "nombre_siren": "2133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "9657647.82", 
        "nombre": "2380", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11597255.00", 
        "nombre": "7105", 
        "nombre_siren": "2349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7114242.00", 
        "nombre": "1352", 
        "nombre_siren": "585"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "42626009.87", 
        "nombre": "13488", 
        "nombre_siren": "3375", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18917691.00", 
        "nombre": "12655", 
        "nombre_siren": "3686", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24544801.90", 
        "nombre": "10715", 
        "nombre_siren": "3609", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14804410.00", 
        "nombre": "8546", 
        "nombre_siren": "2634", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15449632.59", 
        "nombre": "7899", 
        "nombre_siren": "2622", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12487943.67", 
        "nombre": "7129", 
        "nombre_siren": "1616", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9972404.00", 
        "nombre": "6553", 
        "nombre_siren": "2996", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8220758.00", 
        "nombre": "6108", 
        "nombre_siren": "2712", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7832868.00", 
        "nombre": "4299", 
        "nombre_siren": "1372", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "5219694.00", 
        "nombre": "2910", 
        "nombre_siren": "1086", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13167997.00", 
        "nombre": "7633", 
        "nombre_siren": "2532", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "173244210.03", 
    "nombre": "87935", 
    "nombre_siren": "28162"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "394462431.25", 
        "nombre": "252466", 
        "nombre_siren": "66328"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "384679631.28", 
        "nombre": "143860", 
        "nombre_siren": "38422"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "289877653.02", 
        "nombre": "111108", 
        "nombre_siren": "28863"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "25486370.06", 
        "nombre": "9715", 
        "nombre_siren": "2727"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "71773986.66", 
        "nombre": "32511", 
        "nombre_siren": "8751"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "217092330.34", 
        "nombre": "87702", 
        "nombre_siren": "23454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "142197067.68", 
        "nombre": "44749", 
        "nombre_siren": "11646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "74253814.26", 
        "nombre": "19096", 
        "nombre_siren": "5370"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "49725268.75", 
        "nombre": "30152", 
        "nombre_siren": "8121"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "55093182.18", 
        "nombre": "9970", 
        "nombre_siren": "3875"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "178468282.69", 
        "nombre": "103468", 
        "nombre_siren": "31670", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "252193249.92", 
        "nombre": "75022", 
        "nombre_siren": "15434", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "105581581.49", 
        "nombre": "60809", 
        "nombre_siren": "12765", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "140538579.68", 
        "nombre": "60793", 
        "nombre_siren": "17653", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "111644659.80", 
        "nombre": "55197", 
        "nombre_siren": "9903", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "61141259.62", 
        "nombre": "30944", 
        "nombre_siren": "8270", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "61096178.33", 
        "nombre": "30081", 
        "nombre_siren": "8290", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "56251040.56", 
        "nombre": "25426", 
        "nombre_siren": "5511", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "29500046.00", 
        "nombre": "21418", 
        "nombre_siren": "9110", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "29377383.60", 
        "nombre": "20108", 
        "nombre_siren": "5147", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "77357241.92", 
        "nombre": "40949", 
        "nombre_siren": "13632", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "1103149503.61", 
    "nombre": "524215", 
    "nombre_siren": "136992"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "61924078.54", 
        "nombre": "41892", 
        "nombre_siren": "13612"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44009080.54", 
        "nombre": "17376", 
        "nombre_siren": "5695"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19515185.17", 
        "nombre": "7907", 
        "nombre_siren": "2380"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3924699.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "574"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9829163.00", 
        "nombre": "4738", 
        "nombre_siren": "1446"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "33829640.96", 
        "nombre": "14222", 
        "nombre_siren": "4638"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16297201.37", 
        "nombre": "5528", 
        "nombre_siren": "1888"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5963003.88", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6368280.00", 
        "nombre": "4188", 
        "nombre_siren": "1369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3781538.04", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "24001580.00", 
        "nombre": "12544", 
        "nombre_siren": "4137", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "31985834.60", 
        "nombre": "11684", 
        "nombre_siren": "2829", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17142699.00", 
        "nombre": "10000", 
        "nombre_siren": "2995", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10979898.88", 
        "nombre": "6169", 
        "nombre_siren": "2094", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7797529.00", 
        "nombre": "5229", 
        "nombre_siren": "2352", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7857783.77", 
        "nombre": "4594", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5695764.00", 
        "nombre": "4307", 
        "nombre_siren": "2021", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5764887.00", 
        "nombre": "3345", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4754664.00", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4172287.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "749", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10409631.00", 
        "nombre": "6648", 
        "nombre_siren": "2473", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "130562558.25", 
    "nombre": "69951", 
    "nombre_siren": "22404"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "101170361.68", 
        "nombre": "64956", 
        "nombre_siren": "18075"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53762671.36", 
        "nombre": "23128", 
        "nombre_siren": "7404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "46848166.56", 
        "nombre": "21308", 
        "nombre_siren": "5939"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3483233.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "579"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13888359.13", 
        "nombre": "6892", 
        "nombre_siren": "2000"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "41140972.42", 
        "nombre": "18524", 
        "nombre_siren": "5877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "19276094.71", 
        "nombre": "7083", 
        "nombre_siren": "2471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7363556.99", 
        "nombre": "2364", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10873177.71", 
        "nombre": "6870", 
        "nombre_siren": "1851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4148543.97", 
        "nombre": "870", 
        "nombre_siren": "380"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "45387031.74", 
        "nombre": "24672", 
        "nombre_siren": "4216", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29924189.16", 
        "nombre": "15707", 
        "nombre_siren": "5246", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "29793443.97", 
        "nombre": "11141", 
        "nombre_siren": "2511", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17955541.98", 
        "nombre": "10331", 
        "nombre_siren": "3179", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16018868.21", 
        "nombre": "10197", 
        "nombre_siren": "4276", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "15618513.00", 
        "nombre": "9191", 
        "nombre_siren": "2926", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12354154.49", 
        "nombre": "6912", 
        "nombre_siren": "1465", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7296567.00", 
        "nombre": "5466", 
        "nombre_siren": "2475", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9187530.00", 
        "nombre": "4885", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7573959.05", 
        "nombre": "4862", 
        "nombre_siren": "1339", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "16103240.00", 
        "nombre": "9300", 
        "nombre_siren": "3192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "207213038.60", 
    "nombre": "112664", 
    "nombre_siren": "32177"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "99761272.43", 
        "nombre": "63746", 
        "nombre_siren": "18398"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "58749353.58", 
        "nombre": "24756", 
        "nombre_siren": "7940"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "47201627.90", 
        "nombre": "21433", 
        "nombre_siren": "5981"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3070864.00", 
        "nombre": "1277", 
        "nombre_siren": "409"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12748569.54", 
        "nombre": "6325", 
        "nombre_siren": "1934"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38945554.58", 
        "nombre": "16944", 
        "nombre_siren": "5426"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20528347.81", 
        "nombre": "6980", 
        "nombre_siren": "2307"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7972504.70", 
        "nombre": "2412", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9338720.00", 
        "nombre": "5889", 
        "nombre_siren": "1860"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4406657.00", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "387"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "42301412.48", 
        "nombre": "22164", 
        "nombre_siren": "3894", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "22651245.22", 
        "nombre": "13742", 
        "nombre_siren": "4599", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26528565.67", 
        "nombre": "12742", 
        "nombre_siren": "4244", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "28861529.09", 
        "nombre": "10148", 
        "nombre_siren": "2367", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "18044501.00", 
        "nombre": "9569", 
        "nombre_siren": "2871", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12361323.00", 
        "nombre": "7753", 
        "nombre_siren": "3221", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9949098.00", 
        "nombre": "7454", 
        "nombre_siren": "3396", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12679139.00", 
        "nombre": "7189", 
        "nombre_siren": "1607", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9379064.18", 
        "nombre": "6296", 
        "nombre_siren": "1742", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9888618.49", 
        "nombre": "5182", 
        "nombre_siren": "1424", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18574242.78", 
        "nombre": "11018", 
        "nombre_siren": "3673", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "211218738.91", 
    "nombre": "113257", 
    "nombre_siren": "32970"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19277642.15", 
        "nombre": "13049", 
        "nombre_siren": "4388"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12714731.80", 
        "nombre": "5183", 
        "nombre_siren": "1767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2807580.28", 
        "nombre": "1186", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1506149.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "272"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2764762.00", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "432"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9961174.15", 
        "nombre": "4258", 
        "nombre_siren": "1452"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4079757.80", 
        "nombre": "1491", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1287053.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2174913.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "470"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "686877.28", 
        "nombre": "181", 
        "nombre_siren": "69"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7623781.00", 
        "nombre": "3756", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7600925.43", 
        "nombre": "3138", 
        "nombre_siren": "737", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5235591.00", 
        "nombre": "2955", 
        "nombre_siren": "900", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2931184.00", 
        "nombre": "2011", 
        "nombre_siren": "983", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2450157.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2223334.80", 
        "nombre": "1350", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1678574.00", 
        "nombre": "1326", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1473567.00", 
        "nombre": "935", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1135810.00", 
        "nombre": "836", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1098446.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "255", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3177309.00", 
        "nombre": "2013", 
        "nombre_siren": "762", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "36628679.23", 
    "nombre": "20500", 
    "nombre_siren": "6842"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28781111.69", 
        "nombre": "19999", 
        "nombre_siren": "6584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16136783.03", 
        "nombre": "6621", 
        "nombre_siren": "2188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7807131.75", 
        "nombre": "3245", 
        "nombre_siren": "1018"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1882314.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "297"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4410670.00", 
        "nombre": "2179", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14410183.24", 
        "nombre": "6270", 
        "nombre_siren": "2055"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6689358.00", 
        "nombre": "2443", 
        "nombre_siren": "845"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2218456.23", 
        "nombre": "698", 
        "nombre_siren": "266"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3385692.00", 
        "nombre": "2281", 
        "nombre_siren": "750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1197835.00", 
        "nombre": "301", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14168304.57", 
        "nombre": "5539", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9731241.00", 
        "nombre": "5406", 
        "nombre_siren": "1817", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6468448.00", 
        "nombre": "4275", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4167503.00", 
        "nombre": "2554", 
        "nombre_siren": "540", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3637695.00", 
        "nombre": "2488", 
        "nombre_siren": "1172", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2627870.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "916", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3193016.21", 
        "nombre": "1910", 
        "nombre_siren": "697", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1978590.00", 
        "nombre": "1248", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1902277.00", 
        "nombre": "1202", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1978776.00", 
        "nombre": "1174", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5188072.69", 
        "nombre": "3465", 
        "nombre_siren": "1303", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "55041793.47", 
    "nombre": "31190", 
    "nombre_siren": "10136"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28358752.75", 
        "nombre": "20653", 
        "nombre_siren": "6931"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17845388.32", 
        "nombre": "7746", 
        "nombre_siren": "2681"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8329297.41", 
        "nombre": "3662", 
        "nombre_siren": "1186"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1761665.00", 
        "nombre": "949", 
        "nombre_siren": "319"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4858979.00", 
        "nombre": "2530", 
        "nombre_siren": "819"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14061998.53", 
        "nombre": "6187", 
        "nombre_siren": "2127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5497065.50", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "699"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1661466.45", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "204"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3743899.00", 
        "nombre": "2493", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "809369.00", 
        "nombre": "177", 
        "nombre_siren": "92"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11377023.00", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2004", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11106929.82", 
        "nombre": "4485", 
        "nombre_siren": "1026", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6464524.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "1300", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4919070.00", 
        "nombre": "3415", 
        "nombre_siren": "1600", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4153479.45", 
        "nombre": "2460", 
        "nombre_siren": "822", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3816677.21", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "537", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2924585.00", 
        "nombre": "2325", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2674957.00", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2626993.00", 
        "nombre": "1904", 
        "nombre_siren": "712", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1768910.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5073319.00", 
        "nombre": "3298", 
        "nombre_siren": "1157", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "56906467.48", 
    "nombre": "33601", 
    "nombre_siren": "11194"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19349239.00", 
        "nombre": "13821", 
        "nombre_siren": "4607"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11924202.95", 
        "nombre": "5000", 
        "nombre_siren": "1745"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5418670.00", 
        "nombre": "2330", 
        "nombre_siren": "752"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1052989.00", 
        "nombre": "554", 
        "nombre_siren": "191"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3261806.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8966710.95", 
        "nombre": "3920", 
        "nombre_siren": "1351"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3457349.00", 
        "nombre": "1275", 
        "nombre_siren": "466"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1180643.00", 
        "nombre": "361", 
        "nombre_siren": "145"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2427048.00", 
        "nombre": "1689", 
        "nombre_siren": "576"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "572846.00", 
        "nombre": "123", 
        "nombre_siren": "60"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7591960.00", 
        "nombre": "3966", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7661776.00", 
        "nombre": "3125", 
        "nombre_siren": "705", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4581469.00", 
        "nombre": "3035", 
        "nombre_siren": "1308", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4208169.00", 
        "nombre": "2816", 
        "nombre_siren": "854", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1928937.00", 
        "nombre": "1477", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2638866.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2118396.95", 
        "nombre": "1346", 
        "nombre_siren": "299", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1467424.00", 
        "nombre": "1037", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1454861.00", 
        "nombre": "932", 
        "nombre_siren": "319", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1353346.00", 
        "nombre": "920", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3110812.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "721", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "38116016.95", 
    "nombre": "22026", 
    "nombre_siren": "7342"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "115914177.29", 
        "nombre": "80469", 
        "nombre_siren": "25770"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "69759654.26", 
        "nombre": "28424", 
        "nombre_siren": "9411"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "48112916.38", 
        "nombre": "20177", 
        "nombre_siren": "6249"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5572833.62", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "846"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "28072580.95", 
        "nombre": "13595", 
        "nombre_siren": "4159"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "59435331.95", 
        "nombre": "25620", 
        "nombre_siren": "8430"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "21928443.12", 
        "nombre": "7537", 
        "nombre_siren": "2654"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7264881.73", 
        "nombre": "2092", 
        "nombre_siren": "781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12033464.00", 
        "nombre": "7813", 
        "nombre_siren": "2593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3981117.00", 
        "nombre": "784", 
        "nombre_siren": "387"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "48600284.00", 
        "nombre": "25904", 
        "nombre_siren": "8058", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "50500095.21", 
        "nombre": "18870", 
        "nombre_siren": "4546", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "24087221.00", 
        "nombre": "15338", 
        "nombre_siren": "4584", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "22049772.00", 
        "nombre": "14873", 
        "nombre_siren": "6282", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19486689.00", 
        "nombre": "10717", 
        "nombre_siren": "3596", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9940319.00", 
        "nombre": "7548", 
        "nombre_siren": "3393", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12278545.00", 
        "nombre": "7453", 
        "nombre_siren": "2517", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12885567.72", 
        "nombre": "7116", 
        "nombre_siren": "1543", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9460592.00", 
        "nombre": "6587", 
        "nombre_siren": "1723", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "8867473.00", 
        "nombre": "5759", 
        "nombre_siren": "2023", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "22913621.62", 
        "nombre": "13100", 
        "nombre_siren": "4270", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "241070179.55", 
    "nombre": "133265", 
    "nombre_siren": "42436"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "58925494.21", 
        "nombre": "40912", 
        "nombre_siren": "12832"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "39046450.38", 
        "nombre": "16206", 
        "nombre_siren": "5082"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "24149590.45", 
        "nombre": "10066", 
        "nombre_siren": "3009"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4317923.00", 
        "nombre": "2087", 
        "nombre_siren": "670"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12387615.83", 
        "nombre": "5958", 
        "nombre_siren": "1767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34346226.77", 
        "nombre": "14813", 
        "nombre_siren": "4558"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11907133.00", 
        "nombre": "4203", 
        "nombre_siren": "1423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3815324.00", 
        "nombre": "1122", 
        "nombre_siren": "419"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6827554.00", 
        "nombre": "4460", 
        "nombre_siren": "1471"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1975456.00", 
        "nombre": "436", 
        "nombre_siren": "188"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27677636.83", 
        "nombre": "14839", 
        "nombre_siren": "4559", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "30342896.60", 
        "nombre": "11377", 
        "nombre_siren": "2512", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11255053.44", 
        "nombre": "7172", 
        "nombre_siren": "2133", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10576508.00", 
        "nombre": "7131", 
        "nombre_siren": "3094", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8761234.17", 
        "nombre": "5002", 
        "nombre_siren": "1053", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8510797.00", 
        "nombre": "4966", 
        "nombre_siren": "1695", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5127740.00", 
        "nombre": "3964", 
        "nombre_siren": "1735", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5307133.00", 
        "nombre": "3160", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4406462.00", 
        "nombre": "3089", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4236884.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "793", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11261009.00", 
        "nombre": "6446", 
        "nombre_siren": "2100", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "127463354.04", 
    "nombre": "70188", 
    "nombre_siren": "21709"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39100564.00", 
        "nombre": "26952", 
        "nombre_siren": "9242"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "37598949.31", 
        "nombre": "15182", 
        "nombre_siren": "5318"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8154016.28", 
        "nombre": "3324", 
        "nombre_siren": "1066"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3151719.00", 
        "nombre": "1514", 
        "nombre_siren": "505"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10383577.27", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22857794.04", 
        "nombre": "9574", 
        "nombre_siren": "3271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10997296.25", 
        "nombre": "3763", 
        "nombre_siren": "1403"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2888717.41", 
        "nombre": "916", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4382447.00", 
        "nombre": "2839", 
        "nombre_siren": "990"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1443587.62", 
        "nombre": "291", 
        "nombre_siren": "154"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21404408.97", 
        "nombre": "8312", 
        "nombre_siren": "2037", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16446683.00", 
        "nombre": "8054", 
        "nombre_siren": "2786", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11975536.00", 
        "nombre": "6603", 
        "nombre_siren": "2026", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6957457.00", 
        "nombre": "3736", 
        "nombre_siren": "1327", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5503559.00", 
        "nombre": "3715", 
        "nombre_siren": "1957", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4606737.00", 
        "nombre": "3518", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5712197.62", 
        "nombre": "3285", 
        "nombre_siren": "744", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2993366.00", 
        "nombre": "2151", 
        "nombre_siren": "834", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2835553.00", 
        "nombre": "1870", 
        "nombre_siren": "530", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2806736.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7556649.00", 
        "nombre": "4751", 
        "nombre_siren": "1755", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "88798882.59", 
    "nombre": "47704", 
    "nombre_siren": "16222"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26795630.00", 
        "nombre": "17287", 
        "nombre_siren": "5686"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16234566.37", 
        "nombre": "6851", 
        "nombre_siren": "2361"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4267373.11", 
        "nombre": "1828", 
        "nombre_siren": "588"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1987290.09", 
        "nombre": "1036", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3493768.09", 
        "nombre": "1769", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11231800.00", 
        "nombre": "5037", 
        "nombre_siren": "1701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4777110.48", 
        "nombre": "1744", 
        "nombre_siren": "621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1773849.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2690460.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "574"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1122279.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10313615.00", 
        "nombre": "5062", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10021078.20", 
        "nombre": "4041", 
        "nombre_siren": "952", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6178687.00", 
        "nombre": "3610", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3702789.00", 
        "nombre": "2526", 
        "nombre_siren": "1227", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3551160.91", 
        "nombre": "2121", 
        "nombre_siren": "731", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3147573.46", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2258711.00", 
        "nombre": "1723", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2041598.00", 
        "nombre": "1240", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1716271.00", 
        "nombre": "1173", 
        "nombre_siren": "326", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1536287.00", 
        "nombre": "1158", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5393019.00", 
        "nombre": "2964", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "49860789.57", 
    "nombre": "27527", 
    "nombre_siren": "9012"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23327962.00", 
        "nombre": "15986", 
        "nombre_siren": "5166"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15509515.78", 
        "nombre": "6343", 
        "nombre_siren": "2093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5911187.15", 
        "nombre": "2392", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1649720.00", 
        "nombre": "788", 
        "nombre_siren": "252"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3976779.37", 
        "nombre": "2012", 
        "nombre_siren": "604"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11286595.01", 
        "nombre": "4856", 
        "nombre_siren": "1571"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4957723.00", 
        "nombre": "1717", 
        "nombre_siren": "612"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2012408.55", 
        "nombre": "604", 
        "nombre_siren": "205"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3441375.00", 
        "nombre": "2243", 
        "nombre_siren": "732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1235841.00", 
        "nombre": "261", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9115960.00", 
        "nombre": "4599", 
        "nombre_siren": "1489", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10783210.66", 
        "nombre": "4336", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6165439.27", 
        "nombre": "3591", 
        "nombre_siren": "1089", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3499342.00", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "1108", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3012845.00", 
        "nombre": "1733", 
        "nombre_siren": "595", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2585639.00", 
        "nombre": "1602", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2031883.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1875123.00", 
        "nombre": "1340", 
        "nombre_siren": "457", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1729511.00", 
        "nombre": "1181", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1474635.00", 
        "nombre": "998", 
        "nombre_siren": "340", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4512463.00", 
        "nombre": "2574", 
        "nombre_siren": "909", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "46786050.93", 
    "nombre": "25852", 
    "nombre_siren": "8315"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23256855.20", 
        "nombre": "15919", 
        "nombre_siren": "5088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18723436.50", 
        "nombre": "7912", 
        "nombre_siren": "2609"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6669987.40", 
        "nombre": "2850", 
        "nombre_siren": "925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1215928.00", 
        "nombre": "646", 
        "nombre_siren": "209"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4747837.00", 
        "nombre": "2391", 
        "nombre_siren": "731"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13836812.90", 
        "nombre": "5945", 
        "nombre_siren": "1907"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5355867.20", 
        "nombre": "1963", 
        "nombre_siren": "692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1864808.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3506735.00", 
        "nombre": "2289", 
        "nombre_siren": "744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "933294.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10710258.00", 
        "nombre": "5290", 
        "nombre_siren": "1764", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12712569.10", 
        "nombre": "5125", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5853137.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4333890.00", 
        "nombre": "2888", 
        "nombre_siren": "1319", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3078295.00", 
        "nombre": "1746", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2613283.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2140651.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "548", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1878473.00", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1696352.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "573", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1495107.00", 
        "nombre": "917", 
        "nombre_siren": "342", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3652195.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "840", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "50164210.10", 
    "nombre": "27603", 
    "nombre_siren": "8868"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19141876.00", 
        "nombre": "13073", 
        "nombre_siren": "4266"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12033116.05", 
        "nombre": "5053", 
        "nombre_siren": "1682"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5346658.00", 
        "nombre": "2447", 
        "nombre_siren": "761"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1440875.00", 
        "nombre": "754", 
        "nombre_siren": "240"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3266537.00", 
        "nombre": "1614", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10747349.05", 
        "nombre": "4773", 
        "nombre_siren": "1589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3867405.00", 
        "nombre": "1417", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1177591.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "157"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2435832.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "525663.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7285233.00", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1295", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8969403.05", 
        "nombre": "3757", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4363582.00", 
        "nombre": "2639", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3119418.00", 
        "nombre": "2166", 
        "nombre_siren": "1008", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2843893.00", 
        "nombre": "1768", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2188110.00", 
        "nombre": "1334", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1399514.00", 
        "nombre": "1073", 
        "nombre_siren": "481", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1634683.00", 
        "nombre": "1022", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1303199.00", 
        "nombre": "940", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1387330.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "283", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3742107.00", 
        "nombre": "2257", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "38236472.05", 
    "nombre": "21590", 
    "nombre_siren": "6976"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "6352862.00", 
        "nombre": "4363", 
        "nombre_siren": "1457"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5805957.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2025326.00", 
        "nombre": "873", 
        "nombre_siren": "293"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "278830.00", 
        "nombre": "147", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1153929.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4192758.00", 
        "nombre": "1738", 
        "nombre_siren": "551"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1884978.00", 
        "nombre": "650", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "622442.00", 
        "nombre": "179", 
        "nombre_siren": "68"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "777460.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "165"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "360143.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2987215.00", 
        "nombre": "1460", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3426268.00", 
        "nombre": "1323", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2042397.00", 
        "nombre": "1191", 
        "nombre_siren": "349", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1050649.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "984480.00", 
        "nombre": "589", 
        "nombre_siren": "216", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "691603.00", 
        "nombre": "498", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "834375.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "674935.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "407746.00", 
        "nombre": "273", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "477531.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "82", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1056958.00", 
        "nombre": "635", 
        "nombre_siren": "222", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "14634157.00", 
    "nombre": "7821", 
    "nombre_siren": "2587"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "91897401.84", 
        "nombre": "57257", 
        "nombre_siren": "15556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "46339257.23", 
        "nombre": "20332", 
        "nombre_siren": "6546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "42217782.97", 
        "nombre": "19883", 
        "nombre_siren": "5405"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2304494.00", 
        "nombre": "1035", 
        "nombre_siren": "306"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11335267.00", 
        "nombre": "5700", 
        "nombre_siren": "1631"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "34143555.39", 
        "nombre": "15601", 
        "nombre_siren": "4893"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16259967.39", 
        "nombre": "6054", 
        "nombre_siren": "2104"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5991916.00", 
        "nombre": "1943", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8215850.70", 
        "nombre": "5074", 
        "nombre_siren": "1516"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2699308.00", 
        "nombre": "644", 
        "nombre_siren": "284"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "50442140.27", 
        "nombre": "25900", 
        "nombre_siren": "4532", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23027172.50", 
        "nombre": "12195", 
        "nombre_siren": "4039", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13681861.00", 
        "nombre": "8783", 
        "nombre_siren": "3625", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14252931.50", 
        "nombre": "8634", 
        "nombre_siren": "2748", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14862228.00", 
        "nombre": "8298", 
        "nombre_siren": "2549", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "21672136.91", 
        "nombre": "7995", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11081699.00", 
        "nombre": "6094", 
        "nombre_siren": "1263", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6967995.00", 
        "nombre": "5155", 
        "nombre_siren": "2347", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8048811.00", 
        "nombre": "4424", 
        "nombre_siren": "1224", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6270250.00", 
        "nombre": "4128", 
        "nombre_siren": "1111", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13943199.86", 
        "nombre": "8172", 
        "nombre_siren": "2745", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "184250425.04", 
    "nombre": "99778", 
    "nombre_siren": "27950"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "173162662.53", 
        "nombre": "104811", 
        "nombre_siren": "25972"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "94060410.37", 
        "nombre": "38544", 
        "nombre_siren": "10950"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "90415797.46", 
        "nombre": "40041", 
        "nombre_siren": "10097"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "5188407.25", 
        "nombre": "2134", 
        "nombre_siren": "619"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "22891953.88", 
        "nombre": "11008", 
        "nombre_siren": "2916"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60232657.59", 
        "nombre": "25911", 
        "nombre_siren": "7203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "34981200.85", 
        "nombre": "11817", 
        "nombre_siren": "3440"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "14561128.29", 
        "nombre": "4088", 
        "nombre_siren": "1302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14245194.83", 
        "nombre": "8986", 
        "nombre_siren": "2467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "7979402.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "668"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "95163957.91", 
        "nombre": "47807", 
        "nombre_siren": "7975", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "49427876.62", 
        "nombre": "28686", 
        "nombre_siren": "8561", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "52814979.28", 
        "nombre": "17785", 
        "nombre_siren": "3752", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33354455.77", 
        "nombre": "16341", 
        "nombre_siren": "4931", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "23831306.02", 
        "nombre": "13353", 
        "nombre_siren": "2797", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "21121366.44", 
        "nombre": "10848", 
        "nombre_siren": "3118", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12858388.00", 
        "nombre": "9472", 
        "nombre_siren": "4128", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "17476072.67", 
        "nombre": "9417", 
        "nombre_siren": "2713", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "19343837.00", 
        "nombre": "9356", 
        "nombre_siren": "2109", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "12166911.90", 
        "nombre": "8347", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "28582645.00", 
        "nombre": "16820", 
        "nombre_siren": "5850", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "366141796.61", 
    "nombre": "188232", 
    "nombre_siren": "47930"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "204280017.87", 
        "nombre": "117668", 
        "nombre_siren": "26404"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "90427481.92", 
        "nombre": "42401", 
        "nombre_siren": "9905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "85493469.08", 
        "nombre": "36338", 
        "nombre_siren": "10477"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4972755.00", 
        "nombre": "2335", 
        "nombre_siren": "669"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18053386.13", 
        "nombre": "9197", 
        "nombre_siren": "2248"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "65133184.19", 
        "nombre": "30111", 
        "nombre_siren": "8175"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "36438545.84", 
        "nombre": "13712", 
        "nombre_siren": "4327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "11503703.00", 
        "nombre": "3913", 
        "nombre_siren": "1378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14857224.89", 
        "nombre": "9422", 
        "nombre_siren": "2176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "5897561.00", 
        "nombre": "1474", 
        "nombre_siren": "566"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "153075305.44", 
        "nombre": "78854", 
        "nombre_siren": "13190", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "54245061.24", 
        "nombre": "26065", 
        "nombre_siren": "7727", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "43359129.19", 
        "nombre": "16235", 
        "nombre_siren": "3232", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "27096986.00", 
        "nombre": "15985", 
        "nombre_siren": "4686", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "21841037.00", 
        "nombre": "13209", 
        "nombre_siren": "5063", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "22585889.00", 
        "nombre": "12927", 
        "nombre_siren": "2726", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "14888905.00", 
        "nombre": "8047", 
        "nombre_siren": "2329", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13752026.00", 
        "nombre": "6956", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8624836.00", 
        "nombre": "5448", 
        "nombre_siren": "1396", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "9640222.00", 
        "nombre": "5435", 
        "nombre_siren": "1517", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "18319199.00", 
        "nombre": "11394", 
        "nombre_siren": "4145", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "387428595.87", 
    "nombre": "200555", 
    "nombre_siren": "47615"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "147116861.69", 
        "nombre": "90454", 
        "nombre_siren": "22512"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "67714063.61", 
        "nombre": "31573", 
        "nombre_siren": "7921"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "65489067.93", 
        "nombre": "27851", 
        "nombre_siren": "8152"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4305814.00", 
        "nombre": "1860", 
        "nombre_siren": "550"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16031992.38", 
        "nombre": "7893", 
        "nombre_siren": "2132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "49560670.45", 
        "nombre": "22074", 
        "nombre_siren": "6319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "24508353.08", 
        "nombre": "9032", 
        "nombre_siren": "2799"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "8990495.09", 
        "nombre": "2869", 
        "nombre_siren": "961"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12760706.34", 
        "nombre": "8133", 
        "nombre_siren": "2065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "4548384.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "429"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "86798901.73", 
        "nombre": "45386", 
        "nombre_siren": "7750", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "28349811.00", 
        "nombre": "17503", 
        "nombre_siren": "5260", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32695033.20", 
        "nombre": "16580", 
        "nombre_siren": "5158", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36660204.06", 
        "nombre": "13403", 
        "nombre_siren": "2795", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "19956896.43", 
        "nombre": "11662", 
        "nombre_siren": "2474", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "17115390.05", 
        "nombre": "9256", 
        "nombre_siren": "2684", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14547280.00", 
        "nombre": "9097", 
        "nombre_siren": "3630", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12949893.17", 
        "nombre": "6852", 
        "nombre_siren": "1618", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9031335.00", 
        "nombre": "6598", 
        "nombre_siren": "2937", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8665533.00", 
        "nombre": "5873", 
        "nombre_siren": "1530", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20543022.59", 
        "nombre": "11735", 
        "nombre_siren": "3623", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "287313300.23", 
    "nombre": "153945", 
    "nombre_siren": "39344"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "114719439.96", 
        "nombre": "69004", 
        "nombre_siren": "16902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "50987336.57", 
        "nombre": "24324", 
        "nombre_siren": "6163"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "47802712.29", 
        "nombre": "21071", 
        "nombre_siren": "6596"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2600210.00", 
        "nombre": "1142", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "11332316.71", 
        "nombre": "5890", 
        "nombre_siren": "1587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "38520086.67", 
        "nombre": "17683", 
        "nombre_siren": "5256"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "18416087.02", 
        "nombre": "7171", 
        "nombre_siren": "2387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6525975.74", 
        "nombre": "2215", 
        "nombre_siren": "762"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9300403.72", 
        "nombre": "6038", 
        "nombre_siren": "1591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3522428.00", 
        "nombre": "813", 
        "nombre_siren": "352"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "79345285.54", 
        "nombre": "42173", 
        "nombre_siren": "6892", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "26167806.23", 
        "nombre": "13431", 
        "nombre_siren": "4250", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "15123129.00", 
        "nombre": "9212", 
        "nombre_siren": "3721", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14714526.00", 
        "nombre": "8954", 
        "nombre_siren": "2850", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22945270.27", 
        "nombre": "8463", 
        "nombre_siren": "1867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "13723943.78", 
        "nombre": "7492", 
        "nombre_siren": "2249", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9882668.00", 
        "nombre": "5430", 
        "nombre_siren": "1145", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6241904.00", 
        "nombre": "4640", 
        "nombre_siren": "2111", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6623954.00", 
        "nombre": "4265", 
        "nombre_siren": "1148", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7982949.00", 
        "nombre": "4253", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15030091.00", 
        "nombre": "8603", 
        "nombre_siren": "2855", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "217781526.82", 
    "nombre": "116916", 
    "nombre_siren": "30169"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "68532269.49", 
        "nombre": "45487", 
        "nombre_siren": "11834"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20628206.78", 
        "nombre": "11206", 
        "nombre_siren": "3129"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "18215549.67", 
        "nombre": "10507", 
        "nombre_siren": "2617"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2322566.85", 
        "nombre": "1441", 
        "nombre_siren": "403"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4606528.00", 
        "nombre": "2775", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "16047466.76", 
        "nombre": "9327", 
        "nombre_siren": "2717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5987229.74", 
        "nombre": "3152", 
        "nombre_siren": "992"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2259678.14", 
        "nombre": "1032", 
        "nombre_siren": "349"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "14215052.00", 
        "nombre": "9421", 
        "nombre_siren": "2550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "981097.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "116"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "20430842.95", 
        "nombre": "11411", 
        "nombre_siren": "1962", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16799959.17", 
        "nombre": "10639", 
        "nombre_siren": "3058", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15158527.95", 
        "nombre": "9829", 
        "nombre_siren": "2455", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9987310.04", 
        "nombre": "5952", 
        "nombre_siren": "1323", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9015030.71", 
        "nombre": "5889", 
        "nombre_siren": "2121", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6289987.95", 
        "nombre": "4001", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6263120.51", 
        "nombre": "3952", 
        "nombre_siren": "1214", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5069051.85", 
        "nombre": "3663", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "5207885.00", 
        "nombre": "3258", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4427621.94", 
        "nombre": "2511", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11285632.72", 
        "nombre": "7742", 
        "nombre_siren": "2482", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "109934970.79", 
    "nombre": "68847", 
    "nombre_siren": "18017"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37679260.00", 
        "nombre": "25087", 
        "nombre_siren": "6897"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22272656.59", 
        "nombre": "10699", 
        "nombre_siren": "3067"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "14468703.35", 
        "nombre": "7541", 
        "nombre_siren": "1992"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1613178.00", 
        "nombre": "909", 
        "nombre_siren": "270"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4394229.00", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "671"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15357626.34", 
        "nombre": "7587", 
        "nombre_siren": "2185"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6331545.60", 
        "nombre": "2745", 
        "nombre_siren": "912"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2477417.00", 
        "nombre": "1010", 
        "nombre_siren": "347"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7322137.00", 
        "nombre": "4984", 
        "nombre_siren": "1381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1487667.00", 
        "nombre": "425", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14344491.00", 
        "nombre": "7634", 
        "nombre_siren": "2133", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12029504.34", 
        "nombre": "5857", 
        "nombre_siren": "1200", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6503774.00", 
        "nombre": "4014", 
        "nombre_siren": "1034", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6578423.60", 
        "nombre": "3802", 
        "nombre_siren": "901", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5698398.00", 
        "nombre": "3623", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5764198.00", 
        "nombre": "3424", 
        "nombre_siren": "1066", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4918954.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "692", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4295179.00", 
        "nombre": "2736", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3428175.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3016610.00", 
        "nombre": "2110", 
        "nombre_siren": "924", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9746475.00", 
        "nombre": "5879", 
        "nombre_siren": "1443", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "76324181.94", 
    "nombre": "44485", 
    "nombre_siren": "12252"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "40325290.17", 
        "nombre": "19241", 
        "nombre_siren": "3623"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15108195.02", 
        "nombre": "6386", 
        "nombre_siren": "1206"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10462354.38", 
        "nombre": "4405", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1551658.23", 
        "nombre": "703", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4307306.77", 
        "nombre": "1897", 
        "nombre_siren": "369"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10267673.56", 
        "nombre": "4512", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4567452.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "399"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1623350.00", 
        "nombre": "613", 
        "nombre_siren": "138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5828719.00", 
        "nombre": "2891", 
        "nombre_siren": "547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "788688.69", 
        "nombre": "272", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12923443.00", 
        "nombre": "5548", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10369255.84", 
        "nombre": "4703", 
        "nombre_siren": "945", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7606021.00", 
        "nombre": "4256", 
        "nombre_siren": "800", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8869014.74", 
        "nombre": "3532", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4907051.40", 
        "nombre": "2154", 
        "nombre_siren": "378", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "4322146.84", 
        "nombre": "2008", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4192304.00", 
        "nombre": "1932", 
        "nombre_siren": "414", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3706147.60", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2935709.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1965206.87", 
        "nombre": "821", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5698168.51", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "630", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "67494468.80", 
    "nombre": "30771", 
    "nombre_siren": "5850"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "77160574.16", 
        "nombre": "55298", 
        "nombre_siren": "17145"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27567953.21", 
        "nombre": "16744", 
        "nombre_siren": "5861"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7523449.00", 
        "nombre": "4646", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2517849.75", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8956933.00", 
        "nombre": "5701", 
        "nombre_siren": "1879"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22025912.16", 
        "nombre": "13767", 
        "nombre_siren": "4922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7390837.21", 
        "nombre": "4438", 
        "nombre_siren": "1824"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2689578.00", 
        "nombre": "1566", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8822022.00", 
        "nombre": "6400", 
        "nombre_siren": "2043"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1219287.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "191"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "22244556.00", 
        "nombre": "15461", 
        "nombre_siren": "5048", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "17942450.37", 
        "nombre": "11198", 
        "nombre_siren": "2402", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11739698.00", 
        "nombre": "7956", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7783447.00", 
        "nombre": "5695", 
        "nombre_siren": "1721", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7311301.55", 
        "nombre": "5636", 
        "nombre_siren": "1948", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7608338.00", 
        "nombre": "5381", 
        "nombre_siren": "2450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7622782.00", 
        "nombre": "5126", 
        "nombre_siren": "1754", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6522164.00", 
        "nombre": "4699", 
        "nombre_siren": "1617", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5664006.20", 
        "nombre": "4300", 
        "nombre_siren": "1226", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6695343.00", 
        "nombre": "4221", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14772829.00", 
        "nombre": "9535", 
        "nombre_siren": "2953", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "115906915.12", 
    "nombre": "79208", 
    "nombre_siren": "25143"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83337886.00", 
        "nombre": "33875", 
        "nombre_siren": "5292"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7930446.23", 
        "nombre": "3318", 
        "nombre_siren": "643"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1058588.00", 
        "nombre": "444", 
        "nombre_siren": "85"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "796899.00", 
        "nombre": "323", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2475785.00", 
        "nombre": "1066", 
        "nombre_siren": "234"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1872539.00", 
        "nombre": "731", 
        "nombre_siren": "133"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "588192.00", 
        "nombre": "257", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "168600.00", 
        "nombre": "77", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "163116.00", 
        "nombre": "54", 
        "nombre_siren": "10"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43254508.84", 
        "nombre": "17696", 
        "nombre_siren": "2726", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "15358747.00", 
        "nombre": "6509", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9942881.00", 
        "nombre": "3879", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "9383713.00", 
        "nombre": "3502", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4862810.05", 
        "nombre": "1970", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2726847.00", 
        "nombre": "1168", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1740046.00", 
        "nombre": "691", 
        "nombre_siren": "115", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1321923.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1336752.00", 
        "nombre": "596", 
        "nombre_siren": "110", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1055324.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2262937.34", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "213", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "93246489.23", 
    "nombre": "38044", 
    "nombre_siren": "6079"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "145598352.65", 
    "nombre": "101910", 
    "nombre_siren": "46766"
  }
]
