[
  {
    "dep": "01", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24698594.64", 
        "nombre": "19531", 
        "nombre_siren": "8239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11482760.95", 
        "nombre": "7383", 
        "nombre_siren": "3239"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6521322.31", 
        "nombre": "4112", 
        "nombre_siren": "1640"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1346598.87", 
        "nombre": "861", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2241575.00", 
        "nombre": "1543", 
        "nombre_siren": "633"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10571280.70", 
        "nombre": "6890", 
        "nombre_siren": "2694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4135976.43", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "999"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1080288.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1204714.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "348857.00", 
        "nombre": "178", 
        "nombre_siren": "75"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7471650.00", 
        "nombre": "5428", 
        "nombre_siren": "2264", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7859150.90", 
        "nombre": "4997", 
        "nombre_siren": "1381", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6524934.00", 
        "nombre": "4481", 
        "nombre_siren": "2221", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4811520.87", 
        "nombre": "4265", 
        "nombre_siren": "1660", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3576861.00", 
        "nombre": "2739", 
        "nombre_siren": "1326", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3547878.00", 
        "nombre": "2583", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3380525.00", 
        "nombre": "2431", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2535559.00", 
        "nombre": "2115", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2270146.00", 
        "nombre": "1598", 
        "nombre_siren": "628", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1948898.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5077191.00", 
        "nombre": "3579", 
        "nombre_siren": "1332", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ain", 
    "montant": "49004313.77", 
    "nombre": "35663", 
    "nombre_siren": "13812"
  }, 
  {
    "dep": "02", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16266357.41", 
        "nombre": "13010", 
        "nombre_siren": "4849"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7135705.33", 
        "nombre": "4523", 
        "nombre_siren": "1805"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3645638.64", 
        "nombre": "2315", 
        "nombre_siren": "825"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "691788.00", 
        "nombre": "456", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2098830.00", 
        "nombre": "1407", 
        "nombre_siren": "520"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6446507.38", 
        "nombre": "4242", 
        "nombre_siren": "1687"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2716871.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "674"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "678695.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2209138.00", 
        "nombre": "1648", 
        "nombre_siren": "609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "246883.00", 
        "nombre": "112", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4649554.00", 
        "nombre": "3552", 
        "nombre_siren": "1452", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4856424.74", 
        "nombre": "3062", 
        "nombre_siren": "850", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3040976.00", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "1081", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3692032.00", 
        "nombre": "2570", 
        "nombre_siren": "1251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2541152.00", 
        "nombre": "1795", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1521686.00", 
        "nombre": "1139", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1521124.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "560", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1388514.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1125847.00", 
        "nombre": "907", 
        "nombre_siren": "291", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1023972.64", 
        "nombre": "783", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2665340.00", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aisne", 
    "montant": "28026622.38", 
    "nombre": "20558", 
    "nombre_siren": "7693"
  }, 
  {
    "dep": "03", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16377053.00", 
        "nombre": "12995", 
        "nombre_siren": "4949"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5832456.07", 
        "nombre": "3855", 
        "nombre_siren": "1548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2743782.00", 
        "nombre": "1789", 
        "nombre_siren": "637"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1183320.00", 
        "nombre": "843", 
        "nombre_siren": "367"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2081980.00", 
        "nombre": "1426", 
        "nombre_siren": "538"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6245321.07", 
        "nombre": "4239", 
        "nombre_siren": "1666"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1788538.00", 
        "nombre": "1111", 
        "nombre_siren": "495"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "435323.00", 
        "nombre": "281", 
        "nombre_siren": "123"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2841647.00", 
        "nombre": "2211", 
        "nombre_siren": "929"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "166823.00", 
        "nombre": "81", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5199529.00", 
        "nombre": "3970", 
        "nombre_siren": "1521", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4918140.07", 
        "nombre": "3322", 
        "nombre_siren": "895", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2575079.00", 
        "nombre": "2231", 
        "nombre_siren": "883", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2857165.00", 
        "nombre": "1966", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1756081.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "616", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1625608.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1589387.00", 
        "nombre": "1167", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1385646.00", 
        "nombre": "1018", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1023802.00", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "264", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "946365.00", 
        "nombre": "804", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2527408.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Allier", 
    "montant": "26404210.07", 
    "nombre": "19732", 
    "nombre_siren": "7533"
  }, 
  {
    "dep": "04", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12524454.87", 
        "nombre": "9992", 
        "nombre_siren": "3819"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5707297.00", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2752118.14", 
        "nombre": "1774", 
        "nombre_siren": "632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "773533.00", 
        "nombre": "547", 
        "nombre_siren": "195"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2709482.00", 
        "nombre": "1826", 
        "nombre_siren": "678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5083947.00", 
        "nombre": "3392", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1518214.01", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "408"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "367246.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "100"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1841692.00", 
        "nombre": "1398", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "130215.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "27"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5193297.14", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3407117.00", 
        "nombre": "2555", 
        "nombre_siren": "1013", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2407546.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1630399.00", 
        "nombre": "1433", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1497265.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "411", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1345351.87", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1319041.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "488", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1317757.00", 
        "nombre": "951", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1086055.00", 
        "nombre": "877", 
        "nombre_siren": "344", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "758564.00", 
        "nombre": "561", 
        "nombre_siren": "212", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2089302.00", 
        "nombre": "1535", 
        "nombre_siren": "587", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-de-Haute-Provence", 
    "montant": "22051695.01", 
    "nombre": "16314", 
    "nombre_siren": "6095"
  }, 
  {
    "dep": "05", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16934289.02", 
        "nombre": "12905", 
        "nombre_siren": "4799"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7103700.65", 
        "nombre": "4268", 
        "nombre_siren": "1580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2525875.60", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "713197.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2438948.48", 
        "nombre": "1580", 
        "nombre_siren": "584"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5285642.79", 
        "nombre": "3277", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2307481.00", 
        "nombre": "1298", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "773442.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3284883.00", 
        "nombre": "2379", 
        "nombre_siren": "885"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "271674.00", 
        "nombre": "135", 
        "nombre_siren": "59"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5352059.00", 
        "nombre": "3988", 
        "nombre_siren": "1393", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6056228.27", 
        "nombre": "3623", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3127152.00", 
        "nombre": "2165", 
        "nombre_siren": "841", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2418193.00", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1911602.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "672", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1764333.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "624", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1346249.00", 
        "nombre": "1144", 
        "nombre_siren": "456", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1585937.00", 
        "nombre": "1102", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "976274.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "337", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "953708.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2236505.00", 
        "nombre": "1574", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Alpes", 
    "montant": "27728240.27", 
    "nombre": "19481", 
    "nombre_siren": "7097"
  }, 
  {
    "dep": "06", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113055955.22", 
        "nombre": "84677", 
        "nombre_siren": "28120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "55521807.26", 
        "nombre": "32532", 
        "nombre_siren": "11232"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "40443447.87", 
        "nombre": "23771", 
        "nombre_siren": "7177"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3885670.09", 
        "nombre": "2445", 
        "nombre_siren": "752"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "18385003.14", 
        "nombre": "11308", 
        "nombre_siren": "3678"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43841887.11", 
        "nombre": "26244", 
        "nombre_siren": "9138"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "14666199.94", 
        "nombre": "7994", 
        "nombre_siren": "2922"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5228806.00", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "900"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12752600.16", 
        "nombre": "9076", 
        "nombre_siren": "3221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2205928.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "395"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "29947853.00", 
        "nombre": "21120", 
        "nombre_siren": "7522", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "34444566.91", 
        "nombre": "18862", 
        "nombre_siren": "4736", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "27709383.11", 
        "nombre": "17013", 
        "nombre_siren": "3193", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19600602.00", 
        "nombre": "13410", 
        "nombre_siren": "5887", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18819899.50", 
        "nombre": "13021", 
        "nombre_siren": "4793", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15462016.52", 
        "nombre": "12480", 
        "nombre_siren": "4545", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13402620.00", 
        "nombre": "8854", 
        "nombre_siren": "2833", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11175534.00", 
        "nombre": "8419", 
        "nombre_siren": "3995", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "11486531.78", 
        "nombre": "8014", 
        "nombre_siren": "1853", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9274180.00", 
        "nombre": "7548", 
        "nombre_siren": "2202", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "24025902.62", 
        "nombre": "16815", 
        "nombre_siren": "6092", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Alpes-Maritimes", 
    "montant": "215349089.44", 
    "nombre": "145556", 
    "nombre_siren": "47558"
  }, 
  {
    "dep": "07", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20744574.00", 
        "nombre": "16822", 
        "nombre_siren": "6337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8825977.19", 
        "nombre": "5736", 
        "nombre_siren": "2238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3381893.92", 
        "nombre": "2101", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1265244.00", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "294"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4582361.00", 
        "nombre": "3046", 
        "nombre_siren": "1115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7643161.11", 
        "nombre": "5002", 
        "nombre_siren": "1952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2122733.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "589"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "534097.00", 
        "nombre": "300", 
        "nombre_siren": "122"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2664239.00", 
        "nombre": "2021", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "219998.00", 
        "nombre": "65", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8209156.92", 
        "nombre": "5383", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5282461.00", 
        "nombre": "4024", 
        "nombre_siren": "1585", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3880094.00", 
        "nombre": "2722", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2945688.00", 
        "nombre": "2598", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2552427.19", 
        "nombre": "1981", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2169999.00", 
        "nombre": "1731", 
        "nombre_siren": "797", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1972749.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2039023.00", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1481455.00", 
        "nombre": "1223", 
        "nombre_siren": "386", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1309908.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2933880.00", 
        "nombre": "2164", 
        "nombre_siren": "905", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ard\u00e8che", 
    "montant": "34776841.11", 
    "nombre": "26050", 
    "nombre_siren": "9705"
  }, 
  {
    "dep": "08", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9980206.00", 
        "nombre": "8003", 
        "nombre_siren": "3059"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4285131.69", 
        "nombre": "2754", 
        "nombre_siren": "1114"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1518047.00", 
        "nombre": "958", 
        "nombre_siren": "371"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "456647.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "99"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1374346.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "334"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4062318.72", 
        "nombre": "2686", 
        "nombre_siren": "1074"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1371053.26", 
        "nombre": "876", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "462750.71", 
        "nombre": "275", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1418975.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "395"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104645.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3693640.69", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2783609.00", 
        "nombre": "2152", 
        "nombre_siren": "888", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1842440.00", 
        "nombre": "1695", 
        "nombre_siren": "655", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2208437.00", 
        "nombre": "1547", 
        "nombre_siren": "771", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1053223.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "883553.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "178", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "874283.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "271", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "751485.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "258", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "521547.00", 
        "nombre": "424", 
        "nombre_siren": "139", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "491221.00", 
        "nombre": "365", 
        "nombre_siren": "143", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1269784.00", 
        "nombre": "908", 
        "nombre_siren": "385", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ardennes", 
    "montant": "16373222.69", 
    "nombre": "12138", 
    "nombre_siren": "4672"
  }, 
  {
    "dep": "09", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9331496.00", 
        "nombre": "7967", 
        "nombre_siren": "3204"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3320262.00", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "828"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2008865.00", 
        "nombre": "1266", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "586379.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "161"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "875771.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "233"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3428635.00", 
        "nombre": "2181", 
        "nombre_siren": "844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1325847.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "301"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "327924.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "87"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1218471.00", 
        "nombre": "983", 
        "nombre_siren": "417"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "77328.00", 
        "nombre": "49", 
        "nombre_siren": "24"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3246585.00", 
        "nombre": "2205", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2438281.00", 
        "nombre": "1925", 
        "nombre_siren": "743", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2052870.00", 
        "nombre": "1467", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1311415.00", 
        "nombre": "1206", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1274749.00", 
        "nombre": "990", 
        "nombre_siren": "237", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "892794.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "327", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "897844.00", 
        "nombre": "771", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "949007.00", 
        "nombre": "751", 
        "nombre_siren": "375", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1023130.00", 
        "nombre": "747", 
        "nombre_siren": "297", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "741767.00", 
        "nombre": "595", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1554735.00", 
        "nombre": "1229", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ari\u00e8ge", 
    "montant": "16383177.00", 
    "nombre": "12672", 
    "nombre_siren": "4784"
  }, 
  {
    "dep": "10", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11583390.00", 
        "nombre": "9071", 
        "nombre_siren": "3375"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6007638.94", 
        "nombre": "3782", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2601251.84", 
        "nombre": "1630", 
        "nombre_siren": "582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "860630.00", 
        "nombre": "507", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1748414.00", 
        "nombre": "1165", 
        "nombre_siren": "453"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5107691.32", 
        "nombre": "3232", 
        "nombre_siren": "1238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1760333.32", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "510934.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "118"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1637252.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "445"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "157969.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3278938.00", 
        "nombre": "2455", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3861085.70", 
        "nombre": "2407", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2293051.00", 
        "nombre": "1994", 
        "nombre_siren": "772", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2357146.00", 
        "nombre": "1627", 
        "nombre_siren": "807", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1615629.08", 
        "nombre": "1119", 
        "nombre_siren": "246", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1336001.00", 
        "nombre": "1053", 
        "nombre_siren": "495", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1452239.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "399", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "822766.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "738334.00", 
        "nombre": "599", 
        "nombre_siren": "187", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "845383.00", 
        "nombre": "586", 
        "nombre_siren": "180", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2675579.00", 
        "nombre": "1760", 
        "nombre_siren": "696", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aube", 
    "montant": "21276151.78", 
    "nombre": "15206", 
    "nombre_siren": "5658"
  }, 
  {
    "dep": "11", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24011399.26", 
        "nombre": "19577", 
        "nombre_siren": "7221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10108901.75", 
        "nombre": "6525", 
        "nombre_siren": "2443"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6455751.86", 
        "nombre": "4152", 
        "nombre_siren": "1427"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1411859.00", 
        "nombre": "947", 
        "nombre_siren": "335"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5123957.89", 
        "nombre": "3460", 
        "nombre_siren": "1199"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9251850.59", 
        "nombre": "6047", 
        "nombre_siren": "2289"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2893128.15", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "752"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "980518.42", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "214"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2795197.00", 
        "nombre": "2137", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "210317.00", 
        "nombre": "124", 
        "nombre_siren": "50"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9053098.74", 
        "nombre": "5988", 
        "nombre_siren": "1550", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7599446.82", 
        "nombre": "5719", 
        "nombre_siren": "2128", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5317598.00", 
        "nombre": "3731", 
        "nombre_siren": "1770", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3232156.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "1177", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3069581.00", 
        "nombre": "2177", 
        "nombre_siren": "823", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2436894.00", 
        "nombre": "1933", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2265923.31", 
        "nombre": "1748", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1917844.00", 
        "nombre": "1360", 
        "nombre_siren": "541", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1760792.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "474", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1566893.00", 
        "nombre": "1268", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4269032.00", 
        "nombre": "3389", 
        "nombre_siren": "1178", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aude", 
    "montant": "42489258.87", 
    "nombre": "31669", 
    "nombre_siren": "11513"
  }, 
  {
    "dep": "12", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17094811.00", 
        "nombre": "13449", 
        "nombre_siren": "5182"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7521308.90", 
        "nombre": "4733", 
        "nombre_siren": "1836"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2534241.20", 
        "nombre": "1553", 
        "nombre_siren": "540"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1570759.00", 
        "nombre": "1063", 
        "nombre_siren": "453"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3271805.00", 
        "nombre": "2201", 
        "nombre_siren": "794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6792229.85", 
        "nombre": "4394", 
        "nombre_siren": "1742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2119118.25", 
        "nombre": "1267", 
        "nombre_siren": "534"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "626506.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "152"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2967677.00", 
        "nombre": "2246", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "230373.00", 
        "nombre": "118", 
        "nombre_siren": "55"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6159048.86", 
        "nombre": "3991", 
        "nombre_siren": "1076", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4293138.49", 
        "nombre": "3083", 
        "nombre_siren": "1223", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3668646.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "1292", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2359192.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1931121.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "370", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2027895.46", 
        "nombre": "1387", 
        "nombre_siren": "546", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1770935.00", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "687", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1355653.00", 
        "nombre": "1078", 
        "nombre_siren": "479", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1281269.00", 
        "nombre": "1071", 
        "nombre_siren": "336", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1298824.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2862000.29", 
        "nombre": "2009", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Aveyron", 
    "montant": "29007723.10", 
    "nombre": "21070", 
    "nombre_siren": "8059"
  }, 
  {
    "dep": "13", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "134815474.48", 
        "nombre": "103777", 
        "nombre_siren": "36359"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "73507093.75", 
        "nombre": "43085", 
        "nombre_siren": "15200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "57631849.04", 
        "nombre": "33905", 
        "nombre_siren": "10915"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "7133553.96", 
        "nombre": "4402", 
        "nombre_siren": "1328"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "21200728.71", 
        "nombre": "13408", 
        "nombre_siren": "4641"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "60352793.82", 
        "nombre": "36459", 
        "nombre_siren": "12756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "22760507.45", 
        "nombre": "11974", 
        "nombre_siren": "4291"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "7392033.00", 
        "nombre": "3413", 
        "nombre_siren": "1255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "15345556.00", 
        "nombre": "11208", 
        "nombre_siren": "4041"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "3318498.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "521"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "43449909.41", 
        "nombre": "30993", 
        "nombre_siren": "11226", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "49165724.89", 
        "nombre": "26344", 
        "nombre_siren": "6242", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29157414.31", 
        "nombre": "20074", 
        "nombre_siren": "7557", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "24765236.00", 
        "nombre": "17110", 
        "nombre_siren": "7633", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "19639350.00", 
        "nombre": "16352", 
        "nombre_siren": "6098", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "18903324.00", 
        "nombre": "14114", 
        "nombre_siren": "6740", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "21380747.70", 
        "nombre": "13503", 
        "nombre_siren": "3200", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18623906.01", 
        "nombre": "12775", 
        "nombre_siren": "3027", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10664619.92", 
        "nombre": "8827", 
        "nombre_siren": "2680", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13488048.71", 
        "nombre": "8815", 
        "nombre_siren": "2822", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "27089184.28", 
        "nombre": "19141", 
        "nombre_siren": "7056", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", 
    "montant": "276327465.23", 
    "nombre": "188048", 
    "nombre_siren": "64177"
  }, 
  {
    "dep": "14", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32902508.90", 
        "nombre": "26020", 
        "nombre_siren": "9955"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17746216.85", 
        "nombre": "10947", 
        "nombre_siren": "4149"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7068097.00", 
        "nombre": "4207", 
        "nombre_siren": "1473"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1975011.00", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "475"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5904188.00", 
        "nombre": "3817", 
        "nombre_siren": "1381"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13604377.01", 
        "nombre": "8758", 
        "nombre_siren": "3456"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5332702.74", 
        "nombre": "3013", 
        "nombre_siren": "1225"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1871513.00", 
        "nombre": "931", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3707564.00", 
        "nombre": "2759", 
        "nombre_siren": "1046"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "613501.00", 
        "nombre": "270", 
        "nombre_siren": "127"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10266473.00", 
        "nombre": "7666", 
        "nombre_siren": "3018", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11833130.74", 
        "nombre": "7113", 
        "nombre_siren": "2009", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5701243.00", 
        "nombre": "4924", 
        "nombre_siren": "1934", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5807488.00", 
        "nombre": "4021", 
        "nombre_siren": "2074", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5250575.00", 
        "nombre": "3607", 
        "nombre_siren": "1376", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4732892.00", 
        "nombre": "3378", 
        "nombre_siren": "859", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3521756.00", 
        "nombre": "2711", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2361142.00", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "629", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2798233.00", 
        "nombre": "1929", 
        "nombre_siren": "646", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1870789.00", 
        "nombre": "1470", 
        "nombre_siren": "635", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6634544.01", 
        "nombre": "4660", 
        "nombre_siren": "1713", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Calvados", 
    "montant": "60778265.75", 
    "nombre": "43474", 
    "nombre_siren": "16204"
  }, 
  {
    "dep": "15", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "9763661.77", 
        "nombre": "7414", 
        "nombre_siren": "3115"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2949248.58", 
        "nombre": "1938", 
        "nombre_siren": "767"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1011203.00", 
        "nombre": "682", 
        "nombre_siren": "258"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1145978.00", 
        "nombre": "782", 
        "nombre_siren": "426"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1152978.00", 
        "nombre": "827", 
        "nombre_siren": "319"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3378066.77", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1026377.58", 
        "nombre": "637", 
        "nombre_siren": "271"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "249678.00", 
        "nombre": "168", 
        "nombre_siren": "77"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3233919.00", 
        "nombre": "2339", 
        "nombre_siren": "1072"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "98671.00", 
        "nombre": "52", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3618995.00", 
        "nombre": "2545", 
        "nombre_siren": "1346", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3087175.35", 
        "nombre": "2113", 
        "nombre_siren": "599", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1709112.00", 
        "nombre": "1272", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1470067.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1166101.00", 
        "nombre": "987", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "663041.00", 
        "nombre": "496", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "636777.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "603797.00", 
        "nombre": "420", 
        "nombre_siren": "173", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "487270.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "184", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "476876.00", 
        "nombre": "399", 
        "nombre_siren": "133", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1028223.00", 
        "nombre": "749", 
        "nombre_siren": "304", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cantal", 
    "montant": "14947434.35", 
    "nombre": "10885", 
    "nombre_siren": "4576"
  }, 
  {
    "dep": "16", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15881502.00", 
        "nombre": "13228", 
        "nombre_siren": "5110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6453370.00", 
        "nombre": "4285", 
        "nombre_siren": "1724"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2104711.12", 
        "nombre": "1317", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "743398.00", 
        "nombre": "504", 
        "nombre_siren": "165"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2151638.00", 
        "nombre": "1469", 
        "nombre_siren": "548"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5664936.12", 
        "nombre": "3778", 
        "nombre_siren": "1537"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1848191.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "673493.00", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2006813.00", 
        "nombre": "1569", 
        "nombre_siren": "591"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "144739.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "44"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4504155.00", 
        "nombre": "3510", 
        "nombre_siren": "1389", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4249930.00", 
        "nombre": "2900", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2869376.00", 
        "nombre": "2500", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3420530.00", 
        "nombre": "2418", 
        "nombre_siren": "1220", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1788230.00", 
        "nombre": "1516", 
        "nombre_siren": "380", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1737498.00", 
        "nombre": "1278", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1478474.00", 
        "nombre": "1162", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1143382.00", 
        "nombre": "1048", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1132224.00", 
        "nombre": "952", 
        "nombre_siren": "412", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1110193.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "333", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2063938.12", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente", 
    "montant": "25497930.12", 
    "nombre": "19624", 
    "nombre_siren": "7544"
  }, 
  {
    "dep": "17", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "39977747.84", 
        "nombre": "32202", 
        "nombre_siren": "12701"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19061130.00", 
        "nombre": "12367", 
        "nombre_siren": "5013"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5741691.75", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "1363"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2049343.00", 
        "nombre": "1458", 
        "nombre_siren": "537"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7761006.00", 
        "nombre": "5157", 
        "nombre_siren": "1985"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14159470.84", 
        "nombre": "9397", 
        "nombre_siren": "3931"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4481683.75", 
        "nombre": "2782", 
        "nombre_siren": "1224"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1315011.00", 
        "nombre": "759", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4081762.00", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1278"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "293981.00", 
        "nombre": "158", 
        "nombre_siren": "85"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11851259.00", 
        "nombre": "8875", 
        "nombre_siren": "3631", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10840691.75", 
        "nombre": "7112", 
        "nombre_siren": "2152", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5931308.00", 
        "nombre": "5279", 
        "nombre_siren": "2091", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7189432.00", 
        "nombre": "5025", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5096004.00", 
        "nombre": "3923", 
        "nombre_siren": "1889", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5243421.00", 
        "nombre": "3804", 
        "nombre_siren": "1513", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4525447.84", 
        "nombre": "3463", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2950484.00", 
        "nombre": "2497", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3045605.00", 
        "nombre": "2448", 
        "nombre_siren": "1045", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2842445.00", 
        "nombre": "2148", 
        "nombre_siren": "849", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8458460.00", 
        "nombre": "6125", 
        "nombre_siren": "2387", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Charente-Maritime", 
    "montant": "67974557.59", 
    "nombre": "50699", 
    "nombre_siren": "19762"
  }, 
  {
    "dep": "18", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11476329.00", 
        "nombre": "9153", 
        "nombre_siren": "3584"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5136995.90", 
        "nombre": "3260", 
        "nombre_siren": "1273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1925240.28", 
        "nombre": "1211", 
        "nombre_siren": "430"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "703527.00", 
        "nombre": "478", 
        "nombre_siren": "187"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1523941.00", 
        "nombre": "1031", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4527591.18", 
        "nombre": "2978", 
        "nombre_siren": "1166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1488545.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "615637.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "127"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1713660.00", 
        "nombre": "1328", 
        "nombre_siren": "549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "104942.00", 
        "nombre": "64", 
        "nombre_siren": "30"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3269240.00", 
        "nombre": "2522", 
        "nombre_siren": "1040", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3745736.90", 
        "nombre": "2490", 
        "nombre_siren": "670", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2109836.00", 
        "nombre": "1776", 
        "nombre_siren": "723", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2222009.26", 
        "nombre": "1588", 
        "nombre_siren": "808", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1358426.00", 
        "nombre": "992", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1278259.02", 
        "nombre": "856", 
        "nombre_siren": "320", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1067593.00", 
        "nombre": "807", 
        "nombre_siren": "396", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "899580.00", 
        "nombre": "712", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "771148.00", 
        "nombre": "614", 
        "nombre_siren": "200", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "752944.00", 
        "nombre": "522", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2089823.00", 
        "nombre": "1503", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Cher", 
    "montant": "19564595.18", 
    "nombre": "14382", 
    "nombre_siren": "5529"
  }, 
  {
    "dep": "19", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10980745.00", 
        "nombre": "8739", 
        "nombre_siren": "3544"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4583660.00", 
        "nombre": "3053", 
        "nombre_siren": "1258"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2393391.00", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "585"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "875351.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1907929.00", 
        "nombre": "1276", 
        "nombre_siren": "483"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4461777.00", 
        "nombre": "3020", 
        "nombre_siren": "1253"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1397451.00", 
        "nombre": "929", 
        "nombre_siren": "413"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "455762.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2073473.00", 
        "nombre": "1583", 
        "nombre_siren": "683"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "163494.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "29"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3698501.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3055453.00", 
        "nombre": "2293", 
        "nombre_siren": "955", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2062061.00", 
        "nombre": "1755", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2061776.00", 
        "nombre": "1447", 
        "nombre_siren": "782", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1343288.00", 
        "nombre": "976", 
        "nombre_siren": "516", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1246075.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1228773.00", 
        "nombre": "921", 
        "nombre_siren": "448", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1186379.00", 
        "nombre": "866", 
        "nombre_siren": "214", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "826716.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "296", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "680244.00", 
        "nombre": "582", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1671548.00", 
        "nombre": "1251", 
        "nombre_siren": "510", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corr\u00e8ze", 
    "montant": "19060814.00", 
    "nombre": "14155", 
    "nombre_siren": "5685"
  }, 
  {
    "dep": "21", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "23412381.40", 
        "nombre": "18676", 
        "nombre_siren": "7093"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15178423.93", 
        "nombre": "9387", 
        "nombre_siren": "3562"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4464910.09", 
        "nombre": "2819", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1519807.69", 
        "nombre": "1023", 
        "nombre_siren": "353"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3626665.76", 
        "nombre": "2355", 
        "nombre_siren": "877"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9645197.52", 
        "nombre": "5995", 
        "nombre_siren": "2288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3736613.93", 
        "nombre": "2174", 
        "nombre_siren": "856"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1165317.00", 
        "nombre": "643", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2965434.21", 
        "nombre": "2251", 
        "nombre_siren": "883"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "385951.00", 
        "nombre": "171", 
        "nombre_siren": "88"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7873180.00", 
        "nombre": "5757", 
        "nombre_siren": "2262", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "8385173.21", 
        "nombre": "4944", 
        "nombre_siren": "1325", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3936695.00", 
        "nombre": "3377", 
        "nombre_siren": "1293", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4467232.00", 
        "nombre": "3098", 
        "nombre_siren": "1520", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3707691.00", 
        "nombre": "2682", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3456633.00", 
        "nombre": "2598", 
        "nombre_siren": "1257", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3079652.21", 
        "nombre": "2316", 
        "nombre_siren": "570", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1996821.00", 
        "nombre": "1667", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2052159.00", 
        "nombre": "1450", 
        "nombre_siren": "491", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1843933.00", 
        "nombre": "1338", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4671968.69", 
        "nombre": "3457", 
        "nombre_siren": "1422", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4te-d'Or", 
    "montant": "45471138.11", 
    "nombre": "32684", 
    "nombre_siren": "12125"
  }, 
  {
    "dep": "22", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24524800.00", 
        "nombre": "19756", 
        "nombre_siren": "7798"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13940995.30", 
        "nombre": "9090", 
        "nombre_siren": "3665"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2237648.00", 
        "nombre": "1501", 
        "nombre_siren": "586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1731973.77", 
        "nombre": "1215", 
        "nombre_siren": "419"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4555938.00", 
        "nombre": "3120", 
        "nombre_siren": "1179"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10696687.35", 
        "nombre": "7171", 
        "nombre_siren": "2861"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3284533.72", 
        "nombre": "2038", 
        "nombre_siren": "887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "874708.00", 
        "nombre": "500", 
        "nombre_siren": "245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3462608.00", 
        "nombre": "2696", 
        "nombre_siren": "1067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "133815.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "48"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9825414.88", 
        "nombre": "6576", 
        "nombre_siren": "1918", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7219039.00", 
        "nombre": "5537", 
        "nombre_siren": "2271", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4109075.00", 
        "nombre": "3495", 
        "nombre_siren": "1431", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4473699.00", 
        "nombre": "3124", 
        "nombre_siren": "1689", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3209918.00", 
        "nombre": "2413", 
        "nombre_siren": "1221", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2981701.19", 
        "nombre": "2239", 
        "nombre_siren": "585", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2831777.00", 
        "nombre": "2122", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2004795.00", 
        "nombre": "1617", 
        "nombre_siren": "660", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1407233.00", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "377", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1381024.00", 
        "nombre": "1080", 
        "nombre_siren": "458", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3471097.00", 
        "nombre": "2600", 
        "nombre_siren": "1088", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "C\u00f4tes-d'Armor", 
    "montant": "42914773.07", 
    "nombre": "31996", 
    "nombre_siren": "12561"
  }, 
  {
    "dep": "23", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5315838.00", 
        "nombre": "4428", 
        "nombre_siren": "1715"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "1458323.96", 
        "nombre": "927", 
        "nombre_siren": "372"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "797026.16", 
        "nombre": "526", 
        "nombre_siren": "200"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "509491.00", 
        "nombre": "370", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "658108.00", 
        "nombre": "465", 
        "nombre_siren": "162"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1902386.96", 
        "nombre": "1264", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "642184.16", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "168"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "99961.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "31"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "874433.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "296"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "27832.00", 
        "nombre": "14", 
        "nombre_siren": "6"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1666694.16", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "308", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1126469.00", 
        "nombre": "906", 
        "nombre_siren": "368", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1092758.00", 
        "nombre": "781", 
        "nombre_siren": "391", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "768813.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "626399.96", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "130", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "599849.00", 
        "nombre": "445", 
        "nombre_siren": "229", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "450601.00", 
        "nombre": "419", 
        "nombre_siren": "152", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "392003.00", 
        "nombre": "297", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "296182.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "93", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "365421.00", 
        "nombre": "284", 
        "nombre_siren": "116", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "806693.00", 
        "nombre": "626", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Creuse", 
    "montant": "8191883.12", 
    "nombre": "6364", 
    "nombre_siren": "2454"
  }, 
  {
    "dep": "24", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27404343.20", 
        "nombre": "22376", 
        "nombre_siren": "8536"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10191755.38", 
        "nombre": "6719", 
        "nombre_siren": "2557"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4217056.22", 
        "nombre": "2747", 
        "nombre_siren": "976"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1465395.00", 
        "nombre": "1002", 
        "nombre_siren": "374"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4938399.28", 
        "nombre": "3387", 
        "nombre_siren": "1187"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9406813.65", 
        "nombre": "6246", 
        "nombre_siren": "2528"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2840469.98", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "758"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "669606.00", 
        "nombre": "434", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3475999.00", 
        "nombre": "2673", 
        "nombre_siren": "1068"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "187786.69", 
        "nombre": "111", 
        "nombre_siren": "52"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10191570.52", 
        "nombre": "6939", 
        "nombre_siren": "1906", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7069535.30", 
        "nombre": "5519", 
        "nombre_siren": "2170", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5217257.00", 
        "nombre": "3729", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3849688.00", 
        "nombre": "3442", 
        "nombre_siren": "1351", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2537708.98", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2549251.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2392858.00", 
        "nombre": "1872", 
        "nombre_siren": "898", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2024842.00", 
        "nombre": "1707", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2068784.00", 
        "nombre": "1601", 
        "nombre_siren": "613", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1452130.00", 
        "nombre": "1324", 
        "nombre_siren": "419", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4506547.00", 
        "nombre": "3326", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dordogne", 
    "montant": "43860171.80", 
    "nombre": "33399", 
    "nombre_siren": "12536"
  }, 
  {
    "dep": "25", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "19866986.94", 
        "nombre": "15922", 
        "nombre_siren": "6064"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "11150355.52", 
        "nombre": "7275", 
        "nombre_siren": "2899"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3851814.82", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "894"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1017794.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "245"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3012671.00", 
        "nombre": "2048", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7905169.76", 
        "nombre": "5328", 
        "nombre_siren": "2135"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3157133.52", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "749"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1093458.00", 
        "nombre": "571", 
        "nombre_siren": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2328555.00", 
        "nombre": "1752", 
        "nombre_siren": "681"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "345378.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "79"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6161361.00", 
        "nombre": "4704", 
        "nombre_siren": "1907", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6499676.76", 
        "nombre": "4170", 
        "nombre_siren": "1136", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3774240.00", 
        "nombre": "3209", 
        "nombre_siren": "1254", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3400018.00", 
        "nombre": "2352", 
        "nombre_siren": "1199", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3123849.00", 
        "nombre": "2346", 
        "nombre_siren": "1126", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3017034.75", 
        "nombre": "2096", 
        "nombre_siren": "518", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2837136.00", 
        "nombre": "2044", 
        "nombre_siren": "806", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1958877.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "512", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1493138.77", 
        "nombre": "1128", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1093696.00", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3182282.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "944", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Doubs", 
    "montant": "36541309.28", 
    "nombre": "26883", 
    "nombre_siren": "10205"
  }, 
  {
    "dep": "26", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31987248.00", 
        "nombre": "25802", 
        "nombre_siren": "9773"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14457467.61", 
        "nombre": "9186", 
        "nombre_siren": "3548"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7468656.00", 
        "nombre": "4658", 
        "nombre_siren": "1723"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1954884.00", 
        "nombre": "1313", 
        "nombre_siren": "423"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5826649.00", 
        "nombre": "3842", 
        "nombre_siren": "1418"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11762296.65", 
        "nombre": "7629", 
        "nombre_siren": "3011"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3901222.96", 
        "nombre": "2348", 
        "nombre_siren": "964"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1092355.00", 
        "nombre": "617", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3728172.00", 
        "nombre": "2920", 
        "nombre_siren": "1089"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "382809.00", 
        "nombre": "175", 
        "nombre_siren": "76"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9261195.00", 
        "nombre": "6939", 
        "nombre_siren": "2610", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9930803.61", 
        "nombre": "6167", 
        "nombre_siren": "1732", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6629520.00", 
        "nombre": "4638", 
        "nombre_siren": "2274", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4860349.00", 
        "nombre": "4247", 
        "nombre_siren": "1649", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4504011.00", 
        "nombre": "3459", 
        "nombre_siren": "1589", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4178316.00", 
        "nombre": "3223", 
        "nombre_siren": "799", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4237280.00", 
        "nombre": "3079", 
        "nombre_siren": "1195", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3036520.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "774", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2801961.00", 
        "nombre": "2248", 
        "nombre_siren": "935", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2208494.00", 
        "nombre": "1608", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5286165.00", 
        "nombre": "3794", 
        "nombre_siren": "1476", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Dr\u00f4me", 
    "montant": "56934614.61", 
    "nombre": "41907", 
    "nombre_siren": "15623"
  }, 
  {
    "dep": "27", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21894918.72", 
        "nombre": "17323", 
        "nombre_siren": "6523"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "10449485.37", 
        "nombre": "6845", 
        "nombre_siren": "2732"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5367113.32", 
        "nombre": "3371", 
        "nombre_siren": "1171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "857961.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "207"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3296530.32", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "784"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8822259.56", 
        "nombre": "5765", 
        "nombre_siren": "2318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3023786.81", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "756470.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "220"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2513466.00", 
        "nombre": "1924", 
        "nombre_siren": "738"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "225093.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6552640.00", 
        "nombre": "5001", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6001364.02", 
        "nombre": "3824", 
        "nombre_siren": "1037", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4441062.35", 
        "nombre": "3791", 
        "nombre_siren": "1475", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5102956.00", 
        "nombre": "3542", 
        "nombre_siren": "1727", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3146535.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "810", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2449376.00", 
        "nombre": "1821", 
        "nombre_siren": "446", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2145949.00", 
        "nombre": "1647", 
        "nombre_siren": "788", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1793669.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "440", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1503595.00", 
        "nombre": "1192", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1711927.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "431", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4356164.04", 
        "nombre": "3010", 
        "nombre_siren": "1100", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure", 
    "montant": "39205237.41", 
    "nombre": "28679", 
    "nombre_siren": "10738"
  }, 
  {
    "dep": "28", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14936655.00", 
        "nombre": "11607", 
        "nombre_siren": "4460"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7718190.16", 
        "nombre": "4979", 
        "nombre_siren": "1963"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4165430.13", 
        "nombre": "2670", 
        "nombre_siren": "937"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "608156.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "142"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2119809.00", 
        "nombre": "1404", 
        "nombre_siren": "523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6337862.29", 
        "nombre": "4167", 
        "nombre_siren": "1637"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2151254.00", 
        "nombre": "1366", 
        "nombre_siren": "587"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "703812.00", 
        "nombre": "373", 
        "nombre_siren": "156"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1756178.00", 
        "nombre": "1303", 
        "nombre_siren": "505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "205148.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4397741.00", 
        "nombre": "3287", 
        "nombre_siren": "1335", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4110836.29", 
        "nombre": "2607", 
        "nombre_siren": "707", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3486646.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "1192", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2788553.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "948", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2139508.00", 
        "nombre": "1388", 
        "nombre_siren": "363", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1854362.00", 
        "nombre": "1359", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1802804.00", 
        "nombre": "1257", 
        "nombre_siren": "335", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1598670.00", 
        "nombre": "1205", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1289212.00", 
        "nombre": "1026", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1450697.00", 
        "nombre": "1020", 
        "nombre_siren": "387", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2974127.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "862", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Eure-et-Loir", 
    "montant": "27893156.29", 
    "nombre": "20045", 
    "nombre_siren": "7567"
  }, 
  {
    "dep": "29", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37513901.49", 
        "nombre": "29856", 
        "nombre_siren": "12247"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "19022469.87", 
        "nombre": "12311", 
        "nombre_siren": "4912"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5086778.56", 
        "nombre": "3212", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2288485.00", 
        "nombre": "1568", 
        "nombre_siren": "572"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6208350.00", 
        "nombre": "4241", 
        "nombre_siren": "1640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14364454.28", 
        "nombre": "9640", 
        "nombre_siren": "3887"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5630740.64", 
        "nombre": "3454", 
        "nombre_siren": "1480"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1762956.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4617642.00", 
        "nombre": "3524", 
        "nombre_siren": "1450"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "591400.00", 
        "nombre": "266", 
        "nombre_siren": "119"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "13168279.89", 
        "nombre": "8542", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9545976.00", 
        "nombre": "7187", 
        "nombre_siren": "2979", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6025599.00", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "2131", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6630791.00", 
        "nombre": "4678", 
        "nombre_siren": "2506", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6061027.00", 
        "nombre": "4514", 
        "nombre_siren": "2260", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4700530.34", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1379", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4485203.83", 
        "nombre": "3350", 
        "nombre_siren": "907", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2880353.00", 
        "nombre": "2387", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2800277.00", 
        "nombre": "2356", 
        "nombre_siren": "768", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2285975.86", 
        "nombre": "1686", 
        "nombre_siren": "706", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6483596.00", 
        "nombre": "4754", 
        "nombre_siren": "1894", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Finist\u00e8re", 
    "montant": "65067608.92", 
    "nombre": "47980", 
    "nombre_siren": "19114"
  }, 
  {
    "dep": "2A", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14660466.22", 
        "nombre": "11031", 
        "nombre_siren": "4133"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7342738.73", 
        "nombre": "4568", 
        "nombre_siren": "1718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4762835.60", 
        "nombre": "2961", 
        "nombre_siren": "1082"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "790155.00", 
        "nombre": "529", 
        "nombre_siren": "167"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1800186.00", 
        "nombre": "1214", 
        "nombre_siren": "420"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7072839.33", 
        "nombre": "4510", 
        "nombre_siren": "1582"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3730190.00", 
        "nombre": "2264", 
        "nombre_siren": "834"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1003102.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "251"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1307545.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "447"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "302064.00", 
        "nombre": "155", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6096785.73", 
        "nombre": "3769", 
        "nombre_siren": "1063", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3982743.00", 
        "nombre": "2824", 
        "nombre_siren": "1004", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3677534.00", 
        "nombre": "2549", 
        "nombre_siren": "1167", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3260190.00", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "769", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1786131.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1834173.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1663487.00", 
        "nombre": "1212", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1295027.00", 
        "nombre": "966", 
        "nombre_siren": "359", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1351141.00", 
        "nombre": "922", 
        "nombre_siren": "305", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1192034.00", 
        "nombre": "895", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3385853.82", 
        "nombre": "2376", 
        "nombre_siren": "685", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Corse-du-Sud", 
    "montant": "29525099.55", 
    "nombre": "20535", 
    "nombre_siren": "7215"
  }, 
  {
    "dep": "2B", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17960527.13", 
        "nombre": "13392", 
        "nombre_siren": "4561"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7754044.00", 
        "nombre": "4732", 
        "nombre_siren": "1582"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5653551.00", 
        "nombre": "3440", 
        "nombre_siren": "1135"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "971050.25", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "199"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4623044.13", 
        "nombre": "2879", 
        "nombre_siren": "935"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8144320.25", 
        "nombre": "5097", 
        "nombre_siren": "1742"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2615658.00", 
        "nombre": "1536", 
        "nombre_siren": "595"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "614248.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2785256.00", 
        "nombre": "2020", 
        "nombre_siren": "663"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "138087.00", 
        "nombre": "71", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7305416.13", 
        "nombre": "4467", 
        "nombre_siren": "1095", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4678985.00", 
        "nombre": "3246", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3496526.00", 
        "nombre": "2452", 
        "nombre_siren": "1096", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3184692.00", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "719", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2018764.25", 
        "nombre": "1662", 
        "nombre_siren": "604", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2414445.00", 
        "nombre": "1661", 
        "nombre_siren": "580", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1777161.00", 
        "nombre": "1311", 
        "nombre_siren": "453", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1631818.00", 
        "nombre": "1166", 
        "nombre_siren": "360", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1498074.00", 
        "nombre": "1074", 
        "nombre_siren": "247", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1297194.00", 
        "nombre": "961", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3162148.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "715", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Corse", 
    "montant": "32465223.38", 
    "nombre": "22323", 
    "nombre_siren": "7490"
  }, 
  {
    "dep": "30", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "47997501.04", 
        "nombre": "38456", 
        "nombre_siren": "14165"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24883958.77", 
        "nombre": "15782", 
        "nombre_siren": "5988"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11747211.59", 
        "nombre": "7450", 
        "nombre_siren": "2663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2651112.00", 
        "nombre": "1831", 
        "nombre_siren": "584"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8434006.00", 
        "nombre": "5417", 
        "nombre_siren": "1974"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19278837.04", 
        "nombre": "12409", 
        "nombre_siren": "4733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5568985.00", 
        "nombre": "3429", 
        "nombre_siren": "1448"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1568969.88", 
        "nombre": "868", 
        "nombre_siren": "387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6258462.00", 
        "nombre": "4721", 
        "nombre_siren": "1757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "382537.00", 
        "nombre": "203", 
        "nombre_siren": "99"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16177084.00", 
        "nombre": "11985", 
        "nombre_siren": "4460", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14863179.63", 
        "nombre": "9308", 
        "nombre_siren": "2488", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11649543.00", 
        "nombre": "8168", 
        "nombre_siren": "3845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7338635.00", 
        "nombre": "6588", 
        "nombre_siren": "2519", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7357338.00", 
        "nombre": "5164", 
        "nombre_siren": "1949", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6354352.77", 
        "nombre": "4859", 
        "nombre_siren": "1143", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4976399.00", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3906153.00", 
        "nombre": "3107", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3591017.00", 
        "nombre": "3014", 
        "nombre_siren": "930", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3652032.00", 
        "nombre": "2603", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8516875.00", 
        "nombre": "6005", 
        "nombre_siren": "2189", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gard", 
    "montant": "88382608.40", 
    "nombre": "64528", 
    "nombre_siren": "23533"
  }, 
  {
    "dep": "31", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "93524802.54", 
        "nombre": "72362", 
        "nombre_siren": "26306"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "43730460.29", 
        "nombre": "26169", 
        "nombre_siren": "9743"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26734797.52", 
        "nombre": "16088", 
        "nombre_siren": "5521"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4097274.23", 
        "nombre": "2695", 
        "nombre_siren": "864"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12026825.00", 
        "nombre": "7756", 
        "nombre_siren": "2850"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "30092782.72", 
        "nombre": "18577", 
        "nombre_siren": "6958"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12342562.47", 
        "nombre": "6748", 
        "nombre_siren": "2632"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4324959.06", 
        "nombre": "2147", 
        "nombre_siren": "851"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9621585.00", 
        "nombre": "7124", 
        "nombre_siren": "2744"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1823493.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "314"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "23632402.00", 
        "nombre": "16902", 
        "nombre_siren": "6234", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24549104.21", 
        "nombre": "13607", 
        "nombre_siren": "3448", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18886838.00", 
        "nombre": "12971", 
        "nombre_siren": "5754", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18368140.75", 
        "nombre": "12928", 
        "nombre_siren": "4932", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "15236911.00", 
        "nombre": "11453", 
        "nombre_siren": "5578", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12136657.00", 
        "nombre": "10367", 
        "nombre_siren": "3999", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14826430.00", 
        "nombre": "9710", 
        "nombre_siren": "2340", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12298811.23", 
        "nombre": "8749", 
        "nombre_siren": "2078", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8519413.00", 
        "nombre": "7214", 
        "nombre_siren": "2291", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8187422.52", 
        "nombre": "5560", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15225461.87", 
        "nombre": "11189", 
        "nombre_siren": "4446", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Garonne", 
    "montant": "171867591.58", 
    "nombre": "120650", 
    "nombre_siren": "42961"
  }, 
  {
    "dep": "32", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11069258.00", 
        "nombre": "9006", 
        "nombre_siren": "3488"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4782846.55", 
        "nombre": "3179", 
        "nombre_siren": "1262"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2173482.14", 
        "nombre": "1421", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1232062.00", 
        "nombre": "846", 
        "nombre_siren": "322"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1877923.76", 
        "nombre": "1281", 
        "nombre_siren": "473"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4139487.93", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1106"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1219123.60", 
        "nombre": "811", 
        "nombre_siren": "353"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "350598.00", 
        "nombre": "216", 
        "nombre_siren": "88"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1901582.00", 
        "nombre": "1455", 
        "nombre_siren": "593"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146585.00", 
        "nombre": "70", 
        "nombre_siren": "31"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3706328.74", 
        "nombre": "2501", 
        "nombre_siren": "625", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2844258.00", 
        "nombre": "2187", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2614179.00", 
        "nombre": "1848", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1686467.00", 
        "nombre": "1512", 
        "nombre_siren": "583", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1459603.00", 
        "nombre": "1072", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1362430.00", 
        "nombre": "973", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1181599.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "441", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1052602.95", 
        "nombre": "855", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "858936.00", 
        "nombre": "683", 
        "nombre_siren": "282", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "787310.00", 
        "nombre": "681", 
        "nombre_siren": "217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1979410.00", 
        "nombre": "1488", 
        "nombre_siren": "561", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gers", 
    "montant": "19533123.69", 
    "nombre": "14702", 
    "nombre_siren": "5634"
  }, 
  {
    "dep": "33", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "113577126.36", 
        "nombre": "88651", 
        "nombre_siren": "32783"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51059382.32", 
        "nombre": "31933", 
        "nombre_siren": "12255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "26319222.19", 
        "nombre": "16613", 
        "nombre_siren": "5744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6854778.18", 
        "nombre": "4422", 
        "nombre_siren": "1664"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16404561.23", 
        "nombre": "10655", 
        "nombre_siren": "4057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35024968.42", 
        "nombre": "22280", 
        "nombre_siren": "8750"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "12880435.40", 
        "nombre": "7693", 
        "nombre_siren": "3166"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4366090.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1051"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10569317.00", 
        "nombre": "7703", 
        "nombre_siren": "2995"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1914692.00", 
        "nombre": "774", 
        "nombre_siren": "365"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "30753141.00", 
        "nombre": "22475", 
        "nombre_siren": "8572", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "21684300.89", 
        "nombre": "15568", 
        "nombre_siren": "5990", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24387726.21", 
        "nombre": "14980", 
        "nombre_siren": "4019", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20932083.00", 
        "nombre": "14553", 
        "nombre_siren": "6907", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16145070.44", 
        "nombre": "13742", 
        "nombre_siren": "5372", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16785459.00", 
        "nombre": "12624", 
        "nombre_siren": "6023", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "13233612.22", 
        "nombre": "9516", 
        "nombre_siren": "2313", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "14232154.79", 
        "nombre": "9443", 
        "nombre_siren": "2332", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8706553.00", 
        "nombre": "7282", 
        "nombre_siren": "2217", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "10294735.00", 
        "nombre": "7162", 
        "nombre_siren": "2365", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "23627385.50", 
        "nombre": "16955", 
        "nombre_siren": "6854", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Gironde", 
    "montant": "200782221.05", 
    "nombre": "144300", 
    "nombre_siren": "52881"
  }, 
  {
    "dep": "34", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "87562402.24", 
        "nombre": "69737", 
        "nombre_siren": "25711"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "44427648.67", 
        "nombre": "26920", 
        "nombre_siren": "10055"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29264920.02", 
        "nombre": "17872", 
        "nombre_siren": "6080"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4992803.00", 
        "nombre": "3265", 
        "nombre_siren": "1070"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17004425.97", 
        "nombre": "10704", 
        "nombre_siren": "3769"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "35874711.94", 
        "nombre": "22259", 
        "nombre_siren": "8294"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "11545065.95", 
        "nombre": "6619", 
        "nombre_siren": "2664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3518860.07", 
        "nombre": "1810", 
        "nombre_siren": "757"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9547099.00", 
        "nombre": "6999", 
        "nombre_siren": "2658"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1213473.00", 
        "nombre": "499", 
        "nombre_siren": "245"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "25969126.00", 
        "nombre": "19143", 
        "nombre_siren": "7067", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "27901170.60", 
        "nombre": "16134", 
        "nombre_siren": "4304", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "19782636.07", 
        "nombre": "13884", 
        "nombre_siren": "6251", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16714468.00", 
        "nombre": "11811", 
        "nombre_siren": "4460", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11998280.00", 
        "nombre": "10376", 
        "nombre_siren": "3938", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12352599.00", 
        "nombre": "9237", 
        "nombre_siren": "4490", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12091629.04", 
        "nombre": "8415", 
        "nombre_siren": "2004", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "7421177.97", 
        "nombre": "6304", 
        "nombre_siren": "1968", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7794419.00", 
        "nombre": "5460", 
        "nombre_siren": "1947", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6638753.00", 
        "nombre": "4541", 
        "nombre_siren": "1239", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "19804243.25", 
        "nombre": "14492", 
        "nombre_siren": "5606", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "H\u00e9rault", 
    "montant": "168468501.93", 
    "nombre": "119797", 
    "nombre_siren": "43209"
  }, 
  {
    "dep": "35", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "43510275.00", 
        "nombre": "34123", 
        "nombre_siren": "13264"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28858961.97", 
        "nombre": "17921", 
        "nombre_siren": "6905"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5526085.22", 
        "nombre": "3375", 
        "nombre_siren": "1196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2703151.27", 
        "nombre": "1791", 
        "nombre_siren": "584"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6282673.38", 
        "nombre": "4181", 
        "nombre_siren": "1536"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17825876.74", 
        "nombre": "11510", 
        "nombre_siren": "4425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6573058.63", 
        "nombre": "3858", 
        "nombre_siren": "1609"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2494203.00", 
        "nombre": "1226", 
        "nombre_siren": "515"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4908070.00", 
        "nombre": "3667", 
        "nombre_siren": "1396"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "898142.71", 
        "nombre": "356", 
        "nombre_siren": "156"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14259054.20", 
        "nombre": "8568", 
        "nombre_siren": "2408", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11207726.00", 
        "nombre": "8209", 
        "nombre_siren": "3332", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8551115.00", 
        "nombre": "6316", 
        "nombre_siren": "3102", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8819812.71", 
        "nombre": "6286", 
        "nombre_siren": "2470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7123521.24", 
        "nombre": "5984", 
        "nombre_siren": "2351", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6332196.65", 
        "nombre": "4629", 
        "nombre_siren": "1210", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6730854.00", 
        "nombre": "4627", 
        "nombre_siren": "2356", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3580596.00", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3671663.00", 
        "nombre": "2442", 
        "nombre_siren": "701", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2891055.00", 
        "nombre": "2357", 
        "nombre_siren": "999", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9212821.66", 
        "nombre": "6482", 
        "nombre_siren": "2420", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ille-et-Vilaine", 
    "montant": "82380415.46", 
    "nombre": "58738", 
    "nombre_siren": "22237"
  }, 
  {
    "dep": "36", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8233976.00", 
        "nombre": "6614", 
        "nombre_siren": "2510"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3689774.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "943"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1362694.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "314"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "696582.00", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1070477.00", 
        "nombre": "715", 
        "nombre_siren": "267"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3409305.00", 
        "nombre": "2292", 
        "nombre_siren": "905"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1215077.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "346"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "405816.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "95"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1266021.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "380"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "81692.00", 
        "nombre": "57", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2999074.00", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "514", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2237448.00", 
        "nombre": "1699", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1472746.00", 
        "nombre": "1285", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1574945.00", 
        "nombre": "1092", 
        "nombre_siren": "568", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1122350.00", 
        "nombre": "863", 
        "nombre_siren": "195", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "853729.00", 
        "nombre": "629", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "723706.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "274", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "687039.00", 
        "nombre": "555", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "568845.00", 
        "nombre": "466", 
        "nombre_siren": "140", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "594946.00", 
        "nombre": "431", 
        "nombre_siren": "166", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1328346.00", 
        "nombre": "1012", 
        "nombre_siren": "413", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre", 
    "montant": "14163174.00", 
    "nombre": "10547", 
    "nombre_siren": "3966"
  }, 
  {
    "dep": "37", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "29121334.14", 
        "nombre": "22730", 
        "nombre_siren": "8606"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "15838555.38", 
        "nombre": "9742", 
        "nombre_siren": "3650"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5174690.00", 
        "nombre": "3143", 
        "nombre_siren": "1132"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2199580.00", 
        "nombre": "1403", 
        "nombre_siren": "496"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4182428.00", 
        "nombre": "2720", 
        "nombre_siren": "993"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10994173.09", 
        "nombre": "6986", 
        "nombre_siren": "2733"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4208456.24", 
        "nombre": "2444", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1491792.00", 
        "nombre": "711", 
        "nombre_siren": "284"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3375362.00", 
        "nombre": "2508", 
        "nombre_siren": "940"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "600531.00", 
        "nombre": "191", 
        "nombre_siren": "99"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9519811.52", 
        "nombre": "5558", 
        "nombre_siren": "1477", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6689340.00", 
        "nombre": "4934", 
        "nombre_siren": "1953", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4698005.00", 
        "nombre": "3994", 
        "nombre_siren": "1561", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5280988.00", 
        "nombre": "3653", 
        "nombre_siren": "1827", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4578548.00", 
        "nombre": "3284", 
        "nombre_siren": "1235", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4004632.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4192505.00", 
        "nombre": "2965", 
        "nombre_siren": "750", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2372130.00", 
        "nombre": "1987", 
        "nombre_siren": "665", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2654908.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2077169.00", 
        "nombre": "1636", 
        "nombre_siren": "664", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7077443.00", 
        "nombre": "4973", 
        "nombre_siren": "1898", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Indre-et-Loire", 
    "montant": "53145479.52", 
    "nombre": "37762", 
    "nombre_siren": "14015"
  }, 
  {
    "dep": "38", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "71171811.72", 
        "nombre": "54896", 
        "nombre_siren": "20771"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "35854885.14", 
        "nombre": "21825", 
        "nombre_siren": "8406"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "19393262.75", 
        "nombre": "11745", 
        "nombre_siren": "4124"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2909471.41", 
        "nombre": "1834", 
        "nombre_siren": "621"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10912598.00", 
        "nombre": "7098", 
        "nombre_siren": "2664"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "26663227.24", 
        "nombre": "16447", 
        "nombre_siren": "6341"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9965177.37", 
        "nombre": "5632", 
        "nombre_siren": "2297"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3235312.00", 
        "nombre": "1622", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8938739.00", 
        "nombre": "6469", 
        "nombre_siren": "2505"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1115681.00", 
        "nombre": "458", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "22786014.37", 
        "nombre": "13094", 
        "nombre_siren": "3472", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16923175.00", 
        "nombre": "12256", 
        "nombre_siren": "4831", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "16059164.00", 
        "nombre": "11016", 
        "nombre_siren": "5245", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10432657.00", 
        "nombre": "8814", 
        "nombre_siren": "3385", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "10761257.00", 
        "nombre": "8019", 
        "nombre_siren": "3852", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11290510.11", 
        "nombre": "7882", 
        "nombre_siren": "3084", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "9358173.00", 
        "nombre": "7306", 
        "nombre_siren": "2427", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "9182852.54", 
        "nombre": "6490", 
        "nombre_siren": "1594", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6056763.00", 
        "nombre": "4144", 
        "nombre_siren": "1538", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6128879.00", 
        "nombre": "3987", 
        "nombre_siren": "1069", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12826285.00", 
        "nombre": "9444", 
        "nombre_siren": "3826", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Is\u00e8re", 
    "montant": "131805730.02", 
    "nombre": "92452", 
    "nombre_siren": "34283"
  }, 
  {
    "dep": "39", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10827478.00", 
        "nombre": "8825", 
        "nombre_siren": "3428"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5393771.00", 
        "nombre": "3443", 
        "nombre_siren": "1366"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2620732.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "659"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "611721.00", 
        "nombre": "411", 
        "nombre_siren": "160"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1934478.00", 
        "nombre": "1333", 
        "nombre_siren": "521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4884024.00", 
        "nombre": "3191", 
        "nombre_siren": "1254"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1588065.00", 
        "nombre": "950", 
        "nombre_siren": "400"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "511085.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1498450.00", 
        "nombre": "1143", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "102010.00", 
        "nombre": "68", 
        "nombre_siren": "40"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3878593.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3176419.00", 
        "nombre": "2423", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2041532.00", 
        "nombre": "1777", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1999155.00", 
        "nombre": "1395", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1455325.00", 
        "nombre": "1106", 
        "nombre_siren": "288", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1336495.00", 
        "nombre": "1042", 
        "nombre_siren": "502", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1329217.00", 
        "nombre": "900", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1029927.00", 
        "nombre": "831", 
        "nombre_siren": "367", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "939651.00", 
        "nombre": "801", 
        "nombre_siren": "275", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "786990.00", 
        "nombre": "576", 
        "nombre_siren": "252", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1841737.00", 
        "nombre": "1335", 
        "nombre_siren": "520", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Jura", 
    "montant": "19815041.00", 
    "nombre": "14693", 
    "nombre_siren": "5670"
  }, 
  {
    "dep": "40", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "25096160.50", 
        "nombre": "20309", 
        "nombre_siren": "7954"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12602332.88", 
        "nombre": "8043", 
        "nombre_siren": "3159"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4230427.00", 
        "nombre": "2672", 
        "nombre_siren": "982"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1340406.50", 
        "nombre": "939", 
        "nombre_siren": "345"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5186123.00", 
        "nombre": "3492", 
        "nombre_siren": "1317"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9138001.02", 
        "nombre": "5913", 
        "nombre_siren": "2360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3021734.86", 
        "nombre": "1814", 
        "nombre_siren": "794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "907079.00", 
        "nombre": "497", 
        "nombre_siren": "228"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2472899.00", 
        "nombre": "1876", 
        "nombre_siren": "747"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "256367.00", 
        "nombre": "139", 
        "nombre_siren": "64"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7263432.00", 
        "nombre": "5481", 
        "nombre_siren": "2135", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7200243.88", 
        "nombre": "4591", 
        "nombre_siren": "1318", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3952211.00", 
        "nombre": "3529", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4757827.00", 
        "nombre": "3293", 
        "nombre_siren": "1703", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3785100.00", 
        "nombre": "2878", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3680845.00", 
        "nombre": "2655", 
        "nombre_siren": "1033", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3059881.00", 
        "nombre": "2207", 
        "nombre_siren": "538", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2169953.00", 
        "nombre": "1871", 
        "nombre_siren": "605", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1959063.00", 
        "nombre": "1453", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1778451.00", 
        "nombre": "1435", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4285168.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Landes", 
    "montant": "43892174.88", 
    "nombre": "32542", 
    "nombre_siren": "12531"
  }, 
  {
    "dep": "41", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13783184.00", 
        "nombre": "10942", 
        "nombre_siren": "4202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7016696.00", 
        "nombre": "4588", 
        "nombre_siren": "1833"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2383053.00", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "556"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "893817.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "230"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1781556.00", 
        "nombre": "1225", 
        "nombre_siren": "469"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5727123.00", 
        "nombre": "3744", 
        "nombre_siren": "1506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1909959.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "542"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "446725.00", 
        "nombre": "263", 
        "nombre_siren": "119"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1690282.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "171469.00", 
        "nombre": "78", 
        "nombre_siren": "38"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5028365.00", 
        "nombre": "3352", 
        "nombre_siren": "928", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4011981.00", 
        "nombre": "3125", 
        "nombre_siren": "1267", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2357647.00", 
        "nombre": "2010", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2804509.00", 
        "nombre": "1946", 
        "nombre_siren": "1028", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1605493.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "284", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1640927.00", 
        "nombre": "1172", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1450556.00", 
        "nombre": "1121", 
        "nombre_siren": "545", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "917426.00", 
        "nombre": "732", 
        "nombre_siren": "317", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "922607.00", 
        "nombre": "705", 
        "nombre_siren": "225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "775325.00", 
        "nombre": "625", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2892727.00", 
        "nombre": "2045", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loir-et-Cher", 
    "montant": "24407563.00", 
    "nombre": "18005", 
    "nombre_siren": "6873"
  }, 
  {
    "dep": "42", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "37744937.23", 
        "nombre": "29452", 
        "nombre_siren": "11021"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17398340.73", 
        "nombre": "10554", 
        "nombre_siren": "4161"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10234284.96", 
        "nombre": "6117", 
        "nombre_siren": "2273"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2543883.00", 
        "nombre": "1669", 
        "nombre_siren": "593"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5865455.00", 
        "nombre": "3872", 
        "nombre_siren": "1438"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "15340381.92", 
        "nombre": "9591", 
        "nombre_siren": "3734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5215260.00", 
        "nombre": "3027", 
        "nombre_siren": "1293"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1777522.00", 
        "nombre": "845", 
        "nombre_siren": "355"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5116877.00", 
        "nombre": "3904", 
        "nombre_siren": "1490"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "659383.00", 
        "nombre": "269", 
        "nombre_siren": "118"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11435009.00", 
        "nombre": "8605", 
        "nombre_siren": "3368", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12625324.19", 
        "nombre": "7230", 
        "nombre_siren": "1857", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8782555.00", 
        "nombre": "6054", 
        "nombre_siren": "2869", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6274677.00", 
        "nombre": "5370", 
        "nombre_siren": "2069", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4697799.00", 
        "nombre": "3541", 
        "nombre_siren": "1720", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4676993.00", 
        "nombre": "3306", 
        "nombre_siren": "1277", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4800797.73", 
        "nombre": "3257", 
        "nombre_siren": "825", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2847146.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "747", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2893360.00", 
        "nombre": "2132", 
        "nombre_siren": "927", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2721948.00", 
        "nombre": "1838", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7069293.00", 
        "nombre": "4928", 
        "nombre_siren": "2022", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire", 
    "montant": "68824901.92", 
    "nombre": "48619", 
    "nombre_siren": "18176"
  }, 
  {
    "dep": "43", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "12212003.00", 
        "nombre": "9553", 
        "nombre_siren": "3725"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5128759.00", 
        "nombre": "3257", 
        "nombre_siren": "1277"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1874976.00", 
        "nombre": "1231", 
        "nombre_siren": "462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "949350.00", 
        "nombre": "642", 
        "nombre_siren": "255"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2227081.00", 
        "nombre": "1497", 
        "nombre_siren": "550"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4888027.00", 
        "nombre": "3248", 
        "nombre_siren": "1286"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1530853.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "384"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "407482.00", 
        "nombre": "231", 
        "nombre_siren": "103"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2062971.00", 
        "nombre": "1538", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "136195.00", 
        "nombre": "58", 
        "nombre_siren": "21"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4721569.00", 
        "nombre": "3074", 
        "nombre_siren": "821", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3071450.00", 
        "nombre": "2275", 
        "nombre_siren": "922", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2402426.00", 
        "nombre": "1683", 
        "nombre_siren": "861", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1789344.00", 
        "nombre": "1572", 
        "nombre_siren": "609", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1305688.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "480", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1168173.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "233", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1088198.00", 
        "nombre": "850", 
        "nombre_siren": "379", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1168930.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1108013.00", 
        "nombre": "785", 
        "nombre_siren": "332", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "808536.00", 
        "nombre": "663", 
        "nombre_siren": "210", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1706717.00", 
        "nombre": "1217", 
        "nombre_siren": "490", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Loire", 
    "montant": "20339044.00", 
    "nombre": "14847", 
    "nombre_siren": "5749"
  }, 
  {
    "dep": "44", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67564397.00", 
        "nombre": "53133", 
        "nombre_siren": "20529"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38773912.59", 
        "nombre": "25082", 
        "nombre_siren": "9816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11589750.00", 
        "nombre": "7504", 
        "nombre_siren": "2572"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3413067.00", 
        "nombre": "2266", 
        "nombre_siren": "820"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9722825.00", 
        "nombre": "6432", 
        "nombre_siren": "2360"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22387783.08", 
        "nombre": "14657", 
        "nombre_siren": "5914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8732802.06", 
        "nombre": "5592", 
        "nombre_siren": "2288"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2828824.45", 
        "nombre": "1560", 
        "nombre_siren": "685"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6504439.00", 
        "nombre": "4860", 
        "nombre_siren": "1869"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "777205.00", 
        "nombre": "395", 
        "nombre_siren": "209"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "16226917.00", 
        "nombre": "12148", 
        "nombre_siren": "4854", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "14940958.44", 
        "nombre": "10632", 
        "nombre_siren": "4101", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15962879.01", 
        "nombre": "10387", 
        "nombre_siren": "2961", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "12778841.00", 
        "nombre": "9677", 
        "nombre_siren": "4645", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "10229787.00", 
        "nombre": "8758", 
        "nombre_siren": "3525", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "10093625.14", 
        "nombre": "7564", 
        "nombre_siren": "1983", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10820879.00", 
        "nombre": "7462", 
        "nombre_siren": "3798", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "8555265.00", 
        "nombre": "5456", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5356266.00", 
        "nombre": "4488", 
        "nombre_siren": "1463", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4880767.00", 
        "nombre": "3361", 
        "nombre_siren": "1258", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14620979.00", 
        "nombre": "10857", 
        "nombre_siren": "4424", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loire-Atlantique", 
    "montant": "124467163.59", 
    "nombre": "90790", 
    "nombre_siren": "34212"
  }, 
  {
    "dep": "45", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24630719.00", 
        "nombre": "19566", 
        "nombre_siren": "7476"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13726022.73", 
        "nombre": "8611", 
        "nombre_siren": "3354"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6376667.82", 
        "nombre": "4092", 
        "nombre_siren": "1469"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1179311.03", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "277"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3400466.00", 
        "nombre": "2245", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10454968.33", 
        "nombre": "6746", 
        "nombre_siren": "2646"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4308369.00", 
        "nombre": "2548", 
        "nombre_siren": "1034"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1059765.25", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "264"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2890990.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "844"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "378967.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7838340.33", 
        "nombre": "5994", 
        "nombre_siren": "2377", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7037814.22", 
        "nombre": "4319", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4773466.00", 
        "nombre": "4057", 
        "nombre_siren": "1596", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5809814.00", 
        "nombre": "3999", 
        "nombre_siren": "1932", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3721651.00", 
        "nombre": "2671", 
        "nombre_siren": "643", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3670152.00", 
        "nombre": "2610", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3095247.00", 
        "nombre": "2342", 
        "nombre_siren": "1171", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2604446.00", 
        "nombre": "1736", 
        "nombre_siren": "533", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2103949.00", 
        "nombre": "1496", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1763690.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "482", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4243902.03", 
        "nombre": "3061", 
        "nombre_siren": "1244", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loiret", 
    "montant": "46662471.58", 
    "nombre": "33704", 
    "nombre_siren": "12715"
  }, 
  {
    "dep": "46", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10994850.00", 
        "nombre": "9014", 
        "nombre_siren": "3559"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4635983.51", 
        "nombre": "3051", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1944058.47", 
        "nombre": "1289", 
        "nombre_siren": "481"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "881116.00", 
        "nombre": "605", 
        "nombre_siren": "260"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2321420.98", 
        "nombre": "1570", 
        "nombre_siren": "570"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4060541.00", 
        "nombre": "2716", 
        "nombre_siren": "1058"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1197988.00", 
        "nombre": "756", 
        "nombre_siren": "328"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "301305.00", 
        "nombre": "188", 
        "nombre_siren": "92"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1777488.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "47712.00", 
        "nombre": "35", 
        "nombre_siren": "17"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4120979.47", 
        "nombre": "2838", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3067234.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "940", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2255661.00", 
        "nombre": "1578", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1593008.00", 
        "nombre": "1409", 
        "nombre_siren": "550", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1180471.00", 
        "nombre": "979", 
        "nombre_siren": "251", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1226418.00", 
        "nombre": "959", 
        "nombre_siren": "454", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "995344.51", 
        "nombre": "834", 
        "nombre_siren": "343", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1110617.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "405", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "992996.00", 
        "nombre": "739", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "753478.00", 
        "nombre": "559", 
        "nombre_siren": "226", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1550501.00", 
        "nombre": "1241", 
        "nombre_siren": "443", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot", 
    "montant": "18846707.98", 
    "nombre": "14320", 
    "nombre_siren": "5527"
  }, 
  {
    "dep": "47", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16612745.00", 
        "nombre": "13306", 
        "nombre_siren": "5126"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7931526.24", 
        "nombre": "5044", 
        "nombre_siren": "1966"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2976473.58", 
        "nombre": "1912", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1037882.00", 
        "nombre": "722", 
        "nombre_siren": "278"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2874311.22", 
        "nombre": "1951", 
        "nombre_siren": "726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6266854.42", 
        "nombre": "4113", 
        "nombre_siren": "1653"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2286351.26", 
        "nombre": "1372", 
        "nombre_siren": "599"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "564185.72", 
        "nombre": "329", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2235555.00", 
        "nombre": "1666", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "193709.20", 
        "nombre": "93", 
        "nombre_siren": "35"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5140156.00", 
        "nombre": "3879", 
        "nombre_siren": "1537", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5047907.31", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "867", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3906083.00", 
        "nombre": "2698", 
        "nombre_siren": "1336", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2915070.00", 
        "nombre": "2559", 
        "nombre_siren": "1015", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1829103.51", 
        "nombre": "1342", 
        "nombre_siren": "329", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1740153.00", 
        "nombre": "1301", 
        "nombre_siren": "531", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1585108.00", 
        "nombre": "1243", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1257617.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "430", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1299661.00", 
        "nombre": "955", 
        "nombre_siren": "357", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1046033.00", 
        "nombre": "901", 
        "nombre_siren": "280", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3050701.00", 
        "nombre": "2133", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Lot-et-Garonne", 
    "montant": "28817592.82", 
    "nombre": "21242", 
    "nombre_siren": "8144"
  }, 
  {
    "dep": "48", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5393561.00", 
        "nombre": "4123", 
        "nombre_siren": "1699"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2058598.00", 
        "nombre": "1336", 
        "nombre_siren": "554"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "685323.00", 
        "nombre": "432", 
        "nombre_siren": "171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "521511.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "141"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1334901.00", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1917164.00", 
        "nombre": "1263", 
        "nombre_siren": "509"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "577259.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "161"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "125134.00", 
        "nombre": "82", 
        "nombre_siren": "35"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1377759.00", 
        "nombre": "997", 
        "nombre_siren": "454"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "26332.00", 
        "nombre": "13", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2419144.00", 
        "nombre": "1567", 
        "nombre_siren": "475", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "1645047.00", 
        "nombre": "1209", 
        "nombre_siren": "572", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "959973.00", 
        "nombre": "720", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "829214.00", 
        "nombre": "579", 
        "nombre_siren": "315", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "531391.00", 
        "nombre": "459", 
        "nombre_siren": "175", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "455075.00", 
        "nombre": "343", 
        "nombre_siren": "168", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "370113.00", 
        "nombre": "278", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "304592.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "120", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "359187.00", 
        "nombre": "244", 
        "nombre_siren": "108", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "247135.00", 
        "nombre": "220", 
        "nombre_siren": "75", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "592929.00", 
        "nombre": "421", 
        "nombre_siren": "170", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Loz\u00e8re", 
    "montant": "8713800.00", 
    "nombre": "6285", 
    "nombre_siren": "2572"
  }, 
  {
    "dep": "49", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31574526.00", 
        "nombre": "25078", 
        "nombre_siren": "9717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18054670.37", 
        "nombre": "11695", 
        "nombre_siren": "4764"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4624370.45", 
        "nombre": "2847", 
        "nombre_siren": "1019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2515413.00", 
        "nombre": "1704", 
        "nombre_siren": "677"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4229507.02", 
        "nombre": "2810", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12673464.45", 
        "nombre": "8303", 
        "nombre_siren": "3365"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4448856.35", 
        "nombre": "2752", 
        "nombre_siren": "1212"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1394612.00", 
        "nombre": "786", 
        "nombre_siren": "358"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3536435.00", 
        "nombre": "2633", 
        "nombre_siren": "1057"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "420092.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "102"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8302621.00", 
        "nombre": "6264", 
        "nombre_siren": "2533", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9689560.73", 
        "nombre": "6076", 
        "nombre_siren": "1648", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5803418.00", 
        "nombre": "4933", 
        "nombre_siren": "1961", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5728399.00", 
        "nombre": "4005", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4899734.00", 
        "nombre": "3755", 
        "nombre_siren": "1876", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5016564.09", 
        "nombre": "3644", 
        "nombre_siren": "1410", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4392898.00", 
        "nombre": "3234", 
        "nombre_siren": "838", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2391569.00", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2267626.00", 
        "nombre": "1874", 
        "nombre_siren": "814", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2479312.00", 
        "nombre": "1714", 
        "nombre_siren": "641", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6684976.00", 
        "nombre": "4612", 
        "nombre_siren": "1852", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Maine-et-Loire", 
    "montant": "57656677.82", 
    "nombre": "42140", 
    "nombre_siren": "16327"
  }, 
  {
    "dep": "50", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20219295.64", 
        "nombre": "16130", 
        "nombre_siren": "6209"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9614743.45", 
        "nombre": "6274", 
        "nombre_siren": "2450"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2403146.62", 
        "nombre": "1487", 
        "nombre_siren": "530"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1345312.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "323"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3565564.46", 
        "nombre": "2449", 
        "nombre_siren": "891"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "8654735.27", 
        "nombre": "5779", 
        "nombre_siren": "2290"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2856017.00", 
        "nombre": "1847", 
        "nombre_siren": "794"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1025395.67", 
        "nombre": "545", 
        "nombre_siren": "237"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2392344.00", 
        "nombre": "1854", 
        "nombre_siren": "721"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "237823.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "51"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7148118.51", 
        "nombre": "4795", 
        "nombre_siren": "1401", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6230898.00", 
        "nombre": "4691", 
        "nombre_siren": "1917", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3387652.00", 
        "nombre": "2923", 
        "nombre_siren": "1163", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2829756.00", 
        "nombre": "1969", 
        "nombre_siren": "1075", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2552943.95", 
        "nombre": "1934", 
        "nombre_siren": "467", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2133097.00", 
        "nombre": "1620", 
        "nombre_siren": "801", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2255051.79", 
        "nombre": "1606", 
        "nombre_siren": "620", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1368193.00", 
        "nombre": "1093", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1360258.00", 
        "nombre": "989", 
        "nombre_siren": "346", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1139048.00", 
        "nombre": "985", 
        "nombre_siren": "313", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3644301.46", 
        "nombre": "2638", 
        "nombre_siren": "1000", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Manche", 
    "montant": "34049317.71", 
    "nombre": "25243", 
    "nombre_siren": "9591"
  }, 
  {
    "dep": "51", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "21999059.00", 
        "nombre": "17015", 
        "nombre_siren": "6436"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12848432.00", 
        "nombre": "7881", 
        "nombre_siren": "3003"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5044250.72", 
        "nombre": "3181", 
        "nombre_siren": "1127"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2733140.00", 
        "nombre": "1425", 
        "nombre_siren": "573"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3274611.72", 
        "nombre": "2123", 
        "nombre_siren": "830"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9951158.00", 
        "nombre": "6097", 
        "nombre_siren": "2416"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3692609.00", 
        "nombre": "2200", 
        "nombre_siren": "913"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1383923.00", 
        "nombre": "724", 
        "nombre_siren": "302"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3354647.00", 
        "nombre": "2409", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "711054.00", 
        "nombre": "215", 
        "nombre_siren": "101"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6552516.00", 
        "nombre": "4837", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6685102.72", 
        "nombre": "3893", 
        "nombre_siren": "1056", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4017870.00", 
        "nombre": "3464", 
        "nombre_siren": "1349", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4182319.00", 
        "nombre": "2939", 
        "nombre_siren": "1409", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3393685.00", 
        "nombre": "2365", 
        "nombre_siren": "897", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2994471.00", 
        "nombre": "2197", 
        "nombre_siren": "1087", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2727870.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "476", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "3822771.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "903", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2433169.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "416", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1562489.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4856954.00", 
        "nombre": "3517", 
        "nombre_siren": "1350", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Marne", 
    "montant": "43229216.72", 
    "nombre": "30054", 
    "nombre_siren": "11228"
  }, 
  {
    "dep": "52", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5618195.85", 
        "nombre": "4570", 
        "nombre_siren": "1735"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2639574.00", 
        "nombre": "1756", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1182186.00", 
        "nombre": "733", 
        "nombre_siren": "275"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "273790.00", 
        "nombre": "200", 
        "nombre_siren": "84"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "863764.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "238"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2404906.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "650"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "862567.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "223"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "244654.00", 
        "nombre": "164", 
        "nombre_siren": "75"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "848518.00", 
        "nombre": "657", 
        "nombre_siren": "246"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "122679.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2011705.85", 
        "nombre": "1571", 
        "nombre_siren": "615", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1741365.00", 
        "nombre": "1137", 
        "nombre_siren": "314", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1256672.00", 
        "nombre": "1091", 
        "nombre_siren": "423", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1189657.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "417", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "732312.00", 
        "nombre": "616", 
        "nombre_siren": "141", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "679541.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "177", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "506248.00", 
        "nombre": "385", 
        "nombre_siren": "188", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "407447.00", 
        "nombre": "314", 
        "nombre_siren": "136", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "353840.00", 
        "nombre": "286", 
        "nombre_siren": "94", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "295985.00", 
        "nombre": "217", 
        "nombre_siren": "101", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "654370.00", 
        "nombre": "477", 
        "nombre_siren": "192", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Marne", 
    "montant": "9829142.85", 
    "nombre": "7384", 
    "nombre_siren": "2793"
  }, 
  {
    "dep": "53", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "10493814.00", 
        "nombre": "8348", 
        "nombre_siren": "3188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "5481380.81", 
        "nombre": "3621", 
        "nombre_siren": "1508"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1229272.00", 
        "nombre": "806", 
        "nombre_siren": "308"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "795056.00", 
        "nombre": "542", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1617077.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "433"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4344756.81", 
        "nombre": "2998", 
        "nombre_siren": "1211"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1655538.00", 
        "nombre": "993", 
        "nombre_siren": "434"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "476281.00", 
        "nombre": "276", 
        "nombre_siren": "130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1276504.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "383"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "95355.00", 
        "nombre": "61", 
        "nombre_siren": "32"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3116076.00", 
        "nombre": "2386", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3277470.00", 
        "nombre": "2222", 
        "nombre_siren": "598", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2121122.00", 
        "nombre": "1808", 
        "nombre_siren": "677", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1898832.00", 
        "nombre": "1329", 
        "nombre_siren": "713", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1369969.81", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1188542.00", 
        "nombre": "902", 
        "nombre_siren": "438", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1232446.00", 
        "nombre": "893", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "725384.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "709561.00", 
        "nombre": "539", 
        "nombre_siren": "245", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "629990.00", 
        "nombre": "462", 
        "nombre_siren": "221", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2090953.00", 
        "nombre": "1478", 
        "nombre_siren": "552", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayenne", 
    "montant": "18360345.81", 
    "nombre": "13639", 
    "nombre_siren": "5264"
  }, 
  {
    "dep": "54", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "26915668.33", 
        "nombre": "21360", 
        "nombre_siren": "7987"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "13388597.95", 
        "nombre": "8496", 
        "nombre_siren": "3352"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "5593195.25", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1274"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1252352.00", 
        "nombre": "835", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3345322.00", 
        "nombre": "2194", 
        "nombre_siren": "843"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10188700.06", 
        "nombre": "6622", 
        "nombre_siren": "2602"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3728379.11", 
        "nombre": "2273", 
        "nombre_siren": "955"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1113421.00", 
        "nombre": "628", 
        "nombre_siren": "277"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3419527.00", 
        "nombre": "2564", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "534705.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "115"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7896073.00", 
        "nombre": "5845", 
        "nombre_siren": "2276", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7247001.26", 
        "nombre": "4415", 
        "nombre_siren": "1231", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4780658.00", 
        "nombre": "4099", 
        "nombre_siren": "1601", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5634036.00", 
        "nombre": "3879", 
        "nombre_siren": "1854", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3842856.02", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1062", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3780405.00", 
        "nombre": "2758", 
        "nombre_siren": "1374", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3248544.00", 
        "nombre": "2489", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2994028.00", 
        "nombre": "2126", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2147890.00", 
        "nombre": "1747", 
        "nombre_siren": "590", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1744796.25", 
        "nombre": "1341", 
        "nombre_siren": "542", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4475877.00", 
        "nombre": "3221", 
        "nombre_siren": "1281", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meurthe-et-Moselle", 
    "montant": "47792164.53", 
    "nombre": "34696", 
    "nombre_siren": "12990"
  }, 
  {
    "dep": "55", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "5893526.00", 
        "nombre": "4765", 
        "nombre_siren": "1854"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2325961.00", 
        "nombre": "1597", 
        "nombre_siren": "636"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "970593.00", 
        "nombre": "659", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "393719.00", 
        "nombre": "248", 
        "nombre_siren": "77"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "889123.00", 
        "nombre": "600", 
        "nombre_siren": "227"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2327123.00", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "652"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "747603.00", 
        "nombre": "502", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "222170.00", 
        "nombre": "144", 
        "nombre_siren": "60"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "905631.00", 
        "nombre": "687", 
        "nombre_siren": "252"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "56998.00", 
        "nombre": "34", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1710068.00", 
        "nombre": "1286", 
        "nombre_siren": "529", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1811637.00", 
        "nombre": "1258", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1248260.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1178234.00", 
        "nombre": "823", 
        "nombre_siren": "422", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "595421.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "113", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "642807.00", 
        "nombre": "475", 
        "nombre_siren": "243", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "532089.00", 
        "nombre": "414", 
        "nombre_siren": "181", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "516569.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "300395.00", 
        "nombre": "249", 
        "nombre_siren": "83", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "316374.00", 
        "nombre": "243", 
        "nombre_siren": "100", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "858314.00", 
        "nombre": "620", 
        "nombre_siren": "254", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Meuse", 
    "montant": "9710168.00", 
    "nombre": "7379", 
    "nombre_siren": "2842"
  }, 
  {
    "dep": "56", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35538566.00", 
        "nombre": "28217", 
        "nombre_siren": "11120"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20033765.66", 
        "nombre": "13118", 
        "nombre_siren": "5251"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4936668.28", 
        "nombre": "3098", 
        "nombre_siren": "1155"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2151461.00", 
        "nombre": "1484", 
        "nombre_siren": "520"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6614409.00", 
        "nombre": "4452", 
        "nombre_siren": "1696"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13749501.48", 
        "nombre": "9246", 
        "nombre_siren": "3732"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5027074.01", 
        "nombre": "3067", 
        "nombre_siren": "1327"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1430040.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "364"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4533624.00", 
        "nombre": "3406", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "409409.45", 
        "nombre": "196", 
        "nombre_siren": "98"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12912427.49", 
        "nombre": "8287", 
        "nombre_siren": "2446", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9594525.00", 
        "nombre": "7140", 
        "nombre_siren": "2886", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5577935.00", 
        "nombre": "4791", 
        "nombre_siren": "1945", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5795178.00", 
        "nombre": "4371", 
        "nombre_siren": "2102", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5602017.00", 
        "nombre": "3908", 
        "nombre_siren": "2125", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5201601.00", 
        "nombre": "3774", 
        "nombre_siren": "1516", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4214383.45", 
        "nombre": "3353", 
        "nombre_siren": "872", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3169762.00", 
        "nombre": "2505", 
        "nombre_siren": "1067", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2796385.00", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "734", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2612653.00", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "718", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6336270.00", 
        "nombre": "4633", 
        "nombre_siren": "1830", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Morbihan", 
    "montant": "63813136.94", 
    "nombre": "46929", 
    "nombre_siren": "18222"
  }, 
  {
    "dep": "57", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "31830070.44", 
        "nombre": "25751", 
        "nombre_siren": "9829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "16376918.18", 
        "nombre": "10782", 
        "nombre_siren": "4343"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "11150757.11", 
        "nombre": "7267", 
        "nombre_siren": "2738"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1056074.00", 
        "nombre": "706", 
        "nombre_siren": "238"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4587286.00", 
        "nombre": "3060", 
        "nombre_siren": "1198"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "14768026.50", 
        "nombre": "9848", 
        "nombre_siren": "3952"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6362497.23", 
        "nombre": "4077", 
        "nombre_siren": "1734"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2014169.00", 
        "nombre": "1293", 
        "nombre_siren": "561"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3593545.00", 
        "nombre": "2738", 
        "nombre_siren": "1065"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "485636.00", 
        "nombre": "265", 
        "nombre_siren": "124"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11310896.39", 
        "nombre": "8389", 
        "nombre_siren": "3351", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7386757.00", 
        "nombre": "6589", 
        "nombre_siren": "2551", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10266413.58", 
        "nombre": "6588", 
        "nombre_siren": "1881", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8092973.00", 
        "nombre": "5570", 
        "nombre_siren": "2614", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4723089.00", 
        "nombre": "3487", 
        "nombre_siren": "1737", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4679891.76", 
        "nombre": "3400", 
        "nombre_siren": "1314", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3201565.00", 
        "nombre": "2528", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2503600.00", 
        "nombre": "2062", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2142493.00", 
        "nombre": "1656", 
        "nombre_siren": "694", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2142469.00", 
        "nombre": "1537", 
        "nombre_siren": "562", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4758711.00", 
        "nombre": "3430", 
        "nombre_siren": "1311", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Moselle", 
    "montant": "61208858.73", 
    "nombre": "45236", 
    "nombre_siren": "17276"
  }, 
  {
    "dep": "58", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8239684.92", 
        "nombre": "6611", 
        "nombre_siren": "2573"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3658016.90", 
        "nombre": "2383", 
        "nombre_siren": "927"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1304706.00", 
        "nombre": "808", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "532153.00", 
        "nombre": "381", 
        "nombre_siren": "149"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1288735.92", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "324"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3519220.90", 
        "nombre": "2272", 
        "nombre_siren": "914"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1044627.00", 
        "nombre": "695", 
        "nombre_siren": "303"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "230230.00", 
        "nombre": "141", 
        "nombre_siren": "66"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1335401.00", 
        "nombre": "1034", 
        "nombre_siren": "394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "65164.00", 
        "nombre": "47", 
        "nombre_siren": "23"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3040675.90", 
        "nombre": "2031", 
        "nombre_siren": "593", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2189005.00", 
        "nombre": "1618", 
        "nombre_siren": "667", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1407945.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "478", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1537286.00", 
        "nombre": "1076", 
        "nombre_siren": "544", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1094983.92", 
        "nombre": "869", 
        "nombre_siren": "206", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "834251.00", 
        "nombre": "633", 
        "nombre_siren": "248", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "759926.00", 
        "nombre": "550", 
        "nombre_siren": "272", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "571250.00", 
        "nombre": "520", 
        "nombre_siren": "161", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "634507.00", 
        "nombre": "510", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "625643.00", 
        "nombre": "446", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1266696.00", 
        "nombre": "942", 
        "nombre_siren": "374", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Ni\u00e8vre", 
    "montant": "13962168.82", 
    "nombre": "10396", 
    "nombre_siren": "3978"
  }, 
  {
    "dep": "59", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "98538105.23", 
        "nombre": "77149", 
        "nombre_siren": "28110"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "52318589.26", 
        "nombre": "31005", 
        "nombre_siren": "11435"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29785757.96", 
        "nombre": "17271", 
        "nombre_siren": "5580"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "4324126.42", 
        "nombre": "2683", 
        "nombre_siren": "861"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "13817058.01", 
        "nombre": "8824", 
        "nombre_siren": "3078"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "40249040.50", 
        "nombre": "24495", 
        "nombre_siren": "9012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "16631430.00", 
        "nombre": "8933", 
        "nombre_siren": "3411"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5405438.75", 
        "nombre": "2783", 
        "nombre_siren": "1125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9672486.00", 
        "nombre": "7256", 
        "nombre_siren": "2711"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2335035.51", 
        "nombre": "884", 
        "nombre_siren": "396"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27659375.00", 
        "nombre": "21064", 
        "nombre_siren": "8049", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "36542442.78", 
        "nombre": "19765", 
        "nombre_siren": "5053", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "16573361.68", 
        "nombre": "14189", 
        "nombre_siren": "5438", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "18490276.89", 
        "nombre": "12768", 
        "nombre_siren": "4774", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "16699808.00", 
        "nombre": "12308", 
        "nombre_siren": "6078", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "16199739.93", 
        "nombre": "10618", 
        "nombre_siren": "2445", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "14741165.00", 
        "nombre": "10250", 
        "nombre_siren": "4825", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "12069589.41", 
        "nombre": "8508", 
        "nombre_siren": "2035", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6637018.00", 
        "nombre": "5389", 
        "nombre_siren": "1681", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "7168628.08", 
        "nombre": "4778", 
        "nombre_siren": "1676", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15208837.10", 
        "nombre": "11111", 
        "nombre_siren": "4400", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Nord", 
    "montant": "187990241.87", 
    "nombre": "130748", 
    "nombre_siren": "46378"
  }, 
  {
    "dep": "60", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "30036611.85", 
        "nombre": "23152", 
        "nombre_siren": "8439"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14878912.39", 
        "nombre": "9252", 
        "nombre_siren": "3526"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10355789.00", 
        "nombre": "6482", 
        "nombre_siren": "2077"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1320550.98", 
        "nombre": "847", 
        "nombre_siren": "290"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3821633.17", 
        "nombre": "2519", 
        "nombre_siren": "951"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12521552.07", 
        "nombre": "7905", 
        "nombre_siren": "3002"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4611656.23", 
        "nombre": "2741", 
        "nombre_siren": "1129"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1332514.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "313"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3144412.00", 
        "nombre": "2287", 
        "nombre_siren": "880"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "425146.00", 
        "nombre": "197", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8822299.00", 
        "nombre": "6394", 
        "nombre_siren": "2521", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7817289.85", 
        "nombre": "4981", 
        "nombre_siren": "1093", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7811428.22", 
        "nombre": "4756", 
        "nombre_siren": "1302", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5414035.00", 
        "nombre": "4623", 
        "nombre_siren": "1793", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6249440.00", 
        "nombre": "4334", 
        "nombre_siren": "2090", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4350510.00", 
        "nombre": "2983", 
        "nombre_siren": "1131", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3761526.98", 
        "nombre": "2629", 
        "nombre_siren": "654", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3207867.00", 
        "nombre": "2408", 
        "nombre_siren": "1142", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2574368.17", 
        "nombre": "2086", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2443701.00", 
        "nombre": "1722", 
        "nombre_siren": "617", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5063346.00", 
        "nombre": "3631", 
        "nombre_siren": "1445", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Oise", 
    "montant": "57515811.22", 
    "nombre": "40547", 
    "nombre_siren": "14457"
  }, 
  {
    "dep": "61", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "11172598.00", 
        "nombre": "8793", 
        "nombre_siren": "3401"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "4515538.09", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1221"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1561493.96", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "384"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "672678.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "186"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1616384.09", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "423"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4719703.00", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1261"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1371718.00", 
        "nombre": "925", 
        "nombre_siren": "388"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "387392.96", 
        "nombre": "227", 
        "nombre_siren": "102"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1615859.00", 
        "nombre": "1224", 
        "nombre_siren": "485"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "51940.00", 
        "nombre": "36", 
        "nombre_siren": "19"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3829568.09", 
        "nombre": "2621", 
        "nombre_siren": "702", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "3012258.00", 
        "nombre": "2279", 
        "nombre_siren": "973", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1819943.00", 
        "nombre": "1604", 
        "nombre_siren": "639", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2210047.00", 
        "nombre": "1527", 
        "nombre_siren": "803", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1267305.96", 
        "nombre": "926", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1026521.00", 
        "nombre": "760", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "998346.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "289", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "689994.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "203", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "752336.00", 
        "nombre": "574", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "793503.00", 
        "nombre": "569", 
        "nombre_siren": "256", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1747512.00", 
        "nombre": "1307", 
        "nombre_siren": "493", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Orne", 
    "montant": "18147334.05", 
    "nombre": "13505", 
    "nombre_siren": "5219"
  }, 
  {
    "dep": "62", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "46897157.36", 
        "nombre": "38061", 
        "nombre_siren": "14535"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "22108514.31", 
        "nombre": "13701", 
        "nombre_siren": "5350"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9870388.68", 
        "nombre": "6030", 
        "nombre_siren": "2222"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2051276.65", 
        "nombre": "1373", 
        "nombre_siren": "490"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "6408967.00", 
        "nombre": "4356", 
        "nombre_siren": "1628"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "20077539.12", 
        "nombre": "12828", 
        "nombre_siren": "5053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7182589.51", 
        "nombre": "4175", 
        "nombre_siren": "1746"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2474302.92", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "596"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5603453.65", 
        "nombre": "4358", 
        "nombre_siren": "1657"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "727085.61", 
        "nombre": "347", 
        "nombre_siren": "174"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15116411.00", 
        "nombre": "11809", 
        "nombre_siren": "4596", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15796535.04", 
        "nombre": "9584", 
        "nombre_siren": "2675", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9493563.22", 
        "nombre": "8655", 
        "nombre_siren": "3433", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8926611.00", 
        "nombre": "6223", 
        "nombre_siren": "3014", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6600065.00", 
        "nombre": "4880", 
        "nombre_siren": "2477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6161945.62", 
        "nombre": "4140", 
        "nombre_siren": "1560", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4865807.28", 
        "nombre": "3586", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3091553.00", 
        "nombre": "2239", 
        "nombre_siren": "812", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2703726.65", 
        "nombre": "2227", 
        "nombre_siren": "739", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2566376.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "866", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6956286.19", 
        "nombre": "4980", 
        "nombre_siren": "1864", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pas-de-Calais", 
    "montant": "82278880.00", 
    "nombre": "60387", 
    "nombre_siren": "22814"
  }, 
  {
    "dep": "63", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32995679.72", 
        "nombre": "26087", 
        "nombre_siren": "9772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17749673.67", 
        "nombre": "11116", 
        "nombre_siren": "4201"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6562108.04", 
        "nombre": "4070", 
        "nombre_siren": "1462"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1602633.60", 
        "nombre": "1062", 
        "nombre_siren": "364"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4865676.00", 
        "nombre": "3239", 
        "nombre_siren": "1182"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13243678.13", 
        "nombre": "8480", 
        "nombre_siren": "3226"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4957390.58", 
        "nombre": "2931", 
        "nombre_siren": "1193"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1526361.00", 
        "nombre": "828", 
        "nombre_siren": "340"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4661580.00", 
        "nombre": "3479", 
        "nombre_siren": "1339"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "608944.00", 
        "nombre": "255", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11784877.11", 
        "nombre": "7318", 
        "nombre_siren": "1944", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8602427.00", 
        "nombre": "6455", 
        "nombre_siren": "2539", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6990381.00", 
        "nombre": "4871", 
        "nombre_siren": "2330", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5167089.00", 
        "nombre": "4486", 
        "nombre_siren": "1751", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4630377.00", 
        "nombre": "3279", 
        "nombre_siren": "1277", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4326745.60", 
        "nombre": "3200", 
        "nombre_siren": "1559", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4139704.32", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "691", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2759426.00", 
        "nombre": "2337", 
        "nombre_siren": "730", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "2740049.00", 
        "nombre": "1909", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2420611.00", 
        "nombre": "1892", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6140223.00", 
        "nombre": "4423", 
        "nombre_siren": "1765", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Puy-de-D\u00f4me", 
    "montant": "59701910.03", 
    "nombre": "43075", 
    "nombre_siren": "15919"
  }, 
  {
    "dep": "64", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42671462.00", 
        "nombre": "34193", 
        "nombre_siren": "13563"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "23741501.40", 
        "nombre": "15099", 
        "nombre_siren": "5881"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7994384.00", 
        "nombre": "5129", 
        "nombre_siren": "1893"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2876322.00", 
        "nombre": "1930", 
        "nombre_siren": "769"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7024632.98", 
        "nombre": "4642", 
        "nombre_siren": "1688"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17010327.06", 
        "nombre": "10990", 
        "nombre_siren": "4394"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6030006.00", 
        "nombre": "3674", 
        "nombre_siren": "1547"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1849746.36", 
        "nombre": "1058", 
        "nombre_siren": "467"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5516122.00", 
        "nombre": "4116", 
        "nombre_siren": "1704"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "488178.00", 
        "nombre": "225", 
        "nombre_siren": "129"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10824145.00", 
        "nombre": "8165", 
        "nombre_siren": "3303", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12264357.84", 
        "nombre": "7611", 
        "nombre_siren": "2203", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7716782.00", 
        "nombre": "5836", 
        "nombre_siren": "2807", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6452860.00", 
        "nombre": "5646", 
        "nombre_siren": "2271", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7653994.56", 
        "nombre": "5582", 
        "nombre_siren": "2174", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7688321.00", 
        "nombre": "5377", 
        "nombre_siren": "2767", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5578592.00", 
        "nombre": "4024", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4364112.00", 
        "nombre": "3641", 
        "nombre_siren": "1179", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3556701.00", 
        "nombre": "2467", 
        "nombre_siren": "880", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3043459.00", 
        "nombre": "2399", 
        "nombre_siren": "1059", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9390732.00", 
        "nombre": "6759", 
        "nombre_siren": "2634", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", 
    "montant": "78534056.40", 
    "nombre": "57507", 
    "nombre_siren": "22288"
  }, 
  {
    "dep": "65", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "17568040.00", 
        "nombre": "13562", 
        "nombre_siren": "4925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9276037.75", 
        "nombre": "5220", 
        "nombre_siren": "1739"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2842096.83", 
        "nombre": "1625", 
        "nombre_siren": "552"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1129713.00", 
        "nombre": "670", 
        "nombre_siren": "223"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3857097.00", 
        "nombre": "2189", 
        "nombre_siren": "655"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "6783636.58", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2529347.00", 
        "nombre": "1368", 
        "nombre_siren": "553"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "842647.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "146"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2999176.00", 
        "nombre": "2183", 
        "nombre_siren": "772"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "376187.00", 
        "nombre": "138", 
        "nombre_siren": "45"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7337555.50", 
        "nombre": "4142", 
        "nombre_siren": "1041", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5792135.34", 
        "nombre": "3859", 
        "nombre_siren": "1281", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2901959.00", 
        "nombre": "2080", 
        "nombre_siren": "1031", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2154228.00", 
        "nombre": "1875", 
        "nombre_siren": "711", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2230960.00", 
        "nombre": "1709", 
        "nombre_siren": "602", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2057813.91", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "361", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2003503.83", 
        "nombre": "1300", 
        "nombre_siren": "470", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1646915.00", 
        "nombre": "1254", 
        "nombre_siren": "607", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1018655.00", 
        "nombre": "790", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1050175.00", 
        "nombre": "741", 
        "nombre_siren": "266", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2961335.00", 
        "nombre": "2149", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", 
    "montant": "31155235.58", 
    "nombre": "21378", 
    "nombre_siren": "7478"
  }, 
  {
    "dep": "66", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "32754736.63", 
        "nombre": "25951", 
        "nombre_siren": "9804"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14535778.34", 
        "nombre": "9113", 
        "nombre_siren": "3522"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "9239344.65", 
        "nombre": "5721", 
        "nombre_siren": "2026"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1826740.00", 
        "nombre": "1255", 
        "nombre_siren": "449"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7617495.37", 
        "nombre": "4919", 
        "nombre_siren": "1763"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "12366067.25", 
        "nombre": "7899", 
        "nombre_siren": "3115"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4222028.00", 
        "nombre": "2488", 
        "nombre_siren": "1047"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1271442.00", 
        "nombre": "686", 
        "nombre_siren": "321"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3926648.00", 
        "nombre": "2953", 
        "nombre_siren": "1117"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "340970.00", 
        "nombre": "176", 
        "nombre_siren": "96"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9831165.00", 
        "nombre": "7379", 
        "nombre_siren": "2784", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10614246.38", 
        "nombre": "6494", 
        "nombre_siren": "1812", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7168996.00", 
        "nombre": "5013", 
        "nombre_siren": "2350", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4702038.00", 
        "nombre": "4112", 
        "nombre_siren": "1580", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4813724.00", 
        "nombre": "3348", 
        "nombre_siren": "1288", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4258480.00", 
        "nombre": "3119", 
        "nombre_siren": "1532", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3628154.61", 
        "nombre": "2645", 
        "nombre_siren": "650", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2861715.62", 
        "nombre": "2297", 
        "nombre_siren": "741", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2695253.00", 
        "nombre": "1976", 
        "nombre_siren": "754", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2213938.01", 
        "nombre": "1740", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6238936.00", 
        "nombre": "4520", 
        "nombre_siren": "1705", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", 
    "montant": "59026646.62", 
    "nombre": "42643", 
    "nombre_siren": "15878"
  }, 
  {
    "dep": "67", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "49234617.02", 
        "nombre": "38723", 
        "nombre_siren": "14142"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31563737.99", 
        "nombre": "19845", 
        "nombre_siren": "7663"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15579261.97", 
        "nombre": "9839", 
        "nombre_siren": "3628"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3260996.00", 
        "nombre": "2085", 
        "nombre_siren": "677"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7415167.00", 
        "nombre": "4858", 
        "nombre_siren": "1779"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "23068039.18", 
        "nombre": "14794", 
        "nombre_siren": "5815"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9571016.80", 
        "nombre": "5753", 
        "nombre_siren": "2344"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3445058.00", 
        "nombre": "1926", 
        "nombre_siren": "786"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5648793.00", 
        "nombre": "4128", 
        "nombre_siren": "1497"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1252845.00", 
        "nombre": "598", 
        "nombre_siren": "285"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14397212.19", 
        "nombre": "10374", 
        "nombre_siren": "4046", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16122277.08", 
        "nombre": "9565", 
        "nombre_siren": "2649", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8640097.00", 
        "nombre": "7263", 
        "nombre_siren": "2812", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "9749176.55", 
        "nombre": "7066", 
        "nombre_siren": "2768", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10117303.00", 
        "nombre": "6920", 
        "nombre_siren": "3288", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8941760.00", 
        "nombre": "6481", 
        "nombre_siren": "3157", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6854091.38", 
        "nombre": "5142", 
        "nombre_siren": "1273", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "6348639.78", 
        "nombre": "4246", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "3891668.00", 
        "nombre": "3256", 
        "nombre_siren": "1030", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4378132.00", 
        "nombre": "3016", 
        "nombre_siren": "1017", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11346233.00", 
        "nombre": "8187", 
        "nombre_siren": "3231", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Bas-Rhin", 
    "montant": "100786589.98", 
    "nombre": "71516", 
    "nombre_siren": "26287"
  }, 
  {
    "dep": "68", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28147435.64", 
        "nombre": "22482", 
        "nombre_siren": "8546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "18082075.17", 
        "nombre": "11659", 
        "nombre_siren": "4471"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "8783683.83", 
        "nombre": "5718", 
        "nombre_siren": "2095"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1805710.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "452"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4823091.00", 
        "nombre": "3196", 
        "nombre_siren": "1189"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13948200.00", 
        "nombre": "9222", 
        "nombre_siren": "3621"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6107520.64", 
        "nombre": "3777", 
        "nombre_siren": "1513"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1802251.00", 
        "nombre": "1068", 
        "nombre_siren": "444"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3096318.00", 
        "nombre": "2381", 
        "nombre_siren": "917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "738368.00", 
        "nombre": "364", 
        "nombre_siren": "172"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "10387427.00", 
        "nombre": "7728", 
        "nombre_siren": "3019", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "10051034.11", 
        "nombre": "6142", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5996528.53", 
        "nombre": "5113", 
        "nombre_siren": "1983", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6173635.00", 
        "nombre": "4237", 
        "nombre_siren": "2017", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4768714.00", 
        "nombre": "3501", 
        "nombre_siren": "1392", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4246434.00", 
        "nombre": "3185", 
        "nombre_siren": "1553", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3124093.00", 
        "nombre": "2329", 
        "nombre_siren": "565", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2447131.00", 
        "nombre": "2030", 
        "nombre_siren": "659", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2410093.00", 
        "nombre": "1703", 
        "nombre_siren": "610", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2138279.00", 
        "nombre": "1638", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5675703.00", 
        "nombre": "4007", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haut-Rhin", 
    "montant": "57419071.64", 
    "nombre": "41613", 
    "nombre_siren": "15645"
  }, 
  {
    "dep": "69", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "137607217.09", 
        "nombre": "102944", 
        "nombre_siren": "34712"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "61681626.76", 
        "nombre": "37279", 
        "nombre_siren": "13829"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44613525.74", 
        "nombre": "26872", 
        "nombre_siren": "8949"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "6408276.84", 
        "nombre": "4083", 
        "nombre_siren": "1261"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "17724409.00", 
        "nombre": "11301", 
        "nombre_siren": "4088"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "44730263.71", 
        "nombre": "27541", 
        "nombre_siren": "10221"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17579172.37", 
        "nombre": "9692", 
        "nombre_siren": "3805"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6008278.69", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "12581229.00", 
        "nombre": "8931", 
        "nombre_siren": "3245"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2371494.00", 
        "nombre": "886", 
        "nombre_siren": "412"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "32528698.66", 
        "nombre": "23184", 
        "nombre_siren": "8592", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34735681.90", 
        "nombre": "22102", 
        "nombre_siren": "4807", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "29975053.00", 
        "nombre": "21038", 
        "nombre_siren": "7901", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "33591029.67", 
        "nombre": "18678", 
        "nombre_siren": "4830", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "19081424.00", 
        "nombre": "14154", 
        "nombre_siren": "6636", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "20619029.40", 
        "nombre": "14005", 
        "nombre_siren": "6194", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "15895344.00", 
        "nombre": "12837", 
        "nombre_siren": "4794", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "18117878.80", 
        "nombre": "12716", 
        "nombre_siren": "3084", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "13674245.00", 
        "nombre": "9211", 
        "nombre_siren": "2930", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "10840108.00", 
        "nombre": "8856", 
        "nombre_siren": "2720", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "25621677.00", 
        "nombre": "18141", 
        "nombre_siren": "6904", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Rh\u00f4ne", 
    "montant": "254680169.43", 
    "nombre": "174922", 
    "nombre_siren": "59263"
  }, 
  {
    "dep": "70", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "8501060.00", 
        "nombre": "6943", 
        "nombre_siren": "2709"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "3532635.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "991"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1345495.00", 
        "nombre": "810", 
        "nombre_siren": "305"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "348839.00", 
        "nombre": "245", 
        "nombre_siren": "107"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1188752.00", 
        "nombre": "798", 
        "nombre_siren": "315"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "3098931.00", 
        "nombre": "2067", 
        "nombre_siren": "857"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "951944.00", 
        "nombre": "610", 
        "nombre_siren": "276"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "306996.00", 
        "nombre": "183", 
        "nombre_siren": "89"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1225365.00", 
        "nombre": "982", 
        "nombre_siren": "390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "127676.00", 
        "nombre": "55", 
        "nombre_siren": "28"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "2680122.00", 
        "nombre": "2135", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "2480430.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "437", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "1979057.00", 
        "nombre": "1392", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1550405.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "532", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "719298.00", 
        "nombre": "590", 
        "nombre_siren": "145", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "815047.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "235", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "748210.00", 
        "nombre": "573", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "690167.00", 
        "nombre": "546", 
        "nombre_siren": "232", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "651312.00", 
        "nombre": "537", 
        "nombre_siren": "172", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "480638.00", 
        "nombre": "344", 
        "nombre_siren": "147", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1156064.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "365", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Sa\u00f4ne", 
    "montant": "13950750.00", 
    "nombre": "10551", 
    "nombre_siren": "4149"
  }, 
  {
    "dep": "71", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "24258660.00", 
        "nombre": "19123", 
        "nombre_siren": "7342"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "12406693.35", 
        "nombre": "7759", 
        "nombre_siren": "3042"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4647827.43", 
        "nombre": "2776", 
        "nombre_siren": "1007"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1904413.00", 
        "nombre": "1260", 
        "nombre_siren": "515"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3680554.41", 
        "nombre": "2429", 
        "nombre_siren": "903"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10951977.47", 
        "nombre": "6980", 
        "nombre_siren": "2727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3513843.90", 
        "nombre": "2094", 
        "nombre_siren": "864"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "897156.00", 
        "nombre": "467", 
        "nombre_siren": "208"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3901585.00", 
        "nombre": "2909", 
        "nombre_siren": "1164"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "365235.00", 
        "nombre": "137", 
        "nombre_siren": "67"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9468033.88", 
        "nombre": "5867", 
        "nombre_siren": "1545", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "7458152.00", 
        "nombre": "5518", 
        "nombre_siren": "2239", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4326169.00", 
        "nombre": "3677", 
        "nombre_siren": "1444", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4221325.00", 
        "nombre": "2916", 
        "nombre_siren": "1531", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3239127.00", 
        "nombre": "2358", 
        "nombre_siren": "558", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2719284.00", 
        "nombre": "2079", 
        "nombre_siren": "1002", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2809375.90", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "787", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1718075.00", 
        "nombre": "1456", 
        "nombre_siren": "450", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2124420.00", 
        "nombre": "1445", 
        "nombre_siren": "748", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1715767.00", 
        "nombre": "1348", 
        "nombre_siren": "601", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "4277457.00", 
        "nombre": "3029", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sa\u00f4ne-et-Loire", 
    "montant": "44077185.78", 
    "nombre": "31691", 
    "nombre_siren": "12035"
  }, 
  {
    "dep": "72", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18970545.00", 
        "nombre": "15268", 
        "nombre_siren": "5841"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9622372.24", 
        "nombre": "6271", 
        "nombre_siren": "2488"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2779260.49", 
        "nombre": "1765", 
        "nombre_siren": "610"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "929412.00", 
        "nombre": "638", 
        "nombre_siren": "216"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2696664.00", 
        "nombre": "1879", 
        "nombre_siren": "701"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7554266.00", 
        "nombre": "5007", 
        "nombre_siren": "1930"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2587151.02", 
        "nombre": "1668", 
        "nombre_siren": "719"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1010483.71", 
        "nombre": "486", 
        "nombre_siren": "197"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2005280.00", 
        "nombre": "1573", 
        "nombre_siren": "624"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "182655.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5225692.00", 
        "nombre": "4096", 
        "nombre_siren": "1674", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5768543.73", 
        "nombre": "3727", 
        "nombre_siren": "986", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4017410.00", 
        "nombre": "3520", 
        "nombre_siren": "1370", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3189413.00", 
        "nombre": "2226", 
        "nombre_siren": "1183", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2659119.00", 
        "nombre": "1940", 
        "nombre_siren": "709", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2418452.00", 
        "nombre": "1842", 
        "nombre_siren": "887", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2269470.00", 
        "nombre": "1684", 
        "nombre_siren": "421", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1384363.00", 
        "nombre": "1135", 
        "nombre_siren": "353", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1222886.00", 
        "nombre": "953", 
        "nombre_siren": "406", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1169220.00", 
        "nombre": "777", 
        "nombre_siren": "259", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3444337.00", 
        "nombre": "2466", 
        "nombre_siren": "977", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Sarthe", 
    "montant": "32768905.73", 
    "nombre": "24366", 
    "nombre_siren": "9217"
  }, 
  {
    "dep": "73", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "44964276.00", 
        "nombre": "33375", 
        "nombre_siren": "12382"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21681407.10", 
        "nombre": "12405", 
        "nombre_siren": "4593"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "7311924.19", 
        "nombre": "4209", 
        "nombre_siren": "1453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1707209.00", 
        "nombre": "1096", 
        "nombre_siren": "384"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5220482.00", 
        "nombre": "3357", 
        "nombre_siren": "1298"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13008855.00", 
        "nombre": "7992", 
        "nombre_siren": "3004"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7124679.27", 
        "nombre": "3732", 
        "nombre_siren": "1422"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2854297.00", 
        "nombre": "1385", 
        "nombre_siren": "569"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10771396.00", 
        "nombre": "7478", 
        "nombre_siren": "2713"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1529612.00", 
        "nombre": "585", 
        "nombre_siren": "254"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "18117553.98", 
        "nombre": "12950", 
        "nombre_siren": "4449", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14102171.52", 
        "nombre": "7568", 
        "nombre_siren": "2187", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8067643.00", 
        "nombre": "5578", 
        "nombre_siren": "2156", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5793398.00", 
        "nombre": "3979", 
        "nombre_siren": "1957", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5724154.77", 
        "nombre": "3801", 
        "nombre_siren": "1419", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4216998.00", 
        "nombre": "3564", 
        "nombre_siren": "1398", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4475407.00", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "1576", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "4726135.02", 
        "nombre": "3358", 
        "nombre_siren": "852", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2985904.00", 
        "nombre": "1935", 
        "nombre_siren": "726", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "2724370.00", 
        "nombre": "1889", 
        "nombre_siren": "717", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "6223866.00", 
        "nombre": "4297", 
        "nombre_siren": "1613", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Savoie", 
    "montant": "77157601.29", 
    "nombre": "52295", 
    "nombre_siren": "19022"
  }, 
  {
    "dep": "74", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "56885182.00", 
        "nombre": "43513", 
        "nombre_siren": "16407"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "26160170.95", 
        "nombre": "16006", 
        "nombre_siren": "6171"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10792598.00", 
        "nombre": "6587", 
        "nombre_siren": "2358"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1696969.00", 
        "nombre": "1129", 
        "nombre_siren": "397"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7561013.00", 
        "nombre": "4870", 
        "nombre_siren": "1859"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17069778.88", 
        "nombre": "10737", 
        "nombre_siren": "4242"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "7585461.25", 
        "nombre": "4434", 
        "nombre_siren": "1802"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2712476.82", 
        "nombre": "1459", 
        "nombre_siren": "610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8009880.00", 
        "nombre": "5730", 
        "nombre_siren": "2235"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1303791.00", 
        "nombre": "602", 
        "nombre_siren": "268"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "13235124.00", 
        "nombre": "10034", 
        "nombre_siren": "3499", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "16111964.87", 
        "nombre": "9549", 
        "nombre_siren": "2819", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "11098649.82", 
        "nombre": "7898", 
        "nombre_siren": "3142", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7316595.00", 
        "nombre": "6204", 
        "nombre_siren": "2446", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "8880231.59", 
        "nombre": "6203", 
        "nombre_siren": "2337", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7869327.67", 
        "nombre": "5729", 
        "nombre_siren": "1471", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8310915.00", 
        "nombre": "5703", 
        "nombre_siren": "2845", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7633060.00", 
        "nombre": "5678", 
        "nombre_siren": "2678", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5055968.00", 
        "nombre": "3495", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "3094722.00", 
        "nombre": "2219", 
        "nombre_siren": "890", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "8955321.00", 
        "nombre": "6244", 
        "nombre_siren": "2317", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Savoie", 
    "montant": "97561878.95", 
    "nombre": "68956", 
    "nombre_siren": "25649"
  }, 
  {
    "dep": "75", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "296313094.25", 
        "nombre": "212849", 
        "nombre_siren": "63453"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "211402190.92", 
        "nombre": "113735", 
        "nombre_siren": "34297"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "164752703.84", 
        "nombre": "88195", 
        "nombre_siren": "25123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "13652000.21", 
        "nombre": "7461", 
        "nombre_siren": "2191"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "44811699.66", 
        "nombre": "26515", 
        "nombre_siren": "8067"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "127567675.34", 
        "nombre": "71204", 
        "nombre_siren": "21698"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "72945489.28", 
        "nombre": "35029", 
        "nombre_siren": "10378"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "33572253.45", 
        "nombre": "13914", 
        "nombre_siren": "4326"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "35578844.75", 
        "nombre": "25168", 
        "nombre_siren": "7726"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "18642497.00", 
        "nombre": "5439", 
        "nombre_siren": "2280"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "126042729.69", 
        "nombre": "84458", 
        "nombre_siren": "29184", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "129149569.08", 
        "nombre": "57951", 
        "nombre_siren": "13283", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "74671901.94", 
        "nombre": "51265", 
        "nombre_siren": "11953", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "76369784.68", 
        "nombre": "48014", 
        "nombre_siren": "15825", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "79040567.80", 
        "nombre": "47419", 
        "nombre_siren": "9449", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "39764317.62", 
        "nombre": "25348", 
        "nombre_siren": "7402", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "33396116.33", 
        "nombre": "23337", 
        "nombre_siren": "7757", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "35769485.56", 
        "nombre": "20892", 
        "nombre_siren": "4981", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "26957686.00", 
        "nombre": "19765", 
        "nombre_siren": "9010", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "21937071.60", 
        "nombre": "17030", 
        "nombre_siren": "4902", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "51664176.92", 
        "nombre": "33827", 
        "nombre_siren": "12422", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Paris", 
    "montant": "694763407.22", 
    "nombre": "429306", 
    "nombre_siren": "125870"
  }, 
  {
    "dep": "76", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42436716.04", 
        "nombre": "34141", 
        "nombre_siren": "12925"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "21586316.77", 
        "nombre": "13418", 
        "nombre_siren": "5148"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10393126.17", 
        "nombre": "6201", 
        "nombre_siren": "2116"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2004549.00", 
        "nombre": "1297", 
        "nombre_siren": "462"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5769202.00", 
        "nombre": "3771", 
        "nombre_siren": "1387"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "17674945.69", 
        "nombre": "11288", 
        "nombre_siren": "4410"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6974842.37", 
        "nombre": "4153", 
        "nombre_siren": "1707"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2275446.88", 
        "nombre": "1193", 
        "nombre_siren": "503"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4495448.00", 
        "nombre": "3437", 
        "nombre_siren": "1331"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1088576.04", 
        "nombre": "403", 
        "nombre_siren": "182"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "12571900.00", 
        "nombre": "9783", 
        "nombre_siren": "3818", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14930027.10", 
        "nombre": "8801", 
        "nombre_siren": "2445", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8302867.00", 
        "nombre": "7214", 
        "nombre_siren": "2840", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "7161018.88", 
        "nombre": "5035", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "6880553.00", 
        "nombre": "4778", 
        "nombre_siren": "2292", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5348857.00", 
        "nombre": "4040", 
        "nombre_siren": "1997", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5007479.00", 
        "nombre": "3730", 
        "nombre_siren": "926", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4345050.00", 
        "nombre": "2905", 
        "nombre_siren": "863", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2957561.00", 
        "nombre": "2464", 
        "nombre_siren": "789", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2838033.00", 
        "nombre": "1962", 
        "nombre_siren": "689", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7254213.00", 
        "nombre": "5396", 
        "nombre_siren": "2271", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Maritime", 
    "montant": "77597558.98", 
    "nombre": "56108", 
    "nombre_siren": "20842"
  }, 
  {
    "dep": "77", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "75853447.68", 
        "nombre": "55071", 
        "nombre_siren": "17295"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "31013886.36", 
        "nombre": "18846", 
        "nombre_siren": "6882"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29237128.56", 
        "nombre": "17658", 
        "nombre_siren": "5484"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1813657.00", 
        "nombre": "1156", 
        "nombre_siren": "390"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "9213530.13", 
        "nombre": "5751", 
        "nombre_siren": "1915"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "25077661.42", 
        "nombre": "15346", 
        "nombre_siren": "5598"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9659669.71", 
        "nombre": "5653", 
        "nombre_siren": "2283"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3372945.99", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8240772.71", 
        "nombre": "5848", 
        "nombre_siren": "1759"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1205303.97", 
        "nombre": "479", 
        "nombre_siren": "205"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "34235190.74", 
        "nombre": "21422", 
        "nombre_siren": "4026", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "18182537.16", 
        "nombre": "12782", 
        "nombre_siren": "4875", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "13554965.21", 
        "nombre": "9259", 
        "nombre_siren": "4186", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15331340.97", 
        "nombre": "8739", 
        "nombre_siren": "2214", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9819667.98", 
        "nombre": "7934", 
        "nombre_siren": "3055", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "11133449.00", 
        "nombre": "7659", 
        "nombre_siren": "2732", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8299918.49", 
        "nombre": "5727", 
        "nombre_siren": "1329", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6864748.00", 
        "nombre": "5148", 
        "nombre_siren": "2455", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6321974.00", 
        "nombre": "4116", 
        "nombre_siren": "1338", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5083455.05", 
        "nombre": "4028", 
        "nombre_siren": "1264", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "11032479.00", 
        "nombre": "7561", 
        "nombre_siren": "2857", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-et-Marne", 
    "montant": "139859725.60", 
    "nombre": "94375", 
    "nombre_siren": "30272"
  }, 
  {
    "dep": "78", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "74949018.43", 
        "nombre": "54273", 
        "nombre_siren": "17677"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "33008443.58", 
        "nombre": "19985", 
        "nombre_siren": "7312"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "29244032.90", 
        "nombre": "17714", 
        "nombre_siren": "5482"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1671402.00", 
        "nombre": "1024", 
        "nombre_siren": "340"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8527054.54", 
        "nombre": "5299", 
        "nombre_siren": "1853"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "22538066.58", 
        "nombre": "13917", 
        "nombre_siren": "5116"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9458934.81", 
        "nombre": "5377", 
        "nombre_siren": "2070"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3427592.70", 
        "nombre": "1797", 
        "nombre_siren": "682"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7175258.00", 
        "nombre": "5075", 
        "nombre_siren": "1798"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1490834.00", 
        "nombre": "540", 
        "nombre_siren": "233"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "31530902.48", 
        "nombre": "19317", 
        "nombre_siren": "3762", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "16488404.22", 
        "nombre": "11399", 
        "nombre_siren": "4279", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14974377.67", 
        "nombre": "10294", 
        "nombre_siren": "3923", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14101617.09", 
        "nombre": "7870", 
        "nombre_siren": "2068", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9325021.00", 
        "nombre": "7297", 
        "nombre_siren": "2761", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "10386857.00", 
        "nombre": "7027", 
        "nombre_siren": "3133", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9373745.00", 
        "nombre": "7016", 
        "nombre_siren": "3361", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8676933.00", 
        "nombre": "6029", 
        "nombre_siren": "1490", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6517633.18", 
        "nombre": "5292", 
        "nombre_siren": "1666", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "6751633.49", 
        "nombre": "4318", 
        "nombre_siren": "1315", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "13161393.78", 
        "nombre": "9180", 
        "nombre_siren": "3402", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yvelines", 
    "montant": "141288517.91", 
    "nombre": "95039", 
    "nombre_siren": "31108"
  }, 
  {
    "dep": "79", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13647422.90", 
        "nombre": "10836", 
        "nombre_siren": "4217"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6174411.00", 
        "nombre": "4071", 
        "nombre_siren": "1639"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1396177.05", 
        "nombre": "923", 
        "nombre_siren": "337"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "901265.00", 
        "nombre": "631", 
        "nombre_siren": "235"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1624280.00", 
        "nombre": "1114", 
        "nombre_siren": "425"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5115057.90", 
        "nombre": "3384", 
        "nombre_siren": "1379"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1702212.00", 
        "nombre": "1149", 
        "nombre_siren": "496"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "481172.00", 
        "nombre": "299", 
        "nombre_siren": "141"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1587825.00", 
        "nombre": "1176", 
        "nombre_siren": "460"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "192702.05", 
        "nombre": "109", 
        "nombre_siren": "41"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4271435.00", 
        "nombre": "2996", 
        "nombre_siren": "1160", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3596993.95", 
        "nombre": "2419", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2440125.00", 
        "nombre": "2138", 
        "nombre_siren": "855", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2729025.00", 
        "nombre": "1896", 
        "nombre_siren": "980", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1537108.00", 
        "nombre": "1207", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1496833.00", 
        "nombre": "1201", 
        "nombre_siren": "292", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1506056.00", 
        "nombre": "1127", 
        "nombre_siren": "433", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "906887.00", 
        "nombre": "755", 
        "nombre_siren": "253", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "803897.00", 
        "nombre": "690", 
        "nombre_siren": "300", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "807943.00", 
        "nombre": "601", 
        "nombre_siren": "244", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2345549.00", 
        "nombre": "1729", 
        "nombre_siren": "720", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Deux-S\u00e8vres", 
    "montant": "22441851.95", 
    "nombre": "16759", 
    "nombre_siren": "6473"
  }, 
  {
    "dep": "80", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20385385.69", 
        "nombre": "16670", 
        "nombre_siren": "6368"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8220248.03", 
        "nombre": "5209", 
        "nombre_siren": "2010"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4098166.00", 
        "nombre": "2561", 
        "nombre_siren": "902"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1088057.00", 
        "nombre": "752", 
        "nombre_siren": "262"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2581254.00", 
        "nombre": "1754", 
        "nombre_siren": "675"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7672614.49", 
        "nombre": "5023", 
        "nombre_siren": "1953"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3205783.00", 
        "nombre": "1917", 
        "nombre_siren": "781"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "831299.23", 
        "nombre": "485", 
        "nombre_siren": "210"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2394823.00", 
        "nombre": "1888", 
        "nombre_siren": "737"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "321268.00", 
        "nombre": "169", 
        "nombre_siren": "63"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5313093.00", 
        "nombre": "4324", 
        "nombre_siren": "1707", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "6721965.82", 
        "nombre": "4188", 
        "nombre_siren": "1191", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3437217.00", 
        "nombre": "3123", 
        "nombre_siren": "1245", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3308941.00", 
        "nombre": "2312", 
        "nombre_siren": "1150", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2722596.00", 
        "nombre": "2141", 
        "nombre_siren": "498", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2478376.00", 
        "nombre": "1829", 
        "nombre_siren": "911", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2191356.21", 
        "nombre": "1603", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "1584646.00", 
        "nombre": "1115", 
        "nombre_siren": "347", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1360529.00", 
        "nombre": "1021", 
        "nombre_siren": "358", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s immobili\u00e8res", 
        "montant": "1279071.00", 
        "nombre": "978", 
        "nombre_siren": "395", 
        "section_naf": "L"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3828518.69", 
        "nombre": "2954", 
        "nombre_siren": "1165", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Somme", 
    "montant": "34226309.72", 
    "nombre": "25588", 
    "nombre_siren": "9607"
  }, 
  {
    "dep": "81", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "20655289.08", 
        "nombre": "17042", 
        "nombre_siren": "6690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9646107.32", 
        "nombre": "6225", 
        "nombre_siren": "2533"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4666934.18", 
        "nombre": "2921", 
        "nombre_siren": "1088"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1097001.00", 
        "nombre": "763", 
        "nombre_siren": "282"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3066772.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "795"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7828564.86", 
        "nombre": "4999", 
        "nombre_siren": "2053"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2484230.50", 
        "nombre": "1531", 
        "nombre_siren": "647"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "710550.22", 
        "nombre": "374", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2652781.00", 
        "nombre": "2042", 
        "nombre_siren": "822"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "215323.00", 
        "nombre": "94", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "6088714.00", 
        "nombre": "4584", 
        "nombre_siren": "1891", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5597105.82", 
        "nombre": "3488", 
        "nombre_siren": "943", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3475955.00", 
        "nombre": "3182", 
        "nombre_siren": "1252", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4393912.00", 
        "nombre": "3112", 
        "nombre_siren": "1580", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2714232.00", 
        "nombre": "2155", 
        "nombre_siren": "1054", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2889085.22", 
        "nombre": "2029", 
        "nombre_siren": "775", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "2526652.54", 
        "nombre": "1961", 
        "nombre_siren": "484", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1845551.00", 
        "nombre": "1623", 
        "nombre_siren": "534", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1969982.00", 
        "nombre": "1577", 
        "nombre_siren": "681", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1349916.00", 
        "nombre": "1039", 
        "nombre_siren": "418", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3825590.00", 
        "nombre": "2792", 
        "nombre_siren": "1103", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn", 
    "montant": "36676695.58", 
    "nombre": "27542", 
    "nombre_siren": "10698"
  }, 
  {
    "dep": "82", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "14294140.00", 
        "nombre": "11461", 
        "nombre_siren": "4413"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6281662.95", 
        "nombre": "3997", 
        "nombre_siren": "1632"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3081559.00", 
        "nombre": "1865", 
        "nombre_siren": "690"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "672114.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "176"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2035500.00", 
        "nombre": "1363", 
        "nombre_siren": "519"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "4990038.95", 
        "nombre": "3165", 
        "nombre_siren": "1305"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1695230.00", 
        "nombre": "1013", 
        "nombre_siren": "429"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "525456.00", 
        "nombre": "267", 
        "nombre_siren": "120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1856657.00", 
        "nombre": "1414", 
        "nombre_siren": "566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "146310.00", 
        "nombre": "67", 
        "nombre_siren": "37"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4341053.00", 
        "nombre": "3174", 
        "nombre_siren": "1260", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3948242.00", 
        "nombre": "2753", 
        "nombre_siren": "1286", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3843323.00", 
        "nombre": "2415", 
        "nombre_siren": "649", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2256192.00", 
        "nombre": "2064", 
        "nombre_siren": "804", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1772795.00", 
        "nombre": "1355", 
        "nombre_siren": "669", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1660377.00", 
        "nombre": "1170", 
        "nombre_siren": "472", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1469396.95", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "276", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1044906.00", 
        "nombre": "871", 
        "nombre_siren": "257", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1078485.00", 
        "nombre": "793", 
        "nombre_siren": "310", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "976210.00", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "318", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2309412.00", 
        "nombre": "1621", 
        "nombre_siren": "679", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Tarn-et-Garonne", 
    "montant": "24700391.95", 
    "nombre": "18097", 
    "nombre_siren": "6972"
  }, 
  {
    "dep": "83", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "83280101.92", 
        "nombre": "65532", 
        "nombre_siren": "24420"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "34605519.57", 
        "nombre": "21900", 
        "nombre_siren": "8546"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "25201122.98", 
        "nombre": "15607", 
        "nombre_siren": "5527"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2953609.62", 
        "nombre": "1992", 
        "nombre_siren": "684"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "16677037.52", 
        "nombre": "10878", 
        "nombre_siren": "3975"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31454379.26", 
        "nombre": "20180", 
        "nombre_siren": "7919"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "9296450.34", 
        "nombre": "5668", 
        "nombre_siren": "2377"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2686462.73", 
        "nombre": "1437", 
        "nombre_siren": "610"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8691377.00", 
        "nombre": "6419", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "884798.00", 
        "nombre": "368", 
        "nombre_siren": "198"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "27111045.52", 
        "nombre": "20024", 
        "nombre_siren": "7410", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "23359117.22", 
        "nombre": "14354", 
        "nombre_siren": "4054", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18656456.00", 
        "nombre": "13032", 
        "nombre_siren": "6053", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "12861080.00", 
        "nombre": "11260", 
        "nombre_siren": "4299", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "12011202.00", 
        "nombre": "8477", 
        "nombre_siren": "3223", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "9162792.00", 
        "nombre": "6965", 
        "nombre_siren": "3346", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8649795.00", 
        "nombre": "6156", 
        "nombre_siren": "2355", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "8069381.88", 
        "nombre": "5767", 
        "nombre_siren": "1385", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6349274.00", 
        "nombre": "5331", 
        "nombre_siren": "1606", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6075064.00", 
        "nombre": "4625", 
        "nombre_siren": "1887", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "15450910.47", 
        "nombre": "10610", 
        "nombre_siren": "3863", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Var", 
    "montant": "147756118.09", 
    "nombre": "106601", 
    "nombre_siren": "39410"
  }, 
  {
    "dep": "84", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "42678850.77", 
        "nombre": "33659", 
        "nombre_siren": "12291"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "20757461.01", 
        "nombre": "12830", 
        "nombre_siren": "4718"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13113748.83", 
        "nombre": "7904", 
        "nombre_siren": "2717"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2471743.00", 
        "nombre": "1629", 
        "nombre_siren": "566"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7511414.83", 
        "nombre": "4808", 
        "nombre_siren": "1694"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19143641.78", 
        "nombre": "11881", 
        "nombre_siren": "4343"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5503331.00", 
        "nombre": "3255", 
        "nombre_siren": "1310"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1535766.00", 
        "nombre": "803", 
        "nombre_siren": "342"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "4920615.00", 
        "nombre": "3705", 
        "nombre_siren": "1414"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "598283.00", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "112"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15787777.83", 
        "nombre": "11621", 
        "nombre_siren": "4270", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14989084.76", 
        "nombre": "8831", 
        "nombre_siren": "2287", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "9008393.00", 
        "nombre": "6313", 
        "nombre_siren": "2998", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "6161498.00", 
        "nombre": "5325", 
        "nombre_siren": "2018", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5705011.02", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "959", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5789334.00", 
        "nombre": "4066", 
        "nombre_siren": "1558", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4694867.00", 
        "nombre": "3645", 
        "nombre_siren": "1710", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "3864957.00", 
        "nombre": "2677", 
        "nombre_siren": "990", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3252726.00", 
        "nombre": "2539", 
        "nombre_siren": "981", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "2951399.00", 
        "nombre": "2486", 
        "nombre_siren": "751", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7830652.00", 
        "nombre": "5334", 
        "nombre_siren": "1937", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vaucluse", 
    "montant": "80035699.61", 
    "nombre": "56938", 
    "nombre_siren": "20441"
  }, 
  {
    "dep": "85", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "27626837.00", 
        "nombre": "22300", 
        "nombre_siren": "8878"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17893372.31", 
        "nombre": "11727", 
        "nombre_siren": "4904"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "4029107.28", 
        "nombre": "2588", 
        "nombre_siren": "941"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1760770.00", 
        "nombre": "1208", 
        "nombre_siren": "439"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "5692384.27", 
        "nombre": "3805", 
        "nombre_siren": "1479"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "11188054.04", 
        "nombre": "7510", 
        "nombre_siren": "3114"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4603837.25", 
        "nombre": "2834", 
        "nombre_siren": "1260"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1037951.41", 
        "nombre": "647", 
        "nombre_siren": "322"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "3077547.00", 
        "nombre": "2344", 
        "nombre_siren": "966"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "271872.62", 
        "nombre": "140", 
        "nombre_siren": "87"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "9548355.97", 
        "nombre": "6266", 
        "nombre_siren": "1835", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "8300726.00", 
        "nombre": "6238", 
        "nombre_siren": "2577", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "5545491.00", 
        "nombre": "4789", 
        "nombre_siren": "1930", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "5016714.00", 
        "nombre": "3458", 
        "nombre_siren": "1925", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "4278603.00", 
        "nombre": "3267", 
        "nombre_siren": "1595", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4279618.00", 
        "nombre": "3036", 
        "nombre_siren": "1216", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "3606933.62", 
        "nombre": "2697", 
        "nombre_siren": "683", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2199149.00", 
        "nombre": "1799", 
        "nombre_siren": "790", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1798697.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "500", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "2036951.00", 
        "nombre": "1475", 
        "nombre_siren": "608", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5492703.00", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1639", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vend\u00e9e", 
    "montant": "52103941.59", 
    "nombre": "38556", 
    "nombre_siren": "15284"
  }, 
  {
    "dep": "86", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "18104190.00", 
        "nombre": "14281", 
        "nombre_siren": "5455"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "8410389.37", 
        "nombre": "5454", 
        "nombre_siren": "2202"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2181863.88", 
        "nombre": "1420", 
        "nombre_siren": "514"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1187683.09", 
        "nombre": "832", 
        "nombre_siren": "283"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2081216.09", 
        "nombre": "1431", 
        "nombre_siren": "533"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5998208.00", 
        "nombre": "4026", 
        "nombre_siren": "1626"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2244243.25", 
        "nombre": "1367", 
        "nombre_siren": "586"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "711707.00", 
        "nombre": "429", 
        "nombre_siren": "195"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1901087.00", 
        "nombre": "1419", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "212344.00", 
        "nombre": "108", 
        "nombre_siren": "53"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5370951.00", 
        "nombre": "4009", 
        "nombre_siren": "1523", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4704031.97", 
        "nombre": "3085", 
        "nombre_siren": "858", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3048860.00", 
        "nombre": "2640", 
        "nombre_siren": "1046", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3329030.00", 
        "nombre": "2353", 
        "nombre_siren": "1205", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2457900.91", 
        "nombre": "1759", 
        "nombre_siren": "688", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2118046.00", 
        "nombre": "1611", 
        "nombre_siren": "783", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1956278.46", 
        "nombre": "1554", 
        "nombre_siren": "383", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1465573.00", 
        "nombre": "1059", 
        "nombre_siren": "388", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1163613.00", 
        "nombre": "969", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1150816.00", 
        "nombre": "964", 
        "nombre_siren": "307", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3684290.00", 
        "nombre": "2507", 
        "nombre_siren": "966", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vienne", 
    "montant": "30449390.34", 
    "nombre": "22510", 
    "nombre_siren": "8538"
  }, 
  {
    "dep": "87", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "16502829.00", 
        "nombre": "13294", 
        "nombre_siren": "4999"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "7840823.95", 
        "nombre": "4981", 
        "nombre_siren": "1957"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3101427.93", 
        "nombre": "1852", 
        "nombre_siren": "684"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "966416.00", 
        "nombre": "641", 
        "nombre_siren": "229"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2334917.37", 
        "nombre": "1607", 
        "nombre_siren": "592"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5906597.51", 
        "nombre": "3886", 
        "nombre_siren": "1521"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2203471.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "557"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "927957.00", 
        "nombre": "453", 
        "nombre_siren": "176"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2418571.00", 
        "nombre": "1844", 
        "nombre_siren": "717"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "341876.00", 
        "nombre": "136", 
        "nombre_siren": "65"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4680159.00", 
        "nombre": "3587", 
        "nombre_siren": "1380", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5479794.11", 
        "nombre": "3376", 
        "nombre_siren": "920", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "3127932.77", 
        "nombre": "2679", 
        "nombre_siren": "1051", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3100326.00", 
        "nombre": "2208", 
        "nombre_siren": "1090", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "2015866.00", 
        "nombre": "1430", 
        "nombre_siren": "559", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1884626.00", 
        "nombre": "1391", 
        "nombre_siren": "682", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1654203.00", 
        "nombre": "1320", 
        "nombre_siren": "323", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1359805.00", 
        "nombre": "1123", 
        "nombre_siren": "435", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1140346.00", 
        "nombre": "957", 
        "nombre_siren": "301", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1139397.00", 
        "nombre": "849", 
        "nombre_siren": "325", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "3189619.00", 
        "nombre": "2186", 
        "nombre_siren": "869", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Haute-Vienne", 
    "montant": "28772073.88", 
    "nombre": "21106", 
    "nombre_siren": "7928"
  }, 
  {
    "dep": "88", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "15998333.20", 
        "nombre": "13044", 
        "nombre_siren": "4883"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9405788.00", 
        "nombre": "6191", 
        "nombre_siren": "2434"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "3366503.40", 
        "nombre": "2203", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "724937.00", 
        "nombre": "524", 
        "nombre_siren": "185"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2812810.00", 
        "nombre": "1916", 
        "nombre_siren": "715"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "7034316.40", 
        "nombre": "4694", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "2323084.20", 
        "nombre": "1505", 
        "nombre_siren": "634"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "780702.00", 
        "nombre": "454", 
        "nombre_siren": "186"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "2423348.00", 
        "nombre": "1863", 
        "nombre_siren": "727"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "171356.00", 
        "nombre": "115", 
        "nombre_siren": "54"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "5456249.00", 
        "nombre": "4108", 
        "nombre_siren": "1631", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "5916816.60", 
        "nombre": "3892", 
        "nombre_siren": "1048", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2974765.00", 
        "nombre": "2640", 
        "nombre_siren": "1014", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "3715779.00", 
        "nombre": "2612", 
        "nombre_siren": "1290", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1762559.00", 
        "nombre": "1438", 
        "nombre_siren": "324", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1887702.00", 
        "nombre": "1413", 
        "nombre_siren": "556", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "1571215.00", 
        "nombre": "1189", 
        "nombre_siren": "522", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1580646.00", 
        "nombre": "1177", 
        "nombre_siren": "567", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1220375.00", 
        "nombre": "1009", 
        "nombre_siren": "330", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1016290.00", 
        "nombre": "762", 
        "nombre_siren": "312", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2691168.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "786", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Vosges", 
    "montant": "29793564.60", 
    "nombre": "22238", 
    "nombre_siren": "8365"
  }, 
  {
    "dep": "89", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "13558679.00", 
        "nombre": "10840", 
        "nombre_siren": "4123"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6315835.05", 
        "nombre": "4045", 
        "nombre_siren": "1564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "2966704.00", 
        "nombre": "1965", 
        "nombre_siren": "696"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "878147.00", 
        "nombre": "609", 
        "nombre_siren": "203"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "1934310.00", 
        "nombre": "1309", 
        "nombre_siren": "504"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "5873329.05", 
        "nombre": "3869", 
        "nombre_siren": "1523"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "1833189.00", 
        "nombre": "1109", 
        "nombre_siren": "463"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "495601.00", 
        "nombre": "303", 
        "nombre_siren": "132"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "1711749.00", 
        "nombre": "1310", 
        "nombre_siren": "506"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "126289.00", 
        "nombre": "58", 
        "nombre_siren": "25"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "4002143.00", 
        "nombre": "3042", 
        "nombre_siren": "1213", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "4512197.05", 
        "nombre": "2936", 
        "nombre_siren": "798", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "2852887.00", 
        "nombre": "1998", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2245251.00", 
        "nombre": "1938", 
        "nombre_siren": "753", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1926456.00", 
        "nombre": "1462", 
        "nombre_siren": "345", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1485595.00", 
        "nombre": "1110", 
        "nombre_siren": "451", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "1309917.00", 
        "nombre": "1000", 
        "nombre_siren": "477", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "1065386.00", 
        "nombre": "840", 
        "nombre_siren": "265", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "971238.00", 
        "nombre": "780", 
        "nombre_siren": "334", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1017020.00", 
        "nombre": "729", 
        "nombre_siren": "269", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "2603923.00", 
        "nombre": "1886", 
        "nombre_siren": "736", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Yonne", 
    "montant": "23992013.05", 
    "nombre": "17721", 
    "nombre_siren": "6621"
  }, 
  {
    "dep": "90", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "4425452.00", 
        "nombre": "3550", 
        "nombre_siren": "1383"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "2677933.00", 
        "nombre": "1750", 
        "nombre_siren": "693"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "1109609.00", 
        "nombre": "684", 
        "nombre_siren": "255"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "169929.00", 
        "nombre": "122", 
        "nombre_siren": "39"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "663019.00", 
        "nombre": "469", 
        "nombre_siren": "188"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "2131373.00", 
        "nombre": "1371", 
        "nombre_siren": "524"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "779284.00", 
        "nombre": "490", 
        "nombre_siren": "203"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "201183.00", 
        "nombre": "117", 
        "nombre_siren": "50"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "527194.00", 
        "nombre": "398", 
        "nombre_siren": "158"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "50110.00", 
        "nombre": "32", 
        "nombre_siren": "15"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "1484308.00", 
        "nombre": "1124", 
        "nombre_siren": "462", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "1552749.00", 
        "nombre": "981", 
        "nombre_siren": "277", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "982133.00", 
        "nombre": "851", 
        "nombre_siren": "331", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "971480.00", 
        "nombre": "673", 
        "nombre_siren": "338", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "606285.00", 
        "nombre": "470", 
        "nombre_siren": "193", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "635497.00", 
        "nombre": "464", 
        "nombre_siren": "228", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "525159.00", 
        "nombre": "376", 
        "nombre_siren": "87", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "421385.00", 
        "nombre": "345", 
        "nombre_siren": "107", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "297711.00", 
        "nombre": "223", 
        "nombre_siren": "98", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "302235.00", 
        "nombre": "208", 
        "nombre_siren": "77", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "764367.00", 
        "nombre": "535", 
        "nombre_siren": "197", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Territoire de Belfort", 
    "montant": "8543309.00", 
    "nombre": "6250", 
    "nombre_siren": "2393"
  }, 
  {
    "dep": "91", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "67945851.84", 
        "nombre": "48588", 
        "nombre_siren": "14969"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "27494009.97", 
        "nombre": "16650", 
        "nombre_siren": "5019"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "27292222.23", 
        "nombre": "16732", 
        "nombre_siren": "6109"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1323724.00", 
        "nombre": "826", 
        "nombre_siren": "256"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7631306.00", 
        "nombre": "4782", 
        "nombre_siren": "1566"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "21405436.39", 
        "nombre": "13117", 
        "nombre_siren": "4692"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "8240939.39", 
        "nombre": "4850", 
        "nombre_siren": "1917"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2719968.00", 
        "nombre": "1479", 
        "nombre_siren": "594"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "6219621.70", 
        "nombre": "4370", 
        "nombre_siren": "1482"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "888737.00", 
        "nombre": "389", 
        "nombre_siren": "177"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "36652651.27", 
        "nombre": "22409", 
        "nombre_siren": "4353", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14425260.50", 
        "nombre": "10051", 
        "nombre_siren": "3806", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11772317.00", 
        "nombre": "8001", 
        "nombre_siren": "3547", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10324620.50", 
        "nombre": "7177", 
        "nombre_siren": "2553", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7965920.00", 
        "nombre": "6385", 
        "nombre_siren": "2447", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "11024584.91", 
        "nombre": "6264", 
        "nombre_siren": "1635", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "7264478.00", 
        "nombre": "5031", 
        "nombre_siren": "1155", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "6510780.00", 
        "nombre": "4832", 
        "nombre_siren": "2322", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5576553.00", 
        "nombre": "3725", 
        "nombre_siren": "1164", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4247866.00", 
        "nombre": "3438", 
        "nombre_siren": "1057", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "9774905.86", 
        "nombre": "6753", 
        "nombre_siren": "2531", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Essonne", 
    "montant": "125539937.04", 
    "nombre": "84066", 
    "nombre_siren": "26522"
  }, 
  {
    "dep": "92", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "130006624.14", 
        "nombre": "89804", 
        "nombre_siren": "25024"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "56415782.46", 
        "nombre": "32984", 
        "nombre_siren": "9158"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "53419353.37", 
        "nombre": "31053", 
        "nombre_siren": "9996"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2846598.25", 
        "nombre": "1663", 
        "nombre_siren": "512"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "15098449.88", 
        "nombre": "9168", 
        "nombre_siren": "2740"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "36630948.59", 
        "nombre": "21392", 
        "nombre_siren": "6760"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "17335123.85", 
        "nombre": "9283", 
        "nombre_siren": "3125"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "6176094.29", 
        "nombre": "2947", 
        "nombre_siren": "1087"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "10867476.83", 
        "nombre": "7687", 
        "nombre_siren": "2390"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2604863.00", 
        "nombre": "930", 
        "nombre_siren": "401"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "69831464.52", 
        "nombre": "41660", 
        "nombre_siren": "7726", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "35137310.62", 
        "nombre": "23736", 
        "nombre_siren": "7887", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "26644372.28", 
        "nombre": "13877", 
        "nombre_siren": "3332", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "19698507.77", 
        "nombre": "13291", 
        "nombre_siren": "4601", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16531017.02", 
        "nombre": "11245", 
        "nombre_siren": "2602", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "11927274.00", 
        "nombre": "8842", 
        "nombre_siren": "4095", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "11597784.44", 
        "nombre": "8534", 
        "nombre_siren": "2945", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "12024993.67", 
        "nombre": "7824", 
        "nombre_siren": "2459", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "12711845.00", 
        "nombre": "7822", 
        "nombre_siren": "1952", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "8906532.90", 
        "nombre": "7067", 
        "nombre_siren": "2028", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "20991775.00", 
        "nombre": "14308", 
        "nombre_siren": "5534", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Hauts-de-Seine", 
    "montant": "246002877.22", 
    "nombre": "158206", 
    "nombre_siren": "45050"
  }, 
  {
    "dep": "93", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "149077115.87", 
        "nombre": "100515", 
        "nombre_siren": "25478"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "62021663.92", 
        "nombre": "36383", 
        "nombre_siren": "9294"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "51953115.08", 
        "nombre": "30265", 
        "nombre_siren": "9762"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "3053017.00", 
        "nombre": "1895", 
        "nombre_siren": "587"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "12810227.13", 
        "nombre": "7900", 
        "nombre_siren": "2154"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "43517957.19", 
        "nombre": "25713", 
        "nombre_siren": "7835"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "20183775.84", 
        "nombre": "11224", 
        "nombre_siren": "3989"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "5889022.00", 
        "nombre": "3133", 
        "nombre_siren": "1218"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11365476.89", 
        "nombre": "8048", 
        "nombre_siren": "2109"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "2248867.00", 
        "nombre": "974", 
        "nombre_siren": "401"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "112503455.44", 
        "nombre": "68523", 
        "nombre_siren": "12780", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "31591820.24", 
        "nombre": "21220", 
        "nombre_siren": "7152", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "19668873.00", 
        "nombre": "13465", 
        "nombre_siren": "4456", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "24657093.19", 
        "nombre": "13085", 
        "nombre_siren": "2930", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "18338933.00", 
        "nombre": "12100", 
        "nombre_siren": "4924", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "16092409.00", 
        "nombre": "10944", 
        "nombre_siren": "2564", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "8874073.00", 
        "nombre": "6418", 
        "nombre_siren": "2229", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "9386923.00", 
        "nombre": "5872", 
        "nombre_siren": "1615", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5951127.00", 
        "nombre": "4578", 
        "nombre_siren": "1337", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Information et communication", 
        "montant": "6899308.00", 
        "nombre": "4574", 
        "nombre_siren": "1405", 
        "section_naf": "J"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14375769.00", 
        "nombre": "10090", 
        "nombre_siren": "4014", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Seine-Saint-Denis", 
    "montant": "268339783.87", 
    "nombre": "170869", 
    "nombre_siren": "45310"
  }, 
  {
    "dep": "94", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "111094235.69", 
        "nombre": "77559", 
        "nombre_siren": "21744"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "44741186.38", 
        "nombre": "26657", 
        "nombre_siren": "7315"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "38884506.93", 
        "nombre": "22881", 
        "nombre_siren": "7627"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2401103.00", 
        "nombre": "1466", 
        "nombre_siren": "448"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "10956192.15", 
        "nombre": "6714", 
        "nombre_siren": "2027"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "31268794.45", 
        "nombre": "18498", 
        "nombre_siren": "6012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "13225783.08", 
        "nombre": "7317", 
        "nombre_siren": "2607"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "4236358.09", 
        "nombre": "2207", 
        "nombre_siren": "816"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "9818275.34", 
        "nombre": "7008", 
        "nombre_siren": "2012"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1589665.00", 
        "nombre": "667", 
        "nombre_siren": "274"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "64641809.50", 
        "nombre": "39610", 
        "nombre_siren": "7504", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "20941872.00", 
        "nombre": "14602", 
        "nombre_siren": "4948", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20151973.20", 
        "nombre": "13693", 
        "nombre_siren": "4828", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "19866401.06", 
        "nombre": "10704", 
        "nombre_siren": "2523", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "14181468.43", 
        "nombre": "9907", 
        "nombre_siren": "2307", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12423938.00", 
        "nombre": "8291", 
        "nombre_siren": "3542", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "9766967.05", 
        "nombre": "7324", 
        "nombre_siren": "2589", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "8363270.00", 
        "nombre": "6181", 
        "nombre_siren": "2912", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8958410.17", 
        "nombre": "5730", 
        "nombre_siren": "1518", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "6261506.00", 
        "nombre": "4960", 
        "nombre_siren": "1467", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "14250909.59", 
        "nombre": "9768", 
        "nombre_siren": "3352", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-de-Marne", 
    "montant": "199808525.00", 
    "nombre": "130770", 
    "nombre_siren": "37392"
  }, 
  {
    "dep": "95", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "85691743.96", 
        "nombre": "59048", 
        "nombre_siren": "16309"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "34187986.57", 
        "nombre": "20714", 
        "nombre_siren": "5772"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "28842058.29", 
        "nombre": "17503", 
        "nombre_siren": "6196"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1394994.00", 
        "nombre": "889", 
        "nombre_siren": "299"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "7931334.71", 
        "nombre": "4995", 
        "nombre_siren": "1532"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "24825641.67", 
        "nombre": "14953", 
        "nombre_siren": "5013"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "10148658.02", 
        "nombre": "5906", 
        "nombre_siren": "2231"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "3157234.74", 
        "nombre": "1749", 
        "nombre_siren": "668"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "7189928.72", 
        "nombre": "5194", 
        "nombre_siren": "1549"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "1262616.00", 
        "nombre": "493", 
        "nombre_siren": "210"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "59746185.54", 
        "nombre": "36763", 
        "nombre_siren": "6719", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "15796574.23", 
        "nombre": "11051", 
        "nombre_siren": "3982", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "12412591.00", 
        "nombre": "8348", 
        "nombre_siren": "3617", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "10821748.00", 
        "nombre": "7550", 
        "nombre_siren": "2690", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "12120643.27", 
        "nombre": "6717", 
        "nombre_siren": "1665", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7647630.78", 
        "nombre": "5849", 
        "nombre_siren": "2139", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "6656797.00", 
        "nombre": "4512", 
        "nombre_siren": "1052", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "5870663.00", 
        "nombre": "4390", 
        "nombre_siren": "2098", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "5597433.00", 
        "nombre": "3596", 
        "nombre_siren": "1083", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "4567714.00", 
        "nombre": "3585", 
        "nombre_siren": "1097", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10552131.00", 
        "nombre": "7169", 
        "nombre_siren": "2657", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Val-d'Oise", 
    "montant": "151790110.82", 
    "nombre": "99530", 
    "nombre_siren": "28754"
  }, 
  {
    "dep": "971", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "57027822.49", 
        "nombre": "40652", 
        "nombre_siren": "11672"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "17018691.04", 
        "nombre": "10311", 
        "nombre_siren": "3054"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "15272309.67", 
        "nombre": "9615", 
        "nombre_siren": "2564"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1986731.85", 
        "nombre": "1325", 
        "nombre_siren": "387"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "4001898.00", 
        "nombre": "2576", 
        "nombre_siren": "756"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "13586409.76", 
        "nombre": "8642", 
        "nombre_siren": "2684"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "5000742.00", 
        "nombre": "2929", 
        "nombre_siren": "987"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1711793.14", 
        "nombre": "937", 
        "nombre_siren": "336"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "11890623.00", 
        "nombre": "8396", 
        "nombre_siren": "2508"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "652773.00", 
        "nombre": "307", 
        "nombre_siren": "104"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "15821159.95", 
        "nombre": "9879", 
        "nombre_siren": "1899", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "14211879.17", 
        "nombre": "9724", 
        "nombre_siren": "3018", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "11787359.95", 
        "nombre": "8428", 
        "nombre_siren": "2416", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "8432166.71", 
        "nombre": "5694", 
        "nombre_siren": "2101", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "8001842.04", 
        "nombre": "5315", 
        "nombre_siren": "1294", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "5484183.77", 
        "nombre": "3634", 
        "nombre_siren": "1197", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "5339619.95", 
        "nombre": "3626", 
        "nombre_siren": "1146", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4579739.85", 
        "nombre": "3412", 
        "nombre_siren": "1085", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "4333122.00", 
        "nombre": "2953", 
        "nombre_siren": "700", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "3390027.72", 
        "nombre": "2370", 
        "nombre_siren": "998", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "10160831.94", 
        "nombre": "7074", 
        "nombre_siren": "1884", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guadeloupe", 
    "montant": "91541933.05", 
    "nombre": "62109", 
    "nombre_siren": "17714"
  }, 
  {
    "dep": "972", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "28778277.00", 
        "nombre": "21293", 
        "nombre_siren": "6700"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "14135668.59", 
        "nombre": "9055", 
        "nombre_siren": "2884"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "10205973.35", 
        "nombre": "6525", 
        "nombre_siren": "1880"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1158371.00", 
        "nombre": "770", 
        "nombre_siren": "247"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3060122.00", 
        "nombre": "2017", 
        "nombre_siren": "640"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "10275584.34", 
        "nombre": "6496", 
        "nombre_siren": "2120"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "3803228.60", 
        "nombre": "2326", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1424182.00", 
        "nombre": "860", 
        "nombre_siren": "318"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5708856.00", 
        "nombre": "4251", 
        "nombre_siren": "1359"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "502102.00", 
        "nombre": "290", 
        "nombre_siren": "110"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9080058.00", 
        "nombre": "6305", 
        "nombre_siren": "2031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7548349.34", 
        "nombre": "4841", 
        "nombre_siren": "1112", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "4897532.00", 
        "nombre": "3317", 
        "nombre_siren": "1328", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4865681.60", 
        "nombre": "3276", 
        "nombre_siren": "856", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "4321056.00", 
        "nombre": "3217", 
        "nombre_siren": "994", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "4171488.00", 
        "nombre": "2915", 
        "nombre_siren": "1001", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3674537.00", 
        "nombre": "2518", 
        "nombre_siren": "675", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3289392.00", 
        "nombre": "2359", 
        "nombre_siren": "784", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "2828715.00", 
        "nombre": "2175", 
        "nombre_siren": "708", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "2769954.00", 
        "nombre": "1979", 
        "nombre_siren": "913", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "7120411.00", 
        "nombre": "4989", 
        "nombre_siren": "1356", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Martinique", 
    "montant": "54567173.94", 
    "nombre": "37891", 
    "nombre_siren": "11740"
  }, 
  {
    "dep": "973", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "35889170.17", 
        "nombre": "17956", 
        "nombre_siren": "3586"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "13449974.02", 
        "nombre": "6002", 
        "nombre_siren": "1188"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "9483424.38", 
        "nombre": "4186", 
        "nombre_siren": "867"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "1432070.23", 
        "nombre": "668", 
        "nombre_siren": "139"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "3943277.77", 
        "nombre": "1796", 
        "nombre_siren": "366"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "9293988.56", 
        "nombre": "4278", 
        "nombre_siren": "928"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "4117991.00", 
        "nombre": "1737", 
        "nombre_siren": "398"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "1440528.00", 
        "nombre": "581", 
        "nombre_siren": "137"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "5324883.00", 
        "nombre": "2726", 
        "nombre_siren": "544"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "659197.69", 
        "nombre": "256", 
        "nombre_siren": "61"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11550282.00", 
        "nombre": "5249", 
        "nombre_siren": "1039", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "9338848.84", 
        "nombre": "4411", 
        "nombre_siren": "934", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7056954.00", 
        "nombre": "4025", 
        "nombre_siren": "792", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "7744421.74", 
        "nombre": "3259", 
        "nombre_siren": "551", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "4261183.40", 
        "nombre": "1995", 
        "nombre_siren": "373", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "3809682.84", 
        "nombre": "1873", 
        "nombre_siren": "389", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "3768730.00", 
        "nombre": "1800", 
        "nombre_siren": "407", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "3278898.60", 
        "nombre": "1481", 
        "nombre_siren": "279", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "2663101.00", 
        "nombre": "1379", 
        "nombre_siren": "278", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "1721094.87", 
        "nombre": "757", 
        "nombre_siren": "132", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "5108412.51", 
        "nombre": "2619", 
        "nombre_siren": "619", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Guyane", 
    "montant": "60301609.80", 
    "nombre": "28848", 
    "nombre_siren": "5783"
  }, 
  {
    "dep": "974", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "70365399.16", 
        "nombre": "52056", 
        "nombre_siren": "17064"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "24535835.21", 
        "nombre": "16060", 
        "nombre_siren": "5831"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "6598817.00", 
        "nombre": "4395", 
        "nombre_siren": "1492"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "2310667.75", 
        "nombre": "1539", 
        "nombre_siren": "515"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "8031019.00", 
        "nombre": "5406", 
        "nombre_siren": "1873"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "19983123.16", 
        "nombre": "13213", 
        "nombre_siren": "4910"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "6696203.21", 
        "nombre": "4306", 
        "nombre_siren": "1823"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "2402562.00", 
        "nombre": "1522", 
        "nombre_siren": "667"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "NN", 
        "libelle_classe_effectif": "Etablissement non employeur", 
        "montant": "8207765.00", 
        "nombre": "6075", 
        "nombre_siren": "2037"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "791237.00", 
        "nombre": "437", 
        "nombre_siren": "175"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "20425261.00", 
        "nombre": "14716", 
        "nombre_siren": "5031", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "14952219.37", 
        "nombre": "10178", 
        "nombre_siren": "2375", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "11388520.00", 
        "nombre": "7788", 
        "nombre_siren": "3195", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "7025875.55", 
        "nombre": "5458", 
        "nombre_siren": "1946", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "7229490.00", 
        "nombre": "5403", 
        "nombre_siren": "1716", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Sant\u00e9 humaine et action sociale", 
        "montant": "7471968.00", 
        "nombre": "5287", 
        "nombre_siren": "2436", 
        "section_naf": "Q"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "6860446.00", 
        "nombre": "4823", 
        "nombre_siren": "1743", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "6006568.00", 
        "nombre": "4458", 
        "nombre_siren": "1612", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "5345921.20", 
        "nombre": "4101", 
        "nombre_siren": "1225", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives", 
        "montant": "5423993.00", 
        "nombre": "3814", 
        "nombre_siren": "843", 
        "section_naf": "R"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "12817546.00", 
        "nombre": "8937", 
        "nombre_siren": "2924", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "La R\u00e9union", 
    "montant": "104947808.12", 
    "nombre": "74963", 
    "nombre_siren": "25012"
  }, 
  {
    "dep": "976", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "10", 
        "libelle_cat_juridique": "Entrepreneur individuel", 
        "montant": "65396247.00", 
        "nombre": "30599", 
        "nombre_siren": "5238"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "54", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e (SARL)", 
        "montant": "6628561.23", 
        "nombre": "3088", 
        "nombre_siren": "625"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "57", 
        "libelle_cat_juridique": "Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e", 
        "montant": "902179.00", 
        "nombre": "415", 
        "nombre_siren": "82"
      }, 
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "642870.00", 
        "nombre": "295", 
        "nombre_siren": "56"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "00", 
        "libelle_classe_effectif": "0 salari\u00e9", 
        "montant": "2049509.00", 
        "nombre": "986", 
        "nombre_siren": "229"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "01", 
        "libelle_classe_effectif": "1 ou 2 salari\u00e9s", 
        "montant": "1445697.00", 
        "nombre": "664", 
        "nombre_siren": "130"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "02", 
        "libelle_classe_effectif": "3 \u00e0 5 salari\u00e9s", 
        "montant": "523986.00", 
        "nombre": "242", 
        "nombre_siren": "59"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "03", 
        "libelle_classe_effectif": "6 \u00e0 9 salari\u00e9s", 
        "montant": "165600.00", 
        "nombre": "75", 
        "nombre_siren": "21"
      }, 
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "125118.00", 
        "nombre": "48", 
        "nombre_siren": "8"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Commerce", 
        "montant": "33727092.84", 
        "nombre": "16034", 
        "nombre_siren": "2696", 
        "section_naf": "G"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Agriculture, sylviculture et p\u00eache", 
        "montant": "12388470.00", 
        "nombre": "5844", 
        "nombre_siren": "1043", 
        "section_naf": "A"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Construction", 
        "montant": "7714862.00", 
        "nombre": "3534", 
        "nombre_siren": "645", 
        "section_naf": "F"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Transports et entreposage", 
        "montant": "7385810.00", 
        "nombre": "3149", 
        "nombre_siren": "515", 
        "section_naf": "H"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "H\u00e9bergement et restauration", 
        "montant": "3949624.05", 
        "nombre": "1785", 
        "nombre_siren": "295", 
        "section_naf": "I"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Industrie manufacturi\u00e8re", 
        "montant": "2295164.00", 
        "nombre": "1085", 
        "nombre_siren": "194", 
        "section_naf": "C"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien", 
        "montant": "1321479.00", 
        "nombre": "619", 
        "nombre_siren": "111", 
        "section_naf": "N"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques", 
        "montant": "1147274.00", 
        "nombre": "575", 
        "nombre_siren": "125", 
        "section_naf": "M"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres activit\u00e9s de services", 
        "montant": "1098541.00", 
        "nombre": "553", 
        "nombre_siren": "109", 
        "section_naf": "S"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Enseignement", 
        "montant": "859129.00", 
        "nombre": "404", 
        "nombre_siren": "72", 
        "section_naf": "P"
      }, 
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "1805081.34", 
        "nombre": "899", 
        "nombre_siren": "207", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "Mayotte", 
    "montant": "73692527.23", 
    "nombre": "34481", 
    "nombre_siren": "6004"
  }, 
  {
    "dep": "None", 
    "kpi_categorie_juridique": [
      {
        "code_cat_juridique": "Autres", 
        "libelle_cat_juridique": "Autres Cat\u00e9gories Juridiques", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_classe_effectif": [
      {
        "classe_effectif": "Autres", 
        "libelle_classe_effectif": "Autres Classes d'Effectifs", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0"
      }
    ], 
    "kpi_top_10_naf": [
      {
        "libelle_section_naf": "Autres sections NAF", 
        "montant": "0", 
        "nombre": "0", 
        "nombre_siren": "0", 
        "section_naf": "Autres"
      }
    ], 
    "libelle": "None", 
    "montant": "124289874.72", 
    "nombre": "94386", 
    "nombre_siren": "46021"
  }
]
